[
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Portugal team hotel. http://t.co/aJwe9Ch2fD", 
        "created_at": "2015-09-01T00:01:50Z", 
        "id": "638501985558351872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Portugal team hotel. http://t.co/aJwe9Ch2fD", 
        "created_at": "2015-09-01T00:02:51Z", 
        "id": "638502239133372416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Portugal team hotel. http://t.co/aJwe9Ch2fD", 
        "created_at": "2015-09-01T00:07:30Z", 
        "id": "638503409361006592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Portugal team hotel. http://t.co/aJwe9Ch2fD", 
        "created_at": "2015-09-01T00:11:12Z", 
        "id": "638504343344386048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Portugal team hotel. http://t.co/aJwe9Ch2fD", 
        "created_at": "2015-09-01T00:16:32Z", 
        "id": "638505684653486080"
    }, 
    {
        "text": "RT @TvYoutube7: @YedaSilviaDias @Cristiano @ReyDiosCR7 Cristiano Ronaldo - the best goals CR7: http://t.co/6YzZsypVXI  Watch and subscribe \u2026", 
        "created_at": "2015-09-01T00:22:52Z", 
        "id": "638507277415227392"
    }, 
    {
        "text": "RT @fanatikcomtr: #Quaresma, #Ronaldo ve arkada\u015flar\u0131, milli tak\u0131m i\u00e7in yollarda... \"Tak\u0131m ruhu\" http://t.co/KcWjkebdaO", 
        "created_at": "2015-09-01T00:38:32Z", 
        "id": "638511220383961088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Portugal team hotel. http://t.co/aJwe9Ch2fD", 
        "created_at": "2015-09-01T00:42:17Z", 
        "id": "638512163943006208"
    }, 
    {
        "text": "@ruiptinacio @CDTondela1933 A est\u00e1tua do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-01T00:53:06Z", 
        "id": "638514886092394496"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-09-01T01:18:04Z", 
        "id": "638521169130291200"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: When you try to sign Ronaldo, Gareth Bale, Muller, Lewandowski and end up signing Anthony Martial  http://t.co/JblDkiJH\u2026", 
        "created_at": "2015-09-01T01:23:25Z", 
        "id": "638522514122088448"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: When you try to sign Ronaldo, Gareth Bale, Muller, Lewandowski and end up signing Anthony Martial  http://t.co/JblDkiJH\u2026", 
        "created_at": "2015-09-01T01:34:37Z", 
        "id": "638525333692645376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Portugal team hotel. http://t.co/aJwe9Ch2fD", 
        "created_at": "2015-09-01T01:54:17Z", 
        "id": "638530282363162624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ya est\u00e1 concentrado con Portugal:  http://t.co/h6YNP2DK34", 
        "created_at": "2015-09-01T01:55:22Z", 
        "id": "638530556356096001"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Portugal team hotel. http://t.co/aJwe9Ch2fD", 
        "created_at": "2015-09-01T01:56:47Z", 
        "id": "638530910548168704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Portugal team hotel. http://t.co/aJwe9Ch2fD", 
        "created_at": "2015-09-01T02:18:05Z", 
        "id": "638536274236735488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  =) @jamesdrodriguez \"CRISTIANO RONALDO\"", 
        "created_at": "2015-09-01T02:40:10Z", 
        "id": "638541828208377856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Hey Ronaldo como vas,espero que estes bien saludos desde Honduras y espero ver goles con tu sello en la liga el pr\u00f3ximo  partido", 
        "created_at": "2015-09-01T02:49:36Z", 
        "id": "638544204390510593"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Portugal team hotel. http://t.co/aJwe9Ch2fD", 
        "created_at": "2015-09-01T03:44:20Z", 
        "id": "638557976828190720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hiii i am from india i am big fan of u cr7 cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T04:37:20Z", 
        "id": "638571314706432000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-01T05:08:07Z", 
        "id": "638579064341721088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-01T05:09:12Z", 
        "id": "638579334941405185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-09-01T05:46:32Z", 
        "id": "638588732422000640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo you are my favorite soccer player thanks for being my idol", 
        "created_at": "2015-09-01T07:29:33Z", 
        "id": "638614656026697728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Cristiano Cristiano Ronaldo sois meus jogador de futebol favoritos obrigado por ser meu \u00eddolo", 
        "created_at": "2015-09-01T07:32:34Z", 
        "id": "638615416462422016"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Portugal team hotel. http://t.co/aJwe9Ch2fD", 
        "created_at": "2015-09-01T07:53:25Z", 
        "id": "638620661024317440"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Ronaldo e Messi em \"selfie\" com... sorrisos for\u00e7ados http://t.co/5toRLJtK8V", 
        "created_at": "2015-09-01T08:14:13Z", 
        "id": "638625897944248320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano N\u00daMERO Cristiano Ronaldo ser\u00e1 o meu pedido de voc\u00ea bi'm ter um per\u00edodo muito dif\u00edcil financeiramente, eu quero me livrar devo", 
        "created_at": "2015-09-01T08:21:35Z", 
        "id": "638627750484574208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Palestine loves you. You're #1", 
        "created_at": "2015-09-01T08:37:09Z", 
        "id": "638631669122007040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ,minta uang si ronaldo cibu", 
        "created_at": "2015-09-01T08:38:36Z", 
        "id": "638632034429108224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano , minta uang si ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T08:39:52Z", 
        "id": "638632350746677248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Portugal team hotel. http://t.co/aJwe9Ch2fD", 
        "created_at": "2015-09-01T08:53:37Z", 
        "id": "638635812083601409"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Vai ter est\u00e1tua de cera em casa. Saiba quanto custa http://t.co/QAzSjqwxtK", 
        "created_at": "2015-09-01T09:21:12Z", 
        "id": "638642752234786816"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo e o esp\u00edrito de uni\u00e3o na Sele\u00e7\u00e3o Nacional http://t.co/EmMfYBPj9Z #desporto", 
        "created_at": "2015-09-01T09:28:29Z", 
        "id": "638644584411590656"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-01T10:17:43Z", 
        "id": "638656976948367360"
    }, 
    {
        "text": "SELE\u00c7\u00c3O NACIONAL J\u00c1 EST\u00c1 EM PREPARA\u00c7\u00c3O  Cristiano Ronaldo partilhou, ontem, 31 de agosto, nas redes sociais uma... http://t.co/6fdnd4SX6Q", 
        "created_at": "2015-09-01T11:05:01Z", 
        "id": "638668877979906048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Helo Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T11:31:02Z", 
        "id": "638675425426804736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @madeira_islands Ronaldo forget what they doing be who u are hala Madrid", 
        "created_at": "2015-09-01T11:32:17Z", 
        "id": "638675742352609280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @madeira_islands Brother Ronaldo is the Best", 
        "created_at": "2015-09-01T11:32:33Z", 
        "id": "638675806844096512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @madeira_islands @alwaled19  very good Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T11:32:33Z", 
        "id": "638675810308616192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @madeira_islands @alwaled19 Ronaldo the best we are know this", 
        "created_at": "2015-09-01T11:33:31Z", 
        "id": "638676051493650432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @madeira_islands it's so beautyfull..Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T11:33:43Z", 
        "id": "638676102219608064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo am ur biggedt fan from india... http://t.co/AYb5DWj6co", 
        "created_at": "2015-09-01T11:33:52Z", 
        "id": "638676142254198784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @madeira_islands @alwaled19 Ronaldo love madeira", 
        "created_at": "2015-09-01T11:34:05Z", 
        "id": "638676192892055552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &gt;&gt;&gt;&gt; Messi", 
        "created_at": "2015-09-01T11:35:07Z", 
        "id": "638676453668880384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @madeira_islands @alwaled19 I love The best man in the world Ronaldo http://t.co/ECX6qvyIHb", 
        "created_at": "2015-09-01T11:35:40Z", 
        "id": "638676594698096640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo am Ur biggest fan from India ..even my FB profile name as RONALDO RAJ... http://t.co/TthQE3f9Ab", 
        "created_at": "2015-09-01T11:35:47Z", 
        "id": "638676622338461696"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo - A Entrevista, Parte 1 http://t.co/hzBronwMfi", 
        "created_at": "2015-09-01T11:39:37Z", 
        "id": "638677587036930048"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo - A Entrevista, Parte 2 http://t.co/lRviuYHVjQ", 
        "created_at": "2015-09-01T11:41:07Z", 
        "id": "638677966705270784"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo - A Entrevista, Parte 3 http://t.co/oiwOAT3XLj", 
        "created_at": "2015-09-01T11:42:59Z", 
        "id": "638678433116102657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am your big fan ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T11:45:31Z", 
        "id": "638679072743133184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @madeira_islands @cristiano ronaldo you my best I wish your nigerian", 
        "created_at": "2015-09-01T11:49:26Z", 
        "id": "638680055871238144"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootbalIStuff: Messi and Ronaldo in 2030 as Managers.\ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83c\udffb http://t.co/cHBaiPQJL3", 
        "created_at": "2015-09-01T12:09:23Z", 
        "id": "638685076583227392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-09-01T12:42:17Z", 
        "id": "638693357829550080"
    }, 
    {
        "text": "DOLORES AVEIRO ADERE AO INSTAGRAM  A m\u00e3e do internacional portugu\u00eas Cristiano Ronaldo, Dolores Aveiro,... http://t.co/y2agL4q0R2", 
        "created_at": "2015-09-01T12:47:04Z", 
        "id": "638694560785432576"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo paga 27 mil euros por est\u00e1tua http://t.co/x7oDP0hDDn", 
        "created_at": "2015-09-01T12:52:35Z", 
        "id": "638695948386979840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @madeira_islands  l loved and blessed and I hope to see this island drove us Cristiano Ronaldo greeting you from lraq", 
        "created_at": "2015-09-01T12:53:31Z", 
        "id": "638696184790446081"
    }, 
    {
        "text": "RT @HowToBeef: se vcs n\u00e3o querem que o Cristiano Ronaldo vos coma o rabo agressivamente ent\u00e3o passa-se alguma coisa de mal  consultem um m\u00e9\u2026", 
        "created_at": "2015-09-01T13:29:56Z", 
        "id": "638705350481453056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo ! Send me number bacanak", 
        "created_at": "2015-09-01T13:52:07Z", 
        "id": "638710932282155008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TheCRonaldoFan @madeira_islands  Madeira is beautiful town because ronaldo he lives than.", 
        "created_at": "2015-09-01T13:52:43Z", 
        "id": "638711082572488704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @madeira_islands hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T14:13:00Z", 
        "id": "638716189284417536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @madeira_islands Ronaldo concorda que voc\u00ea \u00e9 o melhor do mundo", 
        "created_at": "2015-09-01T14:26:11Z", 
        "id": "638719503694565376"
    }, 
    {
        "text": "Sondagem Caras do Poder: Ser\u00e1 que Passos Coelho \u00e9 mais popular do que Cristiano Ronaldo? http://t.co/Ot4053y7UH via @tvi24ultimas", 
        "created_at": "2015-09-01T14:56:10Z", 
        "id": "638727049537060865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano meeting you was so amazing thank you ronaldo my role model!!\ud83d\ude03 http://t.co/Bjqdgz2deS", 
        "created_at": "2015-09-01T15:00:25Z", 
        "id": "638728119529115648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano slt ronaldo je suis fan de toi  et de messi", 
        "created_at": "2015-09-01T15:04:26Z", 
        "id": "638729132831047680"
    }, 
    {
        "text": "Portanto o Sporting s\u00f3 recebeu 8.25M pela tranfer\u00eancia do Ronaldo? ahahahah n sabia disto", 
        "created_at": "2015-09-01T15:17:45Z", 
        "id": "638732483324977152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @madeira_islands  It looks like a nice place Mr Ronaldo. I may have to visit that part of the world.", 
        "created_at": "2015-09-01T15:22:37Z", 
        "id": "638733705884925953"
    }, 
    {
        "text": "@valvarenga ora bem: Siqueira, Oliver, L.Lima no FCP, Pato e Chicharito no SLB, Wolfswinkel no SCP, Ronaldo no PSG... E eram todos iminentes", 
        "created_at": "2015-09-01T15:24:08Z", 
        "id": "638734089651122176"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao vou oferecer um contrato de mil milh\u00f5es ao Ronaldo se ele n\u00e3o renovar. Vem a custo zero, n\u00e3o h\u00e1 custos! \u00c9 isso?", 
        "created_at": "2015-09-01T15:34:23Z", 
        "id": "638736666291761152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-01T15:34:54Z", 
        "id": "638736796667527168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-01T15:35:31Z", 
        "id": "638736951802245120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo my fav plyer", 
        "created_at": "2015-09-01T15:40:31Z", 
        "id": "638738209778761728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Hey Ronaldo this is  best  picture", 
        "created_at": "2015-09-01T15:43:32Z", 
        "id": "638738970721947648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 I loveeeeeee eeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee you Ronaldo speak with me", 
        "created_at": "2015-09-01T15:44:26Z", 
        "id": "638739197558304772"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Ronaldo  the man http://t.co/uo9FYUmjNJ", 
        "created_at": "2015-09-01T15:45:19Z", 
        "id": "638739420561059840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 alwaled love you Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T15:45:55Z", 
        "id": "638739570784206848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T15:50:47Z", 
        "id": "638740794959003650"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOOT LOVE AH AH AH  RONALDO ALLEZ! ok ?", 
        "created_at": "2015-09-01T16:17:55Z", 
        "id": "638747624376369152"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo tem visita especial http://t.co/YC5DqqGKle", 
        "created_at": "2015-09-01T16:19:13Z", 
        "id": "638747948948393984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano nice style ronaldo every times you are th\u00e9 best", 
        "created_at": "2015-09-01T16:34:01Z", 
        "id": "638751675331780608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo seen at Heathrow? https://t.co/ZBW3PCdTuO #dld #DeadlineDay #transferdeadlineday", 
        "created_at": "2015-09-01T16:35:16Z", 
        "id": "638751989032185856"
    }, 
    {
        "text": "@itwitting o Cristiano Ronaldo contratou o Hugo Almeida???", 
        "created_at": "2015-09-01T16:36:42Z", 
        "id": "638752350035906560"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: UMA GRANDE PESSOA! http://t.co/5jXFy1vKsR", 
        "created_at": "2015-09-01T16:40:39Z", 
        "id": "638753345512017920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wow good looking man Christian Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T16:49:01Z", 
        "id": "638755451098664960"
    }, 
    {
        "text": "Bom ambiente na Selec\u00e7\u00e3o Nacional entre Jo\u00e3o M\u00e1rio e Cristiano Ronaldo http://t.co/xLz0D2IgMi", 
        "created_at": "2015-09-01T16:50:40Z", 
        "id": "638755865118400512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-09-01T17:01:37Z", 
        "id": "638758621422178304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Can you run it like Ronaldo?  Play Cristiano Ronaldo's Footy online for FREE today!  http://t.co/T4UbPJnVzY http://t.co/wyMG\u2026", 
        "created_at": "2015-09-01T17:06:51Z", 
        "id": "638759936508436480"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @nepenthez http://t.co/0NYv7pj659 THE BLACK RONALDO! - Market Wars v Tobiias Gaming (FIFA 15", 
        "created_at": "2015-09-01T17:28:36Z", 
        "id": "638765413761814528"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] Cristiano Ronaldo reencontra Martunis http://t.co/anPQ8oKO8i", 
        "created_at": "2015-09-01T17:33:18Z", 
        "id": "638766596014538752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hold on ronaldo. Let me save up", 
        "created_at": "2015-09-01T17:39:16Z", 
        "id": "638768094047924224"
    }, 
    {
        "text": "Martunis Ronaldo, @martuniscr8 \u00e9 tend\u00eancia em Portugal http://t.co/9p1EUGXAsr", 
        "created_at": "2015-09-01T17:41:55Z", 
        "id": "638768761638621184"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Cristiano Ronaldo reencontra Martunis http://t.co/WFQDv9dHMs", 
        "created_at": "2015-09-01T17:43:28Z", 
        "id": "638769152082223104"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo reencontra Martunis http://t.co/cHVGjVE1v2 #desporto", 
        "created_at": "2015-09-01T17:44:44Z", 
        "id": "638769472241700864"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo reencontra Martunis http://t.co/ObSY1noL05", 
        "created_at": "2015-09-01T17:50:48Z", 
        "id": "638770999748509696"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo reencontra jovem sobrevivente do tsunami http://t.co/MSgsvl8nUQ", 
        "created_at": "2015-09-01T17:53:05Z", 
        "id": "638771572992569344"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo reencontra #Martunis: \u00a0O #futebolista portugu\u00eas Cristiano Ronaldo recebeu hoje\u2026 http://t.co/KiCGdUFcPn #dnoticias", 
        "created_at": "2015-09-01T17:56:04Z", 
        "id": "638772324511141888"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo promove a #Madeira: Cristiano Ronaldo publicou hoje um post no seu mural de Facebook a promover\u2026 http://t.co/vQXa4fuXxa #dnoticias", 
        "created_at": "2015-09-01T17:56:05Z", 
        "id": "638772326075535360"
    }, 
    {
        "text": "O jovem Martunis voltou a estar com o seu \u00eddolo, Cristiano Ronaldo!  https://t.co/RzvmTocVjz", 
        "created_at": "2015-09-01T17:57:44Z", 
        "id": "638772742725177344"
    }, 
    {
        "text": "RT @MomoFifaHD: 3 MILLION COINS ACCOUNT GIVEAWAY FOR TOTY RONALDO ( ANY CONSOLE ) RETWEET &amp; FOLLOW TO ENTER WINNER TOMORROW GOODLUCK http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-01T17:58:12Z", 
        "id": "638772862086705158"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo reencontra Martunis http://t.co/REeMdCT6vI", 
        "created_at": "2015-09-01T18:00:02Z", 
        "id": "638773320893231104"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo promove a Madeira http://t.co/jfPSu6tHvB", 
        "created_at": "2015-09-01T18:00:02Z", 
        "id": "638773322306732033"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo reencontra Martunis http://t.co/OqEwD8Bcc5", 
        "created_at": "2015-09-01T18:03:19Z", 
        "id": "638774148727222272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-01T18:16:21Z", 
        "id": "638777426529660928"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Cristiano Ronaldo reencontra Martunis http://t.co/YvwGn6Avjc", 
        "created_at": "2015-09-01T18:25:11Z", 
        "id": "638779651880521728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiono ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T18:34:54Z", 
        "id": "638782094806773761"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo reencontra Martunis http://t.co/fUHvKjpKw0 http://t.co/eh7RDuFJ0H", 
        "created_at": "2015-09-01T18:46:43Z", 
        "id": "638785070988443648"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-01T18:46:58Z", 
        "id": "638785133491957760"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: O jovem Martunis voltou a estar com o seu \u00eddolo, Cristiano Ronaldo!  https://t.co/RzvmTocVjz", 
        "created_at": "2015-09-01T18:51:00Z", 
        "id": "638786148123475968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo my hero", 
        "created_at": "2015-09-01T18:51:25Z", 
        "id": "638786254453231616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T18:59:55Z", 
        "id": "638788393581854720"
    }, 
    {
        "text": "Thank's Cristiano Ronaldo, you are the best ;) http://t.co/jmSr6rxDXq", 
        "created_at": "2015-09-01T19:08:08Z", 
        "id": "638790458731315203"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo reencontra Martunis http://t.co/B9gLCUI96I Ler http://t.co/4yUwYQi6jB", 
        "created_at": "2015-09-01T19:14:06Z", 
        "id": "638791960074027008"
    }, 
    {
        "text": "me? i am a patriot. viriato is my hero. i love you afonso henriques. Go portugal! cristiano ronaldo is my friend. http://t.co/6I4skxKmTK", 
        "created_at": "2015-09-01T19:27:47Z", 
        "id": "638795403182346240"
    }, 
    {
        "text": "RT @starlolix: me? i am a patriot. viriato is my hero. i love you afonso henriques. Go portugal! cristiano ronaldo is my friend. http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-09-01T19:28:50Z", 
        "id": "638795669784920064"
    }, 
    {
        "text": "@IndigoLFC Pogba and Ronaldo to Liverpool??", 
        "created_at": "2015-09-01T19:35:56Z", 
        "id": "638797457913217024"
    }, 
    {
        "text": "@joanaarsantos ent\u00e3o chama o teu gato Ronaldo. \ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-09-01T19:46:22Z", 
        "id": "638800083866284032"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballiaweb: Gracias a los amigos de @futebolmagazine podemos recordar el debut de C. Ronaldo con el Man U http://t.co/XCpJwsHFD2 htt\u2026", 
        "created_at": "2015-09-01T20:04:14Z", 
        "id": "638804579258376193"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Cristiano Ronaldo reencontra Martunis http://t.co/1HsdgE6L7Y", 
        "created_at": "2015-09-01T20:20:59Z", 
        "id": "638808793846030336"
    }, 
    {
        "text": "Vi um v\u00eddeo do @10Ronaldinho vs @Cristiano Ronaldo e bateu uma saudades dos tempos do Ronaldinho no Bar\u00e7a e Ronaldo no United, os melhores", 
        "created_at": "2015-09-01T20:34:26Z", 
        "id": "638812179974778880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo at Portugal team hotel. http://t.co/aJwe9Ch2fD", 
        "created_at": "2015-09-01T20:47:07Z", 
        "id": "638815369554186241"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo recebe visita de Martunis http://t.co/SXzswndOMv", 
        "created_at": "2015-09-01T20:47:44Z", 
        "id": "638815524999139328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you so much ronaldo the best of the world", 
        "created_at": "2015-09-01T21:11:07Z", 
        "id": "638821411616780288"
    }, 
    {
        "text": "RT @metronomopt: Rita Redshoes, The Legendary Tiger Man e Cristiano Ronaldo??? Hein? http://t.co/40wHwOAo2x", 
        "created_at": "2015-09-01T21:17:16Z", 
        "id": "638822958375440384"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo http://t.co/dZBWOzlnzu", 
        "created_at": "2015-09-01T21:31:59Z", 
        "id": "638826660536582144"
    }, 
    {
        "text": "The birthplace of @Cristiano Ronaldo #MadeiraIslands #SharingMadeira #MADEIRA http://t.co/BHF0sR05fr", 
        "created_at": "2015-09-01T21:33:19Z", 
        "id": "638826998425477121"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Martunis visitou Cristiano Ronaldo no est\u00e1gio da Sele\u00e7\u00e3o Nacional Os bastidores do dia 2 da opera\u00e7\u00e3o... http://t.co/JRKDT0EXcl", 
        "created_at": "2015-09-01T21:35:07Z", 
        "id": "638827449011142656"
    }, 
    {
        "text": "The birthplace of @Cristiano Ronaldo #MadeiraIslands #SharingMadeira #MADEIRA http://t.co/SmZNgKxum0", 
        "created_at": "2015-09-01T21:36:35Z", 
        "id": "638827817908633600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madeira: The birthplace of @Cristiano Ronaldo #MadeiraIslands #SharingMadeira #MADEIRA http://t.co/BHF0sR05fr", 
        "created_at": "2015-09-01T21:37:04Z", 
        "id": "638827940273221633"
    }, 
    {
        "text": "MEU MENINO RONALDO", 
        "created_at": "2015-09-01T21:39:07Z", 
        "id": "638828457942626304"
    }, 
    {
        "text": "RT @magssousa: o cristiano ronaldo \u00e9 t\u00e3o rico que podia dar dinheiro ao pessoal \u00e0 toa", 
        "created_at": "2015-09-01T21:41:08Z", 
        "id": "638828962257309696"
    }, 
    {
        "text": "RT @magssousa: o cristiano ronaldo \u00e9 t\u00e3o rico que podia dar dinheiro ao pessoal \u00e0 toa", 
        "created_at": "2015-09-01T21:41:34Z", 
        "id": "638829070852055040"
    }, 
    {
        "text": "RT @magssousa: o cristiano ronaldo \u00e9 t\u00e3o rico que podia dar dinheiro ao pessoal \u00e0 toa", 
        "created_at": "2015-09-01T21:42:46Z", 
        "id": "638829376532955138"
    }, 
    {
        "text": "RT @magssousa: o cristiano ronaldo \u00e9 t\u00e3o rico que podia dar dinheiro ao pessoal \u00e0 toa", 
        "created_at": "2015-09-01T21:44:29Z", 
        "id": "638829806793023488"
    }, 
    {
        "text": "Portugal joga encontro decisivo na jornada europeia http://t.co/QyjekbKVnu #apostas #futebol #euro2016 #portugal #ronaldo #albania", 
        "created_at": "2015-09-01T21:45:18Z", 
        "id": "638830012859199489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo,desejo-Ihesucesso na nova temporado,eo respeito da Turquia..........", 
        "created_at": "2015-09-01T22:03:53Z", 
        "id": "638834687754944512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo abi sen \u00e7ok iyi bir futbolcusun real busenede \u015fampiyonlar ligi finali oynar", 
        "created_at": "2015-09-01T22:11:22Z", 
        "id": "638836571207151616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madeira: The birthplace of @Cristiano Ronaldo #MadeiraIslands #SharingMadeira #MADEIRA http://t.co/BHF0sR05fr", 
        "created_at": "2015-09-01T22:18:00Z", 
        "id": "638838240716324864"
    }, 
    {
        "text": "@luvarela o gajo at\u00e9 do Ronaldo sabia o destino, v\u00ea l\u00e1 tu.. :)))", 
        "created_at": "2015-09-01T22:35:36Z", 
        "id": "638842671432339456"
    }, 
    {
        "text": "#cr7 #museucr7 #ronaldo7  #algarve #best #7 #vilamoura #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo by martinhocapela http://t.co/8uHgvbnXns", 
        "created_at": "2015-09-01T22:36:59Z", 
        "id": "638843018913693696"
    }, 
    {
        "text": "@ggiestas como fazes, das o ronaldo em troca de imensos jogadores e depois aceitas todos ao mesmo tempo?", 
        "created_at": "2015-09-01T22:45:45Z", 
        "id": "638845226841448448"
    }, 
    {
        "text": "RT @DBarata: Cristiano Ronaldo vai deixar o Real Madrid durante este defeso. Leram aqui primeiro.", 
        "created_at": "2015-09-01T22:46:22Z", 
        "id": "638845381892272129"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-09-01T22:46:47Z", 
        "id": "638845486024122369"
    }, 
    {
        "text": "RT @phantomsfxtv: Fifa 16 Ratings!  1 Messi 94 2 Ronaldo 93 3 Neuer 90 4 Suarez 90 5 Hazard 90 6 Robben 90 7 Vidal 89 8 Neymar 88 9 Ibra 88\u2026", 
        "created_at": "2015-09-01T23:02:20Z", 
        "id": "638849396751400960"
    }, 
    {
        "text": "@wtvchris RONALDO NAO POR FAVOR", 
        "created_at": "2015-09-01T23:05:46Z", 
        "id": "638850263709810688"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: @wtvchris RONALDO NAO POR FAVOR", 
        "created_at": "2015-09-01T23:06:11Z", 
        "id": "638850368030552066"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come to islam its a good region i am love barca but i need u to go to islam plz ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T23:49:02Z", 
        "id": "638861152244465664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @madeira_islands @Cristiano come to islam its a good region i am love barca but i need u to go to islam plz ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T23:49:13Z", 
        "id": "638861198193127425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  come to islam its a good region i am love barca but i need u to go to islam plz ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T23:49:55Z", 
        "id": "638861371434635264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano come to islam its a good region i am love barca but i need u to go to islam plz ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T23:50:03Z", 
        "id": "638861406213816320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come to islam its a good region i am love barca but i need u to go to islam plz ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T23:50:59Z", 
        "id": "638861641426186240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano come to islam its a good region i am love barca but i need u to go to islam plz ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-01T23:51:22Z", 
        "id": "638861736808837120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come to islam its a good region i am love barca but i need u to go to islam plz ronaldo plz retweet me", 
        "created_at": "2015-09-01T23:52:25Z", 
        "id": "638862002316664832"
    }
]