[
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos releases Ronaldo from Italy friendly on Wednesday. Deserved early holidays I'd say. http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T00:01:02Z", 
        "id": "609873139468734464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Terrible match wrapped around 3 moments of Ronaldo brilliance.  3 points and closer to qualification. #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", 
        "created_at": "2015-06-14T00:05:03Z", 
        "id": "609874151315218432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, insastisfeito no @realmadrid, acaba mesmo por assinar pelo @FCPorto. ''SIM'' - Cristiano Ronaldo http://t.co/EMIvUuyaZW", 
        "created_at": "2015-06-14T00:05:08Z", 
        "id": "609874171821195264"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Avi\u00e3o em que Galv\u00e3o Bueno e Ronaldo viajavam para acompanhar Copa Am\u00e9rica sofre pane http://t.co/g0Wy1ywwPG http://t.co/vDwCu\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T00:05:19Z", 
        "id": "609874218805776384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/fl5Pq33kwV", 
        "created_at": "2015-06-14T00:05:39Z", 
        "id": "609874303480369152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo 2nd goal #Portugal http://t.co/k8aplQEyyL", 
        "created_at": "2015-06-14T00:07:29Z", 
        "id": "609874765386543108"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/br7HLULV3U", 
        "created_at": "2015-06-14T00:07:32Z", 
        "id": "609874775847120896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Danny #Portugal http://t.co/UUaAk7pxVE", 
        "created_at": "2015-06-14T00:07:35Z", 
        "id": "609874788245471232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: ROnaldo 1st goal http://t.co/d85PX75vnF", 
        "created_at": "2015-06-14T00:07:40Z", 
        "id": "609874809493786624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T00:10:17Z", 
        "id": "609875468163129344"
    }, 
    {
        "text": "@filferreira98 Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T00:11:05Z", 
        "id": "609875672626888704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Europeu'2016 - Adepto invasor s\u00f3 queria chegar perto de #Ronaldo http://t.co/PI7f3tjCVA", 
        "created_at": "2015-06-14T00:13:41Z", 
        "id": "609876324010840064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Awesome hat trick, Ronaldo is the best. Very nice!!\u2661", 
        "created_at": "2015-06-14T00:16:32Z", 
        "id": "609877040985014272"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Cristiano Ronaldo : \"Foi mais uma noite extraordin\u00e1ria\" http://t.co/AqW813rbAA #desporto", 
        "created_at": "2015-06-14T00:17:09Z", 
        "id": "609877197008998400"
    }, 
    {
        "text": "RT @sempreareinar: O 3\u00ba golo do Ronaldo \u00e9 descumunal", 
        "created_at": "2015-06-14T00:17:18Z", 
        "id": "609877234539753472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo anota un triplete y acerca a Portugal a la Eurocopa 2016 http://t.co/XGzqFAxi7A v\u00eda @T13", 
        "created_at": "2015-06-14T00:18:13Z", 
        "id": "609877464085610496"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Ronaldo: \u00abDemos um passo important\u00edssimo\u00bb http://t.co/IaPRe9fXhM", 
        "created_at": "2015-06-14T00:19:49Z", 
        "id": "609877869062258688"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Adepto invasor s\u00f3 queria chegar perto de Ronaldo http://t.co/9CXnEPd3JB", 
        "created_at": "2015-06-14T00:19:50Z", 
        "id": "609877870786187264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T00:27:36Z", 
        "id": "609879827496108032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 3 goles  messi 0 goles jajajajajajajajaj", 
        "created_at": "2015-06-14T00:28:29Z", 
        "id": "609880050788364288"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo https://t.co/oEuOCcKQVs", 
        "created_at": "2015-06-14T00:28:46Z", 
        "id": "609880120950661120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T00:29:06Z", 
        "id": "609880206539558912"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Of Portugal's 4 Euro2016 wins under Santos: Denmark 0-1 Portugal (Ronaldo) Portugal 1-0 Armenia (Ronaldo) Armenia 2-3 Portu\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T00:29:31Z", 
        "id": "609880308754829312"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Que GOLA\u00c7O de Ronaldo a completar o seu hat-trick! https://t.co/Ederat8OhB", 
        "created_at": "2015-06-14T00:31:15Z", 
        "id": "609880746593947648"
    }, 
    {
        "text": "RT @RelatedRMadrid: The Armenian crowd was shouting: \"Messi, Messi\" to provoke Ronaldo   Cristiano later scores a hattrick against them. ht\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T00:36:23Z", 
        "id": "609882036665499649"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Of Portugal's 4 Euro2016 wins under Santos: Denmark 0-1 Portugal (Ronaldo) Portugal 1-0 Armenia (Ronaldo) Armenia 2-3 Portu\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T00:39:23Z", 
        "id": "609882793141637120"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos releases Ronaldo from Italy friendly on Wednesday. Deserved early holidays I'd say. http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T00:45:42Z", 
        "id": "609884381553897472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - The Movie trailer ~ Universal Studios 06/2015 HD on @YouTube https://t.co/MMz2pZJVF7", 
        "created_at": "2015-06-14T00:46:01Z", 
        "id": "609884461828681728"
    }, 
    {
        "text": "RT @GuNzTaa: @RobHodson_ @ChuBoi How can RB Ronaldo's max price be 5 mil and SIF Ronaldo 6 mil? And MOTM Messi 4.1 Mil? Change the price ra\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T00:49:38Z", 
        "id": "609885370986156032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fait le show!!! https://t.co/mx5nPC9mP3", 
        "created_at": "2015-06-14T00:50:08Z", 
        "id": "609885496974553088"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo e o complic\u00f3metro http://t.co/Jma4UxKwl4 #desporto", 
        "created_at": "2015-06-14T00:50:59Z", 
        "id": "609885712922447872"
    }, 
    {
        "text": "@algarvedotcom Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxRYmJq", 
        "created_at": "2015-06-14T00:51:05Z", 
        "id": "609885737811582978"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has now scored 35 hatricks in his professional football career, and NONE of them came in a friendly.  [@SocialRMadrid]", 
        "created_at": "2015-06-14T01:05:18Z", 
        "id": "609889316509122560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with the hat trick today carrying Portugal.  #Beast", 
        "created_at": "2015-06-14T01:10:56Z", 
        "id": "609890733286391810"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CR7 #Cristiano  #Ronaldo #Hero #BestPlayerInTheWorld", 
        "created_at": "2015-06-14T01:11:48Z", 
        "id": "609890951767572480"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos releases Ronaldo from Italy friendly on Wednesday. Deserved early holidays I'd say. http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T01:16:00Z", 
        "id": "609892007624859648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Moral of the story: Don't piss of Ronaldo! http://t.co/V4wWqKCsYj", 
        "created_at": "2015-06-14T01:17:19Z", 
        "id": "609892339105067008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good job Ronaldo #ForcaPortugal \u2764\ufe0f\ud83d\udc9a", 
        "created_at": "2015-06-14T01:24:21Z", 
        "id": "609894109969432577"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: O gol do hat-trick de Cristiano Ronaldo contra a Arm\u00eania http://t.co/jIHaBph168", 
        "created_at": "2015-06-14T01:39:28Z", 
        "id": "609897914765340672"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: O gol do hat-trick de Cristiano Ronaldo contra a Arm\u00eania http://t.co/jIHaBph168", 
        "created_at": "2015-06-14T01:39:42Z", 
        "id": "609897969765228544"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: NESSE DIA: Em 2009, o Bernab\u00e9u lotado recebia Cristiano Ronaldo no Real Madrid https://t.co/exIapi0U9J", 
        "created_at": "2015-06-14T01:52:25Z", 
        "id": "609901172909076482"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo com a camisa do Real:  300 jogos oficiais 313 gols 85 assist\u00eancias 6 temporadas 7 t\u00edtulos https://t.co/L12Cs\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T01:52:36Z", 
        "id": "609901217272188928"
    }, 
    {
        "text": "\u00c0s vezes penso, o quanto tenho de agradecer a Deus por ter o privil\u00e9gio de poder ver o Ronaldo e o Messi a jogar futebol", 
        "created_at": "2015-06-14T01:53:18Z", 
        "id": "609901392564719616"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo com a camisa do Real:  300 jogos oficiais 313 gols 85 assist\u00eancias 6 temporadas 7 t\u00edtulos https://t.co/L12Cs\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T01:53:47Z", 
        "id": "609901517433344000"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreTomas1893: \u00c0s vezes penso, o quanto tenho de agradecer a Deus por ter o privil\u00e9gio de poder ver o Ronaldo e o Messi a jogar futebol", 
        "created_at": "2015-06-14T01:54:15Z", 
        "id": "609901633510752258"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreTomas1893: \u00c0s vezes penso, o quanto tenho de agradecer a Deus por ter o privil\u00e9gio de poder ver o Ronaldo e o Messi a jogar futebol", 
        "created_at": "2015-06-14T01:55:58Z", 
        "id": "609902065473712128"
    }, 
    {
        "text": "@Record_Portugal Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T01:59:05Z", 
        "id": "609902851213504512"
    }, 
    {
        "text": "Tomorrow's OJogo  #Portugal #Ronaldo http://t.co/Hz4wtYoHaL", 
        "created_at": "2015-06-14T02:04:45Z", 
        "id": "609904277318967296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Tomorrow's OJogo  #Portugal #Ronaldo http://t.co/Hz4wtYoHaL", 
        "created_at": "2015-06-14T02:05:13Z", 
        "id": "609904394059022336"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Tomorrow's OJogo  #Portugal #Ronaldo http://t.co/Hz4wtYoHaL", 
        "created_at": "2015-06-14T02:05:23Z", 
        "id": "609904435632971776"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #ronaldo7 #realmadrid #realmadridcf #halamadrid #madrid #losg\u2026 http://t.co/IRpd4ETvkp", 
        "created_at": "2015-06-14T02:06:21Z", 
        "id": "609904676759318528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Tomorrow's OJogo  #Portugal #Ronaldo http://t.co/Hz4wtYoHaL", 
        "created_at": "2015-06-14T02:07:07Z", 
        "id": "609904872784306176"
    }, 
    {
        "text": "A capa de @Record_Portugal deste domingo http://t.co/Foak2Pe1WI #capa #portada #frontpage #Ronaldo #Portugal http://t.co/JjzucYT0zb", 
        "created_at": "2015-06-14T02:07:25Z", 
        "id": "609904947296079872"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmnribeiro: Este Ronaldo n\u00e3o \u00e9 nenhum Talisca, mas faz-se.", 
        "created_at": "2015-06-14T02:08:10Z", 
        "id": "609905136660541440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: A capa de @Record_Portugal deste domingo http://t.co/Foak2Pe1WI #capa #portada #frontpage #Ronaldo #Portugal http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T02:08:22Z", 
        "id": "609905184563556352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: A capa de @Record_Portugal deste domingo http://t.co/Foak2Pe1WI #capa #portada #frontpage #Ronaldo #Portugal http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T02:09:03Z", 
        "id": "609905359231283200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: A capa de @Record_Portugal deste domingo http://t.co/Foak2Pe1WI #capa #portada #frontpage #Ronaldo #Portugal http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T02:10:01Z", 
        "id": "609905600609288192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: A capa de @Record_Portugal deste domingo http://t.co/Foak2Pe1WI #capa #portada #frontpage #Ronaldo #Portugal http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T02:10:28Z", 
        "id": "609905712773373952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: A capa de @Record_Portugal deste domingo http://t.co/Foak2Pe1WI #capa #portada #frontpage #Ronaldo #Portugal http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T02:10:48Z", 
        "id": "609905796428759040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: A capa de @Record_Portugal deste domingo http://t.co/Foak2Pe1WI #capa #portada #frontpage #Ronaldo #Portugal http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T02:10:50Z", 
        "id": "609905807795355648"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: NESSE DIA: Em 2009, o Bernab\u00e9u lotado recebia Cristiano Ronaldo no Real Madrid https://t.co/exIapi0U9J", 
        "created_at": "2015-06-14T02:11:11Z", 
        "id": "609905894105739264"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Tomorrow's OJogo  #Portugal #Ronaldo http://t.co/Hz4wtYoHaL", 
        "created_at": "2015-06-14T02:11:34Z", 
        "id": "609905990243254272"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo na carreira:  745 jogos 491 gols 160 assist\u00eancias 3 Bolas de Ouro 17 t\u00edtulos https://t.co/aBCRqAb0Ce", 
        "created_at": "2015-06-14T02:12:30Z", 
        "id": "609906226072322049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: A capa de @Record_Portugal deste domingo http://t.co/Foak2Pe1WI #capa #portada #frontpage #Ronaldo #Portugal http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T02:17:20Z", 
        "id": "609907444093964288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: A capa de @Record_Portugal deste domingo http://t.co/Foak2Pe1WI #capa #portada #frontpage #Ronaldo #Portugal http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T02:19:20Z", 
        "id": "609907947548884992"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Record: \"Ao colinho de Ronaldo\". http://t.co/q7FlgurLzd", 
        "created_at": "2015-06-14T02:23:49Z", 
        "id": "609909075640500224"
    }, 
    {
        "text": "RT @primillo7: \u00a1\u00a1Gol de Cristiano Ronaldo!!. Doblete de @Cristiano https://t.co/ECBzUx4eD1", 
        "created_at": "2015-06-14T02:24:20Z", 
        "id": "609909204640333825"
    }, 
    {
        "text": "@MissBounty @rpOliveira mas o que \u00e9 isto? Pre-epoca e temos capas com Ronaldo e jogos da sele\u00e7\u00e3o ?", 
        "created_at": "2015-06-14T02:25:15Z", 
        "id": "609909435658555392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: A capa de @Record_Portugal deste domingo http://t.co/Foak2Pe1WI #capa #portada #frontpage #Ronaldo #Portugal http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T02:25:26Z", 
        "id": "609909480604729345"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo com a camisa do Real:  300 jogos oficiais 313 gols 85 assist\u00eancias 6 temporadas 7 t\u00edtulos https://t.co/L12Cs\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T02:28:15Z", 
        "id": "609910191434375168"
    }, 
    {
        "text": "Europeu'2016 - Ao colo de Ronaldo http://t.co/wnvu0V3fGe", 
        "created_at": "2015-06-14T02:31:55Z", 
        "id": "609911113040457728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Europeu'2016 - Ao colo de Ronaldo http://t.co/wnvu0V3fGe", 
        "created_at": "2015-06-14T02:37:56Z", 
        "id": "609912624831197186"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: NESSE DIA: Em 2009, o Bernab\u00e9u lotado recebia Cristiano Ronaldo no Real Madrid https://t.co/exIapi0U9J", 
        "created_at": "2015-06-14T02:41:23Z", 
        "id": "609913494222323712"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Belo lance individual de Ronaldo. https://t.co/bDTeTofBc5", 
        "created_at": "2015-06-14T02:53:51Z", 
        "id": "609916633692401664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: A capa de @Record_Portugal deste domingo http://t.co/Foak2Pe1WI #capa #portada #frontpage #Ronaldo #Portugal http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T02:57:04Z", 
        "id": "609917441041264640"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Why bother discussing formations, personnel, etc. Portugal is Ronaldo + 10. E pronto.", 
        "created_at": "2015-06-14T03:00:37Z", 
        "id": "609918335887618050"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ao colo de Ronaldo http://t.co/HRaNocRMyp #desporto", 
        "created_at": "2015-06-14T03:12:39Z", 
        "id": "609921364082819072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T03:13:55Z", 
        "id": "609921680861872129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo o melhor do mundo", 
        "created_at": "2015-06-14T03:25:03Z", 
        "id": "609924485463023616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo el mejor del MUNDO", 
        "created_at": "2015-06-14T03:25:05Z", 
        "id": "609924494036111361"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Tomorrow's OJogo  #Portugal #Ronaldo http://t.co/Hz4wtYoHaL", 
        "created_at": "2015-06-14T03:30:20Z", 
        "id": "609925814054948864"
    }, 
    {
        "text": "@teresadc quando o ronaldo n\u00e3o est\u00e1 eu n\u00e3o fico informada destas coisas :(", 
        "created_at": "2015-06-14T03:34:52Z", 
        "id": "609926954326822912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T03:41:40Z", 
        "id": "609928664986202112"
    }, 
    {
        "text": "Metam a\u00ed o gif do Ronaldo da injusti\u00e7a", 
        "created_at": "2015-06-14T03:42:50Z", 
        "id": "609928959879462912"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo scores his THIRD hat-trick in THREE games http://t.co/kPzyarkIjS", 
        "created_at": "2015-06-14T03:44:01Z", 
        "id": "609929257633116160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey cristiano Ronaldo can you reply my friends will be so jealous pls pls pls pls pls pls pls", 
        "created_at": "2015-06-14T03:58:03Z", 
        "id": "609932788985303041"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Ronaldo e Mourinho #FotosHist\u00f3ricas https://t.co/WmOM8rHTqJ", 
        "created_at": "2015-06-14T04:05:55Z", 
        "id": "609934766398418944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: A capa de @Record_Portugal deste domingo http://t.co/Foak2Pe1WI #capa #portada #frontpage #Ronaldo #Portugal http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T04:11:13Z", 
        "id": "609936104058437632"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo @futbol http://t.co/MQA2keqDFJ", 
        "created_at": "2015-06-14T05:00:54Z", 
        "id": "609948603428159489"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T05:15:50Z", 
        "id": "609952365567852544"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos releases Ronaldo from Italy friendly on Wednesday. Deserved early holidays I'd say. http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T05:26:54Z", 
        "id": "609955149981831168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ur the best cristiano ronaldo and  better than messi", 
        "created_at": "2015-06-14T05:34:40Z", 
        "id": "609957101750718464"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo contra as insufici\u00eancias http://t.co/pO1C0Ejj90 #desporto", 
        "created_at": "2015-06-14T05:35:34Z", 
        "id": "609957329518243841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-06-14T05:46:42Z", 
        "id": "609960130197635072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is just an alien everytime u think he's slowing down he comes back 100x better!!", 
        "created_at": "2015-06-14T05:54:04Z", 
        "id": "609961985875128321"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T06:04:53Z", 
        "id": "609964709257809920"
    }, 
    {
        "text": "@algarvedotcom Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxRYmJq", 
        "created_at": "2015-06-14T06:28:05Z", 
        "id": "609970545069834240"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] Ao colo de Ronaldo http://t.co/HRaNocRMyp #desporto", 
        "created_at": "2015-06-14T06:46:29Z", 
        "id": "609975177057689600"
    }, 
    {
        "text": "@tuga_news Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T06:50:05Z", 
        "id": "609976083396497408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hope you like my Ronaldo cartoon sketch I did for you \u263a #cr7 #RealMadrid #Ronaldo http://t.co/9KnGJtxP8m", 
        "created_at": "2015-06-14T07:07:05Z", 
        "id": "609980361779625984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo i wish i see you one's in my life for real xx", 
        "created_at": "2015-06-14T07:07:49Z", 
        "id": "609980544013737984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo chop", 
        "created_at": "2015-06-14T07:15:02Z", 
        "id": "609982359954452480"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-14T07:24:48Z", 
        "id": "609984817141272576"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Banca de Jornais: \u00abRonaldo desencrava a hist\u00f3ria\u00bb (O Jogo) http://t.co/FlvbggO9z4 #desporto", 
        "created_at": "2015-06-14T07:30:32Z", 
        "id": "609986259843321856"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Banca de Jornais: \u00abAo colinho de Ronaldo\u00bb (Record) http://t.co/bMTzK4uKoY #desporto", 
        "created_at": "2015-06-14T07:30:32Z", 
        "id": "609986260979990528"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Could Cristiano Ronaldo really be on his way to PSG for \u00a387m?   That's what the papers say: http://t.co/40NBsZT18X http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T07:32:16Z", 
        "id": "609986697129017345"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Futebol365] Banca de Jornais: \u00abAo colinho de Ronaldo\u00bb (Record) http://t.co/bMTzK4uKoY #desporto", 
        "created_at": "2015-06-14T07:32:37Z", 
        "id": "609986784559263744"
    }, 
    {
        "text": "@AntPGuerra Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T07:33:05Z", 
        "id": "609986901718609920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Portugal is now the EU is working for you raul diyordi that we are working for the national team ronaldo portugal 10 men trying", 
        "created_at": "2015-06-14T07:43:22Z", 
        "id": "609989491277832192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T07:51:43Z", 
        "id": "609991591202279424"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: Could Cristiano Ronaldo really be on his way to PSG for \u00a387m?   That's what the papers say: http://t.co/40NBsZT18X http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T07:59:37Z", 
        "id": "609993580942331904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo Balistik F\u00fcze Sistemleri A.\u015e.", 
        "created_at": "2015-06-14T08:04:03Z", 
        "id": "609994696027414528"
    }, 
    {
        "text": "Brilho de Ronaldo voltou a salvar a sele\u00e7\u00e3o http://t.co/Zv1XMeQ9BP", 
        "created_at": "2015-06-14T08:12:51Z", 
        "id": "609996911035092992"
    }, 
    {
        "text": "Hist\u00f3ria desencravada no 'colinho' soberbo de Ronaldo http://t.co/4tzJMhkJhA", 
        "created_at": "2015-06-14T08:19:17Z", 
        "id": "609998528694325248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I like you", 
        "created_at": "2015-06-14T08:22:10Z", 
        "id": "609999255978143744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I have one pics messi", 
        "created_at": "2015-06-14T08:23:41Z", 
        "id": "609999637001297920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you San is very very lake", 
        "created_at": "2015-06-14T08:26:12Z", 
        "id": "610000272081850370"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo scored hattrick yestnight. Hoodoo", 
        "created_at": "2015-06-14T08:35:09Z", 
        "id": "610002522368012288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T08:37:24Z", 
        "id": "610003087722434560"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo resolve e Patr\u00edcio compromete..... como sempre", 
        "created_at": "2015-06-14T08:47:30Z", 
        "id": "610005633245532160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Tomorrow's OJogo  #Portugal #Ronaldo http://t.co/Hz4wtYoHaL", 
        "created_at": "2015-06-14T08:48:00Z", 
        "id": "610005757027815425"
    }, 
    {
        "text": "RT @quim_macedo: Ronaldo resolve e Patr\u00edcio compromete..... como sempre", 
        "created_at": "2015-06-14T08:52:54Z", 
        "id": "610006989247250432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello Ronaldo my name is Elmar", 
        "created_at": "2015-06-14T08:54:09Z", 
        "id": "610007304369512449"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo scores his THIRD hat-trick in THREE games http://t.co/CJIRRHShnF", 
        "created_at": "2015-06-14T08:54:50Z", 
        "id": "610007475144757249"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Jorge Fonseca, judoca do Sporting e da Selec\u00e7\u00e3o Nacional, com Cristiano Ronaldo #SportingCP http://t.co/KCLtYEAfSL", 
        "created_at": "2015-06-14T09:09:56Z", 
        "id": "610011275029020674"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Tomorrow's OJogo  #Portugal #Ronaldo http://t.co/Hz4wtYoHaL", 
        "created_at": "2015-06-14T09:10:29Z", 
        "id": "610011413130702848"
    }, 
    {
        "text": "RT @MadridistaHumor: No sabes lo que es la magia si no has visto jugar a Cristiano Ronaldo #genius https://t.co/onVMXBK9yr", 
        "created_at": "2015-06-14T09:17:59Z", 
        "id": "610013302970810368"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Brilho de Ronaldo voltou a salvar a sele\u00e7\u00e3o http://t.co/Zv1XMeQ9BP", 
        "created_at": "2015-06-14T09:27:04Z", 
        "id": "610015588396699648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano parab\u00e9ms for\u00e7a Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-14T09:33:51Z", 
        "id": "610017294383714304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hits THIRD hat-trick in THREE games as 10-man Portugal limp past Armenia http://t.co/pKdSFmtPvj http://t.co/dm21FgNn7k", 
        "created_at": "2015-06-14T09:34:01Z", 
        "id": "610017337702522880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  congrats for 3 hatricks in your last 3 games. Also congrats for Messi for 3 trophies,in his last 3 games. #Ronaldo  #Messi", 
        "created_at": "2015-06-14T09:35:36Z", 
        "id": "610017735091732480"
    }, 
    {
        "text": "RT @NTN24ve: Lionel Messi habla sobre su rivalidad con Cristiano Ronaldo --\u25ba http://t.co/5V9ouPbfBt http://t.co/CwRkHM8tpS", 
        "created_at": "2015-06-14T09:37:43Z", 
        "id": "610018270163419137"
    }, 
    {
        "text": "@algarvedotcom Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T09:39:05Z", 
        "id": "610018611361480704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Moral of the story: Don't piss of Ronaldo! http://t.co/V4wWqKCsYj", 
        "created_at": "2015-06-14T09:43:21Z", 
        "id": "610019687330643968"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Worlds Highest Paid Athletes:  Floyd Mayweather = \u00a3193m  Messi + Ronaldo + LeBron James + Federer = \u00a3184.15m http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T09:46:44Z", 
        "id": "610020537591558144"
    }, 
    {
        "text": "@relvado_pt Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T09:51:05Z", 
        "id": "610021631818231808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo what are you doing ?", 
        "created_at": "2015-06-14T10:09:03Z", 
        "id": "610026152380399617"
    }, 
    {
        "text": "RT @BeforeFootball: Ronaldo got expelled from school for throwing a chair at a teacher who mocked his family's financial status. http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:10:12Z", 
        "id": "610026442223652866"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano what a performance....amazing. wish u all the best ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-14T10:10:22Z", 
        "id": "610026485018005504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Eurosport_UK: Cristiano Ronaldo to Portugal team-mates: You're singing the national anthem too fast! http://t.co/j6oHg6KVqN https://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:14:40Z", 
        "id": "610027569149292544"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Armenia fans to Ronaldo: \"Messi, Messi, Messi!\"  58th Minute: Cristiano Ronaldo completes his hat-trick vs Armenia. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:14:53Z", 
        "id": "610027621615816704"
    }, 
    {
        "text": "RT @ruislap: #Se\u00c9sDeAveiro ent\u00e3o \u00e9s da fam\u00edlia do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-14T10:18:01Z", 
        "id": "610028409373237248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo telling Bruno Alves that he's too quick with singing during the National anthem \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/pLht\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:19:34Z", 
        "id": "610028799120527360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Eurosport_UK: ICYMI: Cristiano Ronaldo to Portugal team-mates: You're singing the national anthem too fast! http://t.co/j6oHg6KVqN http\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:19:58Z", 
        "id": "610028901025361920"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Quiosque: Ronaldo... quem mais? http://t.co/ZJ0D2JoTvW #desporto", 
        "created_at": "2015-06-14T10:24:27Z", 
        "id": "610030027573309441"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Armenia fans to Ronaldo: \"Messi, Messi, Messi!\"  58th Minute: Cristiano Ronaldo completes his hat-trick vs Armenia. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:25:06Z", 
        "id": "610030193563049984"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Armenia fans to Ronaldo: \"Messi, Messi, Messi!\"  58th Minute: Cristiano Ronaldo completes his hat-trick vs Armenia. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:25:15Z", 
        "id": "610030229873164289"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Gritos por Messi na chegada de Ronaldo ao hotel http://t.co/za6fwbXy7Y #desporto", 
        "created_at": "2015-06-14T10:26:23Z", 
        "id": "610030514829856769"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Armenia fans to Ronaldo: \"Messi, Messi, Messi!\"  58th Minute: Cristiano Ronaldo completes his hat-trick vs Armenia. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:26:37Z", 
        "id": "610030576175841280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo telling Bruno Alves that he's too quick with singing during the National anthem \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/pLht\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:27:11Z", 
        "id": "610030717549080576"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Armenia fans to Ronaldo: \"Messi, Messi, Messi!\"  58th Minute: Cristiano Ronaldo completes his hat-trick vs Armenia. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:31:31Z", 
        "id": "610031807296315392"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Armenia fans to Ronaldo: \"Messi, Messi, Messi!\"  58th Minute: Cristiano Ronaldo completes his hat-trick vs Armenia. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:31:40Z", 
        "id": "610031844755685376"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Armenia fans to Ronaldo: \"Messi, Messi, Messi!\"  58th Minute: Cristiano Ronaldo completes his hat-trick vs Armenia. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:32:39Z", 
        "id": "610032091452076032"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Armenia fans to Ronaldo: \"Messi, Messi, Messi!\"  58th Minute: Cristiano Ronaldo completes his hat-trick vs Armenia. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:35:32Z", 
        "id": "610032818048081920"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Armenia fans to Ronaldo: \"Messi, Messi, Messi!\"  58th Minute: Cristiano Ronaldo completes his hat-trick vs Armenia. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:39:04Z", 
        "id": "610033709782335488"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abMais um momento extraordin\u00e1rio que a sele\u00e7\u00e3o teve\u00bb #FPF #selecaoportugal #cristiano http://t.co/dGoutx1gak", 
        "created_at": "2015-06-14T10:40:34Z", 
        "id": "610034085822529537"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:44:06Z", 
        "id": "610034973916069889"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Armenia fans to Ronaldo: \"Messi, Messi, Messi!\"  58th Minute: Cristiano Ronaldo completes his hat-trick vs Armenia. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:46:54Z", 
        "id": "610035680866136064"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndreTomas1893: \u00c0s vezes penso, o quanto tenho de agradecer a Deus por ter o privil\u00e9gio de poder ver o Ronaldo e o Messi a jogar futebol", 
        "created_at": "2015-06-14T10:51:04Z", 
        "id": "610036726292049920"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Armenia fans to Ronaldo: \"Messi, Messi, Messi!\"  58th Minute: Cristiano Ronaldo completes his hat-trick vs Armenia. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T10:51:07Z", 
        "id": "610036739105783808"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o: Ronaldo, Danny e dois sub-21 dispensados http://t.co/5nWxtwQ3Wx", 
        "created_at": "2015-06-14T10:54:07Z", 
        "id": "610037494692732930"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has scored a hattrick in all of his last 3 games. &lt;3 &lt;3 #vivaronaldo #LivingLegend #Euro2015 http://t.co/Grm7MwfPoi", 
        "created_at": "2015-06-14T10:56:05Z", 
        "id": "610037989058609152"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Mais Futebol] Quiosque: Ronaldo... quem mais? http://t.co/ZJ0D2JoTvW #desporto", 
        "created_at": "2015-06-14T10:59:11Z", 
        "id": "610038769509662720"
    }, 
    {
        "text": "Nani on Ronaldo: \"There are no words to describe him. He's a goal-scoring machine.\"", 
        "created_at": "2015-06-14T11:01:34Z", 
        "id": "610039370305941504"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Armenia fans to Ronaldo: \"Messi, Messi, Messi!\"  58th Minute: Cristiano Ronaldo completes his hat-trick vs Armenia. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T11:02:07Z", 
        "id": "610039506964774912"
    }, 
    {
        "text": "Armenia 2-3 Portugal match report by @nathanmotz. Ronaldo hat-trick denies Armenia http://t.co/RREf92BlWZ http://t.co/at0iACGjsY", 
        "created_at": "2015-06-14T11:03:22Z", 
        "id": "610039821822787584"
    }, 
    {
        "text": "A finta de Cristiano Ronaldo que se tornou viral http://t.co/hYelIoGnbL via @For\u00e7a Portugal!", 
        "created_at": "2015-06-14T11:04:18Z", 
        "id": "610040059560116224"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Armenia 2-3 Portugal match report by @nathanmotz. Ronaldo hat-trick denies Armenia http://t.co/RREf92BlWZ http://t.co/at0iA\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T11:04:31Z", 
        "id": "610040112362225664"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Nani on Ronaldo: \"There are no words to describe him. He's a goal-scoring machine.\"", 
        "created_at": "2015-06-14T11:05:07Z", 
        "id": "610040262249746432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo:44 Pel\u00e9:43 Ronaldo Nazario:41 Lionel Messi:21  #CR7 #Messi #Portugal #Argentina #Brazil #Pele http://t.co/bQf3J08Yxu", 
        "created_at": "2015-06-14T11:05:17Z", 
        "id": "610040306143105025"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 Still I think Nani is jealous of RONALDO!", 
        "created_at": "2015-06-14T11:06:24Z", 
        "id": "610040584565231616"
    }, 
    {
        "text": "Quiosque: Ronaldo... quem mais? - Veja as capas dos jornais deste domingo http://t.co/6B898tCt1P", 
        "created_at": "2015-06-14T11:08:45Z", 
        "id": "610041179535712257"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cris #cristianoaraujo #ronaldo7 #eldon #hatrick\u2026 https://t.co/lKeqT212M7", 
        "created_at": "2015-06-14T11:09:28Z", 
        "id": "610041359270080512"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Nani on Ronaldo: \"There are no words to describe him. He's a goal-scoring machine.\"", 
        "created_at": "2015-06-14T11:16:59Z", 
        "id": "610043250020192256"
    }, 
    {
        "text": "FUTEBOL: PORTUGAL VENCE ARM\u00c9NIA COM HAT-TRICK DE RONALDO http://t.co/uLuLpBL8EB via @tvguadiana", 
        "created_at": "2015-06-14T11:17:36Z", 
        "id": "610043406899752960"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos releases Ronaldo from Italy friendly on Wednesday. Deserved early holidays I'd say. http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T11:18:22Z", 
        "id": "610043597258264577"
    }, 
    {
        "text": "Mercado: Ronaldo \"depende\" de Ibrahimovic http://t.co/QwGbrx9ClP", 
        "created_at": "2015-06-14T11:25:07Z", 
        "id": "610045295297036288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/br7HLULV3U", 
        "created_at": "2015-06-14T11:25:57Z", 
        "id": "610045508237660160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo 2nd goal #Portugal http://t.co/k8aplQEyyL", 
        "created_at": "2015-06-14T11:26:06Z", 
        "id": "610045543817965569"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo: \u00abMais um momento extraordin\u00e1rio que a sele\u00e7\u00e3o teve\u00bb http://t.co/3ASWOyTV0J #desporto", 
        "created_at": "2015-06-14T11:31:31Z", 
        "id": "610046906459291648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T11:34:48Z", 
        "id": "610047733873942528"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamCRonaldo: Nani on Ronaldo: \"There are no words to describe him. He's a goal-scoring machine.\" http://t.co/qp6UyVUGVq", 
        "created_at": "2015-06-14T11:35:39Z", 
        "id": "610047946567086081"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamCRonaldo: Nani on Ronaldo: \"There are no words to describe him. He's a goal-scoring machine.\" http://t.co/qp6UyVUGVq", 
        "created_at": "2015-06-14T11:37:32Z", 
        "id": "610048420754145280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Pele @Ronaldo http://t.co/tTe5ku6JQW", 
        "created_at": "2015-06-14T11:48:12Z", 
        "id": "610051104429072384"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Brilho de Ronaldo voltou a salvar a sele\u00e7\u00e3o http://t.co/Zv1XMeQ9BP", 
        "created_at": "2015-06-14T11:50:20Z", 
        "id": "610051643040776192"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Sele\u00e7\u00e3o: Ronaldo, Danny e dois sub-21 dispensados http://t.co/NvzaII6GxY #desporto", 
        "created_at": "2015-06-14T11:50:36Z", 
        "id": "610051710111735808"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Mercado: Ronaldo \"depende\" de Ibrahimovic http://t.co/OGSOf1s7eq #desporto", 
        "created_at": "2015-06-14T11:50:36Z", 
        "id": "610051711084826626"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo: \u00abMais um momento extraordin\u00e1rio que a sele\u00e7\u00e3o teve\u00bb #FPF #selecaoportugal #cristiano http://t.co/dGoutx1gak", 
        "created_at": "2015-06-14T11:51:16Z", 
        "id": "610051877661736960"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo com a camisa do Real:  300 jogos oficiais 313 gols 85 assist\u00eancias 6 temporadas 7 t\u00edtulos https://t.co/L12Cs\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T11:52:22Z", 
        "id": "610052152766136320"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Nani on Ronaldo: \"There are no words to describe him. He's a goal-scoring machine.\"", 
        "created_at": "2015-06-14T11:52:29Z", 
        "id": "610052184919511042"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T11:52:52Z", 
        "id": "610052279069097984"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Nani on Ronaldo: \"There are no words to describe him. He's a goal-scoring machine.\"", 
        "created_at": "2015-06-14T12:00:04Z", 
        "id": "610054090933071872"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Armenia 2-3 Portugal match report by @nathanmotz. Ronaldo hat-trick denies Armenia http://t.co/RREf92BlWZ http://t.co/at0iA\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T12:03:23Z", 
        "id": "610054925230428160"
    }, 
    {
        "text": "\u00e9 que o ronaldinho meta o cristiano ronaldo no bolso mais pequeno", 
        "created_at": "2015-06-14T12:03:42Z", 
        "id": "610055008537677824"
    }, 
    {
        "text": "RT @rafaeldontcry: \u00e9 que o ronaldinho meta o cristiano ronaldo no bolso mais pequeno", 
        "created_at": "2015-06-14T12:03:58Z", 
        "id": "610055073880756226"
    }, 
    {
        "text": "RT @MirrorFootball: Cristiano Ronaldo shows the best way to deal with two pitch invaders ahead of Portugal game http://t.co/cQ6oT6TmMf http\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T12:04:09Z", 
        "id": "610055120588374016"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] An\u00e1lise Arm\u00e9nia 2-3 Portugal : Brilho de Ronaldo voltou a salvar a sele\u00e7\u00e3o http://t.co/FPjGR4QjNN #desporto", 
        "created_at": "2015-06-14T12:13:15Z", 
        "id": "610057411227840512"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo salvou a sele\u00e7\u00e3o do desastre na Arm\u00e9nia [Grande Cristiano Ronaldo (marcou os 3 golos)! E for\u00e7a Portugal,... http://t.co/cAGsSCQfya", 
        "created_at": "2015-06-14T12:29:52Z", 
        "id": "610061593062326272"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo: 3 hatricks in the last 3 matches  leomessi : 3 trophies in the last 3 matches https://t.co/7COfIqsWKT", 
        "created_at": "2015-06-14T12:39:17Z", 
        "id": "610063963150254080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOLLOW ME RONALDO PLEASE IF YOU SEE THIS TWEET :( \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f", 
        "created_at": "2015-06-14T12:40:17Z", 
        "id": "610064213977997312"
    }, 
    {
        "text": "RT @quim_macedo: Ronaldo resolve e Patr\u00edcio compromete..... como sempre", 
        "created_at": "2015-06-14T12:41:39Z", 
        "id": "610064557428633600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T12:42:52Z", 
        "id": "610064864359399424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo telling Bruno Alves that he's too quick with singing during the National anthem \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/pLht\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T12:44:34Z", 
        "id": "610065289229811712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: GOLO! #Portugal 1-1! Ronaldo converts!", 
        "created_at": "2015-06-14T12:47:32Z", 
        "id": "610066035945803777"
    }, 
    {
        "text": "Portuguese Dailies #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #Ronaldo #OneManShow http://t.co/ZzIzhk44Ox", 
        "created_at": "2015-06-14T12:48:40Z", 
        "id": "610066324841086976"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portuguese Dailies #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #Ronaldo #OneManShow http://t.co/ZzIzhk44Ox", 
        "created_at": "2015-06-14T12:49:07Z", 
        "id": "610066434123640833"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portuguese Dailies #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #Ronaldo #OneManShow http://t.co/ZzIzhk44Ox", 
        "created_at": "2015-06-14T12:49:11Z", 
        "id": "610066454147416064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Tomorrow's OJogo  #Portugal #Ronaldo http://t.co/Hz4wtYoHaL", 
        "created_at": "2015-06-14T12:51:42Z", 
        "id": "610067087403298818"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Nani on Ronaldo: \"There are no words to describe him. He's a goal-scoring machine.\"", 
        "created_at": "2015-06-14T12:52:52Z", 
        "id": "610067380790820864"
    }, 
    {
        "text": "@astoneca Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T12:55:04Z", 
        "id": "610067934879219714"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portuguese Dailies #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #Ronaldo #OneManShow http://t.co/ZzIzhk44Ox", 
        "created_at": "2015-06-14T12:56:50Z", 
        "id": "610068379676839936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the best player in the world for evergreen love you", 
        "created_at": "2015-06-14T12:58:40Z", 
        "id": "610068839187902464"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Cristiano Ronaldo: 3 hat-tricks in his last 3 matches.  Lionel Messi: 3 trophies in his last 3 matches. http://t.co/For\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T13:01:04Z", 
        "id": "610069444371607552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portuguese Dailies #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #Ronaldo #OneManShow http://t.co/ZzIzhk44Ox", 
        "created_at": "2015-06-14T13:04:07Z", 
        "id": "610070209236500480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo siga-me como eu sou sua maior f\u00e3", 
        "created_at": "2015-06-14T13:08:04Z", 
        "id": "610071204133765120"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo \"brigando\" com Bruno Alves por cantar o hino de Portugal muito r\u00e1pido https://t.co/bMrZ98s8GI", 
        "created_at": "2015-06-14T13:09:31Z", 
        "id": "610071570271354880"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 @Sergio_R81  mix the young talent with vets like ronaldo, pepe and portugal could have a deadly squad.", 
        "created_at": "2015-06-14T13:12:39Z", 
        "id": "610072359291211776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portuguese Dailies #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #Ronaldo #OneManShow http://t.co/ZzIzhk44Ox", 
        "created_at": "2015-06-14T13:14:38Z", 
        "id": "610072858425982976"
    }, 
    {
        "text": "RT @quim_macedo: Ronaldo resolve e Patr\u00edcio compromete..... como sempre", 
        "created_at": "2015-06-14T13:15:29Z", 
        "id": "610073071630815232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hei ronaldo you are best", 
        "created_at": "2015-06-14T13:21:23Z", 
        "id": "610074556510961664"
    }, 
    {
        "text": "'Triple Ronaldo' #Portugal   [O Jogo] http://t.co/jyMBSa8cmM", 
        "created_at": "2015-06-14T13:22:29Z", 
        "id": "610074831824928769"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo &amp; Danny have been released from #Portugal's \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 squad for the friendly vs Italy.", 
        "created_at": "2015-06-14T13:32:03Z", 
        "id": "610077240550801408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Danny have been released from #Portugal's \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 squad for the friendly vs Italy.", 
        "created_at": "2015-06-14T13:33:00Z", 
        "id": "610077480238612480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portuguese Dailies #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #Ronaldo #OneManShow http://t.co/ZzIzhk44Ox", 
        "created_at": "2015-06-14T13:33:56Z", 
        "id": "610077712754044928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Danny have been released from #Portugal's \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 squad for the friendly vs Italy.", 
        "created_at": "2015-06-14T13:33:57Z", 
        "id": "610077719838236672"
    }, 
    {
        "text": "Looks like Ronaldo carrying Portugal to another tournament...", 
        "created_at": "2015-06-14T13:35:59Z", 
        "id": "610078231761301505"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Danny have been released from #Portugal's \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 squad for the friendly vs Italy.", 
        "created_at": "2015-06-14T13:36:26Z", 
        "id": "610078342998573056"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Looks like Ronaldo carrying Portugal to another tournament...", 
        "created_at": "2015-06-14T13:38:10Z", 
        "id": "610078779390722050"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Looks like Ronaldo carrying Portugal to another tournament...", 
        "created_at": "2015-06-14T13:39:11Z", 
        "id": "610079034718978048"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Se Cristiano Ronaldo dizia que estava muito r\u00e1pido, \u00e9 porque estava! http://t.co/IueTPbZ4KK", 
        "created_at": "2015-06-14T13:43:59Z", 
        "id": "610080243219603456"
    }, 
    {
        "text": "Mas o museu do Ronaldo vai ficar no meio do caminho da pra\u00e7a do f\u00f3rum o ver\u00e3o todo? \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12", 
        "created_at": "2015-06-14T13:45:57Z", 
        "id": "610080738369753088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Looks like Ronaldo carrying Portugal to another tournament...", 
        "created_at": "2015-06-14T13:46:25Z", 
        "id": "610080856397492224"
    }, 
    {
        "text": "Informa\u00e7\u00f5es revelam quem \u00e9 a M\u00e3e do filho de Cristiano Ronaldo http://t.co/8klc0aM5w8", 
        "created_at": "2015-06-14T13:47:37Z", 
        "id": "610081156109889536"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo \u261d\ufe0f || #beast #crack #portugal #cr7 #nikefootball #top https://t.co/HE7OMnuY5v", 
        "created_at": "2015-06-14T13:49:09Z", 
        "id": "610081543730671617"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T13:55:30Z", 
        "id": "610083140724486144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mencetak hat-trick utk kemenangan Portugal atas Armenia. #VivaRonaldo http://t.co/su1sprzNOH", 
        "created_at": "2015-06-14T13:56:02Z", 
        "id": "610083277852950528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Looks like Ronaldo carrying Portugal to another tournament...", 
        "created_at": "2015-06-14T13:59:56Z", 
        "id": "610084257634099200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Danny have been released from #Portugal's \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 squad for the friendly vs Italy.", 
        "created_at": "2015-06-14T14:00:09Z", 
        "id": "610084310385840129"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Cristiano Ronaldo butters Steven Davis up and has him on toast. Twice.  http://t.co/3cmR5gH0JX", 
        "created_at": "2015-06-14T14:00:16Z", 
        "id": "610084342249955328"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmnribeiro: Ronaldo: parece f\u00e1cil n\u00e3o \u00e9? Que jogador!", 
        "created_at": "2015-06-14T14:02:01Z", 
        "id": "610084783671091200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mencetak hat-trick utk kemenangan Portugal atas Armenia. #VivaRonaldo http://t.co/nqfbYjVZV4", 
        "created_at": "2015-06-14T14:04:19Z", 
        "id": "610085362799546368"
    }, 
    {
        "text": "@FPVoleibol Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T14:05:05Z", 
        "id": "610085552105222144"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo agradece em v\u00eddeo apoio dado \u00e0 sele\u00e7\u00e3o http://t.co/isw68E2CrQ", 
        "created_at": "2015-06-14T14:07:17Z", 
        "id": "610086107158417408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-14T14:12:00Z", 
        "id": "610087292540223490"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mencetak hat-trick utk kemenangan Portugal atas Armenia. #VivaRonaldo http://t.co/cTE3lfDDqt", 
        "created_at": "2015-06-14T14:13:22Z", 
        "id": "610087640197525504"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Nani on Ronaldo: \"There are no words to describe him. He's a goal-scoring machine.\"", 
        "created_at": "2015-06-14T14:15:30Z", 
        "id": "610088176540061696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portuguese Dailies #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #Ronaldo #OneManShow http://t.co/ZzIzhk44Ox", 
        "created_at": "2015-06-14T14:15:31Z", 
        "id": "610088179484487680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Looks like Ronaldo carrying Portugal to another tournament...", 
        "created_at": "2015-06-14T14:17:39Z", 
        "id": "610088716552564736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Triple Ronaldo' #Portugal   [O Jogo] http://t.co/jyMBSa8cmM", 
        "created_at": "2015-06-14T14:23:50Z", 
        "id": "610090272849022977"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portuguese Dailies #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #Ronaldo #OneManShow http://t.co/ZzIzhk44Ox", 
        "created_at": "2015-06-14T14:24:47Z", 
        "id": "610090511710441472"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo decide na Arm\u00e9nia http://t.co/nunumHK12p", 
        "created_at": "2015-06-14T14:31:59Z", 
        "id": "610092323272323075"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Nani on Ronaldo: \"There are no words to describe him. He's a goal-scoring machine.\"", 
        "created_at": "2015-06-14T14:33:27Z", 
        "id": "610092692236668929"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T14:44:25Z", 
        "id": "610095454081171457"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Danny have been released from #Portugal's \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 squad for the friendly vs Italy.", 
        "created_at": "2015-06-14T14:46:12Z", 
        "id": "610095902934605825"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-06-14T14:47:20Z", 
        "id": "610096187140542464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano U r my son Lucas' hero! He has your signed shirt above his bed &amp; thinks ur awesome. Viva Ronaldo\ud83d\udc4d\u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2015-06-14T14:56:29Z", 
        "id": "610098489398304768"
    }, 
    {
        "text": "@sfernis Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T15:05:05Z", 
        "id": "610100653524815873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se irrita com imigra\u00e7\u00e3o e bate em vidro da cabine de aeroporto na Arm\u00eania; assista |  http://t.co/rvIoOrFtNQ  @portalR7", 
        "created_at": "2015-06-14T15:27:50Z", 
        "id": "610106379148349441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey ronaldo i love you can you follow me plz...", 
        "created_at": "2015-06-14T15:31:11Z", 
        "id": "610107220076924928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey gues i found some intersting informations about CRISTIANO RONALDO : http://t.co/cr8D4Y6djU", 
        "created_at": "2015-06-14T15:31:37Z", 
        "id": "610107332614299649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano devient le joueur ayant marqu\u00e9 plus de buts en \u00e9quipe nationale  - Cristiano : 44 - Pel\u00e9 : 43 - Ronaldo Nazario : 41 - Messi : 21", 
        "created_at": "2015-06-14T15:40:16Z", 
        "id": "610109508988366849"
    }, 
    {
        "text": "@soccerportugal hey gues i found some intersting informations about CRISTIANO RONALDO : http://t.co/cr8D4Y6djU", 
        "created_at": "2015-06-14T15:41:02Z", 
        "id": "610109701754327040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hello ronaldo how are you today? I'll tell you something. I dreamed that I see you you read the Quran", 
        "created_at": "2015-06-14T15:42:09Z", 
        "id": "610109982302957568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T15:46:36Z", 
        "id": "610111101641064448"
    }, 
    {
        "text": "Portugal est\u00e1 com um p\u00e9 e meio no EURO 2016 muito por causa do seu Capit\u00e3o.  Melhor em Campo: Cristiano Ronaldo http://t.co/ddE3NPl1rH", 
        "created_at": "2015-06-14T15:47:57Z", 
        "id": "610111439559389184"
    }, 
    {
        "text": "RT @MisticaAB: Portugal est\u00e1 com um p\u00e9 e meio no EURO 2016 muito por causa do seu Capit\u00e3o.  Melhor em Campo: Cristiano Ronaldo http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T15:48:40Z", 
        "id": "610111620321267712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hatrick cronaldo vs armenia,,,go,,,go,,,go #ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-14T15:51:16Z", 
        "id": "610112275261714432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portuguese Dailies #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #Ronaldo #OneManShow http://t.co/ZzIzhk44Ox", 
        "created_at": "2015-06-14T15:52:31Z", 
        "id": "610112590451240960"
    }, 
    {
        "text": "@ElLokoFurtado Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T15:55:05Z", 
        "id": "610113236726210562"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: PSG interest in Cristiano Ronaldo is growing. They're prepared to offer a 120M bid. [Daily Telegraph] http://t.co/r1DKe\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T15:55:22Z", 
        "id": "610113306670592000"
    }, 
    {
        "text": "@msluteixeira Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T16:15:05Z", 
        "id": "610118269719085056"
    }, 
    {
        "text": "RT @8Fact_Footballl: Comparison: Goals scored with the national team (excluding friendlies):  &gt; Cristiano: 44 &gt; Pele: 43 &gt; Ronaldo Nazario:\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T16:21:57Z", 
        "id": "610119997696909312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T16:29:32Z", 
        "id": "610121904603701248"
    }, 
    {
        "text": "@algarvedotcom Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T16:30:05Z", 
        "id": "610122044823306241"
    }, 
    {
        "text": "Golo da \u00c1ustria sub 8...com festejo \u00e0 Ronaldo. http://t.co/qr3oV01NkR", 
        "created_at": "2015-06-14T16:38:25Z", 
        "id": "610124143262961664"
    }, 
    {
        "text": "@algarvedotcom Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T16:47:05Z", 
        "id": "610126320274542592"
    }, 
    {
        "text": "@wannabehermione @furtadocatarina :((((( j\u00e1 sab\u00edamos isso tho ela sempre foi team ronaldo...", 
        "created_at": "2015-06-14T16:47:40Z", 
        "id": "610126469965160449"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T16:52:36Z", 
        "id": "610127712661950464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Real Madrid talisman Cristiano Ronaldo pledges his future to Rafa Benitez's reign", 
        "created_at": "2015-06-14T17:02:38Z", 
        "id": "610130234218680320"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Nani on Ronaldo: \"There are no words to describe him. He's a goal-scoring machine.\"", 
        "created_at": "2015-06-14T17:02:44Z", 
        "id": "610130261108498432"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Going back to the Armenia win, to quote @nathanmotz, control by Ronaldo for his 3rd goal absolutely exquisite. Velcro then \u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T17:03:26Z", 
        "id": "610130435620892672"
    }, 
    {
        "text": "Aqueles dois \u00faltimos golos do 'p\u00e9zinho de ouro' @Cristiano Ronaldo fizeram vibrar a Invicta, ouviam-e gritos por... http://t.co/7JRvMAfGmm", 
        "created_at": "2015-06-14T17:03:44Z", 
        "id": "610130514075254784"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Of Portugal's 4 Euro2016 wins under Santos: Denmark 0-1 Portugal (Ronaldo) Portugal 1-0 Armenia (Ronaldo) Armenia 2-3 Portu\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T17:07:29Z", 
        "id": "610131455528800257"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: Cristiano Ronaldo: 3 hat-tricks in his last 3 matches.  Lionel Messi: 3 trophies in his last 3 matches. http://t.co/uZ34jTc7IZ", 
        "created_at": "2015-06-14T17:08:35Z", 
        "id": "610131734802382848"
    }, 
    {
        "text": "Aqueles dois \u00faltimos golos do 'p\u00e9zinho de ouro' @Cristiano Ronaldo fizeram vibrar a Invicta, ouviam-e gritos por ... https://t.co/2HeFIktNLm", 
        "created_at": "2015-06-14T17:18:48Z", 
        "id": "610134305373847552"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos releases Ronaldo from Italy friendly on Wednesday. Deserved early holidays I'd say. http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T17:21:14Z", 
        "id": "610134917964365824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo scored a brilliant hat-trick to guide Portugal to a closely fought 3-2 win over Armenia. #CR7", 
        "created_at": "2015-06-14T17:37:46Z", 
        "id": "610139077791326208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano como sempre obrigado Ronaldo #CristianoRonaldo", 
        "created_at": "2015-06-14T18:08:01Z", 
        "id": "610146690755088385"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @savethechildren i love u ronaldo have never see a player like u before", 
        "created_at": "2015-06-14T18:08:35Z", 
        "id": "610146830517727232"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraVieiraa: Eu adoro o Ronaldo, e para mim ele \u00e9 sem d\u00favida o melhor do mundo, mas fds, n\u00e3o podem falar da sele\u00e7\u00e3o como se fosse s\u00f3 el\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T18:21:08Z", 
        "id": "610149988799258624"
    }, 
    {
        "text": "@algarvedotcom Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T18:22:05Z", 
        "id": "610150228675596288"
    }, 
    {
        "text": "RT @GuillemBalague: Prologue and chapter 1 of the Cristiano Ronaldo book finished. Yeah baby!!! 6 more to go. Venga que ya queda menos... h\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T18:31:46Z", 
        "id": "610152667072045056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cr7 #Cristiano #ronaldo #CristianoRonaldo #fact #facts http://t.co/0dI5p0RO6l", 
        "created_at": "2015-06-14T18:43:58Z", 
        "id": "610155737789145088"
    }, 
    {
        "text": "@algarvedotcom Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T18:53:05Z", 
        "id": "610158029321834496"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRonaldo \u00e9 atualmente o melhor marcador de livres\u00bb \u2013 Roberto Carlos http://t.co/Lg3sYfXYus", 
        "created_at": "2015-06-14T19:00:15Z", 
        "id": "610159833615073280"
    }, 
    {
        "text": "@GuilhermeT2 Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T19:07:04Z", 
        "id": "610161551832518656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano How are Ronaldo i hope to win coupe Europe 2016 Whitehorse potugal", 
        "created_at": "2015-06-14T19:17:06Z", 
        "id": "610164076191219712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T19:24:04Z", 
        "id": "610165829938843649"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo to Portugal team-mates: You're singing the national anthem too fast! http://t.co/Y9edvpYtBO", 
        "created_at": "2015-06-14T19:24:38Z", 
        "id": "610165972343877632"
    }, 
    {
        "text": "RT @90sfootball: Did You Know? While at Inter Milan Iv\u00e1n Zamorano wore the shirt number '1+8' after Ronaldo took his number 9 shirt. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T19:33:17Z", 
        "id": "610168148059406336"
    }, 
    {
        "text": "@TipsGuideLisboa Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T19:35:05Z", 
        "id": "610168598938521600"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano keep it up ronaldo infact u soo extraordinary player", 
        "created_at": "2015-06-14T19:36:47Z", 
        "id": "610169027651088384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-06-14T19:42:07Z", 
        "id": "610170372944605185"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Nani on Ronaldo: \"There are no words to describe him. He's a goal-scoring machine.\"", 
        "created_at": "2015-06-14T19:53:31Z", 
        "id": "610173241462792192"
    }, 
    {
        "text": "Alguem sabe se os bilhetes para o museu do Ronaldo v\u00e3o para alguma institui\u00e7\u00e3o de caridade ou servem s\u00f3 para a engorda das irm\u00e3s?", 
        "created_at": "2015-06-14T19:53:37Z", 
        "id": "610173265273843712"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Portuguese Dailies #Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #Ronaldo #OneManShow http://t.co/ZzIzhk44Ox", 
        "created_at": "2015-06-14T19:57:10Z", 
        "id": "610174158849355777"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: 'Triple Ronaldo' #Portugal   [O Jogo] http://t.co/jyMBSa8cmM", 
        "created_at": "2015-06-14T19:59:46Z", 
        "id": "610174812359655426"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo &amp; Danny have been released from #Portugal's \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 squad for the friendly vs Italy.", 
        "created_at": "2015-06-14T20:00:01Z", 
        "id": "610174875819487232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Looks like Ronaldo carrying Portugal to another tournament...", 
        "created_at": "2015-06-14T20:00:25Z", 
        "id": "610174974767312896"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtppt: (V\u00eddeo) M\u00e3e de Ronaldo foi \"apanhada\" com 55 mil euros na mala de m\u00e3o:   A m\u00e3e de Cristiano Ronaldo foi apanha... http://t.co/dR\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T20:23:22Z", 
        "id": "610180750978252801"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ballon D'or 2015 for Ronaldo,   VIVA CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2015-06-14T20:23:24Z", 
        "id": "610180759190540288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T20:26:52Z", 
        "id": "610181634588065792"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuBall: That's just filthy from Ronaldo https://t.co/dPPFIVNi1z", 
        "created_at": "2015-06-14T20:41:06Z", 
        "id": "610185213495410688"
    }, 
    {
        "text": "@algarvedotcom Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T20:44:05Z", 
        "id": "610185964439257088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo where are you from", 
        "created_at": "2015-06-14T20:45:05Z", 
        "id": "610186219033636864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T20:48:47Z", 
        "id": "610187147644141568"
    }, 
    {
        "text": "@CatarinaSilva26 Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T20:58:05Z", 
        "id": "610189489609150464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T20:58:12Z", 
        "id": "610189517337849856"
    }, 
    {
        "text": "@AngelaaRosa Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T21:00:05Z", 
        "id": "610189992455843841"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Sele\u00e7\u00e3o portuguesa j\u00e1 est\u00e1 em Genebra, Ronaldo agradeceu aos adeptos http://t.co/7qNK93lgxH", 
        "created_at": "2015-06-14T21:03:41Z", 
        "id": "610190898287120384"
    }, 
    {
        "text": "RT @ShawnMendes: @PatrickLeone_ that's nice, portugal has good players other then ronaldo like pepe, nani,bruno and raul", 
        "created_at": "2015-06-14T21:14:27Z", 
        "id": "610193608386478080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T21:22:51Z", 
        "id": "610195722122588160"
    }, 
    {
        "text": "Para mim Messi Ronaldo Neymar nunca eram capit\u00e3es nas sele\u00e7\u00f5es. Tal como falc\u00e3o por exemplo.", 
        "created_at": "2015-06-14T21:31:51Z", 
        "id": "610197984278614016"
    }, 
    {
        "text": "@P__Portugal Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T21:33:04Z", 
        "id": "610198294334013440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pereira10Miguel: Para mim Messi Ronaldo Neymar nunca eram capit\u00e3es nas sele\u00e7\u00f5es. Tal como falc\u00e3o por exemplo.", 
        "created_at": "2015-06-14T21:33:45Z", 
        "id": "610198464434151427"
    }, 
    {
        "text": "isto vai ser como o jogo de Portugal mas o Neymar vai fazer de Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-14T21:36:46Z", 
        "id": "610199223108288512"
    }, 
    {
        "text": "@ricardopascoal Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T21:44:05Z", 
        "id": "610201064998985728"
    }, 
    {
        "text": "certos portugueses metem-me nojo. s\u00f3 conseguem ver ronaldo \u00e0 frente, pqp", 
        "created_at": "2015-06-14T21:44:30Z", 
        "id": "610201171077255168"
    }, 
    {
        "text": "desde quando \u00e9 que o Ronaldo, ser\u00e1 ou era melhor que o Ronaldinho", 
        "created_at": "2015-06-14T21:45:04Z", 
        "id": "610201313574559744"
    }, 
    {
        "text": "Jefferson passou manteiga na m\u00e3o, e bola t\u00e1 quente. \"\u00d1 \u00e9 um bom jogo\" @Ronaldo #CopaAmericaChile2015", 
        "created_at": "2015-06-14T21:46:27Z", 
        "id": "610201662217678850"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T21:49:23Z", 
        "id": "610202400478134272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T21:49:44Z", 
        "id": "610202487644127233"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T21:50:22Z", 
        "id": "610202647879094272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T21:50:37Z", 
        "id": "610202710298767360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T21:50:57Z", 
        "id": "610202793765437440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T21:52:03Z", 
        "id": "610203071071825920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T21:56:58Z", 
        "id": "610204307686883328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello I am your biggest fan it would mean the world to me if you replied to this!! Love you Cristiano Ronaldo #Best #player #ever", 
        "created_at": "2015-06-14T22:02:32Z", 
        "id": "610205706252369923"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T22:02:42Z", 
        "id": "610205749499797505"
    }, 
    {
        "text": "@MakellenOliv melhor que o ronaldo? Nao me parece \ud83d\udcaa", 
        "created_at": "2015-06-14T22:02:44Z", 
        "id": "610205756466536449"
    }, 
    {
        "text": "RT @LobatoT47: @MakellenOliv melhor que o ronaldo? Nao me parece \ud83d\udcaa", 
        "created_at": "2015-06-14T22:07:57Z", 
        "id": "610207071896793088"
    }, 
    {
        "text": "Museu de Cristiano Ronaldo anda em digress\u00e3o pelo Algarve http://t.co/Ly5IRsXtn6", 
        "created_at": "2015-06-14T22:10:45Z", 
        "id": "610207775306551296"
    }, 
    {
        "text": "Neymar do Brasil e Messi do Barcelona s\u00e3o pura magia do futebol. Ess\u00eancia da beleza do futebol. Cristiano Ronaldo traduz a vontade em vencer", 
        "created_at": "2015-06-14T22:12:20Z", 
        "id": "610208172196929536"
    }, 
    {
        "text": "@TipsGuideLisboa Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T22:13:04Z", 
        "id": "610208360361689088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T22:14:17Z", 
        "id": "610208665019252738"
    }, 
    {
        "text": "@algarvedotcom Terapia para Cristiano Ronaldo con Portugal tras su temporada m\u00e1s dif\u00edcil en el Madrid \ud83d\udc49 http://t.co/DZOUxSfXAY", 
        "created_at": "2015-06-14T22:20:06Z", 
        "id": "610210128298536960"
    }, 
    {
        "text": "RT @NeloOliveiira: Portugueses a falar mal do Ronaldo metem-me nojo", 
        "created_at": "2015-06-14T22:22:19Z", 
        "id": "610210684748591104"
    }, 
    {
        "text": "RT @NeloOliveiira: Portugueses a falar mal do Ronaldo metem-me nojo", 
        "created_at": "2015-06-14T22:22:37Z", 
        "id": "610210760573222912"
    }, 
    {
        "text": "RT @NeloOliveiira: Portugueses a falar mal do Ronaldo metem-me nojo", 
        "created_at": "2015-06-14T22:22:37Z", 
        "id": "610210760694865920"
    }, 
    {
        "text": "RT @heymeddler: Portanto: \u00faltimos 3 jogos do Ronaldo? Tr\u00eas hattricks. \u00daltimos tr\u00eas jogos do Messi? Tr\u00eas t\u00edtulos.", 
        "created_at": "2015-06-14T22:24:24Z", 
        "id": "610211210722693122"
    }, 
    {
        "text": "RT @NeloOliveiira: Portugueses a falar mal do Ronaldo metem-me nojo", 
        "created_at": "2015-06-14T22:24:28Z", 
        "id": "610211228451999744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T22:25:10Z", 
        "id": "610211402318520320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T22:25:21Z", 
        "id": "610211451219914752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T22:31:05Z", 
        "id": "610212894609907713"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T22:35:06Z", 
        "id": "610213903310712833"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T22:36:34Z", 
        "id": "610214274309443584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T22:39:10Z", 
        "id": "610214925126995969"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T22:41:07Z", 
        "id": "610215418343591936"
    }, 
    {
        "text": "Este Neymar vai suceder a Messi e Ronaldo, com a vantagem de n\u00e3o ter concorrente \u00e0 altura.", 
        "created_at": "2015-06-14T22:45:05Z", 
        "id": "610216417519079424"
    }, 
    {
        "text": "RT @aquilespinto: Este Neymar vai suceder a Messi e Ronaldo, com a vantagem de n\u00e3o ter concorrente \u00e0 altura.", 
        "created_at": "2015-06-14T22:45:33Z", 
        "id": "610216533026062336"
    }, 
    {
        "text": "@wannabehermione @furtadocatarina era a falar de gostares do ronaldo... MAS SE CALHAR ERA SOBRE TUDO QUEM SABE", 
        "created_at": "2015-06-14T22:46:04Z", 
        "id": "610216661673734146"
    }, 
    {
        "text": "@wannabehermione @furtadocatarina THIS IS SOOOOO FUNNY mas ok era s\u00f3 sobre o ronaldo e n\u00e3o ser team messi!!", 
        "created_at": "2015-06-14T22:47:41Z", 
        "id": "610217071692128256"
    }, 
    {
        "text": "@furaredes sim, daqui a uns 4 anos, quando o Ronaldo deixar de jogar", 
        "created_at": "2015-06-14T22:50:04Z", 
        "id": "610217670181539840"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T22:53:36Z", 
        "id": "610218557843050496"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: @furaredes sim, daqui a uns 4 anos, quando o Ronaldo deixar de jogar", 
        "created_at": "2015-06-14T23:01:26Z", 
        "id": "610220528884953090"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: @furaredes sim, daqui a uns 4 anos, quando o Ronaldo deixar de jogar", 
        "created_at": "2015-06-14T23:02:08Z", 
        "id": "610220707427946496"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedro_sales: @furaredes sim, daqui a uns 4 anos, quando o Ronaldo deixar de jogar", 
        "created_at": "2015-06-14T23:05:05Z", 
        "id": "610221450075709440"
    }, 
    {
        "text": "\u00abDemos um passo important\u00edssimo nesta fase de qualifica\u00e7\u00e3o\u00bb - Cristiano Ronaldo agradeceu apoio \u00e0 Sele\u00e7\u00e3o http://t.co/7S3KkocsYO", 
        "created_at": "2015-06-14T23:06:58Z", 
        "id": "610221921255444482"
    }, 
    {
        "text": "@furaredes enquanto o Ronaldo marcar 60 e tal golos por ano, o Neymar pode fazer o pino e mais 20 n\u00fameros de circo em campo. nem se compara", 
        "created_at": "2015-06-14T23:08:51Z", 
        "id": "610222396025520130"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portugal_FAMILY: The CR7 Museum is in the Algarve.  @Cristiano Ronaldo is celebrated this Summer 2015.  http://t.co/o6whq0jowo http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-06-14T23:12:48Z", 
        "id": "610223391753248768"
    }, 
    {
        "text": "@furaredes 2. n\u00e3o estou a resumir o neymar a isso ou aquilo, \u00e9 um jogador fant\u00e1stico. coisa diferente \u00e9 achar vai ser melhor que ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-14T23:15:46Z", 
        "id": "610224136649089026"
    }, 
    {
        "text": "@DanielCardooso Parece Portugal com Ronaldo \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-06-14T23:24:58Z", 
        "id": "610226453444214784"
    }, 
    {
        "text": "RT @OvieO: Neymar &gt; Anybody that doesn't bear the name \"Ronaldo\" or \"Messi\".", 
        "created_at": "2015-06-14T23:31:44Z", 
        "id": "610228156411154432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T23:46:19Z", 
        "id": "610231824166592512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FatosEx: namore algu\u00e9m que olhe pra vc como o cristiano ronaldo olha pra ele mesmo http://t.co/eRwYgUGQlI", 
        "created_at": "2015-06-14T23:52:25Z", 
        "id": "610233359172784128"
    }
]