[
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Away  (07-01-2015) - Copa del Rey   http://t.co/a54Q0GBGF8 http://t.co/gSfckD2ruh", 
        "created_at": "2015-01-09T00:17:01Z", 
        "id": "553344656441090048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Away  (07-01-2015) - Copa del Rey   http://t.co/gb4X7W5Qb2 http://t.co/vslThz5OIS", 
        "created_at": "2015-01-09T00:25:27Z", 
        "id": "553346777290928128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Away  (07-01-2015) - Copa del Rey   http://t.co/AeTJsgEzm8 http://t.co/rDXBKTqwRF", 
        "created_at": "2015-01-09T00:25:27Z", 
        "id": "553346778603716608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Eres Mi Idolo&lt;3 Tienes Un Talento Impresionante &lt;3", 
        "created_at": "2015-01-09T00:29:38Z", 
        "id": "553347830015090688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\udc4c\ud83d\udc4a @bepe20s: --&gt; http://t.co/hdNezYmjI1 | #SportSatu Sulit Obyektif Soal Pemenang Ballon d'Or, Figo Tetap Dukung Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-09T01:00:19Z", 
        "id": "553355553976496128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please tell Ronaldo soccer. Please.", 
        "created_at": "2015-01-09T01:50:55Z", 
        "id": "553368286037938176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo melhor do mundo", 
        "created_at": "2015-01-09T02:08:49Z", 
        "id": "553372790712467456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano turns without ronaldo penalty could not bring his team to win, proved kekalah streak to three time madrid lost.", 
        "created_at": "2015-01-09T02:12:15Z", 
        "id": "553373656244424705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano again again defeated by atletico madrid, ronaldo ball just enter the opponent's usually a small team.", 
        "created_at": "2015-01-09T02:16:23Z", 
        "id": "553374696666718208"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-09T02:46:49Z", 
        "id": "553382354517909504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please , i want to see ronaldo Man U again ! fight for Madrid please &lt;3", 
        "created_at": "2015-01-09T02:51:46Z", 
        "id": "553383601258393601"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo, o Fen\u00f3meno, pesou na minha decis\u00e3o\u00bb - Podolski http://t.co/xF5VFykuA6 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-09T03:01:35Z", 
        "id": "553386070780309504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le dijo a @jamesdrodriguez  lo que le ten\u00eda que decir a los periodistas \u2022 2015: http://t.co/z7QUpLr9jn  via", 
        "created_at": "2015-01-09T03:23:15Z", 
        "id": "553391524348960769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f 16 Year Old \u00e2\u0097\u008f Short Documentary [HD]   http://t.co/d1o1wXVHgO http://t.co/31txjzRiBP", 
        "created_at": "2015-01-09T03:37:34Z", 
        "id": "553395126710853632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f 16 Year Old \u00e2\u0097\u008f Short Documentary [HD]   http://t.co/0ol8tH2Ywk http://t.co/1J2MG4vTlf", 
        "created_at": "2015-01-09T03:38:12Z", 
        "id": "553395287470137344"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo emang pantes jadi pmain terbaik dunia", 
        "created_at": "2015-01-09T03:42:01Z", 
        "id": "553396246191566849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f 16 Year Old \u00e2\u0097\u008f Short Documentary [HD]   http://t.co/XFOqQJ00zC http://t.co/fHimaCk6Qo", 
        "created_at": "2015-01-09T03:47:02Z", 
        "id": "553397511285911552"
    }, 
    {
        "text": "Especial\u00a0-\u00a0Jorge Mendes - o agente especial - #Ronaldo: \u00abO meu pai do futebol\u00bb http://t.co/kVFdx2aY8F", 
        "created_at": "2015-01-09T03:49:03Z", 
        "id": "553398018754764800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le dijo a @jamesdrodriguez  lo que le ten\u00eda que decir a los periodistas \u2022 2015 https://t.co/ILmgvCEnb9", 
        "created_at": "2015-01-09T04:27:30Z", 
        "id": "553407692338106369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike \u26bd#like4like \u26bd#lik... http://t.co/ClMCFovFVw", 
        "created_at": "2015-01-09T04:54:38Z", 
        "id": "553414519515774976"
    }, 
    {
        "text": "Especial\u00a0-\u00a0Jorge Mendes - o agente especial - Ronaldo j\u00e1 era do United antes do c\u00e9lebre jogo de Alvalade http://t.co/0ZqgWtbWVq", 
        "created_at": "2015-01-09T05:05:03Z", 
        "id": "553417143044546561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo:)", 
        "created_at": "2015-01-09T05:48:03Z", 
        "id": "553427962281082881"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal Ronaldo Fenomeno", 
        "created_at": "2015-01-09T05:51:53Z", 
        "id": "553428929068171264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-09T06:00:09Z", 
        "id": "553431008155283456"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano . . #cr7 #cristiano #ronaldo by if00tball http://t.co/PGKapu8AXd", 
        "created_at": "2015-01-09T06:34:55Z", 
        "id": "553439758110957568"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-09T07:20:46Z", 
        "id": "553451297815683072"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal. A voz \u00e9 do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-09T07:21:11Z", 
        "id": "553451403801542657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is the best I LOVE cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-09T07:42:49Z", 
        "id": "553456847416348674"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano follow my twitter cristiano ronaldo , please friend :( I am your fans from Indonesia . You inspire me friend :) (y)", 
        "created_at": "2015-01-09T07:50:45Z", 
        "id": "553458841116229633"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano follow my twitter cristiano ronaldo, please :( I am your fans from Indonesia . You inspire me friend", 
        "created_at": "2015-01-09T08:00:02Z", 
        "id": "553461177066328064"
    }, 
    {
        "text": "RT @NigeriaNewsdesk: Ronaldo represents the future of football but Neuer will win Ballon d\u2019Or \u2013 Del\u00a0Piero http://t.co/0wkZJAhPgG via @today\u2026", 
        "created_at": "2015-01-09T08:39:12Z", 
        "id": "553471034490617856"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #cristianoronnaldo_ #throwback by c... http://t.co/untTYcMuvp", 
        "created_at": "2015-01-09T08:45:41Z", 
        "id": "553472666431414272"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebol365: Bola de Ouro FIFA: Cristiano Ronaldo favorito a um terceiro trof\u00e9u http://t.co/pPXQqivsKT", 
        "created_at": "2015-01-09T08:49:31Z", 
        "id": "553473629787537409"
    }, 
    {
        "text": "RT @NigeriaNewsdesk: Ronaldo represents the future of football but Neuer will win Ballon d\u2019Or \u2013 Del\u00a0Piero http://t.co/0wkZJAhPgG via @today\u2026", 
        "created_at": "2015-01-09T08:54:04Z", 
        "id": "553474776317296640"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #cristianoronnaldo_ #throwback by c... http://t.co/GiCkgfrEm3", 
        "created_at": "2015-01-09T09:01:26Z", 
        "id": "553476631915151361"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Bola de Ouro FIFA: Cristiano Ronaldo favorito a um terceiro trof\u00e9u http://t.co/x5PO0QMVH6 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-09T09:10:38Z", 
        "id": "553478945668993025"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Bola de Ouro FIFA: Ronaldo pode juntar-se a Cruyff, Platini e Van Basten http://t.co/W1rSGubd0J #desporto", 
        "created_at": "2015-01-09T09:10:38Z", 
        "id": "553478947728793600"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Bola de Ouro FIFA: Ronaldo igual a Eus\u00e9bio, com oito presen\u00e7as no 'top 10' http://t.co/CI3P2JYAVk #desporto", 
        "created_at": "2015-01-09T09:10:39Z", 
        "id": "553478948764405760"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo iguala a Eus\u00e9bio, com oito presen\u00e7as no 'top 10' http://t.co/NQvhmLoQtS", 
        "created_at": "2015-01-09T09:20:00Z", 
        "id": "553481304809824256"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@TransferSources: Cristiano Ronaldo will end his career in the United States, according to agent Jorge Mendes.\u201d devia ser no Sporting..", 
        "created_at": "2015-01-09T09:22:28Z", 
        "id": "553481923017072641"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Bola de Ouro: Ronaldo favorito a um terceiro trof\u00e9u http://t.co/lxR2RhuETZ", 
        "created_at": "2015-01-09T09:30:28Z", 
        "id": "553483936844627969"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano #Ronaldo favorito na disputa pela '#BoladeOuro': O portugu\u00eas Cristiano Ronaldo \u00e9 o favorito a\u2026 http://t.co/liBdr5IJI7 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-01-09T10:00:15Z", 
        "id": "553491434133680129"
    }, 
    {
        "text": "Bola de Ouro'2014 - Ronaldo igual a Eus\u00e9bio com oito presen\u00e7as no top'10 http://t.co/QTrWHptPDa", 
        "created_at": "2015-01-09T10:09:16Z", 
        "id": "553493702916993024"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Bola de Ouro FIFA : Ronaldo iguala a Eus\u00e9bio, com oito presen\u00e7as no 'top 10' http://t.co/sILkLVkvcP #desporto", 
        "created_at": "2015-01-09T10:12:09Z", 
        "id": "553494427641991170"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo favorito a ganhar a Bola de Ouro http://t.co/RpUJ41WRoZ via @sharethis", 
        "created_at": "2015-01-09T10:13:57Z", 
        "id": "553494878550646784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Bola de Ouro'2014 - Ronaldo igual a Eus\u00e9bio com oito presen\u00e7as no top'10 http://t.co/QTrWHptPDa", 
        "created_at": "2015-01-09T10:17:04Z", 
        "id": "553495662600683520"
    }, 
    {
        "text": "RT @eucomediante: cristiano ronaldo  28 anos 655 jogos oficiais   400 gols   111 assist\u00eancias   0 caspa", 
        "created_at": "2015-01-09T10:36:37Z", 
        "id": "553500583274250240"
    }, 
    {
        "text": "RT @eucomediante: cristiano ronaldo  28 anos 655 jogos oficiais   400 gols   111 assist\u00eancias   0 caspa", 
        "created_at": "2015-01-09T10:37:57Z", 
        "id": "553500919154098177"
    }, 
    {
        "text": "Cl\u00e1udia Vieira e Cristiano Ronaldo eleitos os portugueses com melhor gosto. http://t.co/r3B5efdHUY", 
        "created_at": "2015-01-09T10:41:43Z", 
        "id": "553501869012951040"
    }, 
    {
        "text": "a quantos km dos refens est\u00e1 o Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-01-09T10:41:53Z", 
        "id": "553501909550891008"
    }, 
    {
        "text": "(digo ronaldo para ser universal, continua a ser o menine)", 
        "created_at": "2015-01-09T10:42:08Z", 
        "id": "553501973342081024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pinilla84: (digo ronaldo para ser universal, continua a ser o menine)", 
        "created_at": "2015-01-09T10:42:47Z", 
        "id": "553502137595232256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pinilla84: a quantos km dos refens est\u00e1 o Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-01-09T10:45:01Z", 
        "id": "553502700034592768"
    }, 
    {
        "text": "Bola de Ouro FIFA. Cristiano Ronaldo favorito a um terceiro trof\u00e9u http://t.co/hRrdWxgZq6", 
        "created_at": "2015-01-09T10:45:58Z", 
        "id": "553502935410573312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-09T10:46:40Z", 
        "id": "553503112539799552"
    }, 
    {
        "text": "Bola de Ouro FIFA: Cristiano Ronaldo favorito a um terceiro trof\u00e9u http://t.co/yxYJMSt0nT", 
        "created_at": "2015-01-09T10:52:13Z", 
        "id": "553504512187445249"
    }, 
    {
        "text": "Bola de Ouro FIFA: Ronaldo igual a Eus\u00e9bio, com oito presen\u00e7as no 'top 10' http://t.co/LbMPaenHtC", 
        "created_at": "2015-01-09T10:52:14Z", 
        "id": "553504515559657472"
    }, 
    {
        "text": "Superati Messi e Neuer: per i media Ronaldo vale 500 milioni di Euro! http://t.co/7X3vN6ajWz via @CalcioWeb", 
        "created_at": "2015-01-09T10:57:04Z", 
        "id": "553505731568091136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano podes vir aqui a Tellheiras?? N\u00e3o te esque\u00e7as das tuas origens mano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-09T10:57:46Z", 
        "id": "553505905275592704"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e8 il giocatore pi\u00f9 mediatico del mondo. Poi Messi e Neuer - ITA Sport Press http://t.co/6BQ1kkz3v2", 
        "created_at": "2015-01-09T11:03:51Z", 
        "id": "553507438456872962"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo igual a Eus\u00e9bio com oito presen\u00e7as no top'10 http://t.co/AZ4wYpTU4h #desporto", 
        "created_at": "2015-01-09T11:11:03Z", 
        "id": "553509249146298368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Bola de Ouro'2014 - Ronaldo igual a Eus\u00e9bio com oito presen\u00e7as no top'10 http://t.co/QTrWHptPDa", 
        "created_at": "2015-01-09T11:16:42Z", 
        "id": "553510671078682624"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo atingiu os 450 golos na sua carreira como s\u00e9nior! Confira os n\u00fameros - http://t.co/aPEfYtcKnC http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-01-09T11:22:48Z", 
        "id": "553512206550446082"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @aa9skillz http://t.co/TSh01F6bsE BETTER &amp; CHEAPER THAN CRISTIANO RONALDO?? - FIFA 15", 
        "created_at": "2015-01-09T11:27:47Z", 
        "id": "553513459589980162"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo, i want to say thank you for being such a big influence in my life, one day i hope i can meet you in person.", 
        "created_at": "2015-01-09T11:27:54Z", 
        "id": "553513491001131008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Especial\u00a0-\u00a0Jorge Mendes - o agente especial - Ronaldo j\u00e1 era do United antes do c\u00e9lebre jogo de Alvalade http://t.co/0\u2026", 
        "created_at": "2015-01-09T11:30:58Z", 
        "id": "553514261998497792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Especial\u00a0-\u00a0Jorge Mendes - o agente especial - #Ronaldo: \u00abO meu pai do futebol\u00bb http://t.co/kVFdx2aY8F", 
        "created_at": "2015-01-09T11:31:07Z", 
        "id": "553514297851396096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0096\u00ba UP ALL NIGHT (ft. Slavis) - 2015   http://t.co/M9TFEdRqTV http://t.co/GsEMriZDjk", 
        "created_at": "2015-01-09T11:31:56Z", 
        "id": "553514503259054081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  wach ronaldo cv", 
        "created_at": "2015-01-09T11:35:22Z", 
        "id": "553515370238468097"
    }, 
    {
        "text": "Bola de Ouro: Ronaldo iguala Eus\u00e9bio, com oito presen\u00e7as no 'top 10' http://t.co/PwwniIFyRo", 
        "created_at": "2015-01-09T11:36:45Z", 
        "id": "553515715492605952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0096\u00ba UP ALL NIGHT (ft. Slavis) - 2015   http://t.co/DZymKow5cX http://t.co/cr8R6Sbwnz", 
        "created_at": "2015-01-09T11:40:00Z", 
        "id": "553516533235060736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0096\u00ba UP ALL NIGHT (ft. Slavis) - 2015   http://t.co/fnC91RINIW http://t.co/6jquWz8KZg", 
        "created_at": "2015-01-09T11:40:58Z", 
        "id": "553516780459941888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates RONALDO you can win ballon d'or not messi", 
        "created_at": "2015-01-09T11:45:45Z", 
        "id": "553517980756099074"
    }, 
    {
        "text": "RT @barcastuff: Team of the Year 2014: Neuer - Lahm Ramos Godin Alaba - Robben Kroos DiMaria - Messi Ibrahimovic Ronaldo #fcblive [uefa_com]", 
        "created_at": "2015-01-09T12:15:04Z", 
        "id": "553525361275699200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FourFourTwo: SCOUTED Paulo Dybala: The Serie A forward who 'will be better than Ronaldo' (by @JFfutbol) http://t.co/12aBcLJG74 http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-01-09T12:18:50Z", 
        "id": "553526309398528000"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Entre \u00abtrufas e caviar\u00bb, Figo aposta em Ronaldo http://t.co/oqwmaDUakI #desporto", 
        "created_at": "2015-01-09T12:28:04Z", 
        "id": "553528630593089537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hello", 
        "created_at": "2015-01-09T12:28:05Z", 
        "id": "553528636239011840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo and lionel messi great players in the world http://t.co/h704CkEIPC", 
        "created_at": "2015-01-09T12:30:11Z", 
        "id": "553529165735948289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you dey chill ronaldo http://t.co/AJYhwYFKV4", 
        "created_at": "2015-01-09T12:39:48Z", 
        "id": "553531582909526016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CR7 ballon d'or #BallondOr #BalonDeOro #askballondor #CR7 #ronaldo #JeSuisCharlie #France #USA #CNN http://t.co/yruMDTti7b", 
        "created_at": "2015-01-09T12:40:46Z", 
        "id": "553531829090004992"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo na equipa do ano da UEFA #UEFA #TeamOfTheYear #Cristiano Ronaldo http://t.co/o1j8MMhQWN", 
        "created_at": "2015-01-09T12:41:22Z", 
        "id": "553531979590021120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike \u26bd#like4like \u26bd#lik... http://t.co/dRFsr3JzL4", 
        "created_at": "2015-01-09T12:41:36Z", 
        "id": "553532038553538561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike \u26bd#like4like \u26bd#lik... http://t.co/6UvTGpQxft", 
        "created_at": "2015-01-09T12:41:43Z", 
        "id": "553532065912991744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo hello're the best no matter what they say that crazy voice messi're the best in the world", 
        "created_at": "2015-01-09T12:43:07Z", 
        "id": "553532420004524033"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo na equipa do ano da UEFA http://t.co/sYSyvcSkjD #desporto", 
        "created_at": "2015-01-09T12:46:49Z", 
        "id": "553533348136509441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CR7 ballon d'or #BallondOr #BalonDeOro #askballondor #CR7 #ronaldo #JeSuisCharlie #France #USA #CNN http://t.co/2We8ogx54C\"", 
        "created_at": "2015-01-09T12:47:44Z", 
        "id": "553533581684117504"
    }, 
    {
        "text": "Carlo Ancelotti: \"Ronaldo jogar\u00e1 amanh\u00e3\" http://t.co/I1zTr7GaHS", 
        "created_at": "2015-01-09T12:50:51Z", 
        "id": "553534363585871872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello the greatest player in the universe Ronaldo you would like to watch the match", 
        "created_at": "2015-01-09T12:56:25Z", 
        "id": "553535767159787521"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti: \u00abOs joelhos de Cristiano Ronaldo est\u00e3o muito bem, os dois\u00bb http://t.co/QGMAZlG0YX", 
        "created_at": "2015-01-09T13:04:50Z", 
        "id": "553537882670235648"
    }, 
    {
        "text": "RT @mama_na_banana: Cristiano Ronaldo #BallondOr #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-01-09T13:05:07Z", 
        "id": "553537954207911936"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo na equipa do ano http://t.co/jj179meU1I", 
        "created_at": "2015-01-09T13:17:13Z", 
        "id": "553541001827348481"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5C7R6G #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-01-09T13:17:41Z", 
        "id": "553541117308715008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Want Ronaldo &amp; Pepe signature? only 10 made in the world! http://t.co/sTQDGmgaeo", 
        "created_at": "2015-01-09T13:19:09Z", 
        "id": "553541489239031808"
    }, 
    {
        "text": "Marca \"Cristiano Ronaldo\" vale 54 milh\u00f5es de euros: O IPAM avaliou a reputa\u00e7\u00e3o, popularidade, notoriedade e po... http://t.co/B7qJDuxHtn", 
        "created_at": "2015-01-09T13:19:41Z", 
        "id": "553541622265171969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CR\u0130ST\u0130ANO RONALDO SEN\u0130 \u00c7OK SEV\u0130YORUZ. RONALDO AB\u0130 \u0130Y\u0130K\u0130 VARSIN SEN OLMASAN FUTBOLUN TADI \u00c7IKMIYOR AB\u0130.", 
        "created_at": "2015-01-09T13:22:40Z", 
        "id": "553542370604888064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVault1: Rare Footage Of A 16 Year Old Cristiano Ronaldo When He Was At Sporting Lisbon - http://t.co/wu7kx09JPY http://t.co/IbX\u2026", 
        "created_at": "2015-01-09T13:25:00Z", 
        "id": "553542961150304256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Pretty Much Breaks A Record In Every Match That He Plays!", 
        "created_at": "2015-01-09T13:30:45Z", 
        "id": "553544405240799232"
    }, 
    {
        "text": "RT @mama_na_banana: Cristiano Ronaldo #BallondOr #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-01-09T13:32:28Z", 
        "id": "553544838772453376"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo pode juntar-se a Cruyff, Platini e Van Basten http://t.co/IWxFWWdgKp", 
        "created_at": "2015-01-09T13:32:35Z", 
        "id": "553544866924204032"
    }, 
    {
        "text": "O meu irm\u00e3o a jogar PES: \"Vou p\u00f4r o William Carvalho a jogar ao lado do Ronaldo porque eles s\u00e3o muito amigos! Yey!\"", 
        "created_at": "2015-01-09T13:34:58Z", 
        "id": "553545465682481152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you very much and egypt love you and i want see you ronaldo in egypt", 
        "created_at": "2015-01-09T13:36:41Z", 
        "id": "553545901613273088"
    }, 
    {
        "text": "RT @GoalUK: Fernandinho talks up Manchester City target Barkley: He's like a young Ronaldo http://t.co/w7G8X4YhGO http://t.co/PReu5VMCUf", 
        "created_at": "2015-01-09T13:37:32Z", 
        "id": "553546113983455232"
    }, 
    {
        "text": "[Destak] Cristiano Ronaldo foi o mais votado para a equipa do ano da UEFA http://t.co/HnAgxDqntC", 
        "created_at": "2015-01-09T13:38:07Z", 
        "id": "553546260091662336"
    }, 
    {
        "text": "RT @mama_na_banana: Cristiano Ronaldo #BallondOr #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-01-09T13:39:47Z", 
        "id": "553546680017362944"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Bola de Ouro : Ronaldo pode juntar-se a Cruyff, Platini e Van Basten http://t.co/Iulq5EF8FW #desporto", 
        "created_at": "2015-01-09T13:47:01Z", 
        "id": "553548501133443072"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Destak] Cristiano Ronaldo foi o mais votado para a equipa do ano da UEFA http://t.co/HnAgxDqntC", 
        "created_at": "2015-01-09T13:49:22Z", 
        "id": "553549093105319936"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo na equipa do ano da UEFA #UEFA #TeamOfTheYear #Cristiano Ronaldo http://t.co/o1j8MMhQWN", 
        "created_at": "2015-01-09T13:49:45Z", 
        "id": "553549187812716544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo celebrate after Marcelo Nutmeg @Fabio_Coentrao in @RealMadrid training   http://t.co/hB6MKVqs8C http://t.co/vDt88tInOU", 
        "created_at": "2015-01-09T13:52:49Z", 
        "id": "553549960072138752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo celebrate after Marcelo Nutmeg @Fabio_Coentrao in @RealMadrid training   http://t.co/abbQncp8GN http://t.co/jK09iKAcIp", 
        "created_at": "2015-01-09T13:52:49Z", 
        "id": "553549961657581568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo celebrate after Marcelo Nutmeg @Fabio_Coentrao in @RealMadrid training   http://t.co/WEDjPBeTes http://t.co/Gdr0rEtF0S", 
        "created_at": "2015-01-09T14:02:55Z", 
        "id": "553552501581295620"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo na equipa do ano da UEFA #UEFA #TeamOfTheYear #Cristiano Ronaldo http://t.co/o1j8MMhQWN", 
        "created_at": "2015-01-09T14:03:47Z", 
        "id": "553552720540733440"
    }, 
    {
        "text": "UEFA: Ronaldo no \u00abonze\u00bb ideal de 2014 - Portugu\u00eas eleito pela oitava vez consecutiva http://t.co/eYzBljSAoI", 
        "created_at": "2015-01-09T14:05:55Z", 
        "id": "553553254467248129"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2015-01-09T14:09:40Z", 
        "id": "553554199590764544"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo foi o mais votado para a equipa do ano http://t.co/W83sA92fsn Ler http://t.co/4yUwYQRijd", 
        "created_at": "2015-01-09T14:12:33Z", 
        "id": "553554926047985664"
    }, 
    {
        "text": "\u00abSe pudesse, votava 20 vezes em Ronaldo\u00bb \u2013 Jorge Jesus http://t.co/3sjiJqGVYF", 
        "created_at": "2015-01-09T14:14:08Z", 
        "id": "553555323550973952"
    }, 
    {
        "text": "[Dinheiro Vivo] Marca \"Cristiano Ronaldo\" vale 54 milh\u00f5es de euros http://t.co/MNDS9NcR8e", 
        "created_at": "2015-01-09T14:16:33Z", 
        "id": "553555930546053120"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo Ronaldo foi o mais votado para a equipa do ano http://t.co/sMcHWMN9Fh  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-09T14:17:43Z", 
        "id": "553556224998797312"
    }, 
    {
        "text": "Marketing: portugueses foram a casa de Platini com 61 bolas, por Ronaldo (v\u00eddeo) http://t.co/KioTszOFap", 
        "created_at": "2015-01-09T14:18:01Z", 
        "id": "553556299993346048"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo foi o mais votado para a equipa do ano da UEFA http://t.co/MEVrAlZJbb", 
        "created_at": "2015-01-09T14:18:40Z", 
        "id": "553556466792005632"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [DNoticias] Cristiano Ronaldo foi o mais votado para a equipa do ano da UEFA http://t.co/MEVrAlZJbb", 
        "created_at": "2015-01-09T14:18:53Z", 
        "id": "553556520139755521"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Dinheiro Vivo] Marca \"Cristiano Ronaldo\" vale 54 milh\u00f5es de euros http://t.co/MNDS9NcR8e", 
        "created_at": "2015-01-09T14:24:21Z", 
        "id": "553557894894219264"
    }, 
    {
        "text": "E a marca Cristina Ferreira? RT @duraestiago: A marca Cristiano Ronaldo est\u00e1 avaliada num valor potencial de 54 milh\u00f5es de euros", 
        "created_at": "2015-01-09T14:25:07Z", 
        "id": "553558088444547072"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [DNoticias] Cristiano Ronaldo foi o mais votado para a equipa do ano da UEFA http://t.co/MEVrAlZJbb", 
        "created_at": "2015-01-09T14:27:44Z", 
        "id": "553558747940143104"
    }, 
    {
        "text": "RT @MadridSportsEs: \u00a1OTRO R\u00c9CORD! @Cristiano Ronaldo bate otro registro y es el jugador m\u00e1s  veces nominado y m\u00e1s veces elegido: http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-01-09T14:32:49Z", 
        "id": "553560027072843776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good evening! Dear Cristiano Ronaldo I hope very much what you get gold ball 12 January 2015.", 
        "created_at": "2015-01-09T14:33:37Z", 
        "id": "553560226775851008"
    }, 
    {
        "text": "#Benfica \"Votava 20 vezes no Ronaldo\" http://t.co/eYshZgARwU  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-09T14:33:40Z", 
        "id": "553560239149031424"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo foi o mais votado para a equipa do ano da UEFA http://t.co/FgaZxgK0B0", 
        "created_at": "2015-01-09T14:36:04Z", 
        "id": "553560844848476162"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Carlo Ancelotti poupou Cristiano Ronaldo devido a cansa\u00e7o do jogador http://t.co/Rg51s7C4nS", 
        "created_at": "2015-01-09T14:36:35Z", 
        "id": "553560972867014656"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Ronaldo foi o mais votado para a equipa do ano http://t.co/sMcHWMN9Fh  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-09T14:39:02Z", 
        "id": "553561590340259842"
    }, 
    {
        "text": "RT @RedacaoDaBola: Jorge Jesus votou em Ronaldo para melhor do mundo, disse que \"sera pra votare no gert bals, mas num vie o nome no papel \u2026", 
        "created_at": "2015-01-09T14:41:00Z", 
        "id": "553562083833683968"
    }, 
    {
        "text": "Rare footage of 16-year-old Cristiano Ronaldo at Sporting Lisbon [Video] http://t.co/jHXlvze64u #cr7", 
        "created_at": "2015-01-09T14:41:04Z", 
        "id": "553562103013834752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT:@101greatgoals:Rare footage of 16-year-old Cristiano Ronaldo at Sporting Lisbon http://t.co/0ORNLZbixY http://t.co/VPHcovnwHE", 
        "created_at": "2015-01-09T14:42:11Z", 
        "id": "553562384305242113"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Cristiano Ronaldo foi o mais votado para a equipa do ano da UEFA http://t.co/Eo873PL7Fd", 
        "created_at": "2015-01-09T14:42:44Z", 
        "id": "553562521936728065"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [TSF] Cristiano Ronaldo foi o mais votado para a equipa do ano da UEFA http://t.co/Eo873PL7Fd", 
        "created_at": "2015-01-09T14:43:26Z", 
        "id": "553562696256602112"
    }, 
    {
        "text": "GREAT! RT @TSFRadio @Cristiano Ronaldo foi o mais votado para a equipa do ano da UEFA http://t.co/xzYuJJs5La", 
        "created_at": "2015-01-09T14:48:04Z", 
        "id": "553563864189923328"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 vieste a Madrid? @Cristiano Ronaldo dos Santos \u2014 Claro que sim! Eu gosto muito  de Madrid :-) http://t.co/PnJbDEnvzH", 
        "created_at": "2015-01-09T14:48:41Z", 
        "id": "553564018854875136"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Jorge Jesus: \u00abSe pudesse, votava 20 vezes em Ronaldo\u00bb http://t.co/oVn8XkgUjA #desporto", 
        "created_at": "2015-01-09T14:49:40Z", 
        "id": "553564266800766976"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] UEFA: Ronaldo foi o mais votado para a equipa do ano http://t.co/LsWJyzKXa5 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-09T14:50:03Z", 
        "id": "553564363416559618"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Cristiano Ronaldo foi o mais votado para a equipa do ano da UEFA http://t.co/TPTuIREOrS", 
        "created_at": "2015-01-09T14:50:28Z", 
        "id": "553564468542582785"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] Jorge Jesus: \u00abSe pudesse, votava 20 vezes em Ronaldo\u00bb http://t.co/oVn8XkgUjA #desporto", 
        "created_at": "2015-01-09T14:50:51Z", 
        "id": "553564564764504064"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abSe pudesse, votava 20 vezes em Ronaldo\u00bb \u2013 Jorge Jesus http://t.co/Ujv78KC7c8 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-09T14:53:02Z", 
        "id": "553565115329437696"
    }, 
    {
        "text": "Rare footage of 16-year-old Cristiano Ronaldo at Sporting Lisbon [Video] http://t.co/dJzmKSHZGb", 
        "created_at": "2015-01-09T14:55:59Z", 
        "id": "553565854667780098"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo foi o mais votado no site da UEFA http://t.co/E2plDCYHvK", 
        "created_at": "2015-01-09T14:58:59Z", 
        "id": "553566610212913152"
    }, 
    {
        "text": "Marca Ronaldo vale 54 milh\u00f5es de euros http://t.co/pJ83FVPpak", 
        "created_at": "2015-01-09T14:58:59Z", 
        "id": "553566610917580800"
    }, 
    {
        "text": "&lt;3 RT @JornalDestak: Actualidade: Se pudesse votava 20 vezes em Ronaldo - Jorge Jesus http://t.co/WY1CQikA4e", 
        "created_at": "2015-01-09T15:01:42Z", 
        "id": "553567295109615618"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo foi o mais votado no site da UEFA http://t.co/E2plDCYHvK", 
        "created_at": "2015-01-09T15:03:14Z", 
        "id": "553567682382266368"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuperSportBlitz: UEFA users\u2019 2014 Team of the Year XI: Neuer, Ramos, Lahm, Alaba, Godin, Robben, Di Maria, Kroos, Ronaldo, Messi, Ibrah\u2026", 
        "created_at": "2015-01-09T15:05:08Z", 
        "id": "553568157127163904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo for Ballon D'Or. I see he got no competition again this time", 
        "created_at": "2015-01-09T15:10:37Z", 
        "id": "553569540085645312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo di bilang pemain diving, aku benci dengan org yg berkata seperti itu :G", 
        "created_at": "2015-01-09T15:11:36Z", 
        "id": "553569785749860352"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Jesus: \"Se pudesse votava 20 vezes em Ronaldo\" http://t.co/9xOZ7DyqQr Ler http://t.co/4yUwYQRijd", 
        "created_at": "2015-01-09T15:20:10Z", 
        "id": "553571940271542272"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo supera Messi e Neur em potencial medi\u00e1tico http://t.co/pxi82lD8kO", 
        "created_at": "2015-01-09T15:25:39Z", 
        "id": "553573323922108417"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRonaldo est\u00e1 recuperado\u00bb - Ancelotti http://t.co/V0ytsW937y", 
        "created_at": "2015-01-09T15:27:30Z", 
        "id": "553573787313381376"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo cresceu 11 milh\u00f5es em 2014 e j\u00e1 vale 54 milh\u00f5es de euros http://t.co/OhP1eAh52H", 
        "created_at": "2015-01-09T15:30:35Z", 
        "id": "553574564806918144"
    }, 
    {
        "text": "#meiosepublicidade Cristiano Ronaldo cresceu 11 milh\u00f5es em 2014 e j\u00e1 vale 54 milh\u00f5es de euros http://t.co/7pwU0oHHJg", 
        "created_at": "2015-01-09T15:30:36Z", 
        "id": "553574567063474177"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo cresceu 11 milh\u00f5es em 2014 e j\u00e1 vale 54 milh\u00f5es de euros: Avaliada pela primeira vez em 2011... http://t.co/hH6xdxbgup", 
        "created_at": "2015-01-09T15:30:37Z", 
        "id": "553574571018682370"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Champions CR\u0130ST\u0130ANO RONALDO", 
        "created_at": "2015-01-09T15:32:08Z", 
        "id": "553574952130314240"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] \"Se pudesse votava 20 vezes em Ronaldo\" - Jorge Jesus http://t.co/sXIO2jxHBC", 
        "created_at": "2015-01-09T15:32:57Z", 
        "id": "553575156971368449"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano cristiano ronaldo, born to be a legend! http://t.co/hER85xA4dy", 
        "created_at": "2015-01-09T15:34:45Z", 
        "id": "553575610392793088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Dw8LHv21NG  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-09T15:42:21Z", 
        "id": "553577523905196032"
    }, 
    {
        "text": "Bola de Ouro'2014 - Campanha pr\u00f3-Ronaldo remata 61 bolas para a \"casa\" de Platini http://t.co/lAduflHVZm", 
        "created_at": "2015-01-09T15:43:06Z", 
        "id": "553577714276638723"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Carlo Ancelotti poupou Cristiano Ronaldo devido a cansa\u00e7o do jogador http://t.co/lCsczlQnjN #desporto", 
        "created_at": "2015-01-09T15:45:51Z", 
        "id": "553578405501734912"
    }, 
    {
        "text": "\"Se pudesse votava 20 vezes em #Ronaldo\": O treinador do Benfica, Jorge #Jesus, afirmou hoje que se\u2026 http://t.co/GW3SlCFPRG #dnoticias", 
        "created_at": "2015-01-09T15:47:45Z", 
        "id": "553578883958583297"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Jesus e a Bola de Ouro: \"Se pudesse votar, votava 20 vezes no Ronaldo\" http://t.co/ruoUMEkBvm", 
        "created_at": "2015-01-09T16:00:06Z", 
        "id": "553581989576839169"
    }, 
    {
        "text": "[Meios Publicidade] Cristiano Ronaldo cresceu 11 milh\u00f5es em 2014 e j\u00e1 vale 54 milh\u00f5es de euros http://t.co/BQH5yFRaia", 
        "created_at": "2015-01-09T16:01:07Z", 
        "id": "553582247299674112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Bola de Ouro'2014 - Campanha pr\u00f3-Ronaldo remata 61 bolas para a \"casa\" de Platini http://t.co/lAduflHVZm", 
        "created_at": "2015-01-09T16:01:57Z", 
        "id": "553582457048825857"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (VIDEO: J\u00e1 viste o Cristiano Ronaldo com 16 anos no metro de Lisboa?) foi publicado no Xi\u00e7a Penico.... http://t.co/OR1PSdalRx", 
        "created_at": "2015-01-09T16:05:18Z", 
        "id": "553583302222024705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Laughs Gareth Bale In Training http://t.co/r4rCIpgcfv", 
        "created_at": "2015-01-09T16:18:41Z", 
        "id": "553586670285881346"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #BallondOr #BalonDeOro #goldenball #Cristiano #Ronaldo #CR7 #RealMadrid #HalaMadrid #RIPCaroline #FIFA http://t.co/4MIJwJcnJU", 
        "created_at": "2015-01-09T16:33:00Z", 
        "id": "553590269405585408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO would you follow me back please! Such a huge fan! :D RMFC", 
        "created_at": "2015-01-09T16:37:23Z", 
        "id": "553591375842009088"
    }, 
    {
        "text": "Equipa de 2014: Ronaldo foi o mais votado no site da UEFA http://t.co/MdgZbaPpYe", 
        "created_at": "2015-01-09T16:48:19Z", 
        "id": "553594125489307648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo a guy called Joe Weller Wants look like you and irina shayk (your wife) is awsome", 
        "created_at": "2015-01-09T16:59:00Z", 
        "id": "553596813241233410"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @RCDEspanyol Away  (12-09-2009)   http://t.co/0O8xeYvtQv http://t.co/7C0G2Ejy3o", 
        "created_at": "2015-01-09T16:59:56Z", 
        "id": "553597047493107714"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @RCDEspanyol Away  (12-09-2009)   http://t.co/2NyvY1tUaA http://t.co/McSwGYwvUo", 
        "created_at": "2015-01-09T17:01:01Z", 
        "id": "553597321293082624"
    }, 
    {
        "text": "Internacional - #Andr\u00e9Gomes s\u00f3 \"vale\" menos do que #Ronaldo http://t.co/OpFgv1ZoH9", 
        "created_at": "2015-01-09T17:13:10Z", 
        "id": "553600380014456832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @RCDEspanyol Away  (12-09-2009)   http://t.co/VVhvVNVCGo http://t.co/HkFyS0zL4o", 
        "created_at": "2015-01-09T17:14:06Z", 
        "id": "553600615172280320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo el mejor del mundoo !!", 
        "created_at": "2015-01-09T17:15:23Z", 
        "id": "553600935919112195"
    }, 
    {
        "text": "\"e o povo ilude-se com pouco, tentem chamar o ronaldo para apagar o fogo.\" #dillaz", 
        "created_at": "2015-01-09T17:16:09Z", 
        "id": "553601129494609920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 cristiano ronaldo que idade voc\u00ea sucesso em m", 
        "created_at": "2015-01-09T17:17:47Z", 
        "id": "553601540741947392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo presence of 9 times in #UEFAteam .. More than any other player -  #HalaMadrid... @ItsSumiyya http://t.co/H1lzcYaqck", 
        "created_at": "2015-01-09T17:27:51Z", 
        "id": "553604073392332801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are tomahawk in this world we need to see this man Ok CR7", 
        "created_at": "2015-01-09T17:29:26Z", 
        "id": "553604471696424960"
    }, 
    {
        "text": "Footage Emerges of 16-Year-Old Cristiano Ronaldo in His Sporting Lisbon Days http://t.co/FQWqqpzpbV", 
        "created_at": "2015-01-09T17:34:52Z", 
        "id": "553605841803177984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  @Ronaldo &lt;3  \u00d6l\u00fcm\u00fcne  @twitter", 
        "created_at": "2015-01-09T17:37:05Z", 
        "id": "553606396873551872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #BallondOr #BalonDeOro #CR7 #Ronaldo #Germany #spain #esp\u00e3na #RealMadrid #HalaMadrid #CR7balondeoro #FCB http://t.co/HrUYGf9r81", 
        "created_at": "2015-01-09T17:37:06Z", 
        "id": "553606402477142017"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-09T17:46:47Z", 
        "id": "553608837282803714"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Motivation 2015 Edition is currently rendering. Will be on @YouTube ASAP! #CR7", 
        "created_at": "2015-01-09T17:48:37Z", 
        "id": "553609298765701121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  WE LOVE U RONALDO. U R THE BEST:-) http://t.co/PTPOiDy1IG", 
        "created_at": "2015-01-09T17:50:48Z", 
        "id": "553609849208967170"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i loooooooooooooooooooove you Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-09T17:53:10Z", 
        "id": "553610447338082304"
    }, 
    {
        "text": "Um novo post (VIDEO: Platini bombardeado em casa com os 61 golos de Ronaldo) foi publicado no Xi\u00e7a Penico.... http://t.co/xBtuJWmc5C", 
        "created_at": "2015-01-09T17:54:13Z", 
        "id": "553610710065102848"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Jorge Jesus e a Bola de Ouro: \"Se pudesse votar, votava 20 vezes no Ronaldo\" http://t.co/ruoUMEkBvm", 
        "created_at": "2015-01-09T17:54:24Z", 
        "id": "553610757276176384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Barcelone (Away) 10-11 1080i by CriRo7i   http://t.co/QexJbZ1U4X http://t.co/OCSwbToRS1", 
        "created_at": "2015-01-09T17:57:15Z", 
        "id": "553611474607034368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Barcelone (Away) 10-11 1080i by CriRo7i   http://t.co/jbZXgngfZo http://t.co/ZG24IjY5Oi", 
        "created_at": "2015-01-09T17:58:31Z", 
        "id": "553611793483202560"
    }, 
    {
        "text": "RT @EspiritoLeonino: Um grande v\u00eddeo que d\u00e1 saudades do nosso Cristiano Ronaldo!  PS: Coloca a op\u00e7\u00e3o de HD no v\u00eddeo e desfruta a... http://\u2026", 
        "created_at": "2015-01-09T17:59:05Z", 
        "id": "553611934768300033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #AskBallondOr #BallondOr #BalonDeOro #CR7 #Ronaldo #Spain #Germany #FCBayern #RMLive #FIFA #FCBlive http://t.co/eAohXNcoCq", 
        "created_at": "2015-01-09T18:03:11Z", 
        "id": "553612967514996738"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo deserves it. #BallonDOr2014", 
        "created_at": "2015-01-09T18:05:42Z", 
        "id": "553613600250933249"
    }, 
    {
        "text": "O SJPF est\u00e1 confiante na elei\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo. http://t.co/dVjJBBg8MG", 
        "created_at": "2015-01-09T18:05:42Z", 
        "id": "553613600510992385"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo fans http://t.co/2mzREUARa9", 
        "created_at": "2015-01-09T18:05:47Z", 
        "id": "553613622870827008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Barcelone (Away) 10-11 1080i by CriRo7i   http://t.co/tQf3hIXEUS http://t.co/Z65Gfs185X", 
        "created_at": "2015-01-09T18:07:21Z", 
        "id": "553614017047302145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Barcelone (Away) 10-11 1080i by CriRo7i   http://t.co/LweJ89hFOa http://t.co/mlaEU7Ubbc", 
        "created_at": "2015-01-09T18:07:46Z", 
        "id": "553614121338679297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Barcelone (Away) 10-11 1080i by CriRo7i   http://t.co/8ZMcRXijFQ http://t.co/HHsvX2V17L", 
        "created_at": "2015-01-09T18:09:10Z", 
        "id": "553614470552252417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Barcelone (Away) 10-11 1080i by CriRo7i   http://t.co/Al4UHQACfy http://t.co/NQwlEkpq35", 
        "created_at": "2015-01-09T18:09:17Z", 
        "id": "553614502944845824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Barcelone (Away) 10-11 1080i by CriRo7i   http://t.co/dXDgdPhjpm http://t.co/8JdI0FNx3R", 
        "created_at": "2015-01-09T18:10:36Z", 
        "id": "553614831761518593"
    }, 
    {
        "text": "Este Ronaldo tambem manda Tomahawk?! #RONALDODALEAL", 
        "created_at": "2015-01-09T18:11:59Z", 
        "id": "553615181629386752"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonalois: Este Ronaldo tambem manda Tomahawk?! #RONALDODALEAL", 
        "created_at": "2015-01-09T18:12:22Z", 
        "id": "553615279570583552"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonalois: Este Ronaldo tambem manda Tomahawk?! #RONALDODALEAL", 
        "created_at": "2015-01-09T18:12:57Z", 
        "id": "553615424617996288"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonalois: Este Ronaldo tambem manda Tomahawk?! #RONALDODALEAL", 
        "created_at": "2015-01-09T18:14:23Z", 
        "id": "553615786267639808"
    }, 
    {
        "text": "Que segunda se repita! Boa sorte Cristiano Ronaldo!   #signa #brindes #cr7 #cristianoronaldo #portugal #ballondor http://t.co/5ZEVLAB6yw", 
        "created_at": "2015-01-09T18:16:47Z", 
        "id": "553616388678754305"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7XpV5 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-09T18:17:10Z", 
        "id": "553616484300120064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano *Cameraman films Cristiano Ronaldo* Ronaldo: 'Haven't you got anything better to do?\" \u25ba http://t.co/F62pvP2vAS", 
        "created_at": "2015-01-09T18:48:43Z", 
        "id": "553624424327680000"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNFC: UEFA Team of the Year. Four players from @FCBayern and a certain Mr @Cristiano Ronaldo again. http://t.co/BS6gWpYItY", 
        "created_at": "2015-01-09T18:52:32Z", 
        "id": "553625384068345856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Lionel Messi and Angel di Maria in UEFA Team of the Year ... http://t.co/nOpZPq8t53", 
        "created_at": "2015-01-09T18:56:42Z", 
        "id": "553626435257004032"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuperSportTV: Cristiano Ronaldo: \"In my head, I think I am the best player in the world.\" http://t.co/xgkwBThT7X #SSFootball http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-01-09T18:58:17Z", 
        "id": "553626832273440768"
    }, 
    {
        "text": "@Aflores799 ele pensa que na segunda o Ronaldo vai a escola tirar fotos com ele", 
        "created_at": "2015-01-09T19:04:27Z", 
        "id": "553628384778264576"
    }, 
    {
        "text": "RT @gonalois: @Aflores799 ele pensa que na segunda o Ronaldo vai a escola tirar fotos com ele", 
        "created_at": "2015-01-09T19:04:52Z", 
        "id": "553628491305189377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy ronaldo the best football player ! i'm Cherrati Samir", 
        "created_at": "2015-01-09T19:28:23Z", 
        "id": "553634409329721347"
    }, 
    {
        "text": "O gajo que photoshopou o Justin Bieber para a Calvin Klein foi o mesmo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-01-09T19:34:32Z", 
        "id": "553635955383762944"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_grave: O gajo que photoshopou o Justin Bieber para a Calvin Klein foi o mesmo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-01-09T19:35:28Z", 
        "id": "553636191615336449"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_grave: O gajo que photoshopou o Justin Bieber para a Calvin Klein foi o mesmo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-01-09T19:35:53Z", 
        "id": "553636294585507840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano je suis fan de toi ronaldo tu peu me suivre stp", 
        "created_at": "2015-01-09T19:36:02Z", 
        "id": "553636333961621505"
    }, 
    {
        "text": "RT @luis_grave: O gajo que photoshopou o Justin Bieber para a Calvin Klein foi o mesmo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-01-09T19:36:31Z", 
        "id": "553636455965143040"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo e Coentr\u00e3o \"picados\" no treino http://t.co/CpbvBlLFxn #desporto", 
        "created_at": "2015-01-09T19:38:42Z", 
        "id": "553637004974387200"
    }, 
    {
        "text": "RT @JASMINEVILLEGAS: @incredibieb my celeb crush is Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-09T19:47:35Z", 
        "id": "553639239909658627"
    }, 
    {
        "text": "RT @JASMINEVILLEGAS: speaking of soccer ... where's Cristiano Ronaldo been #onefineboy :)", 
        "created_at": "2015-01-09T19:47:38Z", 
        "id": "553639252685500416"
    }, 
    {
        "text": "RT @JASMINEVILLEGAS: i hope #onefineboy Cristiano Ronaldo will still be playing in worldcup2018 :) can't imagine a cup without staring at h\u2026", 
        "created_at": "2015-01-09T19:47:42Z", 
        "id": "553639269802475520"
    }, 
    {
        "text": "RT @JASMINEVILLEGAS: #2010memories watching #onefineboy Cristiano Ronaldo play in the #worldcup wow!", 
        "created_at": "2015-01-09T19:47:46Z", 
        "id": "553639285631750144"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Jesus. \"Se pudesse votava 20 vezes em Ronaldo\"  http://t.co/ar8tkfS2Tt", 
        "created_at": "2015-01-09T19:51:42Z", 
        "id": "553640277513367553"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Jorge Jesus. \"Se pudesse votava 20 vezes em Ronaldo\"  http://t.co/ar8tkfS2Tt", 
        "created_at": "2015-01-09T19:53:14Z", 
        "id": "553640663246725121"
    }, 
    {
        "text": "O Real Madrid deve ter aderido aos saldos. Cristiano Ronaldo com 60% desconto. #justsaying http://t.co/rPsnqzQtJe", 
        "created_at": "2015-01-09T19:55:20Z", 
        "id": "553641188545527809"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Bola de Ouro'2014 - Campanha pr\u00f3-Ronaldo remata 61 bolas para a \"casa\" de Platini http://t.co/lAduflHVZm", 
        "created_at": "2015-01-09T19:57:08Z", 
        "id": "553641643770138624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo regresa a la acci\u00f3n deportiva | Conoce qu\u00e9 lo mantuvo alejado:  http://t.co/xPLrqAAOQn http://t.co/4Pde2l6exb", 
        "created_at": "2015-01-09T20:10:13Z", 
        "id": "553644934168055808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano If you play with Espanyol Ronaldo free kick goal was to hug your foot's technical please. Tnk u isee match.................gooal.", 
        "created_at": "2015-01-09T20:20:33Z", 
        "id": "553647535462440961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f 16 Year Old \u00e2\u0097\u008f Short Documentary [HD]   http://t.co/oDS5Zq0EAa http://t.co/adzSSvFd1r", 
        "created_at": "2015-01-09T20:30:08Z", 
        "id": "553649946281652225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f 16 Year Old \u00e2\u0097\u008f Short Documentary [HD]   http://t.co/0OXgx5a0qf http://t.co/Q3E0O8L7sf", 
        "created_at": "2015-01-09T20:30:10Z", 
        "id": "553649954112417792"
    }, 
    {
        "text": "Aparentemente h\u00e1 um gajo l\u00e1 na escola que acha que \u00e9 Ronaldo e s\u00f3 vejo coisas sobre ele e estou a rir tanto que escola de cromos", 
        "created_at": "2015-01-09T20:33:06Z", 
        "id": "553650695518576642"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano will always be the BEST no matter what! #ronaldo #realmadrid #ikercasillas #halamadrid #cr7 #cristiano... http://t.co/alVkgGka9e", 
        "created_at": "2015-01-09T20:35:50Z", 
        "id": "553651383774507009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@iWorldCup: VOTE: Lionel Messi, Cristiano Ronaldo or Manuel Neuer for the Ballon d\u2019Or?\"", 
        "created_at": "2015-01-09T20:35:54Z", 
        "id": "553651399389884417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f 16 Year Old \u00e2\u0097\u008f Short Documentary [HD]   http://t.co/sEzeOTqXJZ http://t.co/4oSteg5jpa", 
        "created_at": "2015-01-09T20:40:33Z", 
        "id": "553652567453208576"
    }, 
    {
        "text": "@joanagargantin ai fds mas esse gajo acha que \u00e9 o Ronaldo a jogar? Ou que parece ele fisicamente?", 
        "created_at": "2015-01-09T20:41:49Z", 
        "id": "553652887180832769"
    }, 
    {
        "text": "Raro v\u00eddeo mostra Cristiano Ronaldo com 16 anos http://t.co/F8wbp0PmAz", 
        "created_at": "2015-01-09T20:47:54Z", 
        "id": "553654418009497603"
    }, 
    {
        "text": "@fuqblueeyes a escola \u00e9 o menos, agora este jovem que se acha Ronaldo epa.....", 
        "created_at": "2015-01-09T20:54:00Z", 
        "id": "553655952931831809"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2015-01-09T21:20:42Z", 
        "id": "553662673481912320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano LEGEND of football well done ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-09T21:23:56Z", 
        "id": "553663488330309633"
    }, 
    {
        "text": "RT @101greatgoals: Rare footage of 16-year-old Cristiano Ronaldo at Sporting Lisbon [Video] http://t.co/07XVzZaweJ http://t.co/FRK4UUXd5R", 
        "created_at": "2015-01-09T21:28:52Z", 
        "id": "553664726962810884"
    }, 
    {
        "text": "RT @br_uk: Footage emerges of a young Cristiano Ronaldo in run-up to his Sporting Lisbon debut aged 16 http://t.co/cejhGnQgjE http://t.co/P\u2026", 
        "created_at": "2015-01-09T21:29:14Z", 
        "id": "553664818818068480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I am Egyptian and enlighten myself Egypt G. Emirates CDA Ronaldo love you &lt;3", 
        "created_at": "2015-01-09T21:43:24Z", 
        "id": "553668386677620736"
    }, 
    {
        "text": "Raro v\u00eddeo mostra Cristiano Ronaldo com 16 anos | iOnline http://t.co/yJk6KnOGLL", 
        "created_at": "2015-01-09T21:52:00Z", 
        "id": "553670550489288705"
    }, 
    {
        "text": "A adolesc\u00eancia de Ronaldo http://t.co/BzkXeKty19", 
        "created_at": "2015-01-09T21:52:46Z", 
        "id": "553670744178032641"
    }, 
    {
        "text": "RT @dalhenamona: Raro v\u00eddeo mostra Cristiano Ronaldo com 16 anos | iOnline http://t.co/yJk6KnOGLL", 
        "created_at": "2015-01-09T21:54:32Z", 
        "id": "553671186031591424"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #rma #realmadrid gilla! http://t.co/d13A8lsGMJ http://t.co/2oCjyXbFxC", 
        "created_at": "2015-01-09T21:54:54Z", 
        "id": "553671280738988032"
    }, 
    {
        "text": "@jmcmesquita tens o Ronaldo ? Como ?", 
        "created_at": "2015-01-09T21:56:42Z", 
        "id": "553671731895087104"
    }, 
    {
        "text": "| IPAM | Somos Marketing |  |  Marca Cristiano Ronaldo j\u00e1 vale mais de 50 milh\u00f5es | http://t.co/zACxIoYUJy", 
        "created_at": "2015-01-09T22:16:15Z", 
        "id": "553676653336219648"
    }, 
    {
        "text": "Ticket Prices Suggest Ronaldo Should Be Ballon d'Or Favorite http://t.co/XEZC69OT6n", 
        "created_at": "2015-01-09T22:23:28Z", 
        "id": "553678470031896578"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano home come united ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-09T22:38:27Z", 
        "id": "553682241176346625"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Cristiano Ronaldo com 16 anos surge em novo v\u00eddeo http://t.co/jdfZvtgIsQ", 
        "created_at": "2015-01-09T22:55:07Z", 
        "id": "553686434616311808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the best player of world ! #HalaMadrid @realmadrid", 
        "created_at": "2015-01-09T23:01:38Z", 
        "id": "553688073859760128"
    }, 
    {
        "text": "@Catarinasalves numero do ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-09T23:25:32Z", 
        "id": "553694087451533313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se molest\u00f3 con un camar\u00f3grafo que lo grababa \u25bahttp://t.co/LimbinqcWU http://t.co/Vf4wgvyoMl", 
        "created_at": "2015-01-09T23:29:07Z", 
        "id": "553694990396686336"
    }, 
    {
        "text": "O melhor Ronaldo so marcou mais tres golos que o pior Messi. #mftvi24", 
        "created_at": "2015-01-09T23:45:59Z", 
        "id": "553699234634272768"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o que \u00e9 hoje e n\u00e3o foi treinado pelo Jorge Jesus. Imaginem o que seria se tivesse sido... #mftvi24", 
        "created_at": "2015-01-09T23:46:15Z", 
        "id": "553699301759918081"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: Ronaldo \u00e9 o que \u00e9 hoje e n\u00e3o foi treinado pelo Jorge Jesus. Imaginem o que seria se tivesse sido... #mftvi24", 
        "created_at": "2015-01-09T23:48:03Z", 
        "id": "553699754082066433"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ijtuga: Ronaldo para melhor jogador FIFA 2014 e Simeone para melhor treinador FIFA 2014. #mftvi24", 
        "created_at": "2015-01-09T23:48:11Z", 
        "id": "553699788060123136"
    }, 
    {
        "text": "Noticias ao Minuto - Cristiano Ronaldo com 16 anos surge em novo v\u00eddeo: http://t.co/fXBjFmlTMG via @noticiaaominuto", 
        "created_at": "2015-01-09T23:48:44Z", 
        "id": "553699926320762880"
    }, 
    {
        "text": "Foi encontrado um v\u00eddeo rarissimo que anda a circular pela internet onde se v\u00ea Cristiano Ronaldo com 16 anos e... http://t.co/PgAzwwN7Ba", 
        "created_at": "2015-01-09T23:58:20Z", 
        "id": "553702344932601856"
    }
]