[
    {
        "text": "Ronaldo revela raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o com a Irina: http://t.co/k9WRp587HK via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-22T00:03:23Z", 
        "id": "558052268785025027"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Ronaldo: \"Fui companheiro de quarto de Roberto Carlos mais vezes do que de qualquer mulher\" https://t.co/O8QqI77hUt", 
        "created_at": "2015-01-22T00:11:51Z", 
        "id": "558054397994090497"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Training today #realmadrid #madridista #halamadrid #cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo by cr7_f... http://t.co/WjcEzA8rIR", 
        "created_at": "2015-01-22T00:18:19Z", 
        "id": "558056026076114946"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Training today #realmadrid #madridista #halamadrid #cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo by cr7_f... http://t.co/eqYMu111I9", 
        "created_at": "2015-01-22T00:21:04Z", 
        "id": "558056717813305344"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano     ,, Cristiano  Ronaldo is  \u03a3\u03ad\u03be\u03b9 \u2665\u2665\u2665   #Sexy  #Hot #Perfect  \u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2015-01-22T00:45:35Z", 
        "id": "558062887399600128"
    }, 
    {
        "text": "@bazert @davidscris essa confus\u00e3o de #coisos \u00e9 dificil de ler. \u00c9 como num artigo sobre o Messi chamar Messi ao Ronaldo. #coiso \u00e9 #coiso.", 
        "created_at": "2015-01-22T00:49:55Z", 
        "id": "558063979227250688"
    }, 
    {
        "text": "Adoro quando chamam cl\u00e3 \u00e0 fam\u00edlia do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-22T00:59:01Z", 
        "id": "558066268797157380"
    }, 
    {
        "text": "Sempre que se referem \u00e0 fam\u00edlia do Ronaldo como cl\u00e3, lembro-me disto. http://t.co/W4fMPTEWHv", 
        "created_at": "2015-01-22T01:03:36Z", 
        "id": "558067423841386496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T01:07:55Z", 
        "id": "558068508970721280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T01:08:44Z", 
        "id": "558068714474831873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Joga muito.  vai passar o messi facio. Nascer com talento \u00e9 facio.  Ser igual a cristiano Ronaldo quero ver.  vontade.  garra.", 
        "created_at": "2015-01-22T01:13:17Z", 
        "id": "558069860228661253"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ronaldo #cr7 #cristianoronaldo #cristianoronaldo7 #ronaldo7 #realmadrid #nike #followme #follow http://t.co/QODxhKcI5h", 
        "created_at": "2015-01-22T01:20:13Z", 
        "id": "558071602571935744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2015-01-22T01:23:42Z", 
        "id": "558072479609278464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;", 
        "created_at": "2015-01-22T01:30:20Z", 
        "id": "558074151932813313"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo revela raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o com a Irina http://t.co/XIX7mB8mxH via @GostoPartilho", 
        "created_at": "2015-01-22T01:46:17Z", 
        "id": "558078161913933824"
    }, 
    {
        "text": "Fartei-me de rir...Cristiano Ronaldo revela raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o com a Irina: http://t.co/eqx44zgkAX", 
        "created_at": "2015-01-22T01:46:30Z", 
        "id": "558078219849850881"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  #realmadrid#madrid#madridista#halamadrid#likes#ronaldo#cristiano#bale#garethbale#casillas#ramos#dimar... http://t.co/Qn5GueROP4", 
        "created_at": "2015-01-22T02:00:54Z", 
        "id": "558081842919006209"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  #realmadrid#madrid#madridista#halamadrid#likes#ronaldo#cristiano#bale#garethbale#casillas#ramos#dimar... http://t.co/FJPGSKhSyk", 
        "created_at": "2015-01-22T02:00:56Z", 
        "id": "558081850321932288"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #seeeee #realmadrid#madrid#madridista#halamadrid#likes#ronaldo#cristiano#bale#garethbale#casillas#ramo... http://t.co/huctedQH2A", 
        "created_at": "2015-01-22T02:01:00Z", 
        "id": "558081865316569089"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NFLx2 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-22T02:17:55Z", 
        "id": "558086124804243456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-22T02:40:00Z", 
        "id": "558091681355296768"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo revela raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o com a Irina  http://t.co/hRQuFPVU0H http://t.co/8442NLspqN", 
        "created_at": "2015-01-22T03:25:07Z", 
        "id": "558103036577726466"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo revela raz\u00f5es que levaram \u00e1 separa\u00e7\u00e3o de Irina Shayk http://t.co/pYCJFqKn0y", 
        "created_at": "2015-01-22T03:34:03Z", 
        "id": "558105285995544578"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo revela raz\u00f5es que levaram \u00e1 separa\u00e7\u00e3o de Irina Shayk http://t.co/wFbGqpc0OK", 
        "created_at": "2015-01-22T03:34:32Z", 
        "id": "558105404572725250"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO", 
        "created_at": "2015-01-22T04:24:07Z", 
        "id": "558117884703293440"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo revela raz\u00f5es que levaram \u00e1 separa\u00e7\u00e3o de Irina Shayk: Ronaldo revela raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o com a Irina P... http://t.co/pYCJFqKn0y", 
        "created_at": "2015-01-22T04:38:26Z", 
        "id": "558121486347948032"
    }, 
    {
        "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/77dYfVaeXH Ronaldo revela raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o com a Irina", 
        "created_at": "2015-01-22T04:42:21Z", 
        "id": "558122473875865601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello Cristiano Ronaldo  Reply me please.. Greetings for you .. Best player all over the world  I Love you \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-01-22T04:45:05Z", 
        "id": "558123158600187904"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #training by cristianoronnaldo_ http://t.co/sUIn6xbQuL", 
        "created_at": "2015-01-22T04:58:26Z", 
        "id": "558126521467277312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO \"@detiksport: Ronaldo Sponsori Klub di Kampung Halamannya http://t.co/Umsup0iuNY\"", 
        "created_at": "2015-01-22T05:00:58Z", 
        "id": "558127158057775106"
    }, 
    {
        "text": "sou um sortudo do crl, vi o ronaldinho,ronaldo,zidane,beckam,figo e assim a jogar e ainda hazards,reus,messi, cr7", 
        "created_at": "2015-01-22T05:02:07Z", 
        "id": "558127445384384513"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano 's supposed new girlfriend Lucia Villalon. #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #realmadrid #hal... http://t.co/WUXdnqwhJR", 
        "created_at": "2015-01-22T05:08:50Z", 
        "id": "558129137677000704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is single.... I am available", 
        "created_at": "2015-01-22T05:23:39Z", 
        "id": "558132866941743106"
    }, 
    {
        "text": "RT @News1800: Dreaming about getting #Ronaldo &amp; #Messi for your #FIFA ULTIMATE TEAM SQUAD?  #FUT15 http://t.co/1YjKhyU35V #FIFA15 http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T05:54:31Z", 
        "id": "558140634096472065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the first and ONLY player in Europe's Top 5 Leagues to pass the 30-goals mark in all competitions this season.", 
        "created_at": "2015-01-22T05:59:44Z", 
        "id": "558141944950689792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano -CR7 Cand\u0131r Gerisi Heyecan..! T\u00fcrk\u00e7e Bilmedi\u011fini Biliyorum Belkide Okumayacaks\u0131n.. Falando turca de voc\u00eas! RoNaLDo", 
        "created_at": "2015-01-22T06:28:46Z", 
        "id": "558149255047962624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Se voc\u00ea me seguir no Twiter Abu Ronaldo seria \u00f3timo! CR7\u00e9 pode descansar de emo\u00e7\u00e3o que estou bem atr\u00e1s de voc\u00eaT\u00fcrk\u00fcm @MaMiKral58", 
        "created_at": "2015-01-22T06:35:39Z", 
        "id": "558150986754457600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ERES DE VERDAD CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2015-01-22T06:47:08Z", 
        "id": "558153873312215040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano plz come home ronaldo where u belong MAN UTD we love u u deserved the ball on dor plz come back we need u", 
        "created_at": "2015-01-22T07:09:49Z", 
        "id": "558159583076564993"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #RealMadrid #training #HalaMadrid by recordiano7ronaldo http://t.co/cqWnfOP0Tm", 
        "created_at": "2015-01-22T07:21:46Z", 
        "id": "558162590904643585"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #CR7 #realmadrid #madrid #halamadrid #portugal #forcaportugal #n... http://t.co/HUjlBN5Oqp", 
        "created_at": "2015-01-22T07:21:51Z", 
        "id": "558162612622737409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/1HuES390Pq", 
        "created_at": "2015-01-22T08:22:41Z", 
        "id": "558177922461470720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/HA1WAhujng", 
        "created_at": "2015-01-22T08:32:55Z", 
        "id": "558180497286000641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/gxHBCwqsAz", 
        "created_at": "2015-01-22T08:42:35Z", 
        "id": "558182928661090304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo is allegedly dating Spanish TV reporter @lucia_villalon http://t.co/ejhyMjyTbO", 
        "created_at": "2015-01-22T08:45:57Z", 
        "id": "558183777877233665"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-22T08:46:45Z", 
        "id": "558183976649506817"
    }, 
    {
        "text": "Jogo da vida - #ElmaAveiro: \u00abQueremos uma mulher que respeite e goste do #Ronaldo\u00bb http://t.co/3meiNe6yyU", 
        "created_at": "2015-01-22T08:53:05Z", 
        "id": "558185571945054208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Aya_Shaker: Cristiano Ronaldo Sponsors Lower-Division Hometown Club from Madeira http://t.co/LJzN54qf3x via @bleacherreport", 
        "created_at": "2015-01-22T09:00:32Z", 
        "id": "558187448459862016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HELLO RONALDO OMG YOU CAN SHOT  G.BEL  HIS SO KID AND HAVE A NICE DAY RC9", 
        "created_at": "2015-01-22T09:11:46Z", 
        "id": "558190272568229888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Jogo da vida - #ElmaAveiro: \u00abQueremos uma mulher que respeite e goste do #Ronaldo\u00bb http://t.co/3meiNe6yyU", 
        "created_at": "2015-01-22T09:12:54Z", 
        "id": "558190559144472576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Deportivo La Coruna (H) 10-11  By CrixRonnie   http://t.co/dUX9eBsI5S http://t.co/we6yzjb82L", 
        "created_at": "2015-01-22T09:27:23Z", 
        "id": "558194201863942144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti (H) 10-11  By CrixRonnie   http://t.co/P7Ksp0KFbt http://t.co/d5xMSrElH1", 
        "created_at": "2015-01-22T09:27:24Z", 
        "id": "558194205525540864"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Elma Aveiro: \u00abQueremos uma mulher que respeite e goste do Ronaldo\u00bb http://t.co/znTrPmdE1N #desporto", 
        "created_at": "2015-01-22T09:30:25Z", 
        "id": "558194968867512321"
    }, 
    {
        "text": "O humorista Pedro Soares coloca Marcelo e Ronaldo a conversarem sobre o tema do momento. http://t.co/lqKWW6ld5N", 
        "created_at": "2015-01-22T09:31:55Z", 
        "id": "558195345855746049"
    }, 
    {
        "text": "Ele prefere uma gaja boa sem tabus RT@tuga_news: Elma Aveiro: \u00abQueremos uma mulher que respeite e goste do Ronaldo\u00bb http://t.co/3rPOxf9UDg", 
        "created_at": "2015-01-22T09:32:00Z", 
        "id": "558195365149949954"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Deportivo La Coruna (H) 10-11  By CrixRonnie   http://t.co/ZJPReHrRAf http://t.co/BKBIf5jMPQ", 
        "created_at": "2015-01-22T09:38:19Z", 
        "id": "558196953826484224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti (H) 10-11  By CrixRonnie   http://t.co/kzTp3ZXdTd http://t.co/LCzcWHl2KT", 
        "created_at": "2015-01-22T09:38:21Z", 
        "id": "558196965327269889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Deportivo La Coruna (H) 10-11  By CrixRonnie   http://t.co/yS76QQsrrO http://t.co/RchBNpw66A", 
        "created_at": "2015-01-22T09:45:48Z", 
        "id": "558198837517774848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti (H) 10-11  By CrixRonnie   http://t.co/OFKHvMP970 http://t.co/ZjSnB6gqMw", 
        "created_at": "2015-01-22T09:45:50Z", 
        "id": "558198845948313600"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: O Ronaldo acabou de me enviar pelo whatsapp um screenshot da conversa dele com a Irina. http://t.co/xVHotcb4R7", 
        "created_at": "2015-01-22T09:53:14Z", 
        "id": "558200707170721794"
    }, 
    {
        "text": "E disto ningu\u00e9m fala?\u00c9 s\u00f3 Ronaldo? http://t.co/kZ1XgS0SWg Isto sim, \u00e9 p\u00f4r Portugal nas bocas (e pilas) do Mundo. Erica &gt; Joana Vasconcelos.", 
        "created_at": "2015-01-22T09:55:44Z", 
        "id": "558201339126484992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Levante (A) 10-11  By CrixRonnie   http://t.co/jfb1xlSKPl http://t.co/LOmAeSgiNC", 
        "created_at": "2015-01-22T09:56:15Z", 
        "id": "558201469200244736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Levante (A) 10-11  By CrixRonnie   http://t.co/5xanWOkeM3 http://t.co/AOCcdeeZ5P", 
        "created_at": "2015-01-22T10:03:38Z", 
        "id": "558203325213343744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Levante (A) 10-11  By CrixRonnie   http://t.co/jyO2VaFn3L http://t.co/V9bN4KRdQJ", 
        "created_at": "2015-01-22T10:03:44Z", 
        "id": "558203351234801664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano to play in #Brazil before retirement? http://t.co/TQoY7ZcSnd #football #FootballPlayers #bebuzee #Ronaldo http://t.co/jdk4Jg7Zt9", 
        "created_at": "2015-01-22T10:28:26Z", 
        "id": "558209568329977857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano aslan ronaldo ko\u00e7um benim :D", 
        "created_at": "2015-01-22T10:30:30Z", 
        "id": "558210085194055681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Undisputed favorito do mundo isl\u00e2mico, o respeito pelo cara Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-01-22T10:30:46Z", 
        "id": "558210154186178560"
    }, 
    {
        "text": "Terminado o namoro com Cristiano Ronaldo, Irina Shayk posa em topless: http://t.co/TKLYIFgpD1  #irinashayk #cristianoronaldo", 
        "created_at": "2015-01-22T10:36:40Z", 
        "id": "558211640685232128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Leola Ambolin kirim salam! @leolaloel", 
        "created_at": "2015-01-22T10:45:52Z", 
        "id": "558213952446820353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sponsors Lower Division Hometown #Club in #Madeira http://t.co/AeEPxvufFu #Ronaldo #soccer #bebuzee http://t.co/IR7elBsv2P", 
        "created_at": "2015-01-22T11:03:14Z", 
        "id": "558218326791708672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo terpilih dalam pra-seleksi penghargaan Laureus untuk kategori Olahragawan Terbaik 2014 #VivaRonaldo", 
        "created_at": "2015-01-22T11:07:42Z", 
        "id": "558219449946234880"
    }, 
    {
        "text": "Elma Aveiro sobre Cristiano Ronaldo: \u201cQueremos uma mulher que o respeite\u201d http://t.co/ldvr9X3klu", 
        "created_at": "2015-01-22T11:09:45Z", 
        "id": "558219966567030785"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo revela raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o com a Irina  https://t.co/tXZjt7CKFC", 
        "created_at": "2015-01-22T11:40:25Z", 
        "id": "558227680949440512"
    }, 
    {
        "text": "RT @aabcosta: Ronaldo revela raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o com a Irina  https://t.co/tXZjt7CKFC", 
        "created_at": "2015-01-22T11:42:27Z", 
        "id": "558228192834891776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/wsaGNN9DiA", 
        "created_at": "2015-01-22T11:52:10Z", 
        "id": "558230637757227008"
    }, 
    {
        "text": "RT @danidantas__: http://t.co/SLUAR46yuw  That's Ronaldo quote! fuck off! hahaah", 
        "created_at": "2015-01-22T11:52:42Z", 
        "id": "558230772805795841"
    }, 
    {
        "text": "RT @danidantas__: http://t.co/SLUAR46yuw  That's Ronaldo quote! fuck off! hahaah", 
        "created_at": "2015-01-22T11:53:42Z", 
        "id": "558231026598957057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I love you but I am man and you are amazing for me", 
        "created_at": "2015-01-22T11:56:56Z", 
        "id": "558231839114928128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! RT @my_supersoccer: Kuat. Berbakat. Rendah hati. Pekerja keras.  Sifat bintang Madrid: http://t.co/B39RyVfCKx", 
        "created_at": "2015-01-22T11:58:17Z", 
        "id": "558232179117797376"
    }, 
    {
        "text": "RT @danidantas__: http://t.co/SLUAR46yuw  That's Ronaldo quote! fuck off! hahaah", 
        "created_at": "2015-01-22T12:03:21Z", 
        "id": "558233453586837504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano salut cristiano ronaldo tu es le grand joueur pour moi j'espere que tu vas bien. Pourquoi tu es separer avec irina", 
        "created_at": "2015-01-22T12:21:49Z", 
        "id": "558238102574338048"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Erica Fontes: as novas lontras do ocean\u00e1rio.", 
        "created_at": "2015-01-22T12:35:01Z", 
        "id": "558241424127582208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T12:35:02Z", 
        "id": "558241426203361281"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T12:35:58Z", 
        "id": "558241661273124864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: You asked: Hi Ronaldo! I love you so much! Please say hello to me! I am from Turkey!  http://t.co/xpDH5Ppb67", 
        "created_at": "2015-01-22T12:36:49Z", 
        "id": "558241873823662081"
    }, 
    {
        "text": "RT @cmjornal: Ronaldo e Irina ignoram 'dramas' http://t.co/80Em2bWFuD", 
        "created_at": "2015-01-22T12:39:40Z", 
        "id": "558242591352037376"
    }, 
    {
        "text": "RT @DESCONTRILO: preferir o messi ao ronaldo \u00e9 como preferir tiras de milho a pringles", 
        "created_at": "2015-01-22T12:41:00Z", 
        "id": "558242927663919104"
    }, 
    {
        "text": "RT @TopWinGames: WINNER of the Team Shirt signed by CRISTIANO RONALDO: Mr Kahled from Egypt! Keep playing on http://t.co/NdEVWnz2RP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T12:41:56Z", 
        "id": "558243164473942016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2015-01-22T12:48:21Z", 
        "id": "558244776600809474"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T12:53:52Z", 
        "id": "558246165968195584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T12:55:05Z", 
        "id": "558246472794128385"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T12:56:06Z", 
        "id": "558246730479583232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love ronaldo very much . how sexy he is", 
        "created_at": "2015-01-22T13:18:30Z", 
        "id": "558252367322161152"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortugalGDinvst: #ALENTEJO elected by the New York Times as a #destination to #visit! http://t.co/UfhphD3kqo #portugal #Ronaldo #arq ht\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T13:24:20Z", 
        "id": "558253833496051712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 o cara da. Bola de ouro", 
        "created_at": "2015-01-22T13:29:48Z", 
        "id": "558255208908996609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo 2015 - Goals &amp; Skills https://t.co/FGBu6xmolI", 
        "created_at": "2015-01-22T13:37:03Z", 
        "id": "558257033481572354"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo say something to Martin Odegaard http://t.co/zLYiMuWttb", 
        "created_at": "2015-01-22T13:40:18Z", 
        "id": "558257850028285953"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortugalGDinvst: #ALENTEJO elected by the New York Times as a #destination to #visit! http://t.co/UfhphD3kqo #portugal #Ronaldo #arq ht\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T13:40:26Z", 
        "id": "558257884187099137"
    }, 
    {
        "text": "16 anos... RT @FourFourTweet: PHOTO: Sergio Ramos and Cristiano Ronaldo meet their new teammate Martin \u00d8degaard. http://t.co/i4GplDpCcg", 
        "created_at": "2015-01-22T13:45:05Z", 
        "id": "558259056587329538"
    }, 
    {
        "text": "RT @PurelyFootball: PHOTO: Martin \u00d8degaard with his new teammates Cristiano Ronaldo and Sergio Ramos http://t.co/EvPN3vxam5", 
        "created_at": "2015-01-22T13:46:39Z", 
        "id": "558259448175951873"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortugalGDinvst: #ALENTEJO elected by the New York Times as a #destination to #visit! http://t.co/UfhphD3kqo #portugal #Ronaldo #arq ht\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T13:48:30Z", 
        "id": "558259913588482048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo espero que no siempre tienen que dar el adi\u00f3s al f\u00fatbol son un fen\u00f3meno personas como usted nace una vez cada 100 a\u00f1os", 
        "created_at": "2015-01-22T13:52:15Z", 
        "id": "558260857487228928"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortugalGDinvst: #ALENTEJO elected by the New York Times as a #destination to #visit! http://t.co/UfhphD3kqo #portugal #Ronaldo #arq ht\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T13:56:12Z", 
        "id": "558261854058053633"
    }, 
    {
        "text": "Aquele pessoal que anda a dizer que o Ronaldo n\u00e3o merecia esta Bola de Ouro........ dor de corno \u00e9 fodido!!", 
        "created_at": "2015-01-22T13:59:06Z", 
        "id": "558262581589471234"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortugalGDinvst: #ALENTEJO elected by the New York Times as a #destination to #visit! http://t.co/UfhphD3kqo #portugal #Ronaldo #arq ht\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T14:01:58Z", 
        "id": "558263305878634496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo trims to followed me to..", 
        "created_at": "2015-01-22T14:01:59Z", 
        "id": "558263307786661890"
    }, 
    {
        "text": "RT @nicholasrigg: Odegaard: Messi or Ronaldo question... \"So far Ronaldo\"#realmadrid", 
        "created_at": "2015-01-22T14:01:59Z", 
        "id": "558263308885979137"
    }, 
    {
        "text": "o novo amor de Cristiano Ronaldo http://t.co/sHUB7elmZU", 
        "created_at": "2015-01-22T14:03:09Z", 
        "id": "558263601643794432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/kUJ9kze4K4", 
        "created_at": "2015-01-22T14:03:43Z", 
        "id": "558263746649653249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianorona... http://t.co/kerJ5wIEwS", 
        "created_at": "2015-01-22T14:03:51Z", 
        "id": "558263777360379904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano el 01/21/2015 naci\u00f3 mi hijo y lo llam\u00e9 Cristiano Ronaldo en tu honor, grande CR7 \u00a1Hala Madrid!", 
        "created_at": "2015-01-22T14:10:56Z", 
        "id": "558265562657468416"
    }, 
    {
        "text": "RT @martinio98: Cristiano Ronaldo. Sick", 
        "created_at": "2015-01-22T14:11:20Z", 
        "id": "558265660426694656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f buts in Every Minute \u00e2\u0097\u008f 1-90  [HD]   http://t.co/Qjq63wZ8Fj http://t.co/mEPvjqbSRA", 
        "created_at": "2015-01-22T14:31:50Z", 
        "id": "558270822029471745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f buts in Every Minute \u00e2\u0097\u008f 1-90  [HD]   http://t.co/ZyMPpM1w4e http://t.co/eGNNGVogS3", 
        "created_at": "2015-01-22T14:31:57Z", 
        "id": "558270848105480192"
    }, 
    {
        "text": "@liaferreira @almaradona salvar a humanidade da reforma do Cristiano Ronaldo no Real Madrid.", 
        "created_at": "2015-01-22T14:38:01Z", 
        "id": "558272375989760000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f buts in Every Minute \u00e2\u0097\u008f 1-90  [HD]   http://t.co/zgI05uEyYb http://t.co/XJBQZrtXFT", 
        "created_at": "2015-01-22T14:41:30Z", 
        "id": "558273253064847360"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abCristiano Ronaldo \u00e9 o melhor do Mundo\u00bb - Odegaard http://t.co/jcYYRQe4Vi #desporto", 
        "created_at": "2015-01-22T14:42:12Z", 
        "id": "558273430940704769"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano I think its debateable whether Ronaldo is actually better then Zidane Zidane, in.fact I am certain Zizou was greater then Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-22T14:57:36Z", 
        "id": "558277304678236161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Amor De Mi Vida \u2665 Eres El Mejor Cristiano Ronaldo Dos Santos Aveiro \u263a Parab\u00e9ns pelo seu novo Casal  FelicidadesPorSuNuevaPareja", 
        "created_at": "2015-01-22T14:58:18Z", 
        "id": "558277481594368001"
    }, 
    {
        "text": "BOMBA Ronaldo revela raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o com a Irina http://t.co/wJ8O3D9HCn", 
        "created_at": "2015-01-22T14:58:59Z", 
        "id": "558277653321777152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Peace be upon you that the person you speak Libby Cristiano Ronaldo as possible and live in an Arab country", 
        "created_at": "2015-01-22T15:00:35Z", 
        "id": "558278054775373824"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: O Ronaldo acabou de me enviar pelo whatsapp um screenshot da conversa dele com a Irina. http://t.co/xVHotcb4R7", 
        "created_at": "2015-01-22T15:00:42Z", 
        "id": "558278084965974017"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo, cad\u00ea voc\u00ea? Eu vim aqui s\u00f3 p'ra tji v\u00ea\" http://t.co/U431UhiwGf", 
        "created_at": "2015-01-22T15:05:45Z", 
        "id": "558279354825060352"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T15:07:04Z", 
        "id": "558279686615494656"
    }, 
    {
        "text": "@Ronaldo #VamosAjudaraLu Ajudem me a ajudar minha mae! Please!!!  http://t.co/viTRO4LZkL", 
        "created_at": "2015-01-22T15:07:38Z", 
        "id": "558279831679668224"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-01-22T15:16:09Z", 
        "id": "558281972603432960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo e @SergioRamos  accueillent la recrue du @realmadrid  @MartinOdegaard1 - http://t.co/FvVvAHpeIS http://t.co/21sUPy9VV8", 
        "created_at": "2015-01-22T15:38:49Z", 
        "id": "558287678563975169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha sido preseleccionado para el Premio Laureus al Mejor Deportista de 2014.", 
        "created_at": "2015-01-22T15:43:42Z", 
        "id": "558288908434567168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaClaveMendes @MiguelCuestaR @JonathanSchezM  cristiano  ronaldo  sou muito  sua  f\u00e3n", 
        "created_at": "2015-01-22T15:44:57Z", 
        "id": "558289220494979072"
    }, 
    {
        "text": "RT @EQSportsNewsBR: Hoje em Barcelona x Real Madrid vemos Messi x Cristiano Ronaldo, mas em alguns anos teremos Halilovi\u0107 x Odegaard http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T15:45:31Z", 
        "id": "558289364363776001"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ou-se de vagabundo nas ruas de Madrid http://t.co/9OSVA4msXQ", 
        "created_at": "2015-01-22T15:46:22Z", 
        "id": "558289577345957888"
    }, 
    {
        "text": "Martin \u00d8degaard, 16 anos, j\u00e1 \"joga\" com o melhor do mundo - Cristiano Ronaldo - no Real Madrid.  2 sonhos de uma... http://t.co/VUoPSfpXk1", 
        "created_at": "2015-01-22T15:52:34Z", 
        "id": "558291137564528642"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ou-se de vagabundo nas ruas de Madrid http://t.co/hfkozEthN8", 
        "created_at": "2015-01-22T15:56:46Z", 
        "id": "558292195951013890"
    }, 
    {
        "text": "RT @madeirafutebol: Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ou-se de vagabundo nas ruas de Madrid http://t.co/hfkozEthN8", 
        "created_at": "2015-01-22T15:59:32Z", 
        "id": "558292891869933569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano amazing to see you keep to your roots &amp; sponsoring your home-town club http://t.co/WPmIueaBZE. #ronaldo #inspiring #yesgetin", 
        "created_at": "2015-01-22T16:09:05Z", 
        "id": "558295294874779648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Dw8LHv21NG  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-22T16:12:22Z", 
        "id": "558296122196631553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo disguises himself and surprises a lucky boy. VIDEO: https://t.co/VlRd0qPcg5 Via @SocialRMadrid #cr7 #CristianoRonaldo", 
        "created_at": "2015-01-22T16:12:53Z", 
        "id": "558296248982446080"
    }, 
    {
        "text": "AS RAZ\u00d5ES DA ZANGA E O FUTURO. \u00c9 DE IR \u00c0S L\u00c1GRIMAS  \u00daLTIMA HORA!!! Ronaldo conta o motivo da zanga com Irina, e... http://t.co/LVZVfbjVrp", 
        "created_at": "2015-01-22T16:13:28Z", 
        "id": "558296399121752064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is disguised as homeless to surprise a child   http://t.co/dir4Hyid0Q http://t.co/1HJvdgF0lT", 
        "created_at": "2015-01-22T16:15:31Z", 
        "id": "558296914429739008"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo conta o motivo da zanga com Irina Shayk  O talento do trabalho \u00e9 do Pedro Soares. http://t.co/vpVy5rie5d", 
        "created_at": "2015-01-22T16:18:36Z", 
        "id": "558297690254360576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is disguised as homeless to surprise a child   http://t.co/c87Z2G6Osw http://t.co/yc9VHsxdqz", 
        "created_at": "2015-01-22T16:23:21Z", 
        "id": "558298883915538432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is disguised as homeless to surprise a child   http://t.co/GMPCn1TIso http://t.co/9PxlZxECx0", 
        "created_at": "2015-01-22T16:24:43Z", 
        "id": "558299227257077761"
    }, 
    {
        "text": "@Sporting_CP diz que JJ \u00e9 sportinguista. Daqui a pouco tamb\u00e9m contam os t\u00edtulos dele pelo Benfica, como fazem com as bolas do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-22T16:29:29Z", 
        "id": "558300426781851650"
    }, 
    {
        "text": "RT @ongaleria: Cristiano Ronaldo, disfar\u00e7ado, surpreende uma crian\u00e7a em Madrid:https://t.co/RYplwVYlTm via(RMadridHome)", 
        "created_at": "2015-01-22T16:29:44Z", 
        "id": "558300489419591680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Fifizlo: Cristiano Ronaldo - Ballon d'Or 2014 (FIFA 14/15 Edit): http://t.co/qfihLEAL32 via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-22T16:31:10Z", 
        "id": "558300851262222336"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO http://t.co/LcHWwkEpHs  cc/ @luislanda @Taniahersch", 
        "created_at": "2015-01-22T16:40:07Z", 
        "id": "558303102819115008"
    }, 
    {
        "text": "RT @record_mexico: #VIDEO: Cristiano Ronaldo se disfraza para sorprender a ni\u00f1o en Madrid http://t.co/I5LpI3TGay http://t.co/zZQNi4dmEO", 
        "created_at": "2015-01-22T16:43:23Z", 
        "id": "558303926215540738"
    }, 
    {
        "text": "RT @2xAwesome: Most goals in 2014/15 so far (all comps):  Ronaldo: 36 Messi: 29 Lacazette: 24 Aguero: 19 Alexis Sanchez, Tevez: 18 Neymar, \u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T16:47:03Z", 
        "id": "558304847808954368"
    }, 
    {
        "text": "RT @2xAwesome: Most goals in 2014/15 so far (all comps):  Ronaldo: 36 Messi: 29 Lacazette: 24 Aguero: 19 Alexis Sanchez, Tevez: 18 Neymar, \u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T16:51:06Z", 
        "id": "558305869122002944"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Disfrazado De Indigente con Peluca y Bigote, Da Sorpre...: http://t.co/zDw4KGXnmo via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-22T16:52:06Z", 
        "id": "558306119089946624"
    }, 
    {
        "text": "RT @record_mexico: #VIDEO: Cristiano Ronaldo se disfraza para sorprender a ni\u00f1o en Madrid http://t.co/I5LpI3TGay http://t.co/zZQNi4dmEO", 
        "created_at": "2015-01-22T16:52:56Z", 
        "id": "558306330482868224"
    }, 
    {
        "text": "RT @2xAwesome: Most goals in 2014/15 so far (all comps):  Ronaldo: 36 Messi: 29 Lacazette: 24 Aguero: 19 Alexis Sanchez, Tevez: 18 Neymar, \u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T16:56:10Z", 
        "id": "558307145192837120"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ado (e com bigode) em Madrid http://t.co/gah1Z5dY6k #desporto", 
        "created_at": "2015-01-22T16:57:17Z", 
        "id": "558307425648787456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se disfraza con bigote y peluca para sorprender un ni\u00f1o | 2015   http://t.co/fZrd14LqEJ http://t.co/ODaqOGQdWs", 
        "created_at": "2015-01-22T17:01:32Z", 
        "id": "558308492063555584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se disfraza con bigote y peluca para sorprender un ni\u00f1o | 2015   http://t.co/O8K8ZfEN6c http://t.co/WuyI9YD6ft", 
        "created_at": "2015-01-22T17:02:54Z", 
        "id": "558308838571786240"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo de bigode e peruca surpreende pequeno adepto http://t.co/EgZnYhffQE #desporto", 
        "created_at": "2015-01-22T17:05:04Z", 
        "id": "558309383839313921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se disfraza con bigote y peluca para sorprender un ni\u00f1o | 2015   http://t.co/AYDcgI0abL http://t.co/HNFQGy6w7G", 
        "created_at": "2015-01-22T17:14:16Z", 
        "id": "558311700467036160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo surprises a random kid on the street as a homeless guy   http://t.co/9Xsjs7Uibw http://t.co/VfFVibec9t", 
        "created_at": "2015-01-22T17:14:19Z", 
        "id": "558311712060080128"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo de bigode e peruca surpreende pequeno adepto. http://t.co/NaDf0oMlD9", 
        "created_at": "2015-01-22T17:14:27Z", 
        "id": "558311745656471552"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ado (e com bigode) em Madrid http://t.co/YXjuXl5P0L", 
        "created_at": "2015-01-22T17:16:33Z", 
        "id": "558312272431312896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is awesome", 
        "created_at": "2015-01-22T17:19:17Z", 
        "id": "558312959651635200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo surprises a random kid on the street as a homeless guy   http://t.co/bxJjGGuwh1 http://t.co/q3Mb9PVVes", 
        "created_at": "2015-01-22T17:22:46Z", 
        "id": "558313837947273216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo surprises a random kid on the street as a homeless guy   http://t.co/NzYc52BcGL http://t.co/qeIINe3I9e", 
        "created_at": "2015-01-22T17:23:14Z", 
        "id": "558313955874324482"
    }, 
    {
        "text": "V\u00cdDEO: Ronaldo disfar\u00e7ou-se de vagabundo nas ruas de Madrid http://t.co/bDYx6I08Yq", 
        "created_at": "2015-01-22T17:35:35Z", 
        "id": "558317061550927872"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: Cristiano Ronaldo sendo Cristiano Ronaldo...  Peruca e bigode de disfarce e uma bola autografada para um pequeno f\u00e3! h\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T17:38:55Z", 
        "id": "558317901888106496"
    }, 
    {
        "text": "\"Um dia ainda contabilizar\u00e3o como seus os t\u00edtulos conquistados por Jesus no Benfica. Um bocadinho como fazem c as Bolas de Ouro do Ronaldo\"", 
        "created_at": "2015-01-22T17:39:25Z", 
        "id": "558318027192938496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &lt;33", 
        "created_at": "2015-01-22T17:42:55Z", 
        "id": "558318908638523394"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-22T17:43:59Z", 
        "id": "558319175979253760"
    }, 
    {
        "text": "@rtppt Agradecido pela aten\u00e7\u00e3o. \u00c9 preciso jornalismo objectivo na tv portuguesa. Sem esquecer o Ronaldo, mas \u00e9. Forte abra\u00e7o.", 
        "created_at": "2015-01-22T17:44:39Z", 
        "id": "558319345743691776"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ado com um bigode e uma cabeleira surpreende jovem f\u00e3 na rua http://t.co/1TGZC8mAPJ", 
        "created_at": "2015-01-22T17:47:08Z", 
        "id": "558319969218605057"
    }, 
    {
        "text": "Grande atitude, parab\u00e9ns Ronaldo :) http://t.co/J2EfG8VART", 
        "created_at": "2015-01-22T17:47:11Z", 
        "id": "558319980513853440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sendo Cristiano Ronaldo...  Peruca e bigode de disfarce e uma bola autografada para um pequeno f\u00e3! http://t.co/phFpIfwrSP", 
        "created_at": "2015-01-22T17:49:02Z", 
        "id": "558320449382539264"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ado com um bigode e uma cabeleira surpreende jovem f\u00e3 na rua http://t.co/1TGZC8mAPJ", 
        "created_at": "2015-01-22T17:57:17Z", 
        "id": "558322522001653760"
    }, 
    {
        "text": ":.: Ronaldo de bigode e peruca surpreende pequeno adepto - Jornal Record :.: http://t.co/NQuBpPJp0e", 
        "created_at": "2015-01-22T18:32:43Z", 
        "id": "558331442183544832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano La sorpresa que le dio Cristiano Ronaldo a un ni\u00f1o! Simplemente un ejemplo a seguir! https://t.co/joI4OdZ5V8", 
        "created_at": "2015-01-22T18:39:14Z", 
        "id": "558333081233686528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano pls follow me ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-22T18:52:08Z", 
        "id": "558336327247470594"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-22T18:52:40Z", 
        "id": "558336459812638721"
    }, 
    {
        "text": "Ideias para a Na\u00e7\u00e3o: pr\u00f3ximo programa na TV - \u00c9s aquela que o Ronaldo quer? J\u00fari: cl\u00e3 Aveiro.", 
        "created_at": "2015-01-22T19:04:24Z", 
        "id": "558339413600919552"
    }, 
    {
        "text": "RT @OCaoDanado: Ideias para a Na\u00e7\u00e3o: pr\u00f3ximo programa na TV - \u00c9s aquela que o Ronaldo quer? J\u00fari: cl\u00e3 Aveiro.", 
        "created_at": "2015-01-22T19:04:48Z", 
        "id": "558339517149904896"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo Real Madrid C. F. http://t.co/MsMktv5HeV", 
        "created_at": "2015-01-22T19:18:04Z", 
        "id": "558342854670434304"
    }, 
    {
        "text": "RT @martinio98: Cristiano Ronaldo. Sick", 
        "created_at": "2015-01-22T19:18:59Z", 
        "id": "558343083163930624"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ado de bigode e peruca surpreende jovem adepto | T\u00e1 Bonito http://t.co/islogp29U7", 
        "created_at": "2015-01-22T19:19:37Z", 
        "id": "558343244640423936"
    }, 
    {
        "text": "RT @martinio98: Cristiano Ronaldo. Sick", 
        "created_at": "2015-01-22T19:21:44Z", 
        "id": "558343777308250112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-22T19:24:47Z", 
        "id": "558344542764945410"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has another 10 years to offer to #RealMadrid, according to his agent, Jorge Mendes.", 
        "created_at": "2015-01-22T19:44:53Z", 
        "id": "558349600470630400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo disfrazado, sorprende a un ni\u00f1o en plena plaza de Callao http://t.co/QE73MxtdFP http://t.co/GawEfOZ7BK", 
        "created_at": "2015-01-22T19:50:16Z", 
        "id": "558350958208749570"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. MY NAME. IS.   SALMAN.        HY.  RONALDO", 
        "created_at": "2015-01-22T19:50:26Z", 
        "id": "558350999534829568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se disfraz\u00f3 de indigente para sorprender a un ni\u00f1o que so\u00f1aba con conocerlo en #Madrid http://t.co/agIv4sUG4m", 
        "created_at": "2015-01-22T19:56:27Z", 
        "id": "558352514668834817"
    }, 
    {
        "text": "RT @jOrgeAlmeYda: Fartei-me de rir...Cristiano Ronaldo revela raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o com a Irina: http://t.co/eqx44zgkAX", 
        "created_at": "2015-01-22T19:59:07Z", 
        "id": "558353183123460096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is single #callingdibs", 
        "created_at": "2015-01-22T20:11:33Z", 
        "id": "558356312762114048"
    }, 
    {
        "text": "Amanh\u00e3 na edi\u00e7\u00e3o em papel: Irina e Ronaldo separaram-se porque ela recusava pagar a taxa de turismo de Lisboa", 
        "created_at": "2015-01-22T20:13:31Z", 
        "id": "558356808012931072"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Amanh\u00e3 na edi\u00e7\u00e3o em papel: Irina e Ronaldo separaram-se porque ela recusava pagar a taxa de turismo de Lisboa", 
        "created_at": "2015-01-22T20:14:47Z", 
        "id": "558357127363035137"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Amanh\u00e3 na edi\u00e7\u00e3o em papel: Irina e Ronaldo separaram-se porque ela recusava pagar a taxa de turismo de Lisboa", 
        "created_at": "2015-01-22T20:17:44Z", 
        "id": "558357869230587904"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Amanh\u00e3 na edi\u00e7\u00e3o em papel: Irina e Ronaldo separaram-se porque ela recusava pagar a taxa de turismo de Lisboa", 
        "created_at": "2015-01-22T20:18:18Z", 
        "id": "558358013124567040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best ronaldo i wish i was you girlfriend for life \u2665\u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2015-01-22T20:20:12Z", 
        "id": "558358491342327808"
    }, 
    {
        "text": "Eus\u00e9bio e (n\u00e3o ou) Ronaldo: \"Em mais uma Gala, mais um cacharolete de pr\u00e9mios e homenagens, sempre discutidos ... http://t.co/vL5jF1xbDR", 
        "created_at": "2015-01-22T20:22:12Z", 
        "id": "558358993244913664"
    }, 
    {
        "text": "@moche j\u00e1 n\u00e3o vejo um jogo do Sporting ao vivo, ainda o Ronaldo jogava no Sporting", 
        "created_at": "2015-01-22T20:31:25Z", 
        "id": "558361314578665474"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo surpreendeu um jovem adepto, surgindo disfar\u00e7ado de mendigo! :)  #CristianoRonaldo http://t.co/ATAlHxg8zX", 
        "created_at": "2015-01-22T20:33:36Z", 
        "id": "558361862161436672"
    }, 
    {
        "text": "@JoanaFerreira20 \u00e9 tudo gente simp\u00e1tica!! Ai n\u00e3o, sou o Ronaldo feminino de Tirso xD", 
        "created_at": "2015-01-22T20:33:57Z", 
        "id": "558361949311094784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello dear ronaldo I want to talk to you please follow me", 
        "created_at": "2015-01-22T20:45:43Z", 
        "id": "558364909507862528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Model Girlfriend Officially DUNZO! http://t.co/k143H8oLbS\"", 
        "created_at": "2015-01-22T20:47:58Z", 
        "id": "558365477261410304"
    }, 
    {
        "text": "QUERO VER O VIREO DO RONALDO COMPLETO LOL", 
        "created_at": "2015-01-22T20:56:02Z", 
        "id": "558367509909606400"
    }, 
    {
        "text": "AH CRL DEPOIS FALEM MAL DO RONALDO CABROES FILHOS DA PUTA", 
        "created_at": "2015-01-22T21:00:28Z", 
        "id": "558368624457814016"
    }, 
    {
        "text": "Re:Not\u00edcias do Inimigo: * Irina e Ronaldo separaram-se porque ela recusava pagar a taxa de turismo de Lisboa *\u2026 http://t.co/p5QfmmYyYz", 
        "created_at": "2015-01-22T21:01:21Z", 
        "id": "558368847414034432"
    }, 
    {
        "text": "Re:Not\u00edcias do Inimigo: * Irina e Ronaldo separaram-se porque ela recusava pagar a taxa de turismo de Lisboa *... http://t.co/sTTZk0VFiX", 
        "created_at": "2015-01-22T21:01:29Z", 
        "id": "558368879421161472"
    }, 
    {
        "text": "Re:Not\u00edcias do Inimigo: * Irina e Ronaldo separaram-se porque ela recusava pagar a taxa de turismo de Lisboa *... http://t.co/DytyWzFtul", 
        "created_at": "2015-01-22T21:01:43Z", 
        "id": "558368937742962691"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1, Sr. Cristiano Ronaldo, eu sou sua maior f\u00e3", 
        "created_at": "2015-01-22T21:07:35Z", 
        "id": "558370415748599809"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo explica a Marcelo Rebelo Sousa o fim da rela\u00e7\u00e3o com Irina Shayk. Veja!  Pedro Soares... http://t.co/gHeMUSGoMk", 
        "created_at": "2015-01-22T21:08:05Z", 
        "id": "558370539593822209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is disguised as homeless man to surprise a fan 2015   http://t.co/VwYE3jnqdt http://t.co/jq3T2QlQuc", 
        "created_at": "2015-01-22T21:09:45Z", 
        "id": "558370957837209600"
    }, 
    {
        "text": "Record: Mini-Messi imita... Cristiano Ronaldo: Yannick, Moutinho e Niculae bisaram aos 20 anos mas Ryan Gauld ... http://t.co/kImeyUy0Eh", 
        "created_at": "2015-01-22T21:14:44Z", 
        "id": "558372212629970946"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes: \"Cristiano Ronaldo vai jogar at\u00e9 aos 38 ou 39 anos\" http://t.co/ZLj9OIkZ8c", 
        "created_at": "2015-01-22T21:16:08Z", 
        "id": "558372567866568704"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-22T21:17:22Z", 
        "id": "558372877548793857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is disguised as homeless man to surprise a fan 2015   http://t.co/455gaVMzy2 http://t.co/GdRJhF6hT8", 
        "created_at": "2015-01-22T21:19:16Z", 
        "id": "558373354659659777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sali\u00f3 disfrazado a la calle y sorprendi\u00f3 a todos \u00bfya vieron el video? \u2014&gt; http://t.co/iLlAIGAOEI http://t.co/wLmHLpNvBl", 
        "created_at": "2015-01-22T21:20:07Z", 
        "id": "558373568019312642"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo se veste de morador de rua e surpreende jovem f\u00e3", 
        "created_at": "2015-01-22T21:20:25Z", 
        "id": "558373643143897088"
    }, 
    {
        "text": "Ou mais! RT @Renascenca: \"Ronaldo vai retirar-se no Real Madrid com 38, 39 ou 40 anos\" http://t.co/PdXCJ8UMd7", 
        "created_at": "2015-01-22T21:23:33Z", 
        "id": "558374431685636096"
    }, 
    {
        "text": "@esunapasiva O P\u00fablico informa, o CM faz capas com Ronaldo e SS. O que seria de esperar?", 
        "created_at": "2015-01-22T21:23:48Z", 
        "id": "558374496013668353"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is disguised as homeless man to surprise a fan 2015   http://t.co/YKlIIW3rGl http://t.co/3yX2OYvUKu", 
        "created_at": "2015-01-22T21:25:55Z", 
        "id": "558375027117395970"
    }, 
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: Cristiano Ronaldo sendo Cristiano Ronaldo...  Peruca e bigode de disfarce e uma bola autografada para um pequeno f\u00e3! h\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T21:28:33Z", 
        "id": "558375689456730112"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ou-se de vagabundo nas ruas de Madrid http://t.co/B2ZJ0paPcv via @sapodesporto", 
        "created_at": "2015-01-22T21:29:32Z", 
        "id": "558375940154486784"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Relvado] V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo disfar\u00e7ado (e com bigode) em Madrid http://t.co/gah1Z5dY6k #desporto", 
        "created_at": "2015-01-22T21:29:35Z", 
        "id": "558375949608452096"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [A Bola] \u00abCristiano Ronaldo \u00e9 o melhor do Mundo\u00bb - Odegaard http://t.co/jcYYRQe4Vi #desporto", 
        "created_at": "2015-01-22T21:29:56Z", 
        "id": "558376038879993856"
    }, 
    {
        "text": "RT @El_Universal_Mx: #PorSiNoLoViste Cristiano Ronaldo se disfraza de indigente y sorprende a ni\u00f1o #Video http://t.co/eEItahPUkV http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T21:32:17Z", 
        "id": "558376631057018881"
    }, 
    {
        "text": "Quebrando o sil\u00eancio sobre o tema escaldante, Cristiano Ronaldo voltou a chamar o Professor Marcelo l\u00e1 a casa... http://t.co/AWyOvW9bKW", 
        "created_at": "2015-01-22T21:36:36Z", 
        "id": "558377718308683777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo d\u00e9guis\u00e9 en sans abris offre un ballon d\u00e9dicass\u00e9 \u00e0 un gar\u00e7on https://t.co/N5F8A13DXT #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-22T21:39:26Z", 
        "id": "558378428819595264"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo revelou as principais raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o de Irina Shayk (COM V\u00cdDEO) - http://t.co/K6bc2uBsHm http://t.co/deEhRDDuaK", 
        "created_at": "2015-01-22T21:42:20Z", 
        "id": "558379160037773312"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Irina Shayk... http://t.co/UvlOD6Q7z2", 
        "created_at": "2015-01-22T21:43:22Z", 
        "id": "558379420898320384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/PJBr4B78HI http://t.co/keRM0dRqEe", 
        "created_at": "2015-01-22T21:51:58Z", 
        "id": "558381581967306752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/ZeJr9gYQTP http://t.co/3pKXa4PGOv", 
        "created_at": "2015-01-22T21:52:29Z", 
        "id": "558381712909279232"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Ronaldo termina aos 38 ou 39 anos\" http://t.co/npFmZcN7rs #desporto", 
        "created_at": "2015-01-22T21:52:42Z", 
        "id": "558381770551214080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/jSRrMUVkRH http://t.co/wU0lUGJ2wr", 
        "created_at": "2015-01-22T21:53:22Z", 
        "id": "558381935270322177"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo se vestiu de morador de rua para fazer uma surpresa para esse garotinho https://t.co/FPp1IAQvsk", 
        "created_at": "2015-01-22T21:55:02Z", 
        "id": "558382355883499521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Um beijo no seu cora\u00e7\u00e3o  meu querido,grande \u00eddolo Cristiano Ronaldo do seu f\u00e3 mais f\u00e3 do mundo,Eduardo Maia de Itaquera S\u00e3o Paulo", 
        "created_at": "2015-01-22T21:58:59Z", 
        "id": "558383348142587904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se disfraza de vagabundo para sorprender a un ni\u00f1o http://t.co/QGn2qlBFEZ #Ronaldo #futbol #Madrid #RealMadrid #Portugal", 
        "created_at": "2015-01-22T22:00:09Z", 
        "id": "558383642649829377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/V0QCzdXz9C http://t.co/PLltc1AKf0", 
        "created_at": "2015-01-22T22:01:29Z", 
        "id": "558383980123533312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/NqVJ30NV2z http://t.co/TrEC1V3tV3", 
        "created_at": "2015-01-22T22:01:43Z", 
        "id": "558384039699435523"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/SIlsiyaYTn http://t.co/X8pbWsEXUO", 
        "created_at": "2015-01-22T22:02:34Z", 
        "id": "558384252824596480"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Revela Porque Terminou com Irina: Quebrando o sil\u00eancio sobre o tema, Cristiano Ronaldo volto... http://t.co/4ezl3dBuRi", 
        "created_at": "2015-01-22T22:02:39Z", 
        "id": "558384273321758721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/sigOVuOGii http://t.co/tExeEKF0gV", 
        "created_at": "2015-01-22T22:02:56Z", 
        "id": "558384342184239106"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/M1QhEPxpc3 http://t.co/SK8YrhosDP", 
        "created_at": "2015-01-22T22:03:22Z", 
        "id": "558384450883813377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/tDeCP7Z7y4 http://t.co/gi8ncO7L1f", 
        "created_at": "2015-01-22T22:03:35Z", 
        "id": "558384507397898241"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/A0mzbDgxIK http://t.co/B6P8H1X5ug", 
        "created_at": "2015-01-22T22:03:36Z", 
        "id": "558384511424405504"
    }, 
    {
        "text": "RT @UnivisionSports: #futbol @Cristiano Ronaldo desata memes tras su rompimiento con @theirishayk. \u00a1Ch\u00e9calos! http://t.co/GMofjdaYkR http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T22:04:25Z", 
        "id": "558384718170042368"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo revela raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o com a Irina: http://t.co/mbpq65vqc2 via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-22T22:06:54Z", 
        "id": "558385342869676032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/hId08GppZA http://t.co/3DWh2ZMn6s", 
        "created_at": "2015-01-22T22:09:11Z", 
        "id": "558385915438301184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano MR DON RONALDO", 
        "created_at": "2015-01-22T22:10:51Z", 
        "id": "558386335900520449"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo disfar\u00e7a-se e surpreende crian\u00e7a no centro de Madrid http://t.co/Ii786aUVVC", 
        "created_at": "2015-01-22T22:11:22Z", 
        "id": "558386464728580097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Drone view of Cristiano Ronaldo best statue. http://t.co/DtjpqpOI7r", 
        "created_at": "2015-01-22T22:16:31Z", 
        "id": "558387763356385281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Best Solo buts Ever \u00e2\u0097\u008f 2009-2014 ||HD||   http://t.co/VNqQlLBUH1 http://t.co/wdpMZxbny9", 
        "created_at": "2015-01-22T22:17:23Z", 
        "id": "558387979476283392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo sou seu fa me responde sou brasileiro pf sou muito seu fan", 
        "created_at": "2015-01-22T22:17:48Z", 
        "id": "558388085827072002"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes tra\u00e7a futuro de Cristiano Ronaldo #JorgeMendes #CristianoRonaldo #RealMadrid http://t.co/4re8BtUrDw", 
        "created_at": "2015-01-22T22:19:48Z", 
        "id": "558388589848190977"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Jorge Mendes acredita que Ronaldo termine carreira no Real aos \u00ab38 ou 39 anos\u00bb http://t.co/jJI34MszVR #desporto", 
        "created_at": "2015-01-22T22:20:51Z", 
        "id": "558388850829950977"
    }, 
    {
        "text": "@ZorGabor Mas diz que o Ronaldo era um grande pau mandado.", 
        "created_at": "2015-01-22T22:21:57Z", 
        "id": "558389128308727808"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Jorge Mendes tra\u00e7a futuro de Cristiano Ronaldo http://t.co/F9u0YALYvp #desporto", 
        "created_at": "2015-01-22T22:37:04Z", 
        "id": "558392934106546176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f The Rocket Man \u00e2\u0097\u008f   http://t.co/7Xehu97PM2 http://t.co/FXOUkuB2iN", 
        "created_at": "2015-01-22T22:42:52Z", 
        "id": "558394394022510592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f The Rocket Man \u00e2\u0097\u008f   http://t.co/mX504cL8mc http://t.co/vO09J1vQrq", 
        "created_at": "2015-01-22T22:43:02Z", 
        "id": "558394436154327040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f The Rocket Man \u00e2\u0097\u008f   http://t.co/YLnTHi0Q03 http://t.co/RmbWqSmH6n", 
        "created_at": "2015-01-22T22:49:17Z", 
        "id": "558396006837264384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f The Rocket Man \u00e2\u0097\u008f   http://t.co/BAGDNIRhxC http://t.co/a2DXEsraB4", 
        "created_at": "2015-01-22T22:49:31Z", 
        "id": "558396065205219329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @cr7web Cristiano Ronaldo se disfar\u00e7a para fazer surpresa a um menino na Plaza del Callao, em Madri. http://t.co/9bJGF4QLmT", 
        "created_at": "2015-01-22T22:50:30Z", 
        "id": "558396314397204481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f The Rocket Man \u00e2\u0097\u008f   http://t.co/ly5ruvOWqR http://t.co/lagGlALqie", 
        "created_at": "2015-01-22T22:51:02Z", 
        "id": "558396448023531522"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Jorge Mendes acredita que Ronaldo vai acabar a carreira no Real Madrid http://t.co/jnc3PSDbmz", 
        "created_at": "2015-01-22T22:52:23Z", 
        "id": "558396789754056705"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Empres\u00e1rio de Ronaldo acredita que jogador termina carreira no Real aos 39 http://t.co/mACJfAla5w", 
        "created_at": "2015-01-22T22:54:31Z", 
        "id": "558397326817890305"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Amanh\u00e3 na edi\u00e7\u00e3o em papel: Irina e Ronaldo separaram-se porque ela recusava pagar a taxa de turismo de Lisboa", 
        "created_at": "2015-01-22T22:54:59Z", 
        "id": "558397441444417536"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes acredita que Ronaldo vai terminar carreira no Real Madrid aos 39 http://t.co/sniiDdaK2c", 
        "created_at": "2015-01-22T22:59:17Z", 
        "id": "558398525386403840"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo veste-se de mendigo para surpreender uma crian\u00e7a: Um v\u00eddeo divulgado esta quinta-feira nas redes socia... http://t.co/LS1e4rmMj1", 
        "created_at": "2015-01-22T22:59:39Z", 
        "id": "558398618713849856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo eu sou seu fa eu fa\u00e7o tudo igual a vc jogo futebol igual a vc uso o mesmo penteado queria muito ver vc  em sao", 
        "created_at": "2015-01-22T23:02:29Z", 
        "id": "558399328071712769"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo veste-se de mendigo para surpreender uma crian\u00e7a http://t.co/ZdmrznRnrh", 
        "created_at": "2015-01-22T23:04:49Z", 
        "id": "558399916507406336"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@__tomaz: Ronaldo disfar\u00e7a-se e surpreende crian\u00e7a no centro de Madrid http://t.co/yXwwYDJhWQ\u201d &lt;33", 
        "created_at": "2015-01-22T23:13:57Z", 
        "id": "558402215170543616"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Jorge Mendes : \"Cristiano Ronaldo vai jogar at\u00e9 aos 38 ou 39 anos\" http://t.co/Dw6vZrZtqM #desporto", 
        "created_at": "2015-01-22T23:18:51Z", 
        "id": "558403450883428353"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Ronaldo veste-se de mendigo para surpreender uma crian\u00e7a: Um v\u00eddeo divulgado esta quinta-feira nas redes socia... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T23:25:21Z", 
        "id": "558405085165006848"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Ronaldo veste-se de mendigo para surpreender uma crian\u00e7a: Um v\u00eddeo divulgado esta quinta-feira nas redes socia... http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-01-22T23:29:18Z", 
        "id": "558406078439120898"
    }, 
    {
        "text": "C\u00e9sar Sampaio comenta sobre Ronaldo na Copa de 1998: \"N\u00f3s jogadores n\u00e3o quer\u00edamos que ele jogasse, mas a junta m\u00e9dica permitiu.\".", 
        "created_at": "2015-01-22T23:34:31Z", 
        "id": "558407392233533441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is this the real cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-22T23:35:08Z", 
        "id": "558407548697858048"
    }, 
    {
        "text": "[Sol] Ronaldo veste-se de mendigo para surpreender uma crian\u00e7a http://t.co/Vgp7rDn161", 
        "created_at": "2015-01-22T23:36:45Z", 
        "id": "558407954290864130"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se disfraz\u00f3 para sorprender a un ni\u00f1o en Madrid #ActuarDeportivo", 
        "created_at": "2015-01-22T23:40:17Z", 
        "id": "558408844393848833"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Ronaldo: \"Fui companheiro de quarto de Roberto Carlos mais vezes do que de qualquer mulher\" https://t.co/uq2oz73p6h", 
        "created_at": "2015-01-22T23:44:45Z", 
        "id": "558409966944796672"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo revela a verdadeira raz\u00e3o da separa\u00e7\u00e3o de Irina Shayk http://t.co/vjIkoALi2F", 
        "created_at": "2015-01-22T23:45:17Z", 
        "id": "558410100596281344"
    }, 
    {
        "text": "Com bu\u00e9 de girlfriends \"@1001ptsPT: \"Ronaldo termina aos 38 ou 39 anos\" (ojogo.pt) http://t.co/naGK4sUvGR http://t.co/OvFtBPOP8w\"", 
        "created_at": "2015-01-22T23:56:15Z", 
        "id": "558412861631111169"
    }
]