[
    {
        "text": "Gol do Ituano! Ronaldo empata o jogo em Itu. Ituano 1 x 1 #Inter.", 
        "created_at": "2015-08-28T00:23:30Z", 
        "id": "637057885655179264"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: Gol do Ituano! Ronaldo empata o jogo em Itu. Ituano 1 x 1 #Inter.", 
        "created_at": "2015-08-28T00:23:42Z", 
        "id": "637057936657907713"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: Gol do Ituano! Ronaldo empata o jogo em Itu. Ituano 1 x 1 #Inter.", 
        "created_at": "2015-08-28T00:23:46Z", 
        "id": "637057954500448256"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: Gol do Ituano! Ronaldo empata o jogo em Itu. Ituano 1 x 1 #Inter.", 
        "created_at": "2015-08-28T00:24:10Z", 
        "id": "637058054027104258"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  oi ronaldo tud ben", 
        "created_at": "2015-08-28T00:25:09Z", 
        "id": "637058298777313280"
    }, 
    {
        "text": "Cart\u00e3o amarelo para Ronaldo, atacante do Ituano.", 
        "created_at": "2015-08-28T00:25:23Z", 
        "id": "637058361058586624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs FIFA  You are the best at all times http://t.co/tqRAsTXujj", 
        "created_at": "2015-08-28T00:25:36Z", 
        "id": "637058415567749120"
    }, 
    {
        "text": "RT @zh_inter: Gol. Ronaldo empata a partida aos 21 minutos do segundo tempo. Ituano 1x1 Inter. Siga o min a min http://t.co/F1cakeihoY", 
        "created_at": "2015-08-28T00:27:13Z", 
        "id": "637058822490730500"
    }, 
    {
        "text": "RT @zh_inter: Gol. Ronaldo empata a partida aos 21 minutos do segundo tempo. Ituano 1x1 Inter. Siga o min a min http://t.co/F1cakeihoY", 
        "created_at": "2015-08-28T00:28:02Z", 
        "id": "637059026958831616"
    }, 
    {
        "text": "RT @zh_inter: Gol. Ronaldo empata a partida aos 21 minutos do segundo tempo. Ituano 1x1 Inter. Siga o min a min http://t.co/F1cakeihoY", 
        "created_at": "2015-08-28T00:28:25Z", 
        "id": "637059124346404868"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Ronaldo com seu passaporte rumo a Eindhoven, para jogar no PSV - 1994 #FotosHist\u00f3ricas  https://t.co/54yPancTzM", 
        "created_at": "2015-08-28T00:30:58Z", 
        "id": "637059766498500608"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Ronaldo pode estar gordo, mas n\u00e3o perdeu sua qualidade. No auge, era um monstro! http://t.co/0oqFcIMvoY", 
        "created_at": "2015-08-28T00:32:50Z", 
        "id": "637060235996360704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo speaks the truth... http://t.co/0XaE9gNom1", 
        "created_at": "2015-08-28T00:34:33Z", 
        "id": "637060667757826048"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Ronaldo pode estar gordo, mas n\u00e3o perdeu sua qualidade. No auge, era um monstro! http://t.co/0oqFcIMvoY", 
        "created_at": "2015-08-28T00:35:02Z", 
        "id": "637060787920601088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano boa sorte essa temporada ronaldo, estamos contigo!!! te amo \u00eddolo. ANIMO RONALDO!", 
        "created_at": "2015-08-28T00:48:20Z", 
        "id": "637064134870335488"
    }, 
    {
        "text": "n\u00e3o seguia o ronaldo (????????????!!!!)", 
        "created_at": "2015-08-28T00:48:35Z", 
        "id": "637064196660809728"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #class || #crack #beast #realmadrid #ronaldo #cr7 #doubletap https://t.co/qmx5sT6lTP", 
        "created_at": "2015-08-28T00:49:17Z", 
        "id": "637064373752725505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y el mejor jugador del mundo, #Messi. http://t.co/1oCEFFmNWK", 
        "created_at": "2015-08-28T01:29:56Z", 
        "id": "637074601835675648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T01:40:53Z", 
        "id": "637077358512476160"
    }, 
    {
        "text": "RT @FantasiaFutbol: Cristiano Ronaldo en Inglaterra. http://t.co/YlGd851biy", 
        "created_at": "2015-08-28T01:42:55Z", 
        "id": "637077870700048384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano This 15 year old boy looked up to you until he died 3 months ago. We call him Roro short for Ronaldo. \u270a https://t.co/s53RQ62HY8", 
        "created_at": "2015-08-28T02:56:37Z", 
        "id": "637096420210814977"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Brazilian Ronaldo (38) proving class is permanent. http://t.co/BPIqlCXoDa", 
        "created_at": "2015-08-28T03:45:05Z", 
        "id": "637108615736897536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-28T04:31:58Z", 
        "id": "637120413667954689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ola Christian Ronaldo precisa de uma grande ajuda e eu n\u00e3o posso escrever muito no Twiter voc\u00ea pode ajudar", 
        "created_at": "2015-08-28T04:34:12Z", 
        "id": "637120976325582848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano and @TeamMessi respect each oher a lot.. something that their so called \"fans\" don't understand. #messi #cr7 #ronaldo #football", 
        "created_at": "2015-08-28T06:12:13Z", 
        "id": "637145641492221952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo scored 61goals in 14/15 (7headers) &amp; #messi with 58goals Ronaldo has dominated every form of football last year \ud83d\ude13", 
        "created_at": "2015-08-28T06:36:58Z", 
        "id": "637151872550203392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristianooo ronaldo tommorow want a win from real madrid :-)) good luck love  #HalaMadridYNadaMas", 
        "created_at": "2015-08-28T06:43:44Z", 
        "id": "637153573290164224"
    }, 
    {
        "text": "Not\u00edcias ao Minuto - Ronaldo mostra porque \u00e9 que \u00e9 o atleta mais solid\u00e1rio do mundo http://t.co/tLfVniPKQe", 
        "created_at": "2015-08-28T07:54:42Z", 
        "id": "637171435467837440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano No matter just as good than the 54 journalists messi ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T07:56:41Z", 
        "id": "637171931964379136"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - Ronaldo na sauna com a fam\u00edlia http://t.co/UKfhI5KAEd", 
        "created_at": "2015-08-28T08:27:03Z", 
        "id": "637179573625556992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Quando a derrota na corrida Seja o primeiro a felicitar o vencedor quando Ronaldo Hmamthel aplaudido Messi http://t.co/KOvChtYTHS", 
        "created_at": "2015-08-28T08:36:11Z", 
        "id": "637181871583924224"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo na sauna com a fam\u00edlia http://t.co/LV74EFelZW #desporto", 
        "created_at": "2015-08-28T08:58:32Z", 
        "id": "637187498465062912"
    }, 
    {
        "text": "Christiano Ronaldo sends signed Real Madrid shirt to Nepal earthquake victim http://t.co/LlGPSUvoZN", 
        "created_at": "2015-08-28T09:13:26Z", 
        "id": "637191246851784705"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Brazilian Ronaldo (38) proving class is permanent. http://t.co/bHVIRMkvqH", 
        "created_at": "2015-08-28T09:18:29Z", 
        "id": "637192517210009600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey do not be sad, we love you just like Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T09:27:28Z", 
        "id": "637194779424595968"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid Madridista please follow me #halamadrid #cristiano #realmadrid #ronaldo #f4f\u2026 https://t.co/L2TyGG92Rg", 
        "created_at": "2015-08-28T09:35:18Z", 
        "id": "637196749958983680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-28T10:12:16Z", 
        "id": "637206054116298752"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: N\u00e3o \u00e9 o melhor da Europa, mas \u00e9 o mais elegante http://t.co/gaRoKTNuIj", 
        "created_at": "2015-08-28T10:17:03Z", 
        "id": "637207256589701120"
    }, 
    {
        "text": "RT @RobarMadrid_CF: Ibrahimovic: \"Cristiano Ronaldo es un privilegiado, siempre ve en primera fila como premian a Messi\" http://t.co/0j8QyF\u2026", 
        "created_at": "2015-08-28T10:23:01Z", 
        "id": "637208759526387712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo, I have a tip for you so Aarabk early death", 
        "created_at": "2015-08-28T10:25:45Z", 
        "id": "637209446469337088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sa\u00fado a Turks Ronaldo Eu quero ajud\u00e1-lo Voc\u00ea pode me ajudar por favor Eu confio as vossas boas cora\u00e7\u00f5es obrigado", 
        "created_at": "2015-08-28T10:36:56Z", 
        "id": "637212260688113664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 54 journalists thought messi ronaldo the best in my opinion but better than Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T11:16:30Z", 
        "id": "637222219702251520"
    }, 
    {
        "text": "@AlanGibson1102 @BsnhoweHowe @brigitte_jean LOL  I will not make a post on big Dick ... and private parts of Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T11:22:46Z", 
        "id": "637223794302676992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T11:43:04Z", 
        "id": "637228903304527872"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo volta a jogar com a Nike http://t.co/rTbNuQAEtM", 
        "created_at": "2015-08-28T12:26:37Z", 
        "id": "637239862660169729"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Ronaldo, pareces o Fernando! (mandaram-me isto, he he he) http://t.co/DTueblbMgq", 
        "created_at": "2015-08-28T12:37:24Z", 
        "id": "637242576010104835"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Correia de Brito e conto (ali\u00e1s, ele abriu o Festival do Conto 2015) http://t.co/uzAZPYEDpW", 
        "created_at": "2015-08-28T12:40:11Z", 
        "id": "637243276194643968"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e o conto (ali\u00e1s, ele abriu o Festival do Conto 2015) http://t.co/uzAZPYEDpW", 
        "created_at": "2015-08-28T12:44:06Z", 
        "id": "637244261885415428"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.. Love you Ronaldo \ud83d\ude18\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2015-08-28T13:01:38Z", 
        "id": "637248675589128192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heeey ronaldo #diehard fan of urs", 
        "created_at": "2015-08-28T13:02:01Z", 
        "id": "637248770455957504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo, make sure to buy @TheWeeknd's new album 'Beauty Behind the Madness' #HalaMadrid #XO", 
        "created_at": "2015-08-28T13:02:18Z", 
        "id": "637248842212114432"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano RONALDO THE BEST PLAYER THEN MESSI !!!!", 
        "created_at": "2015-08-28T13:03:09Z", 
        "id": "637249058818654208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Yesterday's suit was\ud83d\udc4c .. Ronaldo, you're the best \ud83d\ude09\ud83d\ude06\u270b", 
        "created_at": "2015-08-28T13:03:31Z", 
        "id": "637249147826008068"
    }, 
    {
        "text": "RT @Eurosport_UK: Ronaldo proving class is permanent. http://t.co/SvehvqIH7S", 
        "created_at": "2015-08-28T13:07:09Z", 
        "id": "637250065640366080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 I love junior and Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T13:10:04Z", 
        "id": "637250800050245635"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are great Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T13:10:53Z", 
        "id": "637251001922093056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 wow junior Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T13:11:08Z", 
        "id": "637251065193193472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 can you Ronaldo speak with me", 
        "created_at": "2015-08-28T13:11:34Z", 
        "id": "637251174886846464"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo teve dois votos para o pr\u00e9mio de melhor jogador a atuar na europa.", 
        "created_at": "2015-08-28T13:12:54Z", 
        "id": "637251513270804480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good day ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T13:22:02Z", 
        "id": "637253809023119360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eu amo voce me enviar ronaldo sapatos  a siva\u00e7ao da familia nao e bom gaziantep turkey karata\u015f2 edacan sitesi kat2 no 8  \u0131 love y", 
        "created_at": "2015-08-28T13:22:59Z", 
        "id": "637254050422108161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano amo voce me enviar ronaldo sapatos a siua\u00e7ao da familia nao e bom gaziantep karata\u015f2. Edacan sitesi kat 2no iki \u0131 love you", 
        "created_at": "2015-08-28T13:25:33Z", 
        "id": "637254695514439680"
    }, 
    {
        "text": "Careta de Messi estraga foto da Ronaldo http://t.co/OthoCbkOuj Ler http://t.co/Qwiusw7mmD", 
        "created_at": "2015-08-28T13:35:33Z", 
        "id": "637257209622061056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fuck ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T13:41:43Z", 
        "id": "637258763645394945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano messi&gt;cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T13:49:57Z", 
        "id": "637260835451219968"
    }, 
    {
        "text": "Avan\u00e7ados -  Ronaldo (Real Madrid), Danny (Zenit), \u00c9der (Swansea), Nani (Fenerbah\u00e7e), Ricardo Quaresma (Besiktas) e Varela (FC Porto)", 
        "created_at": "2015-08-28T13:51:46Z", 
        "id": "637261291128770560"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Avan\u00e7ados -  Ronaldo (Real Madrid), Danny (Zenit), \u00c9der (Swansea), Nani (Fenerbah\u00e7e), Ricardo Quaresma (Besiktas) e Varel\u2026", 
        "created_at": "2015-08-28T13:54:40Z", 
        "id": "637262022623776768"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Avan\u00e7ados -  Ronaldo (Real Madrid), Danny (Zenit), \u00c9der (Swansea), Nani (Fenerbah\u00e7e), Ricardo Quaresma (Besiktas) e Varel\u2026", 
        "created_at": "2015-08-28T13:55:47Z", 
        "id": "637262304472641536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-28T13:58:00Z", 
        "id": "637262859962052608"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Avan\u00e7ados -  Ronaldo (Real Madrid), Danny (Zenit), \u00c9der (Swansea), Nani (Fenerbah\u00e7e), Ricardo Quaresma (Besiktas) e Varel\u2026", 
        "created_at": "2015-08-28T13:58:26Z", 
        "id": "637262970054164480"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Avan\u00e7ados -  Ronaldo (Real Madrid), Danny (Zenit), \u00c9der (Swansea), Nani (Fenerbah\u00e7e), Ricardo Quaresma (Besiktas) e Varel\u2026", 
        "created_at": "2015-08-28T14:04:54Z", 
        "id": "637264596768845824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano smile is the best thing i have ever seen in Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T14:07:58Z", 
        "id": "637265369049133057"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalOGlobo: Messi faz 'photobomb' em foto de Cristiano Ronaldo. http://t.co/hmO71CrpLL http://t.co/5DYoIcVwoz", 
        "created_at": "2015-08-28T14:09:03Z", 
        "id": "637265640638840835"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 really stagnated into an awful team. Said ages ago they should jut add Ronaldo to U21 side!", 
        "created_at": "2015-08-28T14:15:35Z", 
        "id": "637267286429179904"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 Looking at that squad list and all I can think about is who on earth will score goals once Ronaldo retires.", 
        "created_at": "2015-08-28T14:15:45Z", 
        "id": "637267329731141634"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo http://t.co/U8pGAuZS3Q", 
        "created_at": "2015-08-28T14:17:04Z", 
        "id": "637267657293697024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  u r the best always Ronaldo #CR7\ud83d\ude04\ud83d\udc4f karakter \u00f6d\u00fcl\u00fc olsaydi, bu \u00f6d\u00fcl senindi dostum \ud83d\ude04 http://t.co/N8mU7JHTv0", 
        "created_at": "2015-08-28T14:19:40Z", 
        "id": "637268312079101952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Mi mayor temor es morir joven\" http://t.co/iDPs3gQBMT http://t.co/OmBqmxIOpm", 
        "created_at": "2015-08-28T14:20:13Z", 
        "id": "637268450721841152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo I and my friends are great fans of Real Madrid. We have watched all the matches of the club.", 
        "created_at": "2015-08-28T14:30:29Z", 
        "id": "637271037785190404"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Sabe qual \u00e9 o maior medo de CR7? http://t.co/nNNJhC6ogi", 
        "created_at": "2015-08-28T14:34:33Z", 
        "id": "637272058062245888"
    }, 
    {
        "text": "RT @fdsvtfsfv: Cristiano Ronaldo no Benfica oficial!! #carregabenfica http://t.co/NxAY8PmQDj", 
        "created_at": "2015-08-28T14:42:08Z", 
        "id": "637273966688796672"
    }, 
    {
        "text": "RT @fdsvtfsfv: Cristiano Ronaldo no Benfica oficial!! #carregabenfica http://t.co/NxAY8PmQDj", 
        "created_at": "2015-08-28T14:42:22Z", 
        "id": "637274028173078529"
    }, 
    {
        "text": "@kamponez @anfiga_ e o amigo insepar\u00e1vel do ronaldo tb deixou a gaja ...", 
        "created_at": "2015-08-28T14:48:29Z", 
        "id": "637275564315910144"
    }, 
    {
        "text": "RT @fdsvtfsfv: Cristiano Ronaldo no Benfica oficial!! #carregabenfica http://t.co/NxAY8PmQDj", 
        "created_at": "2015-08-28T14:51:04Z", 
        "id": "637276217264242688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  &lt;3 real madrid &lt;3 ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2015-08-28T14:58:50Z", 
        "id": "637278171168133120"
    }, 
    {
        "text": "Nike Tech Fleece 2015 com Ronaldo e Sharapova http://t.co/zIdQgqVcO3 http://t.co/0H5FCJbiT1", 
        "created_at": "2015-08-28T15:06:31Z", 
        "id": "637280103437836288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo scored his first professional goal against Real Betis with Sporting.  The rest is history... http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-08-28T15:07:52Z", 
        "id": "637280444959076352"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Argentinos tentam humilhar Cristiano Ronaldo http://t.co/02hNGwvGjl #desporto", 
        "created_at": "2015-08-28T15:08:01Z", 
        "id": "637280480308523008"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Avan\u00e7ados -  Ronaldo (Real Madrid), Danny (Zenit), \u00c9der (Swansea), Nani (Fenerbah\u00e7e), Ricardo Quaresma (Besiktas) e Varel\u2026", 
        "created_at": "2015-08-28T15:14:14Z", 
        "id": "637282046746984448"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-28T15:16:38Z", 
        "id": "637282650605010944"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-28T15:16:55Z", 
        "id": "637282719748087808"
    }, 
    {
        "text": "\"Vejam o meu novo DJ favorito\", Cristiano Ronaldo. http://t.co/24nvTDjmpP", 
        "created_at": "2015-08-28T15:18:32Z", 
        "id": "637283127371677696"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo revela que este \u00e9 o seu maior medo http://t.co/4qKWyWehNm", 
        "created_at": "2015-08-28T15:20:50Z", 
        "id": "637283706684710913"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo revela que este \u00e9 o seu maior medo  http://t.co/4qKWyWehNm", 
        "created_at": "2015-08-28T15:21:58Z", 
        "id": "637283993331834880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please this season Ihope you win all trophies and ballon d or Iwant to see you happy", 
        "created_at": "2015-08-28T15:23:45Z", 
        "id": "637284441023467520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano should have got best player in the world love u Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T15:26:40Z", 
        "id": "637285174863101952"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Selfie de Messi e Cristiano Ronaldo durante a Gala UEFA 2015 Sentados \u00e0 frente um do outro, no sorteio da... http://t.co/Hk2M9UTsdd", 
        "created_at": "2015-08-28T15:36:23Z", 
        "id": "637287620129587200"
    }, 
    {
        "text": "\"A irm\u00e3 de Ronaldo \u00e9 mencionada no site da edi\u00e7\u00e3o norte-americana \"GQ\" como sendo dona de uma \"beleza inigual\u00e1vel\"' in @Record_Portugal", 
        "created_at": "2015-08-28T15:37:43Z", 
        "id": "637287956240318465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you so much Ronaldo &lt;3 you're the best &lt;3", 
        "created_at": "2015-08-28T15:46:59Z", 
        "id": "637290285723164672"
    }, 
    {
        "text": "@Garris0nfinish @Record_Portugal J\u00e1 fui ler. Diz isto: \"[she] looks for all the world like the beautiful-woman version of Cristiano Ronaldo\"", 
        "created_at": "2015-08-28T15:47:49Z", 
        "id": "637290495325118464"
    }, 
    {
        "text": "@VelhoEstilo @ManNextDoor O que l\u00e1 diz n\u00e3o \u00e9 inigual\u00e1vel, mas sim uma vers\u00e3o feminina de Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T15:52:41Z", 
        "id": "637291721848655872"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] O maior medo de Cristiano Ronaldo \u00e9... http://t.co/k41guZr75T", 
        "created_at": "2015-08-28T16:04:43Z", 
        "id": "637294750589038592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T16:10:21Z", 
        "id": "637296167567663105"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [TSF] O maior medo de Cristiano Ronaldo \u00e9... http://t.co/k41guZr75T", 
        "created_at": "2015-08-28T16:11:41Z", 
        "id": "637296501505589249"
    }, 
    {
        "text": "RT @VEJA: Cristiano Ronaldo revela seu maior medo: \u2018N\u00e3o quero morrer jovem' http://t.co/doezYMUZG6", 
        "created_at": "2015-08-28T16:15:37Z", 
        "id": "637297491403218944"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos revela o que quer, espera e deseja de Ronaldo http://t.co/BSLQpKLYhW", 
        "created_at": "2015-08-28T17:22:17Z", 
        "id": "637314271987150848"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos revela o que quer, espera e deseja de Ronaldo http://t.co/eoEtMOR7nS", 
        "created_at": "2015-08-28T17:33:22Z", 
        "id": "637317060062613504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Fran4ever: Messi: \"OMG! It's Ronaldo in front of me!\"  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02  Kidding guys. 2 LEGENDS in one picture! http://t.co/8zvwjYEY1V", 
        "created_at": "2015-08-28T17:33:42Z", 
        "id": "637317145702100992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo looks like he has cum on his teeth!", 
        "created_at": "2015-08-28T17:43:10Z", 
        "id": "637319524132503552"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Fernando Santos revela o que quer, espera e deseja de Ronaldo http://t.co/BSLQpKLYhW", 
        "created_at": "2015-08-28T18:05:32Z", 
        "id": "637325153899298819"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo revel\u00f3 a que le tiene m\u00e1s miedo http://t.co/NBhw8M5Oi3", 
        "created_at": "2015-08-28T18:39:00Z", 
        "id": "637333578347618304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo I am Roubin Rodriguez I want to be like you when I grow up I want to play for Real Madrid pleace tweet me back", 
        "created_at": "2015-08-28T18:49:34Z", 
        "id": "637336236768784385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo revela que su mayor deseo es no morir joven\" http://t.co/9WnZeEKqMy http://t.co/8tlYbyqqI5", 
        "created_at": "2015-08-28T18:58:10Z", 
        "id": "637338401486827520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Brazilian Ronaldo (38) proving class is permanent. http://t.co/BPIqlCXoDa", 
        "created_at": "2015-08-28T19:00:41Z", 
        "id": "637339032100454400"
    }, 
    {
        "text": "Este \u00e9 o maior medo de Cristiano Ronaldo http://t.co/Ksm7QbmWq7 http://t.co/iELkzuCOdn", 
        "created_at": "2015-08-28T19:13:03Z", 
        "id": "637342146928988160"
    }, 
    {
        "text": "Ontem fui a Vilamoura e vi as 2 irm\u00e3s do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-28T19:21:05Z", 
        "id": "637344168348676096"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 faltava aparecer o Ronaldo com o filhinho. Isso \u00e9 que era de valor.", 
        "created_at": "2015-08-28T19:21:49Z", 
        "id": "637344351782309889"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Partilha v\u00eddeo muito divertido com o filho http://t.co/HGKFNDbLAG", 
        "created_at": "2015-08-28T19:28:33Z", 
        "id": "637346046377496576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano your Fan is here.Mr Ronaldo \ud83d\ude18\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2015-08-28T19:52:08Z", 
        "id": "637351982265593856"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u201cO meu maior medo \u00e9 morrer jovem\u201d http://t.co/xsISr5fJk8", 
        "created_at": "2015-08-28T19:52:44Z", 
        "id": "637352134393090048"
    }, 
    {
        "text": "@pmnribeiro o do Ronaldo j\u00e1 vai pra\u00ed em 250M\u20ac, n\u00e3o...!!!??? Contas feitas assim....!!!", 
        "created_at": "2015-08-28T20:20:45Z", 
        "id": "637359185223655424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano follows @justinbieber on Twitter... Shame, I liked Ronaldo up until this point...", 
        "created_at": "2015-08-28T20:29:47Z", 
        "id": "637361457471090688"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - #Messi riu-se do discurso de #Ronaldo http://t.co/TAY93wVsBR", 
        "created_at": "2015-08-28T21:05:03Z", 
        "id": "637370330999353344"
    }, 
    {
        "text": "RT @P_Desporto: Cristiano Ronaldo: \u201cO meu maior medo \u00e9 morrer jovem\u201d http://t.co/xsISr5fJk8", 
        "created_at": "2015-08-28T21:07:35Z", 
        "id": "637370967782723584"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Messi riu-se do discurso de Ronaldo http://t.co/DrrJXlM8ey #desporto", 
        "created_at": "2015-08-28T21:14:33Z", 
        "id": "637372724273221632"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo vs #Ronaldo o fenomeno vs #Ronaldinho ! Qual o melhor??? #cr7 #futebol #football #soccer ... https://t.co/26IlPBJ82L", 
        "created_at": "2015-08-28T21:17:20Z", 
        "id": "637373421844852736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-28T21:33:03Z", 
        "id": "637377378969370624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; #Cristiano Junior having fun with music 2015 HD l So Cute ^_^ l https://t.co/GUloiVb3LL  .", 
        "created_at": "2015-08-28T21:45:56Z", 
        "id": "637380618737717248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  You are my hero Mr Ronaldo .", 
        "created_at": "2015-08-28T22:05:09Z", 
        "id": "637385454510284800"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo \u00e9 o maior artilheiro do futebol mundial no S\u00e9culo XXI (491 gols) https://t.co/GfhebkvfWI", 
        "created_at": "2015-08-28T22:35:19Z", 
        "id": "637393047257546752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u2764\u2764\u2764 http://t.co/FMYNj4sGUT", 
        "created_at": "2015-08-28T23:03:10Z", 
        "id": "637400056962883584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano felisidade Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T23:21:27Z", 
        "id": "637404656780505088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano As\u00ed es como quedas (Cristiano Ronaldo) cuando compites contra alguien de otro planeta. #D10S Buuuuuuhhhhhh http://t.co/JmonaX3vQm", 
        "created_at": "2015-08-28T23:28:15Z", 
        "id": "637406368853585920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the Best ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-28T23:30:24Z", 
        "id": "637406909960749056"
    }
]