[
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Liga inglesa : Cristiano Ronaldo entre os melhores de sempre da Premier League http://t.co/9MFIbm0ATe #desporto", 
        "created_at": "2015-03-27T00:01:35Z", 
        "id": "581244637613981696"
    }, 
    {
        "text": "RT @andresilva_off: Life goal era invadir o campo e tirar selfie com o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-27T00:09:06Z", 
        "id": "581246530864226304"
    }, 
    {
        "text": "RT @andresilva_off: Life goal era invadir o campo e tirar selfie com o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-27T00:09:49Z", 
        "id": "581246711554826240"
    }, 
    {
        "text": "RT @andresilva_off: Life goal era invadir o campo e tirar selfie com o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-27T00:10:05Z", 
        "id": "581246778600759298"
    }, 
    {
        "text": "RT @diztopico: Ainda v\u00e3o descobrir que tamb\u00e9m n\u00e3o foi o ronaldo que escreveu o seu RT @PGorjao: http://t.co/OpCK8WuePA", 
        "created_at": "2015-03-27T00:10:20Z", 
        "id": "581246839460139008"
    }, 
    {
        "text": "RT @diztopico: Ainda v\u00e3o descobrir que tamb\u00e9m n\u00e3o foi o ronaldo que escreveu o seu RT @PGorjao: http://t.co/OpCK8WuePA", 
        "created_at": "2015-03-27T00:11:04Z", 
        "id": "581247026630959104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sou seu F\u00e3 Ronaldo . voce mudou minha vida . me tiro dos mundos das drogas e por causa de voc\u00ea eu sonho espero ser um jogador", 
        "created_at": "2015-03-27T00:24:30Z", 
        "id": "581250405667061760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come bk man utd pal viva Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-27T00:26:39Z", 
        "id": "581250946090602496"
    }, 
    {
        "text": "E saber que a primeira partida do Ronaldo era cobrir o carro do Quaresma de sapos... Do que o rapaz se livrou!", 
        "created_at": "2015-03-27T00:42:28Z", 
        "id": "581254926506000384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @07RQuaresma  You are the best we are with you always viva ronaldo \ud83d\ude4f\ud83d\udc9c.", 
        "created_at": "2015-03-27T00:43:48Z", 
        "id": "581255262985588736"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Manchester United sobe oferta por Ronaldo para 108 milh\u00f5es http://t.co/wC6OoHKPmI #desporto", 
        "created_at": "2015-03-27T00:48:41Z", 
        "id": "581256491547525120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo | Fonte http://t.co/ulRWmSdUNj", 
        "created_at": "2015-03-27T00:56:34Z", 
        "id": "581258477252677632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Alves | Ronaldo http://t.co/HVbB5E4dZh", 
        "created_at": "2015-03-27T00:56:37Z", 
        "id": "581258488350822400"
    }, 
    {
        "text": "RT @miss__lyanna: O Ronaldo ainda est\u00e1 inteiro depois do que fez ao carro do Quaresma?", 
        "created_at": "2015-03-27T01:00:52Z", 
        "id": "581259556807958528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d best player \u2661\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-03-27T01:17:15Z", 
        "id": "581263679275970560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Owww Cristiano Ronaldo Simplemente Eres Unico, El Mejor Jugador Del Mundo Y De La Historia Te Amo Cr7 :*", 
        "created_at": "2015-03-27T01:40:47Z", 
        "id": "581269601104883712"
    }, 
    {
        "text": "RT @1001ptsPT: Manchester United sobe oferta por Ronaldo para 108 milh\u00f5es (http://t.co/PTD00QE562) http://t.co/00OB9ZgQ6w http://t.co/iWY7X\u2026", 
        "created_at": "2015-03-27T01:42:46Z", 
        "id": "581270101095268352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-03-27T02:12:43Z", 
        "id": "581277641317060608"
    }, 
    {
        "text": "RT @diztopico: Ainda v\u00e3o descobrir que tamb\u00e9m n\u00e3o foi o ronaldo que escreveu o seu RT @PGorjao: http://t.co/OpCK8WuePA", 
        "created_at": "2015-03-27T02:22:44Z", 
        "id": "581280161947107328"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Gols de Bale deram mais pontos ao Real Madrid nesta Liga (6) do que os de Cristiano Ronaldo (5) https://t.co/SIL9fmkaVs", 
        "created_at": "2015-03-27T02:28:54Z", 
        "id": "581281710496751616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00bfperfecto?\u00bfunico?\u00bfguapo?\u00bfEl mejor jugador del mundo? -CRISTIANO RONALDO\u2764- TE AMOOOOOOOOOOOOO #SIGUEME\u2764\ud83d\ude18 http://t.co/JQrwyEo93K", 
        "created_at": "2015-03-27T03:08:11Z", 
        "id": "581291600011083776"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Nuno Gomes: \"Madjer merece ser comparado a Cristiano Ronaldo ou Figo\" http://t.co/ssUBG2VpNT", 
        "created_at": "2015-03-27T03:18:26Z", 
        "id": "581294179311046656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bravo ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-27T03:38:23Z", 
        "id": "581299200110948352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hi I am ur biggest fan", 
        "created_at": "2015-03-27T03:40:52Z", 
        "id": "581299825049788417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Alright Ronaldo. Looking for a new pair of footy boots. What would you recommend for under 40 quid? @richiemc85 @_STMiller", 
        "created_at": "2015-03-27T03:49:04Z", 
        "id": "581301887745413120"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo &amp; sr4oficial #Jugador @realmadrid #Players #TeamMate #MadridLegends #Striker\u2026 https://t.co/3H5aHBLFgo", 
        "created_at": "2015-03-27T04:08:27Z", 
        "id": "581306766002130944"
    }, 
    {
        "text": "[Record] \u00abJefferson? Nem que fosse o Ronaldo!\u00bb http://t.co/gZTsupLgYD #desporto", 
        "created_at": "2015-03-27T05:19:15Z", 
        "id": "581324582801444864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \"@ggintersport: Menurut kalian siapakah yang akan menjadi Top Skor Liga Champions tahun 2014/2015, Intersporters?\"", 
        "created_at": "2015-03-27T05:36:20Z", 
        "id": "581328879576432640"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO EMBRULHOU O CARRO DE QUARESMA EM PAPEL DE ALUM\u00cdNIO http://t.co/kQzZRfgQaZ", 
        "created_at": "2015-03-27T07:15:37Z", 
        "id": "581353868027650048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are my everything.... I love you more than anything....", 
        "created_at": "2015-03-27T07:35:36Z", 
        "id": "581358893890174977"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #legend #bestplayer #realmadrid #manchesterunited #recordiano\u2026 http://t.co/x9ApduTmF5", 
        "created_at": "2015-03-27T07:50:58Z", 
        "id": "581362762296766464"
    }, 
    {
        "text": "A brincadeira de Ronaldo e Quaresma http://t.co/6dwzVzrI91 http://t.co/UUgZFaxQsa", 
        "created_at": "2015-03-27T08:09:45Z", 
        "id": "581367489717755904"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: A brincadeira de Ronaldo e Quaresma http://t.co/6dwzVzrI91 http://t.co/UUgZFaxQsa", 
        "created_at": "2015-03-27T08:20:50Z", 
        "id": "581370277923274752"
    }, 
    {
        "text": "RT @diztopico: Ainda v\u00e3o descobrir que tamb\u00e9m n\u00e3o foi o ronaldo que escreveu o seu RT @PGorjao: http://t.co/OpCK8WuePA", 
        "created_at": "2015-03-27T08:40:34Z", 
        "id": "581375244184731648"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Tomorrow we\u2019ll face Elche. Vamos @realmadrid! #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7\u2026 https://t.co/ymRiu8r4My", 
        "created_at": "2015-03-27T08:50:53Z", 
        "id": "581377839817056256"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheEconomist: Ronaldo v Messi: who is football's most valuable scorer? Our definitive analysis of the data http://t.co/Qc78e4vMZz http:\u2026", 
        "created_at": "2015-03-27T08:59:09Z", 
        "id": "581379920615571456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-27T09:02:14Z", 
        "id": "581380698617090048"
    }, 
    {
        "text": "- Admite que Jefferson teria sido um jogador importante para o Sporting naquele per\u00edodo..?  BdC: ... Meu amigo, nem que fosse o Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-03-27T09:06:19Z", 
        "id": "581381727085596672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi im luis i Can speak portuges i speak German an i am your best Fan of the World Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-27T09:08:15Z", 
        "id": "581382210588131328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-27T09:20:30Z", 
        "id": "581385296476016640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Alves | Ronaldo http://t.co/HVbB5E4dZh", 
        "created_at": "2015-03-27T09:43:00Z", 
        "id": "581390958031450113"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo covers Quaresma\u2019s car in Tinfoil for Nike Mercurial promo: https://t.co/1jOez9UZAP via @YouTube", 
        "created_at": "2015-03-27T09:45:39Z", 
        "id": "581391623046733824"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo makes prank to Ricardo Quaresma: CR7 Shoes Promotion: https://t.co/RPGoHp3Hmg via @YouTube", 
        "created_at": "2015-03-27T09:47:04Z", 
        "id": "581391979419975680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/33N2MGr0QS Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-27T10:01:33Z", 
        "id": "581395623808770048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/JEhMno4Ia8 Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-27T10:01:35Z", 
        "id": "581395632792961024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/huuBMgYx0L Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-27T10:01:40Z", 
        "id": "581395652417994752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/dqqx1RiCaw Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-27T10:01:41Z", 
        "id": "581395657975590912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo Hello", 
        "created_at": "2015-03-27T10:22:07Z", 
        "id": "581400799118548992"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo da partida de Ronaldo a Quaresma no 'top' dos mais vistos no Youtube em Portugal http://t.co/8xrZ3743br #dnoticias", 
        "created_at": "2015-03-27T10:30:37Z", 
        "id": "581402938796441601"
    }, 
    {
        "text": "Bruno de Carvalho: \u00abJefferson? Nem que fosse o Ronaldo!\u00bb  http://t.co/2I94UTrVon http://t.co/Gr3qM5D0JE", 
        "created_at": "2015-03-27T10:42:49Z", 
        "id": "581406009790500864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @07RQuaresma Wish Cristiano Ronaldo Replays me :) &lt;3", 
        "created_at": "2015-03-27T11:36:25Z", 
        "id": "581419499745837056"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Prega partida a Ricardo Quaresma http://t.co/F2e0h3ddNm", 
        "created_at": "2015-03-27T11:41:05Z", 
        "id": "581420674943614977"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T11:46:48Z", 
        "id": "581422110980984832"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/7EdoLKNJ4F", 
        "created_at": "2015-03-27T11:47:02Z", 
        "id": "581422171190222849"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-27T11:47:37Z", 
        "id": "581422315704991744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T11:47:38Z", 
        "id": "581422323858804736"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T11:48:05Z", 
        "id": "581422433426608128"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T11:48:06Z", 
        "id": "581422440569552896"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T11:49:07Z", 
        "id": "581422693439918081"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/7EdoLKNJ4F", 
        "created_at": "2015-03-27T11:49:18Z", 
        "id": "581422741527638017"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/7EdoLKNJ4F", 
        "created_at": "2015-03-27T11:49:31Z", 
        "id": "581422797785833472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T11:50:36Z", 
        "id": "581423067089506304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T11:51:03Z", 
        "id": "581423182218956800"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld Ronaldo &amp; Quaresma friendship", 
        "created_at": "2015-03-27T11:51:38Z", 
        "id": "581423328742764544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T11:52:11Z", 
        "id": "581423468635361280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T11:52:45Z", 
        "id": "581423607760445440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T11:53:13Z", 
        "id": "581423727625310208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T11:55:05Z", 
        "id": "581424195969687552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T11:55:59Z", 
        "id": "581424425087688706"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Bruno de Carvalho: \u00abJefferson? Nem que fosse o Ronaldo!\u00bb  http://t.co/2I94UTrVon http://t.co/Gr3qM5D0JE", 
        "created_at": "2015-03-27T12:03:33Z", 
        "id": "581426328949395456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi. Cristiano. Ronaldo. Voc\u00ea. \u00c9. Bom. No. Real. De. Madri\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\u26bd\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", 
        "created_at": "2015-03-27T12:07:21Z", 
        "id": "581427285728862208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ..ronaldo quando e qui jogam", 
        "created_at": "2015-03-27T12:08:06Z", 
        "id": "581427474204139520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/7EdoLKNJ4F", 
        "created_at": "2015-03-27T12:14:22Z", 
        "id": "581429049580457985"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T12:15:12Z", 
        "id": "581429257387315200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T12:17:55Z", 
        "id": "581429944976338944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T12:18:39Z", 
        "id": "581430129546674176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/7EdoLKNJ4F", 
        "created_at": "2015-03-27T12:25:54Z", 
        "id": "581431951518744576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T12:26:26Z", 
        "id": "581432087854583808"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] J\u00e1 viu o ping-pong entre Ronaldo e Quaresma? http://t.co/lDn7Z2t3XW", 
        "created_at": "2015-03-27T12:27:03Z", 
        "id": "581432241680568320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T12:42:43Z", 
        "id": "581436184020303873"
    }, 
    {
        "text": "@awesome_alicus \"Sources say that Ronaldo is moving to LAG at the end of the season\" Next season starts and he's still in Madrid :')", 
        "created_at": "2015-03-27T12:50:17Z", 
        "id": "581438086267211776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T13:01:20Z", 
        "id": "581440868134993920"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T13:07:24Z", 
        "id": "581442394375208960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo we love you http://t.co/2zFka1mHEG", 
        "created_at": "2015-03-27T13:11:10Z", 
        "id": "581443342417989632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Bruno de Carvalho: \u00abJefferson? Nem que fosse o Ronaldo!\u00bb  http://t.co/2I94UTrVon http://t.co/Gr3qM5D0JE", 
        "created_at": "2015-03-27T13:17:35Z", 
        "id": "581444957820596224"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMCFSports: Cristiano Ronaldo alcanz\u00f3 los 15 goles en cl\u00e1sicos y se coloca en el 3er puesto hist\u00f3rico igualado con Ra\u00fal. http://t.co/O2\u2026", 
        "created_at": "2015-03-27T13:27:23Z", 
        "id": "581447425136730112"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: A brincadeira de Ronaldo e Quaresma http://t.co/6dwzVzrI91 http://t.co/UUgZFaxQsa", 
        "created_at": "2015-03-27T13:31:10Z", 
        "id": "581448375301582848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano are you rally cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-27T13:31:35Z", 
        "id": "581448480612286464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano,T\u00fa ronaldo eres perfecto y por tu perfecci\u00f3n me volvi tu fans,eres mi mas grande \u00eddolo y ganes o pierdas Siempre sere ronaldista\u2665", 
        "created_at": "2015-03-27T13:37:38Z", 
        "id": "581450006365798402"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Cristiano #Ronaldo #CristianoRonaldo #CR7 in #Portugal  colours #InternationalBreak #HalaMadrid #RealMa\u2026 http://t.co/cgskU4X15K", 
        "created_at": "2015-03-27T13:45:55Z", 
        "id": "581452089781567488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Jr. &amp; Little Modric. @realmadrid http://t.co/3AzIUfyPXS", 
        "created_at": "2015-03-27T13:58:53Z", 
        "id": "581455353037996032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/7EdoLKNJ4F", 
        "created_at": "2015-03-27T14:01:06Z", 
        "id": "581455910041702401"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T14:01:15Z", 
        "id": "581455948943892480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/7EdoLKNJ4F", 
        "created_at": "2015-03-27T14:14:52Z", 
        "id": "581459372569706496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T14:14:55Z", 
        "id": "581459388742893568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo ronaldo you are the best", 
        "created_at": "2015-03-27T14:27:18Z", 
        "id": "581462502183198720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos ronaldo este sabado a ganarle al malaga que esa liga todabia no se termina metele ganas para ser el goleador", 
        "created_at": "2015-03-27T14:37:44Z", 
        "id": "581465128966717440"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-27T14:47:17Z", 
        "id": "581467534265749504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano pleasee ronaldo just replie to my tweet", 
        "created_at": "2015-03-27T15:01:35Z", 
        "id": "581471129367363584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo JR ! &lt;3 http://t.co/pn8YQk2xQp", 
        "created_at": "2015-03-27T15:05:04Z", 
        "id": "581472007088443393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RT @FootballFunnys: Sir Alex Ferguson on Cristiano Ronaldo. http://t.co/pTkMEaDWMb", 
        "created_at": "2015-03-27T15:14:59Z", 
        "id": "581474505064783872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cam_Dalllass: Porque que n\u00e3o posso ser filha do Cristiano Ronaldo ?", 
        "created_at": "2015-03-27T15:41:58Z", 
        "id": "581481294086987776"
    }, 
    {
        "text": "# Ivanovic rende-se a Ronaldo http://t.co/gmZg38QPFd  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-27T15:44:07Z", 
        "id": "581481832853573632"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Sir Alex Ferguson on Cristiano Ronaldo. http://t.co/noj29lyN7i", 
        "created_at": "2015-03-27T15:44:38Z", 
        "id": "581481966391943168"
    }, 
    {
        "text": "RT @RealMadrid_GO: La broma de Cristiano Ronaldo a Quaresma: Convirti\u00f3 su coche en unas 'Nike Mercurial'. \u00a1CRACK! http://t.co/X0eqQ0SeGJ", 
        "created_at": "2015-03-27T15:48:26Z", 
        "id": "581482921707638785"
    }, 
    {
        "text": "Se Fernando Santos juntar Eliseu e Coentr\u00e3o acho pouco prov\u00e1vel que Ronaldo seja \u00ab9\u00bb. Aponto + para Ronaldo e Nani soltos na frente", 
        "created_at": "2015-03-27T15:48:56Z", 
        "id": "581483046748160000"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Ivanovic rende-se a Ronaldo http://t.co/gmZg38QPFd  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-27T15:48:57Z", 
        "id": "581483051634585600"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR7KING4EVER: Cristiano Ronaldo pranks Quaresma by covering his car making it look like his latest Mercurial Boot.  http://t.co/VSlWxUF\u2026", 
        "created_at": "2015-03-27T15:49:49Z", 
        "id": "581483269880954880"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR7KING4EVER: Cristiano Ronaldo pranks Quaresma by covering his car making it look like his latest Mercurial Boot.  http://t.co/VSlWxUF\u2026", 
        "created_at": "2015-03-27T15:50:27Z", 
        "id": "581483429851754496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 eu sou da Argentina Christian muito siga-Me, por favor beijos a Resist\u00eancia Real siga-Me Ronaldo beijos", 
        "created_at": "2015-03-27T15:52:53Z", 
        "id": "581484042471804928"
    }, 
    {
        "text": "Com Ronaldo a \u00ab9\u00bb haveria depois dois extremos. N\u00e3o vejo Coentr\u00e3o a ser lan\u00e7ado nesse papel, nem vantagem em jogar no tridente do meio", 
        "created_at": "2015-03-27T15:56:26Z", 
        "id": "581484933291614208"
    }, 
    {
        "text": "UEFA: Cristiano Ronaldo tem mais golos, mas n\u00e3o entra nestas listas http://t.co/bQykqvURfd", 
        "created_at": "2015-03-27T16:02:39Z", 
        "id": "581486496915595264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello ronaldo, lets go in for another champions league.", 
        "created_at": "2015-03-27T16:14:02Z", 
        "id": "581489362187251712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hol\u00e0 Ronaldo.  Soy uno de su major fan.  Rep me stp.  Su va", 
        "created_at": "2015-03-27T16:26:36Z", 
        "id": "581492525774561280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo @TeamMessi den daha iyi  diyenlere. YuHArtik BuKaDARdAoLmAz", 
        "created_at": "2015-03-27T16:42:52Z", 
        "id": "581496621436968960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo @TeamMessi den daha iyi  diyenlere. #YuHArtikBuKaDARdAoLmAz", 
        "created_at": "2015-03-27T16:43:40Z", 
        "id": "581496821253586944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oo duydun ronaldo. Neyse ba\u015fka zaman yapar\u0131z o zaman \ud83d\ude01\ud83d\ude01 @voleybolist10", 
        "created_at": "2015-03-27T16:48:19Z", 
        "id": "581497993100189697"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Alves | Ronaldo http://t.co/HVbB5E4dZh", 
        "created_at": "2015-03-27T16:53:01Z", 
        "id": "581499173880651776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Ronaldo | Vieirinha http://t.co/JN4KMvGRKH", 
        "created_at": "2015-03-27T16:55:42Z", 
        "id": "581499848417021952"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ivanovic: \u00abRonaldo \u00e9 um dos melhores da hist\u00f3ria\u00bb http://t.co/82pYAyxrup #desporto", 
        "created_at": "2015-03-27T17:01:38Z", 
        "id": "581501344013398016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Cristiano Ronaldo you are the best in the world", 
        "created_at": "2015-03-27T17:06:18Z", 
        "id": "581502516359262208"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] Ivanovic: \u00abRonaldo \u00e9 um dos melhores da hist\u00f3ria\u00bb http://t.co/82pYAyxrup #desporto", 
        "created_at": "2015-03-27T17:08:17Z", 
        "id": "581503014831288320"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T17:21:26Z", 
        "id": "581506326892818432"
    }, 
    {
        "text": "[Shifter] Quaresma viu um snap da Nike e descobriu a partida de Ronaldo http://t.co/M4pTf40qew", 
        "created_at": "2015-03-27T17:35:27Z", 
        "id": "581509854709202945"
    }, 
    {
        "text": "RT @SHIFTERpt: Quaresma viu um snap da Nike e descobriu a partida de Ronaldo. http://t.co/qYyjnIQcpI http://t.co/0GdZeLriSu", 
        "created_at": "2015-03-27T17:36:48Z", 
        "id": "581510191168004096"
    }, 
    {
        "text": "@rpsilva @aquilespinto pois a TVI come\u00e7ou isso, Rom\u00e1rio no Bar\u00e7a\u2026e deu para ver em directo aquele golo do Ronaldo ao Celta.", 
        "created_at": "2015-03-27T17:39:37Z", 
        "id": "581510901750202368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo hitting on girls SO FUNNY! Lmao http://t.co/Zq74ih2qpe http://t.co/4W0YMgZSaF", 
        "created_at": "2015-03-27T17:57:28Z", 
        "id": "581515393975619584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo i love you so much iam form egypt i hope see you in one time   #bigFan", 
        "created_at": "2015-03-27T17:58:52Z", 
        "id": "581515745286311936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/7EdoLKNJ4F", 
        "created_at": "2015-03-27T18:09:07Z", 
        "id": "581518327195033600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please Ronaldo don't make messi get Goals more than you  from Egypt we adore you and make Ultras CR7 in Cairo", 
        "created_at": "2015-03-27T18:09:11Z", 
        "id": "581518341623439360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIDEO - Cristiano Ronaldo Pranks Team-Mate Quaresma By Redesigning His Car 'CR7 Style' In Tinfoil ! = https://t.co/5Abs2dxBVC", 
        "created_at": "2015-03-27T18:23:57Z", 
        "id": "581522058309451776"
    }, 
    {
        "text": "craques RT @bola24pt: Jo\u00e3o Pinto, Quaresma, Jardel e Ronaldo nos cromos da Panini da \u00e9poca 2002/2003. http://t.co/WPhtafi1JC", 
        "created_at": "2015-03-27T18:28:13Z", 
        "id": "581523130155470848"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @garethbale11 @karimbenzema @jamesrodriguez10 #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #gb11 #garethba\u2026 http://t.co/5PNrVxj2B4", 
        "created_at": "2015-03-27T18:36:24Z", 
        "id": "581525191580389376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @07RQuaresma  I think you the best player in the Earth Ronaldo Good bye", 
        "created_at": "2015-03-27T18:40:29Z", 
        "id": "581526217540681728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tek Manchester United p\u00ebr 80 milion\u00eb funte?  Deal with it!!!", 
        "created_at": "2015-03-27T18:58:03Z", 
        "id": "581530638072807425"
    }, 
    {
        "text": "Champions: Ricardo Carvalho no onze ideal de Deco - Cristiano Ronaldo tamb\u00e9m faz parte das escolhas do luso-brasil... http://t.co/nNEcfRC1pD", 
        "created_at": "2015-03-27T19:02:29Z", 
        "id": "581531754189684737"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ur best player in the world and ur my icon love u Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-27T19:08:34Z", 
        "id": "581533285056159745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I am a big fan . U are the best football ever.  U are better than pele and all the other legends and players ur awesome", 
        "created_at": "2015-03-27T19:15:35Z", 
        "id": "581535054242910208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T19:42:45Z", 
        "id": "581541888349626369"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/7EdoLKNJ4F", 
        "created_at": "2015-03-27T19:42:54Z", 
        "id": "581541925687304193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano falamos portugues n\u00e9 Ronaldo :)", 
        "created_at": "2015-03-27T19:48:04Z", 
        "id": "581543226890420224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Zdrastvkyte caro Ronaldo sou o seu torcedor muito grande da R\u00fassia da cidade de Moskva.otvet por favor.", 
        "created_at": "2015-03-27T19:50:36Z", 
        "id": "581543865867354112"
    }, 
    {
        "text": "Liga dos Campe\u00f5es - \u00c1guas e Eus\u00e9bio \u00e0 frente de Ronaldo nas melhores m\u00e9dias http://t.co/k3SUmkzpeR", 
        "created_at": "2015-03-27T19:53:03Z", 
        "id": "581544480744071169"
    }, 
    {
        "text": "RONALDO EMBRULHOU O CARRO DE QUARESMA EM PAPEL DE ALUM\u00cdNIO http://t.co/CR5wsmHTKh", 
        "created_at": "2015-03-27T19:56:41Z", 
        "id": "581545395114799104"
    }, 
    {
        "text": "Eu e a ex do Ronaldo http://t.co/MJaJ6OuBbM", 
        "created_at": "2015-03-27T19:59:33Z", 
        "id": "581546118028328960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo em a\u00e7\u00e3o de Solidariedade na sele\u00e7\u00e3o portuguesa http://t.co/teSYurw9Cq", 
        "created_at": "2015-03-27T20:05:40Z", 
        "id": "581547656482332672"
    }, 
    {
        "text": "RT @nluz: @Cristiano Ronaldo em a\u00e7\u00e3o de Solidariedade na sele\u00e7\u00e3o portuguesa http://t.co/teSYurw9Cq", 
        "created_at": "2015-03-27T20:08:10Z", 
        "id": "581548285493563392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo ........", 
        "created_at": "2015-03-27T20:13:06Z", 
        "id": "581549524683874304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dear Ronaldo hello", 
        "created_at": "2015-03-27T20:21:02Z", 
        "id": "581551525174087680"
    }, 
    {
        "text": "[Record] \u00c1guas e Eus\u00e9bio \u00e0 frente de Ronaldo nas melhores m\u00e9dias http://t.co/8j1J275oko #desporto", 
        "created_at": "2015-03-27T20:34:58Z", 
        "id": "581555030748106752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Foot__Girls: BREAKING: Cristiano Ronaldo OUT of Real Madrid?  SEE THE BIG OFFER ---&gt; http://t.co/QIr81f4VHj http://t.co/48pOtacLak", 
        "created_at": "2015-03-27T21:04:54Z", 
        "id": "581562560941522944"
    }, 
    {
        "text": "RT @diztopico: Ainda v\u00e3o descobrir que tamb\u00e9m n\u00e3o foi o ronaldo que escreveu o seu RT @PGorjao: http://t.co/OpCK8WuePA", 
        "created_at": "2015-03-27T21:13:31Z", 
        "id": "581564730839564289"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo foi sancionado por ter mexido nas bolas!!?  parece q n\u00e3o \u00e9 pra homens com os ditos grandes...", 
        "created_at": "2015-03-27T21:16:03Z", 
        "id": "581565370575785984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ...ksa ronaldo alnssr FC saodya arbea", 
        "created_at": "2015-03-27T21:23:15Z", 
        "id": "581567178794659840"
    }, 
    {
        "text": "RT @EnglishLeagueBR: Cristiano Ronaldo. http://t.co/pghED8ioAh", 
        "created_at": "2015-03-27T21:28:30Z", 
        "id": "581568500872921088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I Love CR7 #AHMED RONALDO", 
        "created_at": "2015-03-27T21:40:05Z", 
        "id": "581571417310945280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo por favor segue me eu tenho cancro por favor e um dos meus sonhos que puderei ter de ti pff", 
        "created_at": "2015-03-27T21:50:08Z", 
        "id": "581573944819326976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Ronaldo, sou um grande f\u00e3 teu e um dos meus sonhos \u00e9 poder te conhe\u00e7er ou obter o teu follow. Pff segue-me \u00cddolo abra\u00e7o!", 
        "created_at": "2015-03-27T21:52:15Z", 
        "id": "581574476753604609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano egyptians love u ronaldo gd luck for ur national team and real madrid im sure madrid will be back strong best player in the world", 
        "created_at": "2015-03-27T21:52:17Z", 
        "id": "581574485515501568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/02v3ph96sZ", 
        "created_at": "2015-03-27T22:09:41Z", 
        "id": "581578867598606337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u201ctunea\u201d el auto de @07RQuaresma. V\u00eddeo aqu\u00ed. --&gt;http://t.co/HexRx50Yvt&lt;-- http://t.co/zEbiUofwFa http://t.co/m41RGB2bk1", 
        "created_at": "2015-03-27T22:10:15Z", 
        "id": "581579008124436480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @07RQuaresma  hhhhhh ronaldo hhhh very good you are graate !!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2015-03-27T22:13:51Z", 
        "id": "581579914467524608"
    }, 
    {
        "text": "\"Leva-nos ao Brasil Ronaldo\"  Tantas saudades meu Deus! Saudades de ver estes jogos!", 
        "created_at": "2015-03-27T22:32:33Z", 
        "id": "581584618433966080"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Gols por sua Sele\u00e7\u00e3o aos 23 anos:  Neymar (BRA) - 43 Cristiano Ronaldo (POR) - 20 Messi (ARG) - 13 https://t.co/0f30NSzROk", 
        "created_at": "2015-03-27T22:33:17Z", 
        "id": "581584805189537792"
    }, 
    {
        "text": "RT @heavenlove1893: \"Leva-nos ao Brasil Ronaldo\"  Tantas saudades meu Deus! Saudades de ver estes jogos!", 
        "created_at": "2015-03-27T22:33:22Z", 
        "id": "581584827989823488"
    }, 
    {
        "text": "somos uns sortudos por vermos o Messi e o Ronaldo jogarem", 
        "created_at": "2015-03-27T22:46:48Z", 
        "id": "581588204610023424"
    }, 
    {
        "text": "#mftvi24 E porque n\u00e3o Quaresma Nani e Ronaldo a facturar?", 
        "created_at": "2015-03-27T23:01:55Z", 
        "id": "581592010534047744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi Cristiano Ronaldo sou deu 2 f\u00e3 o primeiro e o manuel neuer", 
        "created_at": "2015-03-27T23:02:47Z", 
        "id": "581592227606040578"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano dear mr Ronaldo please may i have a pair of your superflys for my brother who is size 9 please for his birthday please thanks", 
        "created_at": "2015-03-27T23:05:33Z", 
        "id": "581592924711981056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo 's stats with Real Madrid. http://t.co/Wi0aUDsih3", 
        "created_at": "2015-03-27T23:08:28Z", 
        "id": "581593659671343104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HOLA CRISTIANO RONALDO ME PUEDES SALUDAR MA\u00d1ANA POR QUE AHORA ME VOY A IR A DORMIR SOY @seftaoui ESTOY EN LA CANTERA @realmadrid", 
        "created_at": "2015-03-27T23:08:50Z", 
        "id": "581593749970653184"
    }, 
    {
        "text": "@Dodgingsuicide @davekelly149q   not to mention Cristiano Ronaldo....", 
        "created_at": "2015-03-27T23:20:59Z", 
        "id": "581596807542792192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo I live u and I are the best footballer in the world I hope to see u in person one day your my idol", 
        "created_at": "2015-03-27T23:31:27Z", 
        "id": "581599441951596544"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo perde4,2milh\u00f5es de f\u00e3s no facebook.O facebook j\u00e1 parece uma esp\u00e9cie de BES, s\u00f3 que aqui em vez de se perderem milh\u00f5es, perdem-se f\u00e3s", 
        "created_at": "2015-03-27T23:38:20Z", 
        "id": "581601177449660416"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo perde 4,2 milh\u00f5es de f\u00e3s no facebook.O facebook j\u00e1 parece uma esp\u00e9cie de BES, s\u00f3 que aqui em vez de se perderem euros, perdem-se f\u00e3s", 
        "created_at": "2015-03-27T23:43:39Z", 
        "id": "581602513956290561"
    }, 
    {
        "text": "Por falar em madeirenses, o Cristiano Ronaldo vai votar no domingo?", 
        "created_at": "2015-03-27T23:58:49Z", 
        "id": "581606332211527680"
    }
]