[
    {
        "text": "@Cristiano Jose Semedo player Sheffield with Cristiano Ronaldo #HalaMadrid http://t.co/hUs9japgeX", 
        "created_at": "2015-06-01T00:02:14Z", 
        "id": "605162402389192704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Saludos desde Portuguesa Venezuela Grande Ronaldo...!! y #HalaMadrid por siempre Force Portugal", 
        "created_at": "2015-06-01T00:29:00Z", 
        "id": "605169137304903680"
    }, 
    {
        "text": "@msluteixeira eu tava a falar colectivamente, pq depois claro que \u00e9 dif\u00edcil apanhares um Messi, um Robben, um Hazard, um Ronaldo, um Gaitan", 
        "created_at": "2015-06-01T00:37:12Z", 
        "id": "605171202806661120"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-06-01T00:47:15Z", 
        "id": "605173731749556226"
    }, 
    {
        "text": "@divamagg Ent\u00e3o imagina o que eu sinto.em rela\u00e7\u00e3o ao Figo, Zidane, Roberto Carlos, Ronaldo, Beckham, etc.", 
        "created_at": "2015-06-01T00:58:37Z", 
        "id": "605176591392645121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yo your really good ronaldo but messi is better Barca will win the Champions league", 
        "created_at": "2015-06-01T01:03:21Z", 
        "id": "605177780121145344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo saat berlibur di Prancis kemarin. \"I believe, I can fly!\". http://t.co/1SGWW2S4Xr", 
        "created_at": "2015-06-01T02:58:38Z", 
        "id": "605206795221532672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo he will get a trophy ballon d'or", 
        "created_at": "2015-06-01T03:57:21Z", 
        "id": "605221568482963456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vico_cr7: Lopes-Pepe-Fonte-Coentrao-Pereira-Tiago-Bernardo Silva-Moutinho-Quaresma-Nani-Ronaldo cette \u00e9quipe va faire mal \u00e0 l'euro 2016\u2026", 
        "created_at": "2015-06-01T04:48:13Z", 
        "id": "605234369993838592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Enjoying yourself? Its great to see you doing fun.great man #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-01T05:06:30Z", 
        "id": "605238970629242881"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  it is good to train father Ronaldo the world handsome player I love you.", 
        "created_at": "2015-06-01T06:30:19Z", 
        "id": "605260067093528576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO  ti  kaneis   ua   me   akoloyuhseis   opvs  ekana   gia  na   milame  uelv  na    soy    mhlisv\\/", 
        "created_at": "2015-06-01T06:49:10Z", 
        "id": "605264807399419904"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - O \"barquito\" de Ronaldo http://t.co/oT1W0jiFOR", 
        "created_at": "2015-06-01T07:07:03Z", 
        "id": "605269310186115072"
    }, 
    {
        "text": "[Record] O \"barquito\" de Ronaldo http://t.co/Lkazn0EYI4 #desporto", 
        "created_at": "2015-06-01T07:18:32Z", 
        "id": "605272199969140736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo shows off his dance moves aboard luxury yacht,details on http://t.co/uQ3xozK8mp http://t.co/Wa5SCPKrCs", 
        "created_at": "2015-06-01T07:26:42Z", 
        "id": "605274256210051072"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] O \"barquito\" de Ronaldo http://t.co/Lkazn0EYI4 #desporto", 
        "created_at": "2015-06-01T07:54:29Z", 
        "id": "605281246332133376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Vico_cr7: Lopes-Pepe-Fonte-Coentrao-Pereira-Tiago-Bernardo Silva-Moutinho-Quaresma-Nani-Ronaldo cette \u00e9quipe va faire mal \u00e0 l'euro 2016\u2026", 
        "created_at": "2015-06-01T08:58:54Z", 
        "id": "605297456910331904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo you Are the Best player in this World and i hope you Can take me to One Real Madrid training please Ronaldo !!!!!!", 
        "created_at": "2015-06-01T09:10:52Z", 
        "id": "605300470148689920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu te amo muito Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-01T09:53:34Z", 
        "id": "605311216383348736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Top scorers in Europe's top five league this season:  Cristiano Ronaldo (48) Lionel Messi (43) Alexandre Lacazette (27) Sergio\u2026", 
        "created_at": "2015-06-01T10:16:29Z", 
        "id": "605316982938943488"
    }, 
    {
        "text": "RT @odedonafrida: O trio el\u00e9trico de Cristiano Ronaldo no orgulho gay parece ter sido divertido. http://t.co/BHrmqIiBTd", 
        "created_at": "2015-06-01T10:20:25Z", 
        "id": "605317974266920960"
    }, 
    {
        "text": "RT @odedonafrida: O trio el\u00e9trico de Cristiano Ronaldo no orgulho gay parece ter sido divertido. http://t.co/BHrmqIiBTd", 
        "created_at": "2015-06-01T10:20:37Z", 
        "id": "605318021297651712"
    }, 
    {
        "text": "O ditado diz que as crian\u00e7as s\u00e3o o melhor do mundo, o que era verdade at\u00e9 ter nascido o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-01T10:20:53Z", 
        "id": "605318089295687680"
    }, 
    {
        "text": "RT @odedonafrida: O trio el\u00e9trico de Cristiano Ronaldo no orgulho gay parece ter sido divertido. http://t.co/BHrmqIiBTd", 
        "created_at": "2015-06-01T10:21:19Z", 
        "id": "605318196904763392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano will not accept Benitez at #rmcf IT is time for you to come home to #MUFC Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-01T10:22:08Z", 
        "id": "605318405273604096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano A very Sexy Shirtless Cristiano Ronaldo Shows off Cheesy Dance Moves on board Yacht.  http://t.co/57hdi1GaRG", 
        "created_at": "2015-06-01T10:37:16Z", 
        "id": "605322212091015168"
    }, 
    {
        "text": "#FernandoSantos convoca Danilo do Mar\u00edtimo, Danny do Zenit e Ronaldo do Real Madrid: O seleccionador de\u2026 http://t.co/NNqySEmUXd #dnoticias", 
        "created_at": "2015-06-01T10:39:27Z", 
        "id": "605322762316615680"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] As luxuosas f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint-Tropez http://t.co/E5EYntoldy", 
        "created_at": "2015-06-01T11:04:56Z", 
        "id": "605329174279036928"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo mant\u00e9m lideran\u00e7a do buzz social : Not\u00edcia - Grupo Marktest http://t.co/fd1Dhbf3bI via @grupomarktest", 
        "created_at": "2015-06-01T11:05:31Z", 
        "id": "605329323726385152"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 @davidjaca send the u21 squad with Ronaldo to the Euro 2016 in France", 
        "created_at": "2015-06-01T11:16:57Z", 
        "id": "605332201190891520"
    }, 
    {
        "text": "RT @CurvableAlex: @PortuGoal1 @davidjaca send the u21 squad with Ronaldo to the Euro 2016 in France", 
        "created_at": "2015-06-01T11:18:46Z", 
        "id": "605332656470036480"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - Cal\u00e7\u00f5es amarelos de Ronaldo d\u00e3o volta ao Mundo http://t.co/ZiXCR7fNtK", 
        "created_at": "2015-06-01T11:25:03Z", 
        "id": "605334237001199616"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Diverte-se com amigos em Saint Tropez http://t.co/sSDRqoPC3c", 
        "created_at": "2015-06-01T11:49:34Z", 
        "id": "605340407459778560"
    }, 
    {
        "text": "RT @dnoticiaspt: #FernandoSantos convoca Danilo do Mar\u00edtimo, Danny do Zenit e Ronaldo do Real Madrid: O seleccionador de\u2026 http://t.co/NNqyS\u2026", 
        "created_at": "2015-06-01T11:53:31Z", 
        "id": "605341403342893057"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [S\u00e1bado] As luxuosas f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint-Tropez http://t.co/E5EYntoldy", 
        "created_at": "2015-06-01T12:06:42Z", 
        "id": "605344720642932736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @kevintavva de d\u00e4r l\u00e4t v\u00e4ldigt mycke som Ronaldo inte blir kvar i real?", 
        "created_at": "2015-06-01T12:21:05Z", 
        "id": "605348337857007616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hiii ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-01T12:22:36Z", 
        "id": "605348719878225922"
    }, 
    {
        "text": "RT @888sport: Ronaldo on holiday but already preparing for next season.... http://t.co/6W3ENcsI0A", 
        "created_at": "2015-06-01T12:40:40Z", 
        "id": "605353269137952768"
    }, 
    {
        "text": "RT @888sport: Ronaldo on holiday but already preparing for next season.... http://t.co/6W3ENcsI0A", 
        "created_at": "2015-06-01T12:41:13Z", 
        "id": "605353404945301506"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Cristiano Ronaldo, I live in Russia. I'm your biggest fan, You're a big Star. So go ahead and if you don't want to give way to", 
        "created_at": "2015-06-01T12:41:32Z", 
        "id": "605353486130278401"
    }, 
    {
        "text": "RT @foradejogo: \"N\u00e3o convocar o Bruma \u00e9 como n\u00e3o convocar o Cristiano Ronaldo para a Sele\u00e7\u00e3o principal\" http://t.co/Nc0cqhekFr", 
        "created_at": "2015-06-01T12:44:36Z", 
        "id": "605354257471156224"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo tnx welcome to my world", 
        "created_at": "2015-06-01T13:11:26Z", 
        "id": "605361009398816768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I m a big fan of u sir ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-01T13:22:13Z", 
        "id": "605363725336342529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vive c ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-01T13:23:39Z", 
        "id": "605364085677563904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano c ronaldo 4444444", 
        "created_at": "2015-06-01T13:24:55Z", 
        "id": "605364404134285312"
    }, 
    {
        "text": "RT @foradejogo: \"N\u00e3o convocar o Bruma \u00e9 como n\u00e3o convocar o Cristiano Ronaldo para a Sele\u00e7\u00e3o principal\" http://t.co/Nc0cqhekFr", 
        "created_at": "2015-06-01T13:25:38Z", 
        "id": "605364584375926785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se arranca a bailar en la cubierta de un yate \ud83d\udc83\ud83d\udea4\ud83d\ude4c http://t.co/EiiehPM1TD http://t.co/2OBlQa3HlE", 
        "created_at": "2015-06-01T13:35:18Z", 
        "id": "605367018230018048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo anche se la tua stagione non \u00e8 stata vincente hai dimostrato al mondo che hai un cuore immenso. Forza Palermo e Cr7", 
        "created_at": "2015-06-01T13:43:21Z", 
        "id": "605369043982413825"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo diverte-se com amigos em Saint Tropez! Veja mais aqui.  #cristianoronaldo #CR7 #sainttropez... http://t.co/WCCkIn8eSe", 
        "created_at": "2015-06-01T13:44:31Z", 
        "id": "605369335008346112"
    }, 
    {
        "text": "RT @CurvableAlex: @PortuGoal1 @davidjaca send the u21 squad with Ronaldo to the Euro 2016 in France", 
        "created_at": "2015-06-01T13:45:57Z", 
        "id": "605369694573445120"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Descubra o que ele andou a fazer! http://t.co/cV0gBxsetO", 
        "created_at": "2015-06-01T13:55:09Z", 
        "id": "605372009741062144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Eu sou de voc\u00eas e incentivar seguidores real Eu quero acompanhar Belize", 
        "created_at": "2015-06-01T14:23:53Z", 
        "id": "605379241660825600"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo de f\u00e9rias com amigos em Saint-Tropez http://t.co/lJxDTlb7uq", 
        "created_at": "2015-06-01T14:25:54Z", 
        "id": "605379750979198977"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Coisas que Ronaldo faz nas f\u00e9rias. http://t.co/x7wTZiIPqE", 
        "created_at": "2015-06-01T14:32:15Z", 
        "id": "605381350212935680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo profite de ses vacances \u00e0 St-Tropez http://t.co/0FfCdK662c", 
        "created_at": "2015-06-01T14:40:59Z", 
        "id": "605383544228192256"
    }, 
    {
        "text": "A Irina Shayk diz que a m\u00e3e do Ronaldo n\u00e3o ajudava, mas espera que a do Bradley coopere.", 
        "created_at": "2015-06-01T14:45:57Z", 
        "id": "605384795909144576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wach ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-01T14:55:28Z", 
        "id": "605387190676385793"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Cristiano Ronaldo perfecting his diving technique for next season. http://t.co/LK7Y946T9W", 
        "created_at": "2015-06-01T14:55:55Z", 
        "id": "605387303712919553"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Cristiano Ronaldo perfecting his diving technique for next season. http://t.co/LK7Y946T9W", 
        "created_at": "2015-06-01T14:56:06Z", 
        "id": "605387349015588864"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] \u00abN\u00e3o convocar o Bruma \u00e9 como n\u00e3o convocar o Cristiano Ronaldo para a sele\u00e7\u00e3o\u00bb, diz empres\u00e1rio http://t.co/wWxqGc40J3 #desporto", 
        "created_at": "2015-06-01T15:17:33Z", 
        "id": "605392749181804544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ol\u00e1 meu ronaldo seus f\u00e3s na Indon\u00e9sia::)", 
        "created_at": "2015-06-01T15:20:37Z", 
        "id": "605393519373598720"
    }, 
    {
        "text": "isto d\u00e1 para bloquear fotos? (no caso s\u00e3o do Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-06-01T15:21:49Z", 
        "id": "605393822789410816"
    }, 
    {
        "text": "se fosse agora a est\u00e1tua do ronaldo j\u00e1 tinha de ter tamb\u00e9m uma chama naquela zona nevr\u00e1lgica .", 
        "created_at": "2015-06-01T15:23:10Z", 
        "id": "605394161534140417"
    }, 
    {
        "text": "RT @breakingnewsnig: Cristiano Ronaldo edges out Lionel Messi to win European Golden Shoe http://t.co/Kd7IG8ZPDA", 
        "created_at": "2015-06-01T15:25:00Z", 
        "id": "605394624677588992"
    }, 
    {
        "text": "james, passa para modric, centra para ronaldo, bola \u00e0 altura da cintura... HADOUKEEEEEEEN!", 
        "created_at": "2015-06-01T15:26:09Z", 
        "id": "605394911064670208"
    }, 
    {
        "text": "o #gif que vai \"virar\" #viral ! #cristiano #cr7 #ronaldo http://t.co/6thxmyOALW", 
        "created_at": "2015-06-01T15:33:54Z", 
        "id": "605396860883320833"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo comemora a vit\u00f3ria do @Sporting_CP!  http://t.co/FFKGEoBvqB", 
        "created_at": "2015-06-01T15:37:11Z", 
        "id": "605397688541147136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1, Ronaldo fabricante da hist\u00f3ria que voc\u00ea responder \u00e0 favor!", 
        "created_at": "2015-06-01T15:37:34Z", 
        "id": "605397785966280704"
    }, 
    {
        "text": "Bruno de Carvalho festejou a Ta\u00e7a de Portugal com Cristiano Ronaldo em Saint Tropez http://t.co/AvbzFoaSOn", 
        "created_at": "2015-06-01T15:45:23Z", 
        "id": "605399751887077379"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2139\ufe0eLOVEc,ronaldo\u203c\ufe0f HARA MADRID\u203c\ufe0f", 
        "created_at": "2015-06-01T15:45:32Z", 
        "id": "605399790533275649"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Cristiano Ronaldo perfecting his diving technique for next season. http://t.co/LK7Y946T9W", 
        "created_at": "2015-06-01T16:11:28Z", 
        "id": "605406315163357185"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o \u00e9 gay. As gajas que passeiam com ele de iate comprovam-no!", 
        "created_at": "2015-06-01T16:26:35Z", 
        "id": "605410119573209088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Nunca te vayas del Madriiid te lo pedimos todos los madridistas todavia queda Cristiano Ronaldo para rato ^^", 
        "created_at": "2015-06-01T16:52:22Z", 
        "id": "605416609323360258"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSporf: SPOTTED: Cristiano Ronaldo already practicing his technique for next season. http://t.co/mpXPpBmrVt", 
        "created_at": "2015-06-01T16:59:10Z", 
        "id": "605418321069129728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo i love real madrid and you", 
        "created_at": "2015-06-01T17:43:39Z", 
        "id": "605429515419009024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Christian km adore you always champion the year Ronaldo encourage you I love you with all my heart http://t.co/08BGKmpUBD", 
        "created_at": "2015-06-01T18:06:50Z", 
        "id": "605435348496334848"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-06-01T18:16:43Z", 
        "id": "605437836779622400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo du bist einfach nur ein Angeber messi ist 100 mal besser", 
        "created_at": "2015-06-01T18:29:10Z", 
        "id": "605440970570772481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in France today. http://t.co/uZlhF7ji24", 
        "created_at": "2015-06-01T18:53:53Z", 
        "id": "605447191709265920"
    }, 
    {
        "text": "@anacosta_30 o Ronaldo ja ta habituado a ajoelhar-se", 
        "created_at": "2015-06-01T18:56:28Z", 
        "id": "605447838466732032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu estou incentivando Belize Ronaldo Real Madrid e eu amo o Real Madrid e eu quero seguir -se poss\u00edvel", 
        "created_at": "2015-06-01T19:05:21Z", 
        "id": "605450077948231680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Soy de Bagdad y el m\u00e1s valiente del Real Madrid y me encanta el club Quiero seguimiento Belice", 
        "created_at": "2015-06-01T19:06:50Z", 
        "id": "605450450779930624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Belize I'm from Baghdad and I love Real Madrid I want to follow Ronaldo Belize", 
        "created_at": "2015-06-01T19:09:18Z", 
        "id": "605451068839997440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are the best", 
        "created_at": "2015-06-01T19:21:48Z", 
        "id": "605454217248129024"
    }, 
    {
        "text": "FIFA, Ronaldo, Pel\u00e9 e J. Hawilla: http://t.co/OPONMtu5D8", 
        "created_at": "2015-06-01T20:05:34Z", 
        "id": "605465231704195072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-01T20:05:58Z", 
        "id": "605465329779781632"
    }, 
    {
        "text": "RT @CuteKidVines: Cristiano Ronaldo training his son \ud83d\ude0d http://t.co/wN4LhdGVm5", 
        "created_at": "2015-06-01T20:09:03Z", 
        "id": "605466108154421248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRcbAzt  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-06-01T20:12:11Z", 
        "id": "605466894133563393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo what are you doing? Staph it ronaldo staphh it \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/H6uunsVgWc", 
        "created_at": "2015-06-01T20:16:24Z", 
        "id": "605467955296497664"
    }, 
    {
        "text": "Ganda Bebedeira Ronaldo! https://t.co/1aPzpxxagz", 
        "created_at": "2015-06-01T20:38:18Z", 
        "id": "605473466536574976"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo em situa\u00e7\u00e3o embara\u00e7osa http://t.co/Ip0pY2ydDV #desporto", 
        "created_at": "2015-06-01T20:39:16Z", 
        "id": "605473712943407104"
    }, 
    {
        "text": "@Vitor1893 Um gajo apostou comigo em como o Ronaldo n\u00e3o ia demorar 5 anos at\u00e9 assumir a homossexualidade.", 
        "created_at": "2015-06-01T20:43:57Z", 
        "id": "605474890049855489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi, Ronaldo my brother is a big fan. Even though he support man united he really wants you to come back to united", 
        "created_at": "2015-06-01T20:44:44Z", 
        "id": "605475087748333569"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Cristiano Ronaldo em situa\u00e7\u00e3o embara\u00e7osa http://t.co/qzLhYnEGAd", 
        "created_at": "2015-06-01T20:46:56Z", 
        "id": "605475638296735744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo @karim Benzema http://t.co/6bM8QBpqvY", 
        "created_at": "2015-06-01T20:58:23Z", 
        "id": "605478523202117633"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o se percebe que a vit\u00f3ria do Miguel Oliveira tenha passado despercebida na minha TL #Moto3. Pena que o Ronaldo n\u00e3o ande de moto", 
        "created_at": "2015-06-01T21:02:03Z", 
        "id": "605479444984250368"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo assim at\u00e9 poderia ter lugar no Benfica. #carregabenfica http://t.co/7qbuQyozWf", 
        "created_at": "2015-06-01T21:16:49Z", 
        "id": "605483162161057793"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrocsemedo: O Ronaldo assim at\u00e9 poderia ter lugar no Benfica. #carregabenfica http://t.co/7qbuQyozWf", 
        "created_at": "2015-06-01T21:17:24Z", 
        "id": "605483307703377920"
    }, 
    {
        "text": "[Sol] F\u00e9rias de Ronaldo em Saint Tropez est\u00e3o a agitar as redes sociais http://t.co/GAnwWsl1ku", 
        "created_at": "2015-06-01T21:18:10Z", 
        "id": "605483499328380928"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Futbolero_: Los paparazzi se est\u00e1n luciendo con Cristiano Ronaldo. Fotos nadando, con amigos, meando detr\u00e1s de un coche... http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-06-01T21:19:23Z", 
        "id": "605483806833950720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-01T21:42:21Z", 
        "id": "605489586802987008"
    }, 
    {
        "text": "RT @M0tivacionesF: Para que luego digan que Cristiano Ronaldo termina la temporada con las manos vac\u00edas... http://t.co/SeXOWi7M2z", 
        "created_at": "2015-06-01T21:45:13Z", 
        "id": "605490309032738816"
    }, 
    {
        "text": "RT @vr_nuno: Se fosse o #messi nem o viam ahahahah \u201c@noticiaaominuto: Cristiano Ronaldo chamado \u00e0 aten\u00e7\u00e3o por urinar na rua http://t.co/TLx\u2026", 
        "created_at": "2015-06-01T21:47:37Z", 
        "id": "605490911808757762"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Ronaldo is playing so good right now", 
        "created_at": "2015-06-01T21:49:29Z", 
        "id": "605491380257964033"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: Sweeeeeet ass goal Ronaldo!!!", 
        "created_at": "2015-06-01T21:49:43Z", 
        "id": "605491439359926272"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2015-06-01T21:50:59Z", 
        "id": "605491760597467136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo but messi is my h\u00e9ro", 
        "created_at": "2015-06-01T21:52:09Z", 
        "id": "605492053309591552"
    }, 
    {
        "text": "RT @rihanna: My baby Ronaldo :(", 
        "created_at": "2015-06-01T21:52:49Z", 
        "id": "605492221077561344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano A Cristiano Ronaldo le encanta Saint Tropez ( Costa Azul, Francia) y siempre acude en verano. http://t.co/359mWmhA0R", 
        "created_at": "2015-06-01T22:10:14Z", 
        "id": "605496602833215488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we love you ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-01T22:14:17Z", 
        "id": "605497621873074176"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoaoMartSousa: se calhar o ronaldo \u00e9 boa pessoa http://t.co/Dtj9ytIKEC", 
        "created_at": "2015-06-01T22:18:49Z", 
        "id": "605498762035916803"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoaoMartSousa: se calhar o ronaldo \u00e9 boa pessoa http://t.co/Dtj9ytIKEC", 
        "created_at": "2015-06-01T22:22:57Z", 
        "id": "605499801896108032"
    }, 
    {
        "text": "RT @DailyMailCeleb: Cristiano Ronaldo caught urinating in the street in Saint Tropez http://t.co/br28PTXYaw http://t.co/woxQcxXrTW", 
        "created_at": "2015-06-01T22:38:59Z", 
        "id": "605503839911997440"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo nem uma mija pode dar sossegado.", 
        "created_at": "2015-06-01T22:46:43Z", 
        "id": "605505786236837889"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo dancing on Make A Gif http://t.co/FIDlY21US4 via @po_st", 
        "created_at": "2015-06-01T22:48:49Z", 
        "id": "605506312097689601"
    }, 
    {
        "text": "RT @punch_tag: O Cristiano Ronaldo hoje passou o dia todo amuado, toda a gente lhe dizia que o melhor do mundo s\u00e3o as crian\u00e7as. #SLBenfica \u2026", 
        "created_at": "2015-06-01T23:05:44Z", 
        "id": "605510572143190017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hermano ronaldo el mejor", 
        "created_at": "2015-06-01T23:18:30Z", 
        "id": "605513781482033153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo caught urinating in the street in Saint Tropez http://t.co/NUJBoct1Nn via @DailyMailCeleb", 
        "created_at": "2015-06-01T23:37:44Z", 
        "id": "605518624959381504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i love u cristiano &gt;&gt;&gt;i hope u will reply to me.... plz ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-01T23:43:27Z", 
        "id": "605520063861534720"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo apanhado a urinar em rua de St. Tropez http://t.co/mdclBO9TNl Ler http://t.co/Qwiusw7mmD", 
        "created_at": "2015-06-01T23:52:05Z", 
        "id": "605522233117700096"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo de f\u00e9rias com amigos em Saint-Tropez http://t.co/FTJMu9LtRy Ler http://t.co/Qwiusw7mmD", 
        "created_at": "2015-06-01T23:52:06Z", 
        "id": "605522236993183744"
    }
]