[
    {
        "text": "@Cristiano Captain Riano Ronaldo sexy piece of portugese hotness \ud83d\ude1a\ud83d\ude1a #CR7 #MyFave #iloveyou", 
        "created_at": "2015-03-17T00:19:21Z", 
        "id": "577625232346857473"
    }, 
    {
        "text": "e porque n\u00e3o falam do filho de Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-03-17T00:22:11Z", 
        "id": "577625945143644161"
    }, 
    {
        "text": "RT @SkyF00tbalI: VIDEO: Cristiano Ronaldo telling Real Madrid fans 'Fodanse - Go fuck yourself' after boos! http://t.co/NXcJzp4MnD http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-17T00:28:21Z", 
        "id": "577627496096608257"
    }, 
    {
        "text": "RT @gilhasoum: e porque n\u00e3o falam do filho de Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-03-17T00:28:28Z", 
        "id": "577627525851045888"
    }, 
    {
        "text": "RT @gilhasoum: e porque n\u00e3o falam do filho de Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-03-17T00:29:15Z", 
        "id": "577627721976668160"
    }, 
    {
        "text": "Os espanh\u00f3is s\u00f3 iam dar o verdadeiro valor que o Ronaldo merece se ele voltasse ao united. \u00c9 o mesmo com o porto e o quaresma.", 
        "created_at": "2015-03-17T00:44:55Z", 
        "id": "577631664257544192"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo num dia ganha mais ou menos o mesmo que o William num m\u00eas", 
        "created_at": "2015-03-17T01:16:27Z", 
        "id": "577639599595483136"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em duas semanas recebe mais que William durante todo o ano", 
        "created_at": "2015-03-17T01:21:03Z", 
        "id": "577640757282148352"
    }, 
    {
        "text": "Atriz por3*no Erica Fontes destroi Cristiano Ronaldo http://t.co/YI0YKun0SD", 
        "created_at": "2015-03-17T01:28:50Z", 
        "id": "577642719020875776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el nuevo rey de @facebook y derroc\u00f3 a @shakira al sumar 107.129.660 amigos en FB. La cantante tiene 107.083.826 fans.", 
        "created_at": "2015-03-17T01:40:38Z", 
        "id": "577645685811609600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best player of world Ronaldo ! #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-03-17T02:07:06Z", 
        "id": "577652348656435200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-17T02:36:10Z", 
        "id": "577659661429542913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm from Syria Thank you Ronaldo I love you \ud83d\ude18", 
        "created_at": "2015-03-17T02:39:01Z", 
        "id": "577660379955888129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  HALA MADRID!!!...VIVA RONALDO", 
        "created_at": "2015-03-17T02:51:57Z", 
        "id": "577663634903420928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eu sou muito seu f\u00e3n cara quando vc nao faz gols e joga  pouco mal eu fico puto nao quero ver o messi chegar no ano que", 
        "created_at": "2015-03-17T02:56:58Z", 
        "id": "577664898014056448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  you look great Ronaldo in the sun glasses", 
        "created_at": "2015-03-17T02:57:33Z", 
        "id": "577665043090817024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vem e ganhar a quinta bola de ouro poxa vo\u00e7\u00ea tem que ganhar a quarta ronaldo vamos la guerreiro tu \u00e9s o melhor , \u00e3nimo e f\u00e9", 
        "created_at": "2015-03-17T02:58:41Z", 
        "id": "577665327313645569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo You are the only beloved do not look backwards wait creations against Barcelona", 
        "created_at": "2015-03-17T02:59:28Z", 
        "id": "577665526601658368"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo with an amazing volley against Levante #CR7 #RealMadrid #HalaMadrid #Legend \u2764 by jeffreycr7 http://t.co/xwDBZC4khU", 
        "created_at": "2015-03-17T03:11:30Z", 
        "id": "577668552569786368"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-17T03:17:43Z", 
        "id": "577670117045051392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Christian Ronaldo a question when will the next game in Mexico and hopefully soon as desire to be conoserte", 
        "created_at": "2015-03-17T03:32:43Z", 
        "id": "577673893718020096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo sem d\u00favida, o melhor do mundo e melhor do que De Messi.", 
        "created_at": "2015-03-17T03:38:05Z", 
        "id": "577675243336130560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/OizpMWGnYs", 
        "created_at": "2015-03-17T04:52:12Z", 
        "id": "577693895808675840"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Ronaldo participa de protesto com camiseta que diz: \"A culpa n\u00e3o \u00e9 minha, eu votei no A\u00e9cio\"  http://t.co/XZFP8sI4oA http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-17T05:15:07Z", 
        "id": "577699662079135745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Soy egipcio, pero Cristiano Ronaldo adoro con todo mi coraz\u00f3n y todos los detalles porque es una leyenda en esta ocasi\u00f3n", 
        "created_at": "2015-03-17T05:32:02Z", 
        "id": "577703921977856000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Come home Ronaldo! #MUFC http://t.co/D5YlwyhIwI", 
        "created_at": "2015-03-17T05:44:40Z", 
        "id": "577707100454813696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo supera a Shakira en Facebook. // Y esta comparaci\u00f3n a q va al caso?? @UnoNoticias  http://t.co/bDBjs9vNOo", 
        "created_at": "2015-03-17T05:45:42Z", 
        "id": "577707360124194816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/DDHSt0LWO6", 
        "created_at": "2015-03-17T05:50:22Z", 
        "id": "577708534101618688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano boss its edited by me and i dont know how to explain about my Cristiano Ronaldo addiction. \u00a9\u00ae7 \u2665 http://t.co/XOZlEgqkxR", 
        "created_at": "2015-03-17T05:50:50Z", 
        "id": "577708652775149568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronal\u2026 http://t.co/0D4KyHUg8D", 
        "created_at": "2015-03-17T06:06:10Z", 
        "id": "577712509391613952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronal\u2026 http://t.co/vDJKHDwmsm", 
        "created_at": "2015-03-17T06:06:10Z", 
        "id": "577712510612144128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-03-17T06:16:45Z", 
        "id": "577715173860843520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we support you ronaldo !", 
        "created_at": "2015-03-17T06:20:18Z", 
        "id": "577716067654569985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and the future Ronaldo... http://t.co/eWXMUBXR1E", 
        "created_at": "2015-03-17T06:47:27Z", 
        "id": "577722901350125568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  @ManUtd   \"Viva Ronaldo, Viva Ronaldo. Put Him on a plane, bring him back from Spain. Viva Ronaldo.\" http://t.co/LRzzi6J2QA", 
        "created_at": "2015-03-17T06:54:24Z", 
        "id": "577724649477443584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo overtakes Shakira to b'com most \"liked\" person - totaling upto 107 million likes on #FB, about 5000 ahead of Shakira #CR7", 
        "created_at": "2015-03-17T07:13:45Z", 
        "id": "577729518888046592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bro. Stop taking the boos of the disgraceful Madrid fans and come home now. Enough. Where Viva Ronaldo is sung every game. #MUFC", 
        "created_at": "2015-03-17T07:23:41Z", 
        "id": "577732018936532992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo we celebrated your's and neymar's birthday...last month late to wish and late to post the cake http://t.co/hx1vs3dUDa", 
        "created_at": "2015-03-17T07:38:25Z", 
        "id": "577735725262577664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo talented footballer", 
        "created_at": "2015-03-17T07:59:28Z", 
        "id": "577741021351669761"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 a personalidade mais seguida no Facebook http://t.co/miLNPWaKxA", 
        "created_at": "2015-03-17T08:19:06Z", 
        "id": "577745962359250945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo I'm in love you and Real .", 
        "created_at": "2015-03-17T08:36:16Z", 
        "id": "577750284069249024"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo we love you . . you are very kind heart . .", 
        "created_at": "2015-03-17T08:54:36Z", 
        "id": "577754899879882752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo is good player", 
        "created_at": "2015-03-17T09:48:35Z", 
        "id": "577768484987232257"
    }, 
    {
        "text": "Post no Blog: Cristiano Ronaldo torna-se o mais seguido do mundo nas redes sociais http://t.co/TtkwurBiRI", 
        "created_at": "2015-03-17T10:20:44Z", 
        "id": "577776572930908160"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerohora: Mau comportamento fora de campo pode tirar Cristiano Ronaldo do Real Madrid http://t.co/3roUe77xGa http://t.co/bbJiQMDv0j", 
        "created_at": "2015-03-17T10:21:42Z", 
        "id": "577776817031028736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano : C. Ronaldo go to Manchester United", 
        "created_at": "2015-03-17T11:56:24Z", 
        "id": "577800648281833472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer Ronaldo how to play football? if I come to Spain will I be in real life? I am 17 years old", 
        "created_at": "2015-03-17T11:56:39Z", 
        "id": "577800714031902720"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Imprensa catal\u00e3 \"manda\" #Ronaldo ao psic\u00f3logo http://t.co/gfYulsgevo", 
        "created_at": "2015-03-17T12:01:03Z", 
        "id": "577801820552212480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Imprensa catal\u00e3 \"manda\" #Ronaldo ao psic\u00f3logo http://t.co/gfYulsgevo", 
        "created_at": "2015-03-17T12:07:21Z", 
        "id": "577803407001538560"
    }, 
    {
        "text": "#Portugueses Psic\u00f3logos aconselham terapia para Ronaldo http://t.co/Cml4O3EMYa  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-17T12:13:10Z", 
        "id": "577804868380815360"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Irina Shayk disfruta sin Cristiano Ronaldo http://t.co/4sHtcP1sXY", 
        "created_at": "2015-03-17T12:16:16Z", 
        "id": "577805650052431872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  Free Kick - The Last Game \u26bd\ufe0f\u270c\ufe0f http://t.co/3dWcNo89ht  #Cr7 #TheBest", 
        "created_at": "2015-03-17T12:44:34Z", 
        "id": "577812769845735424"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Imprensa catal\u00e3 \"manda\" Ronaldo ao psic\u00f3logo http://t.co/y61gZuTR3h #desporto", 
        "created_at": "2015-03-17T12:51:28Z", 
        "id": "577814506220339202"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo Sympathy with Syria", 
        "created_at": "2015-03-17T12:58:14Z", 
        "id": "577816210957561856"
    }, 
    {
        "text": "Imprensa espanhola compara exibi\u00e7\u00f5es de Ronaldo e Messi http://t.co/acE5kgXInW", 
        "created_at": "2015-03-17T13:09:22Z", 
        "id": "577819013771878400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Hi Ronaldo i\u2019m a big fan of you , your are the best \ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d follow me pleas thanks", 
        "created_at": "2015-03-17T13:13:34Z", 
        "id": "577820070988156928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come home Ronaldo we miss you in Manchester \ud83d\ude2d\ud83d\ude2a #MUFC", 
        "created_at": "2015-03-17T13:16:16Z", 
        "id": "577820749056053248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo... http://t.co/QCGf4NqH8C via @youtubeo", 
        "created_at": "2015-03-17T13:39:56Z", 
        "id": "577826704812597249"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo is more likely to join Manchester United this summer than Gareth Bale. http://t.co/WzCx5vUZ3v", 
        "created_at": "2015-03-17T14:02:34Z", 
        "id": "577832399284875264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bu yuzden RONALDO \u2764 http://t.co/lA5WmIwlhw", 
        "created_at": "2015-03-17T14:03:22Z", 
        "id": "577832602188554240"
    }, 
    {
        "text": "and Ronaldo could decide he doesn\u2019t want to be part of it.\"", 
        "created_at": "2015-03-17T14:04:13Z", 
        "id": "577832815468875776"
    }, 
    {
        "text": "@DanielSantanna_ hahahaha, tipo isso. mas o fato \u00e9 que o ronaldo ta dando chiliques por la e o bale n tem o apoio da torcida.", 
        "created_at": "2015-03-17T14:05:51Z", 
        "id": "577833225814421504"
    }, 
    {
        "text": "@DanielSantanna_ sinto que os dois estao desmotivados. e CASO o ronaldo decida sair eu n tenho duvidas que ele volta pra ca", 
        "created_at": "2015-03-17T14:06:36Z", 
        "id": "577833415241789440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thanks..... Ronaldo human", 
        "created_at": "2015-03-17T14:07:00Z", 
        "id": "577833516903206912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  you are amazing ronaldo I love you \ud83d\ude19 \ud83d\ude18 \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-03-17T14:07:35Z", 
        "id": "577833664626577410"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Imprensa catal\u00e3 \"manda\" #Ronaldo ao psic\u00f3logo http://t.co/gfYulsgevo", 
        "created_at": "2015-03-17T14:11:25Z", 
        "id": "577834628570083329"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugueses Psic\u00f3logos aconselham terapia para Ronaldo http://t.co/Cml4O3EMYa  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-17T14:11:30Z", 
        "id": "577834646802681856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Imprensa catal\u00e3 \"manda\" #Ronaldo ao psic\u00f3logo http://t.co/gfYulsgevo", 
        "created_at": "2015-03-17T14:14:31Z", 
        "id": "577835406718345216"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo Kind of day! https://t.co/hmce6O7zxN", 
        "created_at": "2015-03-17T14:15:35Z", 
        "id": "577835675770359808"
    }, 
    {
        "text": "\\o/ \\o/ PARAB\u00c9NS Ronaldo! \\o/ \\o/  (Falta-nos o Pedro nesta foto, mas est\u00e1 presente aqui &lt;3) http://t.co/k05g9ALNC8", 
        "created_at": "2015-03-17T14:18:57Z", 
        "id": "577836525045428224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SacoorBrosME six shoes ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-17T14:28:32Z", 
        "id": "577838935738470400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVE CRISTIANO RONALDO !!!", 
        "created_at": "2015-03-17T14:32:41Z", 
        "id": "577839979734409218"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Come home Ronaldo!Manchester United is your club!we are your fans!not those who were booing you!Come home! http://t.co/ViJYGFq4bi", 
        "created_at": "2015-03-17T14:43:24Z", 
        "id": "577842677430927361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2764 \"@SocialRMadrid: Some people don't realize how lucky we are to have Ronaldo. Give this video a watch!  https://t.co/Kw8YhwapDe", 
        "created_at": "2015-03-17T15:12:27Z", 
        "id": "577849985368100864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you Muslim?", 
        "created_at": "2015-03-17T15:20:25Z", 
        "id": "577851991747108864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano christiano Ronaldo es los mejores juegos de f\u00fatbol de mundo http://t.co/rCOHMV5q1n", 
        "created_at": "2015-03-17T15:25:35Z", 
        "id": "577853294174978048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano doesnt like @GarethBale11 cause he knows Bale was popularity was growing! When bale scored ronaldo was gutted! #cymruambyth", 
        "created_at": "2015-03-17T15:25:52Z", 
        "id": "577853363796242432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano doesnt like @GarethBale11 cause he knows Bale popularity was growing! When bale scored ronaldo was gutted! #cymruambyth", 
        "created_at": "2015-03-17T15:26:39Z", 
        "id": "577853560420974592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el m\u00e1s seguido en Facebook Ranking: http://t.co/GvhUWOh1C7 http://t.co/xBtf9BOGng", 
        "created_at": "2015-03-17T15:52:26Z", 
        "id": "577860050397573120"
    }, 
    {
        "text": "Sabe quem \u00e9 o Cristiano Ronaldo do But\u00e3o? http://t.co/mjL2eYAVsL", 
        "created_at": "2015-03-17T15:58:27Z", 
        "id": "577861564184686592"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Messi no onze de Yaya Tour\u00e9 http://t.co/iGFGv20s7K", 
        "created_at": "2015-03-17T15:58:28Z", 
        "id": "577861567095566337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano We love you Ronaldo\ud83d\udc9c", 
        "created_at": "2015-03-17T16:05:47Z", 
        "id": "577863409502310402"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-17T16:09:11Z", 
        "id": "577864263328366592"
    }, 
    {
        "text": "Feira de Santana: em entrevista, prefeito Jos\u00e9 Ronaldo diz que avalia\u00e7\u00e3o positiva do governo\u2026 http://t.co/jBj1vUBlG6", 
        "created_at": "2015-03-17T16:16:41Z", 
        "id": "577866153646764032"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Florentino vai acabar por vender Ronaldo\" http://t.co/nLgjXQ0sDL #desporto", 
        "created_at": "2015-03-17T16:18:01Z", 
        "id": "577866485349007361"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Florentino vai acabar por vender Ronaldo\" http://t.co/BDtw86VMf0  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-17T16:28:49Z", 
        "id": "577869205137031168"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Florentino vai acabar por vender Ronaldo\" http://t.co/BDtw86VMf0  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-17T16:29:56Z", 
        "id": "577869486386126850"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-17T16:33:26Z", 
        "id": "577870365659045889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo siempre vuelve http://t.co/iRrbNwr9wt http://t.co/OZBr15UdJr", 
        "created_at": "2015-03-17T16:39:57Z", 
        "id": "577872005434855425"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Precisa de ir ao psic\u00f3logo? http://t.co/moWeV9cDSo", 
        "created_at": "2015-03-17T16:40:55Z", 
        "id": "577872248553373696"
    }, 
    {
        "text": "O prefeito de Feira de Santana, Jos\u00e9 Ronaldo de Carvalho (DEM), concedeu entrevista exclusiva ao Jornal Grande... http://t.co/OuT8ulDfUy", 
        "created_at": "2015-03-17T16:41:19Z", 
        "id": "577872350982463488"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: terapia psicol\u00f3gica para o cl\u00e1ssico? http://t.co/0nEHDZz3LJ", 
        "created_at": "2015-03-17T16:46:10Z", 
        "id": "577873571902435328"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-03-17T17:04:59Z", 
        "id": "577878306374086656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIVA ronaldo  Put him in the plane, bring him back from Spain  VIVA ronaldo Running down the wing here united sing Viva ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-17T17:07:46Z", 
        "id": "577879006424346624"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] O que aconteceu com Ronaldo e Irina? \u201cN\u00e3o deu\u201d, responde Elma Aveiro http://t.co/Wrk9YHgtNA", 
        "created_at": "2015-03-17T17:11:08Z", 
        "id": "577879855221510144"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [PT Jornal] O que aconteceu com Ronaldo e Irina? \u201cN\u00e3o deu\u201d, responde Elma Aveiro http://t.co/Wrk9YHgtNA", 
        "created_at": "2015-03-17T17:15:21Z", 
        "id": "577880915055083521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer I Love you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-17T17:41:09Z", 
        "id": "577887410261921792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-03-17T17:41:59Z", 
        "id": "577887618249015296"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Cristiano Ronaldo: terapia psicol\u00f3gica para o cl\u00e1ssico? http://t.co/jp8q8JV1cC #desporto", 
        "created_at": "2015-03-17T17:49:12Z", 
        "id": "577889434583986176"
    }, 
    {
        "text": "Precisar\u00e1 Ronaldo de um psic\u00f3logo? Em Espanha dizem que sim http://t.co/bLFQGwkUWj http://t.co/sCSsHr2FMn", 
        "created_at": "2015-03-17T17:52:25Z", 
        "id": "577890245837922304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/JEhMno4Ia8 Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-17T18:11:50Z", 
        "id": "577895128284708864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/dqqx1RiCaw Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-17T18:11:50Z", 
        "id": "577895128498593792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/33N2MGr0QS Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-17T18:11:50Z", 
        "id": "577895128297267200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/huuBMgGW9d Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-17T18:11:50Z", 
        "id": "577895128544780289"
    }, 
    {
        "text": "\"Florentino vai acabar por vender Cristiano Ronaldo\", diz Stoichkov http://t.co/I33Zerfd9G", 
        "created_at": "2015-03-17T18:12:58Z", 
        "id": "577895415489548288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano que pasa Ronaldo te estas poniendo nervioso ahora que Lio te pas\u00f3?", 
        "created_at": "2015-03-17T18:15:20Z", 
        "id": "577896012917932032"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #realmadrid #halamadrid #cristianoronaldo7 #ronaldo #cristiano #spanishleaguefootball #fanzcristianorona\u2026 http://t.co/FxIrHd35h2", 
        "created_at": "2015-03-17T18:19:35Z", 
        "id": "577897079302971392"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Precisar\u00e1 Ronaldo de um psic\u00f3logo? Em Espanha dizem que sim http://t.co/eTBTTW6Lyl #desporto", 
        "created_at": "2015-03-17T18:22:19Z", 
        "id": "577897767483265024"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Futebol Portugal] Precisar\u00e1 Ronaldo de um psic\u00f3logo? Em Espanha dizem que sim http://t.co/eTBTTW6Lyl #desporto", 
        "created_at": "2015-03-17T18:24:26Z", 
        "id": "577898299371450368"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ya es el n\u00famero uno de Facebook http://t.co/3dPuXmb8aS", 
        "created_at": "2015-03-17T18:30:07Z", 
        "id": "577899732435079168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2665 i love you ronaldo i lost my mind when i see you and i wish one day i can watch you live \u2665 you are the best hope you read this", 
        "created_at": "2015-03-17T18:37:10Z", 
        "id": "577901505702993920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano :que eres el mejor, el m\u00e1s grande en Indonesia siempre apoyar y orar por el esp\u00edritu de cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-17T18:41:31Z", 
        "id": "577902601854832641"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Real Madrid : \"Florentino vai acabar por vender Cristiano Ronaldo\", diz Stoichkov http://t.co/S038dPJQr9 #desporto", 
        "created_at": "2015-03-17T19:12:44Z", 
        "id": "577910456284672000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo we with you want your strength in alklasko bahebak", 
        "created_at": "2015-03-17T19:23:20Z", 
        "id": "577913122318524416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo we with you want your strength in alklasko", 
        "created_at": "2015-03-17T19:24:14Z", 
        "id": "577913350652186624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano We are all with you, Ronaldo alklasko", 
        "created_at": "2015-03-17T19:28:47Z", 
        "id": "577914493843329024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Play For Play Ronaldo !", 
        "created_at": "2015-03-17T19:59:53Z", 
        "id": "577922319923953665"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #realmadrid #realmadridcf #realmadridvslev #madri\u2026 http://t.co/y2dotFwoUD", 
        "created_at": "2015-03-17T20:04:28Z", 
        "id": "577923473730830336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en @MLS en 2018 ? \"Certainement \u00e0 Los Angeles, New York ou Miami\" #MLS", 
        "created_at": "2015-03-17T20:23:54Z", 
        "id": "577928365417586689"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: \u201c@MLS: Report: Cristiano Ronaldo plans to play in MLS beginning in 2018: http://t.co/4mLiRQLuMR  http://t.co/v0OGOPJFsA\u201d", 
        "created_at": "2015-03-17T20:32:37Z", 
        "id": "577930560565321729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-17T20:43:46Z", 
        "id": "577933367099916288"
    }, 
    {
        "text": "RT @lequipe: Cristiano Ronaldo en Major League Soccer en 2018 ? http://t.co/J5BgnhZZgA http://t.co/s39UW69pfj", 
        "created_at": "2015-03-17T20:44:14Z", 
        "id": "577933481927389184"
    }, 
    {
        "text": "RT @lequipe: Cristiano Ronaldo en Major League Soccer en 2018 ? http://t.co/J5BgnhZZgA http://t.co/s39UW69pfj", 
        "created_at": "2015-03-17T20:44:22Z", 
        "id": "577933517075701761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Planning to Join #MLS in '18 After His #RealMadrid Deal Expires, According to SI; Will Be 33 http://t.co/DwcGr5M5pn", 
        "created_at": "2015-03-17T20:48:59Z", 
        "id": "577934679438958592"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Espanha: Stoichkov diz que Ronaldo incomoda-se com compara\u00e7\u00e3o a Messi http://t.co/36DRPLbtFC #desporto", 
        "created_at": "2015-03-17T20:51:49Z", 
        "id": "577935393221316609"
    }, 
    {
        "text": "Nonsense! RT @IndyUSA: Cristiano Ronaldo to join MLS in the summer of 2018, report says http://t.co/D9hqXJaTjc http://t.co/CqFCSdS5tU", 
        "created_at": "2015-03-17T20:54:41Z", 
        "id": "577936111701463040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo training today http://t.co/Ftqkmto0aX\"", 
        "created_at": "2015-03-17T20:59:08Z", 
        "id": "577937232431972352"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: psic\u00f3logos notam sinais de frustra\u00e7\u00e3o - Profissionais defendem que o internacional portugu\u00eas de... http://t.co/apivhYuJxg", 
        "created_at": "2015-03-17T21:02:52Z", 
        "id": "577938172597895168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please follow me ronaldo why  would you not answer to my messages???????????\ud83d\ude27", 
        "created_at": "2015-03-17T21:04:20Z", 
        "id": "577938540450963456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo RT @realmadriden: Can you guess who this player is? #HalaMadrid #RealMadrid #ElCl\u00e1sico http://t.co/XwZRmHEu28", 
        "created_at": "2015-03-17T21:16:32Z", 
        "id": "577941610228371456"
    }, 
    {
        "text": "a irm\u00e3 do ronaldo vai entrar no dan\u00e7a com as estrelas, \u00e9 para rir mesmo", 
        "created_at": "2015-03-17T21:21:22Z", 
        "id": "577942828967452672"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: a irm\u00e3 do ronaldo vai entrar no dan\u00e7a com as estrelas, \u00e9 para rir mesmo", 
        "created_at": "2015-03-17T21:21:39Z", 
        "id": "577942899679215618"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: a irm\u00e3 do ronaldo vai entrar no dan\u00e7a com as estrelas, \u00e9 para rir mesmo", 
        "created_at": "2015-03-17T21:22:05Z", 
        "id": "577943008961806336"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: a irm\u00e3 do ronaldo vai entrar no dan\u00e7a com as estrelas, \u00e9 para rir mesmo", 
        "created_at": "2015-03-17T21:22:06Z", 
        "id": "577943014196293632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-17T21:23:33Z", 
        "id": "577943377372676096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano: Come to the @PhilaUnion!! \"Ronaldo to MLS after Real Madrid?\" #HalaMadrid #DOOP  @GrantWahl  http://t.co/j5jvYQJdJN", 
        "created_at": "2015-03-17T21:26:49Z", 
        "id": "577944199150067712"
    }, 
    {
        "text": "@Berrador  \u00e9 o meu palpite. Falta saber se ca\u00edmos. Queria uma equipa espanhola ;-) e queria o Real. Temos uma contas a ajustar com o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-17T21:26:52Z", 
        "id": "577944210621485056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en #MLS en 2018 ?! Allez @impactmontreal #IMFC #marquonslhistoire", 
        "created_at": "2015-03-17T21:26:59Z", 
        "id": "577944240958922754"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo! Please follow me\ud83d\ude22Ilysm! Never had a bestest fave footballer ever, you changed everything! My inspiration, I love you! \ud83d\udc96", 
        "created_at": "2015-03-17T21:29:20Z", 
        "id": "577944834624847872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: \"It's tough being Cristiano Ronaldo. He's used to scoring 60 goals a season and when he only scores 40 he's not satisfied.\"\u2026", 
        "created_at": "2015-03-17T21:33:10Z", 
        "id": "577945795548332032"
    }, 
    {
        "text": "RT @07PedroSilva: \u00e9 uma estupidez a forma como os adeptos do Real andam a tratar o Ronaldo depois de tudo o que fez", 
        "created_at": "2015-03-17T21:36:00Z", 
        "id": "577946511499255808"
    }, 
    {
        "text": "Algu\u00e9m que meta aqui o gif com o Ronaldo da dizer injusti\u00e7a no Euro 2012.", 
        "created_at": "2015-03-17T21:37:57Z", 
        "id": "577947002975174656"
    }, 
    {
        "text": "vamos ser honestos, o ronaldo \u00e9 o tipo de azeiteiro que ia sentir-se em casa em miami.", 
        "created_at": "2015-03-17T21:43:13Z", 
        "id": "577948328161325056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano google that boy ronaldo utdvWatford that is the reception you'll always get with Man U if You want to leave Madrid we're waiting!", 
        "created_at": "2015-03-17T22:02:05Z", 
        "id": "577953076545511424"
    }, 
    {
        "text": "Catal\u00e3es aconselham Cristiano Ronaldo a ir ao psic\u00f3logo http://t.co/sQvddKXUzc", 
        "created_at": "2015-03-17T22:04:24Z", 
        "id": "577953657729257472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mourinholic: Almost signed Ibrahimovic, Messi and Ronaldo. Almost won the CL. Almost finished beyond 4th. Almost went 10 years without \u2026", 
        "created_at": "2015-03-17T22:22:54Z", 
        "id": "577958312840429568"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 \u00e9 a pessoa mais seguida do mundo no Facebook http://t.co/7rWhIks8bU", 
        "created_at": "2015-03-17T22:23:37Z", 
        "id": "577958492943835136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano im really and love with soccer is my thing and love cristiano ronaldo fallow me i love you so much \ud83d\ude18please do it", 
        "created_at": "2015-03-17T22:34:00Z", 
        "id": "577961105399685120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is reportedly planning an MLS move after his contract with Real Madrid finishes in 2018 http://t.co/nsKyZ0WHuW @cruston55", 
        "created_at": "2015-03-17T22:38:50Z", 
        "id": "577962324608348160"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: 30 goals for 30 years http://t.co/LrSfzsd06V", 
        "created_at": "2015-03-17T22:39:46Z", 
        "id": "577962556431708160"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo Ronaldo na MLS em 2018 http://t.co/lKdbFCDbUc  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-17T22:41:05Z", 
        "id": "577962888649785344"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Ronaldo na MLS em 2018 http://t.co/lKdbFCDbUc  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-17T22:41:10Z", 
        "id": "577962908929417216"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Ronaldo na MLS em 2018 http://t.co/lKdbFCDbUc  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-17T22:41:51Z", 
        "id": "577963080660987904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo the greatest footballer of all time\ud83d\udc99 #HalaMadrid http://t.co/1AivndEVg7", 
        "created_at": "2015-03-17T22:42:10Z", 
        "id": "577963160759566336"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Ronaldo na MLS em 2018 http://t.co/lKdbFCDbUc  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-17T22:44:55Z", 
        "id": "577963854820466689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SacoorBrosME please add me cristiano ronaldo I support you  You are best player ever  Please add me", 
        "created_at": "2015-03-17T22:45:02Z", 
        "id": "577963884558045184"
    }, 
    {
        "text": "@ogonorreias besides, a tenta\u00e7\u00e3o de mandar algo \u00e0 cabe\u00e7a do Ronaldo seria grande demais &lt;3", 
        "created_at": "2015-03-17T22:52:29Z", 
        "id": "577965759881715712"
    }, 
    {
        "text": "| Sabe em quem \u00e9 que os portugueses confiam? |  Ronaldo, Marcelo Rebelo de Sousa, Ruy de Carvalho e Jos\u00e9... http://t.co/P6Dr6cbmpM", 
        "created_at": "2015-03-17T22:53:12Z", 
        "id": "577965940610052096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"Federico Buffa racconta Cristiano Ronaldo\" ... \"Cristiano che spettacolo che sei!!!\u2661\u2661\u2661 @realmadrid  @SkyArteHD @buffa_federico", 
        "created_at": "2015-03-17T23:00:08Z", 
        "id": "577967681585987584"
    }, 
    {
        "text": "M\u00e9dia de golos de Cristiano Ronaldo caiu para metade em 2015 http://t.co/vNToz5bNxZ", 
        "created_at": "2015-03-17T23:01:10Z", 
        "id": "577967944820527104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo beats Shakira and Messi to be crowned most popular person on Earth http://t.co/7tQZEZO8tH #CR7", 
        "created_at": "2015-03-17T23:01:39Z", 
        "id": "577968066870534145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano are you serious ?? Cristiano Ronaldo may be leaving Real Madrid C.F. in 2018 with plans to head to an MLS club in Miami !!", 
        "created_at": "2015-03-17T23:16:27Z", 
        "id": "577971790993055745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thank you ronaldo we love you but you of curce kanow musllims we want from you be alwyes happy be musliim we are happy \ud83d\ude0a\ud83c\udf39\ud83d\ude0d\ud83d\ude04", 
        "created_at": "2015-03-17T23:34:46Z", 
        "id": "577976398041624576"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo pode acabar a carreira nos EUA http://t.co/Z9vkqkIYwf", 
        "created_at": "2015-03-17T23:36:58Z", 
        "id": "577976952155308032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ReaIMadrid_FC @TheFlechi @PoxaVidaWilliam cristiano ronaldo meu pai", 
        "created_at": "2015-03-17T23:45:36Z", 
        "id": "577979125866053632"
    }, 
    {
        "text": "Norte-americanos garantem que Ronaldo quer rumar \u00e0 MLS em 2018 http://t.co/svNcoJwPCa http://t.co/u9swCFxO9C", 
        "created_at": "2015-03-17T23:46:40Z", 
        "id": "577979392451837952"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Norte-americanos garantem que Ronaldo quer rumar \u00e0 MLS em 2018 http://t.co/Zs3YONO4Ty #desporto", 
        "created_at": "2015-03-17T23:46:41Z", 
        "id": "577979396662767616"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo pode acabar a carreira nos EUA http://t.co/Z9vkqkIYwf", 
        "created_at": "2015-03-17T23:48:24Z", 
        "id": "577979828114223106"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Norte-americanos garantem que Ronaldo quer rumar \u00e0 MLS em 2018 http://t.co/svNcoJwPCa http://t.co/u9swCFxO9C", 
        "created_at": "2015-03-17T23:50:36Z", 
        "id": "577980384790638592"
    }, 
    {
        "text": "@IHORwlp armado em Ronaldo \ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-03-17T23:56:45Z", 
        "id": "577981933398958082"
    }
]