[
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/HKTLgVHEKY http://t.co/qlH8N15k0r", 
        "created_at": "2015-07-09T00:03:05Z", 
        "id": "618933355065790464"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo : Son double de silicone d\u00e9voile le secret de sa musculature: A Tokyo, le\u2026 http://t.co/Ybf8wVPuMr", 
        "created_at": "2015-07-09T00:09:36Z", 
        "id": "618934995218927616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @NikeTraining We love you Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-09T00:19:30Z", 
        "id": "618937486165848064"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/6eQ7NgAlsz", 
        "created_at": "2015-07-09T00:36:04Z", 
        "id": "618941656524525568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo, i'll be better than you , wait me.", 
        "created_at": "2015-07-09T01:05:18Z", 
        "id": "618949012180332544"
    }, 
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/jlXRL1BrzU http://t.co/WRLKUWTB1d", 
        "created_at": "2015-07-09T01:08:26Z", 
        "id": "618949798004068352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-09T01:18:30Z", 
        "id": "618952331435110400"
    }, 
    {
        "text": "Cristaldo Ronaldo! 3-0 para o Palmeiras, quarta vit\u00f3ria consecutiva e entrada no G-4 assegurada. Eg\u00eddio soberbo no cruzamento...", 
        "created_at": "2015-07-09T01:48:08Z", 
        "id": "618959791508062209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer @TheWatchGallery I miss U @Cristiano  ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-09T02:02:21Z", 
        "id": "618963366753603584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano melhor jogador e pessoa da historia do futebol pra mim  Cristiano Ronaldo #respect", 
        "created_at": "2015-07-09T02:11:09Z", 
        "id": "618965582151610368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo come to China .Welcome\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b", 
        "created_at": "2015-07-09T02:16:21Z", 
        "id": "618966892724662274"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2022Hala Madrid\u2022 \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffc #HalaMadridYNadaMas #HalaMadrid #RealMadrid #Ronaldo #FIFA #Legends http://t.co/wIyen1pYMG", 
        "created_at": "2015-07-09T02:28:15Z", 
        "id": "618969886660825088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @NikeTraining Cristiano Ronaldo Comes Face-To-Face With His Robot Self  http://t.co/nfit2ohL1M", 
        "created_at": "2015-07-09T02:53:14Z", 
        "id": "618976172777578496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T04:02:21Z", 
        "id": "618993567269265408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T04:02:55Z", 
        "id": "618993708462133248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo I'm from M\u00e9xico and I want to meet you, If I go to Spain with my parents,could be possible to meet you?", 
        "created_at": "2015-07-09T04:20:49Z", 
        "id": "618998213752717312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  How about Cristiano Ronaldo, Tokyo?I wanted to go to meet because the glance was enough.", 
        "created_at": "2015-07-09T04:31:49Z", 
        "id": "619000983599747072"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cristiano Ronaldo in #Japan  Tokyo \ud83c\udf8e\ud83c\udfee\ud83d\ude0d Cyber ronaldo \u0647 \ud83d\ude01 #HalaMadrid http://t.co/6LUQSpUcQP", 
        "created_at": "2015-07-09T04:37:43Z", 
        "id": "619002466827431936"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cristiano Ronaldo in #Japan  Tokyo \ud83c\udf8e\ud83c\udfee\ud83d\ude0d  \ud83d\ude01 #HalaMadrid http://t.co/2CLYMOLAq3", 
        "created_at": "2015-07-09T04:39:19Z", 
        "id": "619002872018153472"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cristiano Ronaldo in #Japan  Tokyo \ud83c\udf8e\ud83c\udfee\ud83d\ude0d TV  \u0647 \ud83d\ude01 #HalaMadrid http://t.co/VkwIBV3LhD", 
        "created_at": "2015-07-09T04:40:33Z", 
        "id": "619003178806308865"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Cristiano Ronaldo in #Japan  Tokyo \ud83c\udf8e\ud83c\udfee\ud83d\ude0d TV \u0647 \ud83d\ude01 #HalaMadrid http://t.co/Wb1YP4IZGc", 
        "created_at": "2015-07-09T04:42:50Z", 
        "id": "619003754889760769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano https://t.co/XRpEXGw6x7 Ronaldo please watch this video please visit my facebook account", 
        "created_at": "2015-07-09T04:55:59Z", 
        "id": "619007066359902208"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano is very Cool and handsome #Gentleman #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo #Macho\u2026 https://t.co/TWDkbubnci", 
        "created_at": "2015-07-09T05:08:39Z", 
        "id": "619010254207090688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T05:36:40Z", 
        "id": "619017302390915072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T06:54:43Z", 
        "id": "619036945713266692"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @NikeTraining Cristiano Ronaldo Comes Face-To-Face With His Robot Self  http://t.co/nfit2ohL1M", 
        "created_at": "2015-07-09T06:59:26Z", 
        "id": "619038132038705152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ,Hey who those 3 guys U always with Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-09T07:06:44Z", 
        "id": "619039969689116672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @NikeTraining  Ronaldo follow me", 
        "created_at": "2015-07-09T07:36:40Z", 
        "id": "619047501656629248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo follow me", 
        "created_at": "2015-07-09T07:37:13Z", 
        "id": "619047641888989184"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Dani Alves arrasa o \"individualismo\" de Ronaldo http://t.co/8vRnb2g8k3", 
        "created_at": "2015-07-09T08:00:44Z", 
        "id": "619053560177651713"
    }, 
    {
        "text": "Se a Sara continua sem querer vir para o Porto com o Casillas, \u00e9 poss\u00edvel concluir que o Ronaldo pode regressar ao Real?", 
        "created_at": "2015-07-09T08:26:12Z", 
        "id": "619059967967019008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I LOVE YOU RONALDO PLEASE TWEET TO ME", 
        "created_at": "2015-07-09T08:45:42Z", 
        "id": "619064872832245760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T09:08:14Z", 
        "id": "619070546718887936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo good morning\ud83d\ude0a you are the best player in the world Muy buenos d\u00edas eres el mejor jugador del mundo http://t.co/hcPQpyTo5Z", 
        "created_at": "2015-07-09T09:12:20Z", 
        "id": "619071575623618560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo voc\u00ea e o melhor jogador do mundo for\u00e7a muita for\u00e7a hala Madrid", 
        "created_at": "2015-07-09T09:13:52Z", 
        "id": "619071963349262337"
    }, 
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/jlXRL1T2Yu http://t.co/SQz9sDj40C", 
        "created_at": "2015-07-09T09:15:27Z", 
        "id": "619072360247885824"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-09T09:17:38Z", 
        "id": "619072910645268480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo i escreveu muitos tweets sobre Iker e ramos , por favor fa\u00e7a o seu melhor para ajud\u00e1-los a deixar nt .", 
        "created_at": "2015-07-09T09:31:37Z", 
        "id": "619076428609380354"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Eu te amo ronaldo por favor me ajude #halamadrid", 
        "created_at": "2015-07-09T09:33:06Z", 
        "id": "619076804490326017"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - O \"magrinho\" Ronaldo apurou-se http://t.co/Bidk291g9Y", 
        "created_at": "2015-07-09T09:55:03Z", 
        "id": "619082326283317249"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T10:12:25Z", 
        "id": "619086696873857024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T10:12:32Z", 
        "id": "619086725969747968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T10:12:58Z", 
        "id": "619086835051032577"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T10:18:58Z", 
        "id": "619088347248594944"
    }, 
    {
        "text": "Abdominais de Ronaldo deixam japoneses loucos em programa de TV http://t.co/qLxY5mz8WB http://t.co/EomIL42T76", 
        "created_at": "2015-07-09T10:29:06Z", 
        "id": "619090897200939008"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Abdominais de Ronaldo deixam japoneses loucos em programa de TV http://t.co/qLxY5mz8WB http://t.co/EomIL42T76", 
        "created_at": "2015-07-09T10:30:51Z", 
        "id": "619091335010721792"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Abdominais de Ronaldo deixam japoneses loucos em programa de TV http://t.co/qLxY5mz8WB http://t.co/EomIL42T76", 
        "created_at": "2015-07-09T10:32:56Z", 
        "id": "619091860968067072"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo deixa os japoneses doidos com os seus abdominais [v\u00eddeo] http://t.co/pzDRXwrcuS", 
        "created_at": "2015-07-09T10:50:44Z", 
        "id": "619096340874854400"
    }, 
    {
        "text": "filho \u00e9 \"Rom\u00e1rio Ronaldo Schinkels\" e joga numa equipa qq http://t.co/HWW86hN6HQ  @edmapi @AFN1982 @Dores @nfbp77 @Ohnoffris @ManNextDoor", 
        "created_at": "2015-07-09T10:54:19Z", 
        "id": "619097243119976448"
    }, 
    {
        "text": "https://t.co/TKXxpl2Xhr ERITU PACK RONALDO SENSEI", 
        "created_at": "2015-07-09T10:58:00Z", 
        "id": "619098171101343744"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo working out in Japanese TV #cr7 https://t.co/PdNu4wb91B", 
        "created_at": "2015-07-09T11:00:59Z", 
        "id": "619098920908681216"
    }, 
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/jlXRL1T2Yu http://t.co/oqiZnN6dSn", 
        "created_at": "2015-07-09T11:09:44Z", 
        "id": "619101123346079744"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo deixa os japoneses doidos com os seus abdominais [v\u00eddeo]  http://t.co/pzDRXwrcuS", 
        "created_at": "2015-07-09T11:12:10Z", 
        "id": "619101734833627136"
    }, 
    {
        "text": "#briefing Os \u201cestranhos\u201d an\u00fancios de Ronaldo, parte II http://t.co/59KA3xMdIj", 
        "created_at": "2015-07-09T11:30:40Z", 
        "id": "619106388606726145"
    }, 
    {
        "text": "Os \u201cestranhos\u201d an\u00fancios de Ronaldo, parte II http://t.co/fgrSVulqLF", 
        "created_at": "2015-07-09T11:36:08Z", 
        "id": "619107766997651456"
    }, 
    {
        "text": "As ma\u00e7\u00e3s podres do Real Madrid http://t.co/BRcwY401Kn #madrid #casillas #ronaldo #ramos", 
        "created_at": "2015-07-09T11:50:25Z", 
        "id": "619111358320234502"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T12:04:36Z", 
        "id": "619114930134978560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T12:06:38Z", 
        "id": "619115441726849024"
    }, 
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/H9WgmTsaIJ http://t.co/UzF4cNWT0e", 
        "created_at": "2015-07-09T12:07:46Z", 
        "id": "619115725693845505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo usted es el mejor no tiene rivales", 
        "created_at": "2015-07-09T12:08:36Z", 
        "id": "619115935497101312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T12:12:06Z", 
        "id": "619116818549088256"
    }, 
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/v70COvXcME http://t.co/0jQ1ybMEGC", 
        "created_at": "2015-07-09T12:12:21Z", 
        "id": "619116880658350081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-09T12:12:45Z", 
        "id": "619116982139420672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2015-07-09T12:16:16Z", 
        "id": "619117867490017281"
    }, 
    {
        "text": "Dani Alves Slams Ronaldo, Hails Messi http://t.co/FtNBLc2dUx http://t.co/W5hRdTSWoK", 
        "created_at": "2015-07-09T12:41:37Z", 
        "id": "619124243364622336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T12:41:56Z", 
        "id": "619124326730739712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T12:45:32Z", 
        "id": "619125232616341504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T12:46:06Z", 
        "id": "619125372836143104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano As for Ronaldo, being what doing is cool.", 
        "created_at": "2015-07-09T12:55:45Z", 
        "id": "619127800922947584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hey ronaldo can you send me a jersey from Real Madrid I met you when I was young! Can you please send me a jersey signed I\u2764\ufe0fyou", 
        "created_at": "2015-07-09T13:22:54Z", 
        "id": "619134632634642432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I'm a really big fan bro !!!!!\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-07-09T13:36:37Z", 
        "id": "619138087566774272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T13:44:30Z", 
        "id": "619140070986121216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  #Cristiano #Ronaldo #Cr7  #MUFC \ud83d\ude22 https://t.co/ZPjixNRUf3", 
        "created_at": "2015-07-09T13:49:39Z", 
        "id": "619141364505165830"
    }, 
    {
        "text": "RT @elchiringuitotv: Dani Alves lanza un DARDO a Cristiano Ronaldo. Lo vemos en #Jugones: http://t.co/aljpzlhEeE http://t.co/t0sBMWr8Zk", 
        "created_at": "2015-07-09T13:52:25Z", 
        "id": "619142060659081216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T13:54:54Z", 
        "id": "619142685698469888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo !!!!!Have a good day!!!!!", 
        "created_at": "2015-07-09T13:56:18Z", 
        "id": "619143038623985664"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolFrases22: Cristiano Ronaldo: \"Humildade em demasia \u00e9 um defeito\" http://t.co/5seRbfXQvN", 
        "created_at": "2015-07-09T13:59:26Z", 
        "id": "619143828902178816"
    }, 
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/onf1oKF3zR http://t.co/FwreEDNju0", 
        "created_at": "2015-07-09T14:11:52Z", 
        "id": "619146959476146176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano your my favorite soccer player keep on the good work.  Lets go Ronaldo lets go", 
        "created_at": "2015-07-09T14:18:03Z", 
        "id": "619148514979807232"
    }, 
    {
        "text": "Perguntaram ao filho de Cristiano Ronaldo quem \u00e9 o pai dele e ele responde da melhor forma http://t.co/ddoF4exqkz", 
        "created_at": "2015-07-09T14:35:35Z", 
        "id": "619152924929839105"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T14:46:23Z", 
        "id": "619155642574602240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T14:46:30Z", 
        "id": "619155672719060993"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T14:49:19Z", 
        "id": "619156382491619328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T14:49:55Z", 
        "id": "619156532584804354"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO &gt; MESSI", 
        "created_at": "2015-07-09T14:52:38Z", 
        "id": "619157218752077824"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T15:09:28Z", 
        "id": "619161450943258624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love u Ronaldo......plz marry me &lt;3", 
        "created_at": "2015-07-09T15:18:53Z", 
        "id": "619163823920906240"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Sixpad launch in Tokyo! #Tokyo #Japan #Portugal #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7\u2026 https://t.co/c8ejZbFo6T", 
        "created_at": "2015-07-09T15:30:53Z", 
        "id": "619166843475988480"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo usa #Facebook para promover novo equipamento de fitness MTG Sixpad e Museu CR7: Al\u00e9m de ser uma\u2026 http://t.co/hnOhL3f6M0 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-07-09T15:33:37Z", 
        "id": "619167532113465344"
    }, 
    {
        "text": "RT @dnoticiaspt: Ronaldo usa #Facebook para promover novo equipamento de fitness MTG Sixpad e Museu CR7: Al\u00e9m de ser uma\u2026 http://t.co/hnOhL\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T15:34:52Z", 
        "id": "619167844979376128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is good ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-09T15:35:42Z", 
        "id": "619168054564356097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola que tal ronaldo mira mi nombre es daniel y tengo una pregunta y espero me la puedas resolver \u00bfcomo puedo jugar prof? Gracias", 
        "created_at": "2015-07-09T15:40:18Z", 
        "id": "619169212594950144"
    }, 
    {
        "text": "https://t.co/fMMSG0G5fx  Ronaldo senshuu on japan", 
        "created_at": "2015-07-09T15:50:55Z", 
        "id": "619171884928761856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Love You Cristianito  Beautiful Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-09T15:54:31Z", 
        "id": "619172791678402560"
    }, 
    {
        "text": "\"Messi \u00e9 muito melhor do que Cristiano Ronaldo. Messi tem influ\u00eancia no jogo, Ronaldo n\u00e3o. Observe se ele tem... http://t.co/o6ECaFIpsA", 
        "created_at": "2015-07-09T15:59:19Z", 
        "id": "619174000187543554"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello my name is Sami Ronaldo from Syria I love you and I love Real Madrid You are the best in the world siiiiiiiii Hala Madrid", 
        "created_at": "2015-07-09T16:02:32Z", 
        "id": "619174806034866176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e9ste es Cristiano Ronaldo http://t.co/yXNFMQa0Oi", 
        "created_at": "2015-07-09T16:11:01Z", 
        "id": "619176942089162752"
    }, 
    {
        "text": "RT @jorgeandrejobim: Lula entra com queixa-crime contra senador Ronaldo Caiado no STF http://t.co/mFAAVETiAo via @jornalsul21", 
        "created_at": "2015-07-09T16:22:55Z", 
        "id": "619179938348969984"
    }, 
    {
        "text": "RT @jorgeandrejobim: Lula entra com queixa-crime contra senador Ronaldo Caiado no STF http://t.co/mFAAVETiAo via @jornalsul21", 
        "created_at": "2015-07-09T16:23:44Z", 
        "id": "619180142057889792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo encuentra m\u00f3vil y queda a cenar con la due\u00f1a http://t.co/r4or9N4YR0", 
        "created_at": "2015-07-09T16:36:10Z", 
        "id": "619183272405401600"
    }, 
    {
        "text": "@Kashkabald ia tor\u00e7er por ele na mesma, da-me a morada dele para enviar uma camisola do ronaldo senshu", 
        "created_at": "2015-07-09T16:39:55Z", 
        "id": "619184216413241344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u0131 love you soo much ronaldo \ud83d\ude0d \ud83d\ude18 \ud83d\ude18 \ud83d\ude18 \ud83d\ude18 \ud83d\ude18 \ud83d\ude18 \ud83d\ude18 \ud83d\ude18 \ud83d\ude18", 
        "created_at": "2015-07-09T16:51:05Z", 
        "id": "619187026835992577"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal Neymar e Ronaldo aparecem em v\u00eddeos comprometedores; veja: http://t.co/xiRyxGiGGd http://t.co/GPYpvJsiMD", 
        "created_at": "2015-07-09T16:51:44Z", 
        "id": "619187189965045760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano grande Ronaldo crack", 
        "created_at": "2015-07-09T17:05:36Z", 
        "id": "619190680196354048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU champions Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-09T17:59:41Z", 
        "id": "619204289894989824"
    }, 
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/hjWqGiYgps http://t.co/aJdeVW1Vq4", 
        "created_at": "2015-07-09T18:07:43Z", 
        "id": "619206311511740416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FourFourTweet: Cristiano Ronaldo found a lost phone and invited the owner to dinner. Gent. http://t.co/oPpc3Vxo5x", 
        "created_at": "2015-07-09T18:11:04Z", 
        "id": "619207155690917888"
    }, 
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/onf1oKF3zR http://t.co/48VO0Kb85J", 
        "created_at": "2015-07-09T18:13:43Z", 
        "id": "619207818994913280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has no care for the team, says @fcBarcelona's Dani Alves http://t.co/ezaARolW2K http://t.co/RNGqhEIWYF", 
        "created_at": "2015-07-09T18:19:15Z", 
        "id": "619209212372123648"
    }, 
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/onf1oKF3zR http://t.co/Yq9jKJR5rH", 
        "created_at": "2015-07-09T18:20:09Z", 
        "id": "619209441007783936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eu adoro ti ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-09T18:25:32Z", 
        "id": "619210794123816963"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo para la publicidad de #SixPad en Japon. http://t.co/R7l5dlNzw1", 
        "created_at": "2015-07-09T18:57:47Z", 
        "id": "619218909116411904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo Comes Face-To-Face With His Robot Self  http://t.co/nfit2ohL1M", 
        "created_at": "2015-07-09T19:10:41Z", 
        "id": "619222159068676096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-09T19:20:07Z", 
        "id": "619224530368753664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano his king Cristiano Ronaldo its Ashleigh from South Africa your world number one supporter wishes good and more goals these 2016", 
        "created_at": "2015-07-09T19:40:21Z", 
        "id": "619229623906344960"
    }, 
    {
        "text": "Abdominais de Cristiano Ronaldo deixam japoneses malucos!: Cristiano Ronaldo levanta camisola em programa tele... http://t.co/u8G8TwROOp", 
        "created_at": "2015-07-09T20:03:08Z", 
        "id": "619235355028369408"
    }, 
    {
        "text": "Abdominais de Cristiano Ronaldo deixam japoneses malucos!: Cristiano Ronaldo levanta camisola em programa tele... http://t.co/XXiM8AQj49", 
        "created_at": "2015-07-09T20:19:09Z", 
        "id": "619239388837326849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you so much Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-09T20:26:09Z", 
        "id": "619241148310138881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you so much Ronaldo \ud83d\udc95", 
        "created_at": "2015-07-09T20:26:40Z", 
        "id": "619241279625433088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-09T20:26:55Z", 
        "id": "619241343538171904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @furbald @RealPaulBurling #Ronaldo #RealMadrid #ChristmasInJuly @ABCF25days http://t.co/YuZ9xXoKex", 
        "created_at": "2015-07-09T20:27:37Z", 
        "id": "619241516863651840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo plays keepy-uppies on Japanese TV 2015 http://t.co/gvdiOiYNXD", 
        "created_at": "2015-07-09T21:04:11Z", 
        "id": "619250719145594881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-09T21:10:28Z", 
        "id": "619252300444499968"
    }, 
    {
        "text": "FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t.co/sBDGBK12WC", 
        "created_at": "2015-07-09T21:12:27Z", 
        "id": "619252802548813824"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T21:13:01Z", 
        "id": "619252944383406080"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T21:13:08Z", 
        "id": "619252971507855361"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T21:13:09Z", 
        "id": "619252976746659840"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T21:13:14Z", 
        "id": "619252997227442176"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T21:13:51Z", 
        "id": "619253151619792897"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T21:13:57Z", 
        "id": "619253177829830656"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T21:14:30Z", 
        "id": "619253317911248896"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T21:15:03Z", 
        "id": "619253453102018561"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T21:17:20Z", 
        "id": "619254029626003456"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T21:18:59Z", 
        "id": "619254445411430400"
    }, 
    {
        "text": "#Brasil13 Lula entra com queixa-crime contra senador Ronaldo Caiado no STF http://t.co/horTzz0KqU #Brasil13", 
        "created_at": "2015-07-09T21:23:39Z", 
        "id": "619255618889650176"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-09T21:26:58Z", 
        "id": "619256454034227201"
    }, 
    {
        "text": "RT @LulaNews_: #Brasil13 Lula entra com queixa-crime contra senador Ronaldo Caiado no STF http://t.co/horTzz0KqU #Brasil13", 
        "created_at": "2015-07-09T21:27:23Z", 
        "id": "619256560255156224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-09T21:34:36Z", 
        "id": "619258375566536704"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T21:39:08Z", 
        "id": "619259513976307712"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T21:39:53Z", 
        "id": "619259706431926272"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo Finds Phone And Wears Jordans To Dinner http://t.co/uHFC70qcuI via @kicklace", 
        "created_at": "2015-07-09T21:45:29Z", 
        "id": "619261115210551296"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T21:48:16Z", 
        "id": "619261812995981312"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T22:14:26Z", 
        "id": "619268398564962305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @NikeTraining VOCE E O CARA CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2015-07-09T22:18:17Z", 
        "id": "619269367138811908"
    }, 
    {
        "text": "FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul...: ...,Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c,\u2026 http://t.co/J1R772RQtR", 
        "created_at": "2015-07-09T22:35:03Z", 
        "id": "619273587757678593"
    }, 
    {
        "text": "FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul...: ...,Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c,... http://t.co/Jlh7KoLU8g", 
        "created_at": "2015-07-09T22:35:10Z", 
        "id": "619273616530739201"
    }, 
    {
        "text": "FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul...: ...,Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c,... http://t.co/WWIdGyoBNe", 
        "created_at": "2015-07-09T22:35:11Z", 
        "id": "619273622889361408"
    }, 
    {
        "text": "@captomente Mandem-nos o Ronaldo e temos neg\u00f3cio. :P", 
        "created_at": "2015-07-09T22:37:34Z", 
        "id": "619274222741889024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo paraliza televisi\u00f3n japonesa al exhibir sus abdominales. Vea el video aqu\u00ed: http://t.co/MTSFZOjNw8", 
        "created_at": "2015-07-09T22:43:37Z", 
        "id": "619275742417960960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-09T22:46:29Z", 
        "id": "619276463775158273"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T22:51:52Z", 
        "id": "619277818984300544"
    }, 
    {
        "text": "V\u00cdDEO: N\u00e3o descansaram enquanto n\u00e3o tocaram. Japoneses 'malucos' pelos abdominais de Ronaldo http://t.co/4RSTUD8RPN http://t.co/vL0TvbmRja", 
        "created_at": "2015-07-09T22:56:05Z", 
        "id": "619278881602711552"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T22:59:19Z", 
        "id": "619279694924546048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-09T23:05:40Z", 
        "id": "619281291066929152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano In #Japan . #Cristiano #Ronaldo - http://t.co/61K3EplPEC", 
        "created_at": "2015-07-09T23:09:09Z", 
        "id": "619282171019177984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bak\u0131n RONALDO bile KARTAL selam\u0131n\u0131 \u00f6\u011fretiyor o\u011fluna helal size Kartallar\u0131m... \ud83d\udc4d\ud83c\udfff\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udfff\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", 
        "created_at": "2015-07-09T23:18:08Z", 
        "id": "619284429735895040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-09T23:20:12Z", 
        "id": "619284949577830400"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: FC Porto anuncia contrata\u00e7\u00f5es de Casillas, Drogba, Van Basten, Zidane, Raul, Beckham, Ronaldo \u201cFen\u00f3meno\u201c, Futre, Plat http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-07-09T23:30:40Z", 
        "id": "619287582350946304"
    }, 
    {
        "text": "Dani Alves Slams Ronaldo, Hails Messi http://t.co/Shci2LG1z7 http://t.co/jYvJfDZCjG", 
        "created_at": "2015-07-09T23:36:20Z", 
        "id": "619289010821726209"
    }
]