[
    {
        "text": "RT @PaulaOliveira: O elogio de Jorge Mendes a Cristiano Ronaldo http://t.co/gmmggSU0Yj", 
        "created_at": "2015-02-03T00:00:57Z", 
        "id": "562400311193899010"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e9s o melhor de todos os tempos! HALLA RONALDO", 
        "created_at": "2015-02-03T00:07:03Z", 
        "id": "562401843767410688"
    }, 
    {
        "text": "\u00abCristiano Ronaldo vai acabar a carreira no Real Madrid\u00bb - Afirma\u00e7\u00e3o do empres\u00e1rio do avan\u00e7ado portugu\u00eas http://t.co/aZeLdhqawO", 
        "created_at": "2015-02-03T00:09:59Z", 
        "id": "562402584166944770"
    }, 
    {
        "text": "@gonalois Hello.. Go Follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-03T00:16:40Z", 
        "id": "562404264933617664"
    }, 
    {
        "text": "RT @DESCONTRILO: preferir o messi ao ronaldo \u00e9 como preferir tiras de milho a pringles", 
        "created_at": "2015-02-03T00:16:50Z", 
        "id": "562404307489009664"
    }, 
    {
        "text": "RT @DESCONTRILO: Nem sequer d\u00e1 pa comparar! Se eu pedisse um ronaldo e o sr. do caf\u00e9 perguntasse: -Ronaldo n\u00e3o temos, pode ser Messi? Eu pe\u2026", 
        "created_at": "2015-02-03T00:16:54Z", 
        "id": "562404322055843840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-03T00:17:04Z", 
        "id": "562404367307792386"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano So\u00f1\u00e9 contigo , Cristiano Ronaldo y que me hablan", 
        "created_at": "2015-02-03T00:18:34Z", 
        "id": "562404744950722560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola ronaldo. Quiero que me ayudes. Quiero casarme. Pero yo soy de Argelia .bataba si visto ...", 
        "created_at": "2015-02-03T01:03:50Z", 
        "id": "562416136336048128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @jamesdrodriguez ! Cracks! http://t.co/WcIHRsu835", 
        "created_at": "2015-02-03T02:00:26Z", 
        "id": "562430379618230272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo itu Dulu Culun Banget Yaahh ^_^ @Cristiano  #FollowmePlease ^_^ http://t.co/DVHtTAYR7K", 
        "created_at": "2015-02-03T02:39:21Z", 
        "id": "562440174542397440"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal Messi e Argentina = Adidas, C. Ronaldo e Portugal = Nike", 
        "created_at": "2015-02-03T02:45:47Z", 
        "id": "562441790926888960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola\u00a1 cristiano ronaldo el mejor jugador de futbol ;)", 
        "created_at": "2015-02-03T03:28:18Z", 
        "id": "562452492030472192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm the biggest fan of u in the whole world and when I play football or soccer people will call me Cristiano Ronaldo or CR7", 
        "created_at": "2015-02-03T04:55:10Z", 
        "id": "562474352986165248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu sou sua maior f\u00e3 Ronaldo melhor que Messi E voc\u00ea eu te amo &lt;3", 
        "created_at": "2015-02-03T06:03:18Z", 
        "id": "562491496956690434"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you but I yonuy ronaldo football better than you. : D", 
        "created_at": "2015-02-03T06:22:11Z", 
        "id": "562496251800064001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo Nossa meu deus nem acredito que eh vc ***", 
        "created_at": "2015-02-03T07:05:21Z", 
        "id": "562507115387170816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano and @GarethBale11 RoLe : Ronaldo Bale || Best role (y) http://t.co/Y4XVzHvy9e", 
        "created_at": "2015-02-03T07:05:27Z", 
        "id": "562507137432039424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is worth 300million pounds!! That is ridiculous!\ud83d\udc4a\ud83d\ude31\ud83d\ude31", 
        "created_at": "2015-02-03T08:20:05Z", 
        "id": "562525919408324608"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo de novo com problemas no joelho http://t.co/o9kDELwhB6", 
        "created_at": "2015-02-03T09:01:25Z", 
        "id": "562536324188864512"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ronaldo/30 anos: Mais maduro, a mesma ambi\u00e7\u00e3o http://t.co/G9xXPYEEwn #desporto", 
        "created_at": "2015-02-03T09:19:54Z", 
        "id": "562540972488155136"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ronaldo/30 anos: Talento e trabalho obsessivo numa carreira sem fim \u00e0 vista http://t.co/POUrYlqnPl #desporto", 
        "created_at": "2015-02-03T09:19:54Z", 
        "id": "562540973746446336"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ronaldo/30 anos: Eus\u00e9bio e Figo j\u00e1 ficaram para tr\u00e1s em quase tudo http://t.co/lIlXSrloaK #desporto", 
        "created_at": "2015-02-03T09:19:54Z", 
        "id": "562540975197659136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-03T09:28:05Z", 
        "id": "562543032382529536"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo faz 30 anos quinta-feira: O talento inato e o trabalho quase obsessivo, aliados a uma vida\u2026 http://t.co/KwW2oGEonh #dnoticias", 
        "created_at": "2015-02-03T09:32:07Z", 
        "id": "562544049115000832"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Mostra ser um pai carinhoso (v\u00eddeo) http://t.co/l9nysPYNSs", 
        "created_at": "2015-02-03T09:33:06Z", 
        "id": "562544298130812928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Dw8LHv21NG  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-03T09:42:24Z", 
        "id": "562546636778250240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-03T09:46:06Z", 
        "id": "562547567750561792"
    }, 
    {
        "text": "Diz-se que Cristiano Ronaldo est\u00e1 \u00e0 procura de uma nova namorada, parecida com Irina Shayk. A candidata mais a... http://t.co/1JoUXh7WWX", 
        "created_at": "2015-02-03T09:49:19Z", 
        "id": "562548379495174144"
    }, 
    {
        "text": "isso e couves. \u00abRonaldo quer acabar carreira na Luz\u00bb http://t.co/iRDAwM9VQR", 
        "created_at": "2015-02-03T09:50:03Z", 
        "id": "562548560546512898"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo/30 anos: Perfil em n\u00fameros http://t.co/ohVphdZdRg", 
        "created_at": "2015-02-03T09:54:36Z", 
        "id": "562549707247874048"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo/30 anos: Mais maduro, a mesma ambi\u00e7\u00e3o http://t.co/zHiPHie4mU", 
        "created_at": "2015-02-03T09:54:36Z", 
        "id": "562549708887846912"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo/30 anos: Eus\u00e9bio e Figo j\u00e1 ficaram para tr\u00e1s em quase tudo http://t.co/lHJ6SKx6uV", 
        "created_at": "2015-02-03T09:54:37Z", 
        "id": "562549710209040385"
    }, 
    {
        "text": "\u00abCristiano Ronaldo vale mil milh\u00f5es\u00bb - Jorge Mendes diz que \u00e9 \u00abimposs\u00edvel\u00bb algu\u00e9m contratar o portugu\u00eas http://t.co/9wypTwHDFC", 
        "created_at": "2015-02-03T10:05:15Z", 
        "id": "562552389233020929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Eu amo Levi Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-03T10:08:54Z", 
        "id": "562553304799248385"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-03T10:17:23Z", 
        "id": "562555441708691457"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Jorge Mendes diz que eventual tranfer\u00eancia de Ronaldo custaria 400 milh\u00f5es de euros http://t.co/l6Dcq3s7qM", 
        "created_at": "2015-02-03T10:21:48Z", 
        "id": "562556554008743937"
    }, 
    {
        "text": "TSF: Jorge Mendes diz que eventual tranfer\u00eancia de Ronaldo custaria 400 milh\u00f5es de euros: A entrevista do empr... http://t.co/IsgOnZTpEW", 
        "created_at": "2015-02-03T10:31:56Z", 
        "id": "562559100823674880"
    }, 
    {
        "text": "Porto also finally offloaded ex Portugal centre-back Ronaldo, who goes on loan to Anderlecht until end of the season.", 
        "created_at": "2015-02-03T10:56:11Z", 
        "id": "562565204060667904"
    }, 
    {
        "text": "@portu_goal Rolando. :v Not Ronaldo! :)", 
        "created_at": "2015-02-03T10:57:01Z", 
        "id": "562565414031740928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Porto also finally offloaded ex Portugal centre-back Ronaldo, who goes on loan to Anderlecht until end of the season.", 
        "created_at": "2015-02-03T10:57:11Z", 
        "id": "562565457375670273"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #leg #mustcle http://t.co/0TjUUyrSNB", 
        "created_at": "2015-02-03T10:58:40Z", 
        "id": "562565829536280576"
    }, 
    {
        "text": "Sorry Anderlecht fans. Wrong Portuguese. I did of course mean Rolando is joining you, not Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-03T11:00:26Z", 
        "id": "562566275596300288"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo/30 anos: Talento e trabalho obsessivo marcam carreira sem fim \u00e0 vista http://t.co/BtX1NmnoEz", 
        "created_at": "2015-02-03T11:27:09Z", 
        "id": "562572998964551680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hay ronaldo my name is jeff hardy", 
        "created_at": "2015-02-03T11:29:47Z", 
        "id": "562573658976448512"
    }, 
    {
        "text": "Pod\u00edamos ter dado o Ronaldo \u00e0 troika para pagar a d\u00edvida.   \u00abCristiano Ronaldo vale mil milh\u00f5es\u00bb", 
        "created_at": "2015-02-03T11:37:44Z", 
        "id": "562575660653477888"
    }, 
    {
        "text": "O pre\u00e7o de Ronaldo? Pelo menos 400 milh\u00f5es de euros, diz Jorge Mendes http://t.co/UjUzCj1A8b", 
        "created_at": "2015-02-03T11:38:52Z", 
        "id": "562575945262170112"
    }, 
    {
        "text": "RT @portalsporting: TSF: Jorge Mendes diz que eventual tranfer\u00eancia de Ronaldo custaria 400 milh\u00f5es de euros: A entrevista do empr... http:\u2026", 
        "created_at": "2015-02-03T11:57:51Z", 
        "id": "562580722964504576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sorry Anderlecht fans. Wrong Portuguese. I did of course mean Rolando is joining you, not Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-03T12:06:49Z", 
        "id": "562582982293078017"
    }, 
    {
        "text": "@N3l1nh0 Fant\u00e1stico mesmo... Isso e a equipa que o Brasil tinha na altura: Ronaldo, Rom\u00e1rio, Leonardo, Dunga, etc...", 
        "created_at": "2015-02-03T12:10:50Z", 
        "id": "562583989542612992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo = LovE", 
        "created_at": "2015-02-03T12:13:57Z", 
        "id": "562584776138170369"
    }, 
    {
        "text": "@blacchefner Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo! Thanks", 
        "created_at": "2015-02-03T12:17:34Z", 
        "id": "562585684079575040"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Como vai ser a festa dos 30 anos de Cristiano Ronaldo http://t.co/9nbgrNVbPr", 
        "created_at": "2015-02-03T12:18:52Z", 
        "id": "562586012124061696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo yg kaya duit b'juta tu pn x lupakan mak dia.. kita bru gne banglo sewa dh letak mak kt rmh org tua http://t.co/v4VaPUAsv1", 
        "created_at": "2015-02-03T12:21:24Z", 
        "id": "562586650757193728"
    }, 
    {
        "text": "[Record] 12 g\u00e9nios do futebol: Ronaldo e Zidane jogam no Record http://t.co/yB8JsFXGWr #desporto", 
        "created_at": "2015-02-03T12:22:49Z", 
        "id": "562587005196840960"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Ronaldo, Benzema e Bale jogam sempre\" http://t.co/JjorVlD0WI  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-02-03T12:25:35Z", 
        "id": "562587704362147842"
    }, 
    {
        "text": "Como vai ser a festa dos 30 anos de Cristiano Ronaldo. http://t.co/iawYqv3F3C", 
        "created_at": "2015-02-03T12:32:33Z", 
        "id": "562589457288036352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo u are fantastic", 
        "created_at": "2015-02-03T12:38:22Z", 
        "id": "562590919904739328"
    }, 
    {
        "text": "\"Se quisessem vender Ronaldo por 400 ME, algu\u00e9m comprava\" http://t.co/8rhpmvsJS3", 
        "created_at": "2015-02-03T13:03:36Z", 
        "id": "562597271661838336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo In The #UCL .. Balotelli Way .. Ronaldo Style http://t.co/fJGMCgC27N #VivaRonaldo = #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-02-03T13:06:44Z", 
        "id": "562598058832048128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo, i've been a long time fan and i really want to meet you, you changed my life and i really want to thank you. (1/2)", 
        "created_at": "2015-02-03T13:15:55Z", 
        "id": "562600368287129600"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] \"Se o Real quiser vender Ronaldo por 400 milh\u00f5es, algu\u00e9m pagar\u00e1\" http://t.co/MCOpbFS0I7", 
        "created_at": "2015-02-03T13:21:13Z", 
        "id": "562601701887057921"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Jorge Mendes : \"Se quisessem vender Ronaldo por 400 ME, algu\u00e9m comprava\" http://t.co/c9NjUBfb4t #desporto", 
        "created_at": "2015-02-03T13:24:49Z", 
        "id": "562602609253425152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Porto also finally offloaded ex Portugal centre-back Ronaldo, who goes on loan to Anderlecht until end of the season.", 
        "created_at": "2015-02-03T13:25:32Z", 
        "id": "562602792221933569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0627\u0646\u0627 \u0628\u062d\u0628\u0643 \u0627\u0648\u0649 i love you ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-03T13:34:09Z", 
        "id": "562604959523700736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano That kindda Attitude innocent look of Ronaldo\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d http://t.co/dBYsK0pRrz", 
        "created_at": "2015-02-03T13:37:09Z", 
        "id": "562605714963587072"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Ronaldo, Benzema e Bale jogam sempre\" http://t.co/JjorVlD0WI  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-02-03T13:43:26Z", 
        "id": "562607294543044608"
    }, 
    {
        "text": "F\u00e1bio Coentr\u00e3o ainda lesionado e Real sem portugueses - Pepe tamb\u00e9m est\u00e1 a bra\u00e7os com les\u00e3o e Ronaldo vai cumprir ... http://t.co/G4hyRtdbIB", 
        "created_at": "2015-02-03T14:04:50Z", 
        "id": "562612679568015360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo to finish his career at #RealMadrid: Agent  http://t.co/AyX51jnn7i #LaLiga http://t.co/0SmmWCl8zP", 
        "created_at": "2015-02-03T14:34:08Z", 
        "id": "562620052285837312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Porto also finally offloaded ex Portugal centre-back Ronaldo, who goes on loan to Anderlecht until end of the season.", 
        "created_at": "2015-02-03T14:36:11Z", 
        "id": "562620570144362496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: Sorry Anderlecht fans. Wrong Portuguese. I did of course mean Rolando is joining you, not Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-03T14:37:16Z", 
        "id": "562620840437874689"
    }, 
    {
        "text": "RT @coteiza: Tenemos vecino nuevo en Av Liberdade- Ronaldo compra apartamento de dois milh\u00f5es em Lisboa (fotos)   http://t.co/NQER8g11te @i\u2026", 
        "created_at": "2015-02-03T14:49:08Z", 
        "id": "562623827923173377"
    }, 
    {
        "text": "Presidente do Real Madrid pede a Cristiano Ronaldo para ajudar Bale a ser Bola de Ouro http://t.co/K7d8PdRsZa", 
        "created_at": "2015-02-03T14:55:43Z", 
        "id": "562625485528899584"
    }, 
    {
        "text": "RT @__arsenal_news_: Most goals in 2014-2015 without penalties:  Messi 32 Neymar 29 Ronaldo 28 Lacazette 20 Alexis Sanchez 20 Aguero 17", 
        "created_at": "2015-02-03T15:06:37Z", 
        "id": "562628228901515264"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes diz que Cristiano #Ronaldo vai terminar a carreira no Real Madrid: O empres\u00e1rio do\u2026 http://t.co/yCZcLSTV03 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-02-03T15:16:34Z", 
        "id": "562630734578323456"
    }, 
    {
        "text": "#ChupaLagartagem RT @cmjornal: Jorge Mendes: Ronaldo vai terminar a carreira no R. Madrid http://t.co/NjW2QxzFmS", 
        "created_at": "2015-02-03T15:19:03Z", 
        "id": "562631359563563008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u201cel mejor jugador de la historia\u201d, asegura su agente. http://t.co/ybAZTHHLVN http://t.co/nC2xj227IP\"/ es un chiste", 
        "created_at": "2015-02-03T15:24:37Z", 
        "id": "562632756752949248"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Jorge Mendes diz que Cristiano Ronaldo vai terminar a carreira no Real Madrid http://t.co/2Cvf6g0JBb", 
        "created_at": "2015-02-03T15:36:03Z", 
        "id": "562635637845532672"
    }, 
    {
        "text": "Hoje tive um sonho estranho com o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-03T15:42:27Z", 
        "id": "562637247754043392"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Compravam Ronaldo por 300 milh\u00f5es\" http://t.co/ws8xhsaHic #desporto", 
        "created_at": "2015-02-03T15:43:35Z", 
        "id": "562637529854144512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Away  (29-11-2010)   http://t.co/Y69nZxYNiG http://t.co/YyRGoCnSi2", 
        "created_at": "2015-02-03T15:50:07Z", 
        "id": "562639176739586048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Away  (29-11-2010)   http://t.co/j2LuZLiMeD http://t.co/aEIJgiiLmI", 
        "created_at": "2015-02-03T15:52:37Z", 
        "id": "562639805788733440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y nada m\u00e1s\ud83d\ude0c\ud83d\ude4c.", 
        "created_at": "2015-02-03T15:52:45Z", 
        "id": "562639837350871042"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no treino de hoje (2) \ud83d\udc9c\ud83d\ude0c\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c http://t.co/jvbgeojwno", 
        "created_at": "2015-02-03T15:52:59Z", 
        "id": "562639895731372032"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Jorge Mendes diz que Ronaldo vai terminar a carreira no Real Madrid http://t.co/F0fFOyymXJ #desporto", 
        "created_at": "2015-02-03T15:55:35Z", 
        "id": "562640550084354049"
    }, 
    {
        "text": "@TheOddsBible sorry, the second best, the best is Ronaldo!!", 
        "created_at": "2015-02-03T15:56:18Z", 
        "id": "562640730670510081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Away  (29-11-2010)   http://t.co/Jj67sBBjNN http://t.co/DClzagPpzA", 
        "created_at": "2015-02-03T15:58:46Z", 
        "id": "562641353893744640"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Jorge Mendes garante que Ronaldo vai acabar carreira no Real Madrid http://t.co/hd6PDu99LB", 
        "created_at": "2015-02-03T15:59:11Z", 
        "id": "562641457803042816"
    }, 
    {
        "text": "@tuga_news Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-03T16:00:16Z", 
        "id": "562641728805814272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no treino de hoje(3)\u263a\ud83d\udc95 http://t.co/UJoAksUxkA", 
        "created_at": "2015-02-03T16:13:01Z", 
        "id": "562644937565831168"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo terminar\u00e1 carreira no Real Madrid\" http://t.co/YgHc6U40VB", 
        "created_at": "2015-02-03T16:13:09Z", 
        "id": "562644972063576064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-03T16:16:41Z", 
        "id": "562645860236800000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, em seguida, usar um sapato branco voc\u00ea inovar quando voc\u00ea us\u00e1-lo", 
        "created_at": "2015-02-03T16:17:22Z", 
        "id": "562646032878534656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Away  (29-11-2010)   http://t.co/4nlWWdTMPG http://t.co/4dIQC6G298", 
        "created_at": "2015-02-03T16:18:37Z", 
        "id": "562646348265451521"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes: \"Se quisessem vender Ronaldo por 400 ME, algu\u00e9m comprava\" http://t.co/cMKFPODCbj", 
        "created_at": "2015-02-03T16:28:41Z", 
        "id": "562648882644254720"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Jorge Mendes: \"Se quisessem vender Ronaldo por 400 ME, algu\u00e9m comprava\" http://t.co/cMKFPODCbj", 
        "created_at": "2015-02-03T16:30:56Z", 
        "id": "562649446635171841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @10Ronaldinho \u00e2\u0097\u008f Freestyle \u00e2\u0097\u008f Crazy Tricks   http://t.co/MGrUUp9pmk http://t.co/hvD8eD21Nj", 
        "created_at": "2015-02-03T16:34:57Z", 
        "id": "562650456602972161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @10Ronaldinho \u00e2\u0097\u008f Freestyle \u00e2\u0097\u008f Crazy Tricks   http://t.co/QPB1vYN8YS http://t.co/a1kL63tyGh", 
        "created_at": "2015-02-03T16:35:01Z", 
        "id": "562650475678695425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @10Ronaldinho \u00e2\u0097\u008f Freestyle \u00e2\u0097\u008f Crazy Tricks   http://t.co/gUtFL4txkm http://t.co/2fvDQp830t", 
        "created_at": "2015-02-03T16:36:26Z", 
        "id": "562650831934459907"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @10Ronaldinho \u00e2\u0097\u008f Freestyle \u00e2\u0097\u008f Crazy Tricks   http://t.co/Mb4M9adryz http://t.co/vzIvp3umap", 
        "created_at": "2015-02-03T16:36:35Z", 
        "id": "562650870786314242"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @10Ronaldinho \u00e2\u0097\u008f Freestyle \u00e2\u0097\u008f Crazy Tricks   http://t.co/LCtPBlg39w http://t.co/Y65tu9ODxc", 
        "created_at": "2015-02-03T16:37:18Z", 
        "id": "562651048620609537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @10Ronaldinho \u00e2\u0097\u008f Freestyle \u00e2\u0097\u008f Crazy Tricks   http://t.co/rT3FT6HA7v http://t.co/5rd5GnlLmQ", 
        "created_at": "2015-02-03T16:37:52Z", 
        "id": "562651194074869761"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @10Ronaldinho \u00e2\u0097\u008f Freestyle \u00e2\u0097\u008f Crazy Tricks   http://t.co/SyLc1n00oD http://t.co/bgkuJjtF3C", 
        "created_at": "2015-02-03T16:37:58Z", 
        "id": "562651216073990144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @10Ronaldinho \u00e2\u0097\u008f Freestyle \u00e2\u0097\u008f Crazy Tricks   http://t.co/oxBVN15LHJ http://t.co/IARsE6Qk8D", 
        "created_at": "2015-02-03T16:38:50Z", 
        "id": "562651436748926977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @10Ronaldinho \u00e2\u0097\u008f Freestyle \u00e2\u0097\u008f Crazy Tricks   http://t.co/PZ5TIXRmlm http://t.co/EPtGuk7kv0", 
        "created_at": "2015-02-03T16:43:35Z", 
        "id": "562652629038542848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @10Ronaldinho \u00e2\u0097\u008f Freestyle \u00e2\u0097\u008f Crazy Tricks   http://t.co/uLlAlLmDPs http://t.co/KDwrPAx9bm", 
        "created_at": "2015-02-03T16:44:33Z", 
        "id": "562652874124324866"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @10Ronaldinho \u00e2\u0097\u008f Freestyle \u00e2\u0097\u008f Crazy Tricks   http://t.co/62EPg4BxEF http://t.co/0NW5fGpSpL", 
        "created_at": "2015-02-03T16:45:32Z", 
        "id": "562653123853164544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @10Ronaldinho \u00e2\u0097\u008f Freestyle \u00e2\u0097\u008f Crazy Tricks   http://t.co/PzKO1fFxPV http://t.co/pHKGtI7nXq", 
        "created_at": "2015-02-03T16:45:51Z", 
        "id": "562653202131456000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo e Figo, as duas pessoas que mais admiro no mundo do futebol e que tenho o prazer de conhecer. http://t.co/ZZLZFIc1ed\"", 
        "created_at": "2015-02-03T16:46:24Z", 
        "id": "562653338957647873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you ronaldo more than any fan love you", 
        "created_at": "2015-02-03T17:02:23Z", 
        "id": "562657363635998723"
    }, 
    {
        "text": "#Sporting - #Martunis recebe camisola com n\u00famero de Cristiano Ronaldo http://t.co/YrB5cDIzJk", 
        "created_at": "2015-02-03T17:09:03Z", 
        "id": "562659040858472450"
    }, 
    {
        "text": "#Sporting - Martunis recebe camisola com n\u00famero de Cristiano Ronaldo nos le\u00f5es http://t.co/kPgrd2R5uT http://t.co/utwxRANcYC", 
        "created_at": "2015-02-03T17:10:11Z", 
        "id": "562659324598943747"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - Martunis recebe camisola com n\u00famero de Cristiano Ronaldo nos le\u00f5es http://t.co/kPgrd2R5uT http://t.co/utwx\u2026", 
        "created_at": "2015-02-03T17:11:19Z", 
        "id": "562659608851120128"
    }, 
    {
        "text": "@JornalOJE Hello.. Go Follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-03T17:11:34Z", 
        "id": "562659671568551937"
    }, 
    {
        "text": "#Sporting - @MartunisCR8 recebe camisola com n\u00famero de Cristiano Ronaldo nos le\u00f5es http://t.co/kPgrd2R5uT http://t.co/XZaYLYrkSi", 
        "created_at": "2015-02-03T17:12:06Z", 
        "id": "562659808038617089"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - @MartunisCR8 recebe camisola com n\u00famero de Cristiano Ronaldo nos le\u00f5es http://t.co/kPgrd2R5uT http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-02-03T17:13:03Z", 
        "id": "562660047676014594"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - @MartunisCR8 recebe camisola com n\u00famero de Cristiano Ronaldo nos le\u00f5es http://t.co/kPgrd2R5uT http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-02-03T17:13:12Z", 
        "id": "562660084074184704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - @MartunisCR8 recebe camisola com n\u00famero de Cristiano Ronaldo nos le\u00f5es http://t.co/kPgrd2R5uT http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-02-03T17:14:55Z", 
        "id": "562660516041338880"
    }, 
    {
        "text": "Martunis recebe camisola do Sporting com o n\u00famero de Cristiano Ronaldo http://t.co/7OSCKBngr9", 
        "created_at": "2015-02-03T17:15:40Z", 
        "id": "562660706495913985"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NFLx2 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-03T17:17:09Z", 
        "id": "562661078858203136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello Ronaldo I tell you from Iraq . You fantastic person .can you tell me .Please please please", 
        "created_at": "2015-02-03T17:19:25Z", 
        "id": "562661650264649728"
    }, 
    {
        "text": "Record: Martunis recebe camisola com n\u00famero de Cristiano Ronaldo: Martunis recebeu a camisola enviada por adep... http://t.co/k8yMEXU8MW", 
        "created_at": "2015-02-03T17:26:39Z", 
        "id": "562663468893880321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo would sell for \u00a3300m if @RealMadrid decided to let him leave tomorrow,the Portuguese superstar's agent has told BBC Sport", 
        "created_at": "2015-02-03T17:45:05Z", 
        "id": "562668107723182080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-02-03T17:45:21Z", 
        "id": "562668175545085953"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Martunis recebe camisola com n\u00famero de Cristiano Ronaldo http://t.co/Qw0lsObazP #desporto", 
        "created_at": "2015-02-03T17:52:50Z", 
        "id": "562670060326907906"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - @MartunisCR8 recebe camisola com n\u00famero de Cristiano Ronaldo nos le\u00f5es http://t.co/kPgrd2R5uT http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-02-03T17:54:54Z", 
        "id": "562670576771563521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo: Un miliardo per averlo http://t.co/wRidyKRahg via @melty_it", 
        "created_at": "2015-02-03T18:02:17Z", 
        "id": "562672436945387521"
    }, 
    {
        "text": "Martunis recebeu camisola do Sporting - Nas costas tem inscrito o n\u00famero que Ronaldo usou em Alvalade http://t.co/2DGNPQD0qs", 
        "created_at": "2015-02-03T18:06:25Z", 
        "id": "562673475438247939"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo would sell for \u00a3300m if Real Madrid decided to let him  leave tomorrow, the Portuguese superstar's agent said.", 
        "created_at": "2015-02-03T18:14:53Z", 
        "id": "562675605779779586"
    }, 
    {
        "text": "RT @iamcompetent: @Cristiano Ronaldo would sell for \u00a3300m if Real Madrid decided to let him  leave tomorrow, the Portuguese superstar's age\u2026", 
        "created_at": "2015-02-03T18:16:11Z", 
        "id": "562675936064454658"
    }, 
    {
        "text": "RT @iamcompetent: @Cristiano Ronaldo would sell for \u00a3300m if Real Madrid decided to let him  leave tomorrow, the Portuguese superstar's age\u2026", 
        "created_at": "2015-02-03T18:18:29Z", 
        "id": "562676512907075584"
    }, 
    {
        "text": "Martunis recebe camisola do Sporting com o n\u00famero de Cristiano Ronaldo http://t.co/ytngkPPGgF", 
        "created_at": "2015-02-03T18:18:54Z", 
        "id": "562676617794060290"
    }, 
    {
        "text": "[i] Martunis recebe camisola do Sporting com o n\u00famero de Cristiano Ronaldo http://t.co/hpSgDwCpKE", 
        "created_at": "2015-02-03T18:29:31Z", 
        "id": "562679291658637312"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Martunis recebe camisola do Sporting com o n\u00famero de Ronaldo http://t.co/1rLouP4nDH", 
        "created_at": "2015-02-03T18:34:00Z", 
        "id": "562680419657998336"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo pagou para ter filho! Veja tudo aqui!! http://t.co/ZplYVyFJRf", 
        "created_at": "2015-02-03T18:34:53Z", 
        "id": "562680642161623041"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @moraisgaming http://t.co/1SYIkgzvgZ Em busca do Ronaldo / Espet\u00e1culo de Piadas Secas Ep. 9", 
        "created_at": "2015-02-03T18:36:50Z", 
        "id": "562681133411094530"
    }, 
    {
        "text": "\"@SICNoticias: Martunis recebe camisola do Sporting com n\u00famero de Cristiano Ronaldo http://t.co/6xqEPwgEHh\" coitado :/", 
        "created_at": "2015-02-03T18:59:29Z", 
        "id": "562686829728894976"
    }, 
    {
        "text": "Totti imita Ronaldo http://t.co/Nmz9tXYYmB", 
        "created_at": "2015-02-03T19:02:51Z", 
        "id": "562687677632643073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vale \"al menos 400 millones de euros\": http://t.co/yYemUlNN8p http://t.co/mpKsT3Ygwq", 
        "created_at": "2015-02-03T19:04:30Z", 
        "id": "562688095020417026"
    }, 
    {
        "text": "Beto: \u00ab\u00c9 melhor que Ronaldo n\u00e3o possa jogar\u00bb - Guarda-redes do Sevilha diz que aus\u00eancia do compatriota \u00e9 uma boa n... http://t.co/kBgGx9pmA0", 
        "created_at": "2015-02-03T19:05:12Z", 
        "id": "562688271248277504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano solo 2 dias para el cumplea\u00f1os de mi idolo  \u2661 cristiano ronaldo dos santos aveiro http://t.co/E15MjSr43Q", 
        "created_at": "2015-02-03T19:09:26Z", 
        "id": "562689333678067712"
    }, 
    {
        "text": "Surpresa: Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 no Onze do M\u00eas. Nem ele nem Neymar http://t.co/yPQRPK8vEK", 
        "created_at": "2015-02-03T19:09:36Z", 
        "id": "562689378506768385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo o melhor do mundo meu grande \u00eddolo \u00e9 sempre melhor me ensinou a nunca desistir Eu te amo cristiano ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2015-02-03T19:10:41Z", 
        "id": "562689652155760640"
    }, 
    {
        "text": "Angelina Jolie e Bill Gates s\u00e3o os mais admirados do mundo, Cristiano Ronaldo \u00e9 o 15\u00ba http://t.co/9YXmlPnMzI", 
        "created_at": "2015-02-03T19:31:55Z", 
        "id": "562694993635463168"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo 'loves' Manchester United but can they afford him? - http://t.co/XK9Au7baSf http://t.co/7s5fXwan3t", 
        "created_at": "2015-02-03T19:39:07Z", 
        "id": "562696805088231424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo pronto nos vemos en el martinez valero te amo mi amor!!!!!", 
        "created_at": "2015-02-03T19:42:32Z", 
        "id": "562697665298038784"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo wont leave Real Madrid - Mendes http://t.co/kDmhBcWQIS", 
        "created_at": "2015-02-03T19:42:46Z", 
        "id": "562697722130890753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the best ronaldo footballer xD \ud83d\ude07\ud83d\ude07", 
        "created_at": "2015-02-03T19:50:26Z", 
        "id": "562699654870355968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Messi vs Ronaldo ??? Messi wins !", 
        "created_at": "2015-02-03T19:52:04Z", 
        "id": "562700063215206400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano YOU ARE MY HERO MY IDOL PLEASE FOLLOW ME RONALDO", 
        "created_at": "2015-02-03T19:54:08Z", 
        "id": "562700583967408129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-03T19:55:20Z", 
        "id": "562700888293523456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano PLEASE FOLLOW ME RONALDO \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", 
        "created_at": "2015-02-03T19:55:24Z", 
        "id": "562700901589458946"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo u have to give your best due to ur aggressive act which u did so  work hard for going ahead from others specially ante 1", 
        "created_at": "2015-02-03T19:57:36Z", 
        "id": "562701459121512449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Why you flexing? You think u Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-02-03T19:59:52Z", 
        "id": "562702028812853248"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano top ronaldo u are the best from big fan of yours", 
        "created_at": "2015-02-03T20:03:28Z", 
        "id": "562702933465530368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are not better than MESSI!!!!!!!", 
        "created_at": "2015-02-03T20:05:44Z", 
        "id": "562703503710486528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano forget comnercials and focus with ur club ur level is bad and landing real madrid fans want to see don ronaldo not ghost ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-03T20:06:04Z", 
        "id": "562703587198132226"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-03T20:06:35Z", 
        "id": "562703716886003712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Happy Birthday Ronaldo in Advance!", 
        "created_at": "2015-02-03T20:09:37Z", 
        "id": "562704480329011200"
    }, 
    {
        "text": "@ojogo Hello.. Go Follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-03T20:09:53Z", 
        "id": "562704550260670465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Pronto estar\u00e1s de vuelta tus fans lo esperamos con ansias grande Ronaldo saludos desde Colombia", 
        "created_at": "2015-02-03T20:13:20Z", 
        "id": "562705416350875648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  ist cool", 
        "created_at": "2015-02-03T20:15:11Z", 
        "id": "562705881994113024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Feliz Anivers\u00e1rio Cristiano Ronaldo, desejo-lhe uma vida longa.", 
        "created_at": "2015-02-03T20:19:18Z", 
        "id": "562706916716347392"
    }, 
    {
        "text": "Conhece a nova casa de Cristiano Ronaldo em Lisboa http://t.co/mopDs8EoRt http://t.co/ClfqvxSy8P", 
        "created_at": "2015-02-03T20:35:03Z", 
        "id": "562710882514239488"
    }, 
    {
        "text": "RT @totaocrl: o ronaldo para alem de ser o melhor de sempre \u00e9 super humilde", 
        "created_at": "2015-02-03T20:57:04Z", 
        "id": "562716422942756864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-03T21:02:24Z", 
        "id": "562717763492667392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  omg on point love you cristiano ronaldo \ud83d\ude02\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-02-03T21:06:57Z", 
        "id": "562718908470538241"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Jorge Mendes: \u00abPagariam 400 milh\u00f5es de euros por Cristiano Ronaldo\u00bb http://t.co/jRucZbWdVc", 
        "created_at": "2015-02-03T21:07:04Z", 
        "id": "562718937495130113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00a1Hola! Yo me llamo samuel Yo soy de modena de italia y tu cristiano ronaldo?", 
        "created_at": "2015-02-03T21:07:23Z", 
        "id": "562719018784927744"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Jorge Mendes: \u00abPagariam 400 milh\u00f5es de euros por Cristiano Ronaldo\u00bb http://t.co/lfeooJ7nLr #desporto", 
        "created_at": "2015-02-03T21:09:28Z", 
        "id": "562719541990797312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo \u0131 wanna u help me to live with my family please", 
        "created_at": "2015-02-03T21:43:34Z", 
        "id": "562728122882473984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano te amo mucho ronaldo m\u00e1s de todo  \u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665 usted es el mejor del mundo", 
        "created_at": "2015-02-03T21:49:46Z", 
        "id": "562729686229594112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano te amo mucho ronaldo m\u00e1s de todo \u2665\u2665\u2665 usted es el mejor del mundo", 
        "created_at": "2015-02-03T21:53:46Z", 
        "id": "562730692111765505"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Onze do m\u00eas sem Ronaldo nem Neymar http://t.co/zGvxf05Kfq", 
        "created_at": "2015-02-03T22:13:07Z", 
        "id": "562735561640009729"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Onze do m\u00eas sem Ronaldo nem Neymar http://t.co/sMTMyLyQre #desporto", 
        "created_at": "2015-02-03T22:15:36Z", 
        "id": "562736187476307969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ultima los detalles de su 'fiest\u00f3n' de cumplea\u00f1os #Entretenimiento  http://t.co/UyZK01mhIz http://t.co/FspmkZwDUe", 
        "created_at": "2015-02-03T22:20:03Z", 
        "id": "562737304960114688"
    }, 
    {
        "text": "A Irina j\u00e1 responde toda nua RT @JornalNoticias: Cristiano Ronaldo partilha v\u00eddeo em roupa interior", 
        "created_at": "2015-02-03T22:22:25Z", 
        "id": "562737903139581953"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: A Irina j\u00e1 responde toda nua RT @JornalNoticias: Cristiano Ronaldo partilha v\u00eddeo em roupa interior", 
        "created_at": "2015-02-03T22:23:31Z", 
        "id": "562738176239075329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se da un caprichito de soltero &gt; http://t.co/d8o8vioh79 http://t.co/WbB30lvWhP", 
        "created_at": "2015-02-03T22:26:41Z", 
        "id": "562738974910083073"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Worth \u00a31Billion, Earns Most Expensive Sportsman Record: Ronaldo\u2019s agent, Jorge Mendes confir... http://t.co/wKvMi3uMP1", 
        "created_at": "2015-02-03T22:30:12Z", 
        "id": "562739861413965824"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalonline: Martunis recebe camisola do Sporting com o n\u00famero de Cristiano Ronaldo http://t.co/7OSCKBngr9", 
        "created_at": "2015-02-03T22:36:07Z", 
        "id": "562741348949053440"
    }, 
    {
        "text": "\"cristiano ronaldo subscreveu os seus v\u00eddeos no Youtube\" \u00c9 isso mano @Cristiano #Tamojunto #\u00c9Nois #sqn http://t.co/ClX4RgFjVy", 
        "created_at": "2015-02-03T22:36:32Z", 
        "id": "562741455098511365"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO BU ATTI\u011eIN EN G\u00dcZEL GOL \u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f KALPLERE KAZINAN B\u0130 GOL\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f\u26bd\ufe0f", 
        "created_at": "2015-02-03T22:40:56Z", 
        "id": "562742561362944001"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo partilha v\u00eddeo em roupa interior http://t.co/Ua3SX9IQcf Ler http://t.co/QwiusvPLv5", 
        "created_at": "2015-02-03T22:42:35Z", 
        "id": "562742974527045632"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-03T22:47:34Z", 
        "id": "562744230981148673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu amo Levi O Capit\u00e3o Ronaldo e Pettmnalk felicidade e voltar para o placar e seu n\u00edvel como a conhecemos", 
        "created_at": "2015-02-03T23:05:25Z", 
        "id": "562748724422922241"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0633\u0639\u064a\u062f \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u0627\u0642\u0631\u0628 \u0627\u0646\u0633\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0649 \u0642\u0644\u0628\u064a  Ronaldo feliz anivers\u00e1rio pessoa mais pr\u00f3xima ao meu cora\u00e7\u00e3o http://t.co/17z4Mowj3D", 
        "created_at": "2015-02-03T23:34:17Z", 
        "id": "562755986239524865"
    }
]