[
    {
        "text": "@Cristiano  @GarethBale11 Ronaldo Thank you ?!!\ud83d\ude14 Bale FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU Bale !!", 
        "created_at": "2015-03-23T00:00:09Z", 
        "id": "579794727748313089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  @GarethBale11  Ronaldo Thank you ?!!\ud83d\ude14 Bale FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU Bale !!", 
        "created_at": "2015-03-23T00:01:41Z", 
        "id": "579795114081456128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  @GarethBale11  Ronaldo Thank you ?!!\ud83d\ude14 BALEE FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU FACU BALEEEEEEE !!", 
        "created_at": "2015-03-23T00:03:42Z", 
        "id": "579795618001895424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hace sufrir a Bravo: ya le marc\u00f3 11 goles  http://t.co/lZipnZe3Bv", 
        "created_at": "2015-03-23T00:14:34Z", 
        "id": "579798354210754560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo No Problemo :D You Are Legend And Legend Sick and dont Die :D #HalaROnalod #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-03-23T00:17:13Z", 
        "id": "579799023051268097"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Barcelona 2-1 Real Madrid : Ronaldo melhor que Messi mas Bar\u00e7a vence El Cl\u00e1ssico http://t.co/VaoPsim0Mm #desporto", 
        "created_at": "2015-03-23T00:18:42Z", 
        "id": "579799393911468032"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Barcelona imp\u00f5e-se (2-1) a Real Madrid e Cristiano Ronaldo http://t.co/aneyUiBA64", 
        "created_at": "2015-03-23T00:19:31Z", 
        "id": "579799600606765056"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo refer\u00eancia para aumento da pr\u00e1tica de futebol no Canad\u00e1 http://t.co/YvgZnYAcqm", 
        "created_at": "2015-03-23T00:20:32Z", 
        "id": "579799855771455488"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Ronaldo marcou, mas o Real perdeu \u201cel cl\u00e1sico\u201d com o Barcelona http://t.co/pNi6rj1BNq", 
        "created_at": "2015-03-23T00:23:56Z", 
        "id": "579800710310576128"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Cristiano Ronaldo marca, mas Real Madrid perde em Barcelona http://t.co/2PfXmPBR8X", 
        "created_at": "2015-03-23T00:25:31Z", 
        "id": "579801108471791616"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ancelotti aplaude Ronaldo e tira notas positivas do Cl\u00e1sico #LigaBBVA #FCBarcelona #RealMadridFC http://t.co/aj73shxeA3", 
        "created_at": "2015-03-23T00:56:35Z", 
        "id": "579808927048679426"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo igualou o n\u00famero de gols que fez em todo o \u00faltimo Camp. Espanhol (31). Ainda faltam 10 rodadas https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-03-23T00:57:07Z", 
        "id": "579809062432481280"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Barcelona 2-1 Real Madrid: Ronaldo melhor que Messi mas Bar\u00e7a vence El Cl\u00e1ssico http://t.co/4kC1f8eSs2 http://t.co/h9DslJvEe9", 
        "created_at": "2015-03-23T00:59:26Z", 
        "id": "579809645763686401"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Barcelona 2-1 Real Madrid : Ancelotti elogia Ronaldo e diz que campeonato n\u00e3o est\u00e1 acabado http://t.co/lgBM1IS0k3 #desporto", 
        "created_at": "2015-03-23T01:27:48Z", 
        "id": "579816784611524609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@barcastuff: Picture: Real Madrid's Ronaldo diving during tonight's game #fcblive [via @e3_barca] http://t.co/UJeAc2OFCk\"", 
        "created_at": "2015-03-23T01:42:53Z", 
        "id": "579820579001237504"
    }, 
    {
        "text": "RT @NotABucketIist: Before I die, I want to...bitch Ronaldo https://t.co/7tJ2ipVOi1", 
        "created_at": "2015-03-23T01:46:15Z", 
        "id": "579821428155002880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Ronaldo your best", 
        "created_at": "2015-03-23T02:11:13Z", 
        "id": "579827710307885057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo heres el mejor", 
        "created_at": "2015-03-23T02:14:07Z", 
        "id": "579828439198375936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo i have a little  brother  name alex Rodriguez  his a big fan of your, he loves the way you play  ,can you replay for him", 
        "created_at": "2015-03-23T02:17:18Z", 
        "id": "579829239496617984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #blanco #galactico #cr7silverware http://t.co/JdKDfMzOtX http://t.co/u2hrDzijL9 #qns #fu23mar #fumar15 #t12", 
        "created_at": "2015-03-23T02:19:48Z", 
        "id": "579829870227656704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano long live CR7!!!you're the best .love you christiano ronaldo.", 
        "created_at": "2015-03-23T02:36:36Z", 
        "id": "579834096894930945"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  @realmadrid #halamadrid #realmadrid #elclasico #cristiano #cr7 #football #portugal #ronaldo #bale #clas\u2026 http://t.co/0PpuhAKuaB", 
        "created_at": "2015-03-23T02:58:29Z", 
        "id": "579839606469877760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Eu tenho um maravilhoso Ronaldo em El Clasico coincidirem \u00e9 sempre no topo", 
        "created_at": "2015-03-23T03:01:13Z", 
        "id": "579840294306365440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu te amo tanto @Cristiano Eu te amo tanto Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-23T03:05:42Z", 
        "id": "579841421814939648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano DONDE ESTA EL CRISTIANO RONALDO QUE DEJABA AL PUBLICO ASOMBRADO CON SUS REGATES \"SUPONGO QUE EL DINERO AMANSA A LAS FIERAS\" ;)", 
        "created_at": "2015-03-23T03:28:57Z", 
        "id": "579847271531061248"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo eres el mjor", 
        "created_at": "2015-03-23T03:56:21Z", 
        "id": "579854167096717312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres mi mas grande \u00eddolo\u2764 y la verdad te amo,te adoro eres mi rod\u00f3 ronaldo\ud83d\ude0d,t\u00fa eres perfecto\u2764\ud83d\udcaa.", 
        "created_at": "2015-03-23T04:20:49Z", 
        "id": "579860323730993153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ,T\u00fa RONALDO\u2764 eres perfecto eres un gran Amigo,padre,hombre, hijo,hermano,futbolista, eres todoooo, te adoro\u2764\u2764\u2764 y eres mi \u00cdDOLO\u2764\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-03-23T04:23:06Z", 
        "id": "579860901815173120"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuisAbdju: RO RO RONALDO #ViciadosNaBola", 
        "created_at": "2015-03-23T04:37:02Z", 
        "id": "579864406881746944"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-23T05:18:11Z", 
        "id": "579874762182168576"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #realmadrid #halamadrid #FCBarcelona #Elclasico by cristianor\u2026 http://t.co/wDTgehCAzk", 
        "created_at": "2015-03-23T05:22:41Z", 
        "id": "579875893549600768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hiii ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-23T07:09:10Z", 
        "id": "579902691930828800"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #realmadrid #realmadridcf #halamadrid #madrid #RMAVSFCB #rmli\u2026 http://t.co/YNvuH4BG6a", 
        "created_at": "2015-03-23T07:19:06Z", 
        "id": "579905192386277376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano UR my Legend ronaldo I love ur football skill and ur the Best eva ur legacy lives on", 
        "created_at": "2015-03-23T07:42:38Z", 
        "id": "579911115557076992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yg memalukan. !&gt;&gt;\"@Bolanet: [Video] http://t.co/NGGvRulYJ6 - Insiden Memalukan Ronaldo vs Mascherano http://t.co/DF6kB3eD26\"", 
        "created_at": "2015-03-23T07:54:47Z", 
        "id": "579914171443122176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo, ..... por favor disfrutar de sus p\u00e9rdidas. 2-1 en el cl\u00e1sico", 
        "created_at": "2015-03-23T08:05:09Z", 
        "id": "579916780736360448"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #realmadrid #realmadridcf #halamadrid #madrid #RMAVSFCB #rmli\u2026 http://t.co/1KJLst5MlN", 
        "created_at": "2015-03-23T08:26:43Z", 
        "id": "579922209101258752"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #realmadrid #realmadridcf #halamadrid #madrid #RMAVSFCB #rmli\u2026 http://t.co/udOwWS7MmX", 
        "created_at": "2015-03-23T08:26:54Z", 
        "id": "579922252596133888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Cristiano Ronaldo i am your very big fan and i want to talk to you so please can you reply", 
        "created_at": "2015-03-23T08:27:50Z", 
        "id": "579922488651427840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Lionel Messi league goals in 2015 = 17  Cristiano Ronaldo, Karim Benzema &amp; Gareth Bale league goals in 2015 = 16 http://t.co/i\u2026", 
        "created_at": "2015-03-23T08:33:23Z", 
        "id": "579923884360728576"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #realmadrid #realmadridcf #halamadrid #madrid #RMAVSFCB #rmli\u2026 http://t.co/tvwPkNwPy5", 
        "created_at": "2015-03-23T08:40:22Z", 
        "id": "579925643737075712"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #realmadrid #realmadridcf #halamadrid #madrid #RMAVSFCB #rmli\u2026 http://t.co/G6EBRspRvw", 
        "created_at": "2015-03-23T08:40:32Z", 
        "id": "579925683553624064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Most assists across Europe's top 5 leagues this season:  Fabregas (16) De Bruyne (16) Messi (15) Payet (12) Ronaldo (11)", 
        "created_at": "2015-03-23T08:47:18Z", 
        "id": "579927387267289088"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #realmadrid #realmadridcf #halamadrid #madrid #RMAVSFCB #rmli\u2026 http://t.co/qzUaO87hLE", 
        "created_at": "2015-03-23T08:51:54Z", 
        "id": "579928547650875394"
    }, 
    {
        "text": "Estes viram o jogo com \u00f3culos madrilenos....\"Ronaldo melhor que Messi mas Bar\u00e7a vence El Cl\u00e1ssico\" http://t.co/fUPgvPZp2b via @sapodesporto", 
        "created_at": "2015-03-23T08:59:08Z", 
        "id": "579930366582136832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu sou do Egito Consulte o seu n\u00edvel O Ronaldo e salvou a equipe que queremos m\u00edssil Madeira como um dos objetivos era lenda", 
        "created_at": "2015-03-23T08:59:58Z", 
        "id": "579930576167288833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu sou do Egito Consulte o seu n\u00edvel O Ronaldo e salvou a equipe que queremos m\u00edssil Madeira como era", 
        "created_at": "2015-03-23T09:01:49Z", 
        "id": "579931041034457088"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo melhor que Messi mas Bar\u00e7a vence El Cl\u00e1ssico\" LOOOOL, sem coment\u00e1rios para estes t\u00edtulos provincianos", 
        "created_at": "2015-03-23T09:03:44Z", 
        "id": "579931524667195393"
    }, 
    {
        "text": "Dissecando o jogo de ontem #BarcelonavsRealmadrid quero crer que a Bola de Ouro vai novamente p'ro Messi. S\u00f3 se Ronaldo for Campe\u00e3o Europeu.", 
        "created_at": "2015-03-23T09:10:13Z", 
        "id": "579933156968652800"
    }, 
    {
        "text": "RT @trainmaniac: \"Ronaldo melhor que Messi mas Bar\u00e7a vence El Cl\u00e1ssico\" LOOOOL, sem coment\u00e1rios para estes t\u00edtulos provincianos", 
        "created_at": "2015-03-23T09:12:15Z", 
        "id": "579933665846788096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has scored 15 goals in #ElClasico (all competitions),as many as Ra\u00fal,&amp; just behind Messi (21) &amp; Alfredo Di Stefano (18).", 
        "created_at": "2015-03-23T10:10:44Z", 
        "id": "579948382971645952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-03-23T10:16:43Z", 
        "id": "579949888621826048"
    }, 
    {
        "text": "Nos jornais portugueses Ronaldo foi melhor que Messi ontem. Mais uma prova que nao percebem patavina de futebol.", 
        "created_at": "2015-03-23T10:21:57Z", 
        "id": "579951206828736514"
    }, 
    {
        "text": "RT @ADexterA: Nos jornais portugueses Ronaldo foi melhor que Messi ontem. Mais uma prova que nao percebem patavina de futebol.", 
        "created_at": "2015-03-23T10:22:44Z", 
        "id": "579951404799913984"
    }, 
    {
        "text": "REAL MADRID   Cristiano Ronaldo marcou mas n\u00e3o evitou a derrota frente  ao rival Barcelona.  No duelo com Messi... http://t.co/Bm9Sy4GBUx", 
        "created_at": "2015-03-23T10:32:53Z", 
        "id": "579953958539649024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sigue siendo el mejor jugador del Real Madrid,del Mundo y puede ser de la hist\u00f3ria #BalonDeOro http://t.co/r58XDpTDjT", 
        "created_at": "2015-03-23T10:41:55Z", 
        "id": "579956232678703104"
    }, 
    {
        "text": "RT @gmartins77: Bar\u00e7a ganhou, mas na cabe\u00e7a do Ronaldo ganhou ele. 1-0", 
        "created_at": "2015-03-23T11:03:24Z", 
        "id": "579961639434219520"
    }, 
    {
        "text": "RT @gmartins77: Bar\u00e7a ganhou, mas na cabe\u00e7a do Ronaldo ganhou ele. 1-0", 
        "created_at": "2015-03-23T11:13:50Z", 
        "id": "579964266234535936"
    }, 
    {
        "text": "RT @ADexterA: Nos jornais portugueses Ronaldo foi melhor que Messi ontem. Mais uma prova que nao percebem patavina de futebol.", 
        "created_at": "2015-03-23T11:14:09Z", 
        "id": "579964345041424384"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Ainda tem as fotos de Irina Shayk http://t.co/Zs4MnUMOg5", 
        "created_at": "2015-03-23T11:18:35Z", 
        "id": "579965460789129216"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Triunfo do Barcelona sobre o Real de Ronaldo corre Mundo http://t.co/w4QNtCA0ps #desporto", 
        "created_at": "2015-03-23T11:20:32Z", 
        "id": "579965952172818432"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] Triunfo do Barcelona sobre o Real de Ronaldo corre Mundo http://t.co/w4QNtCA0ps #desporto", 
        "created_at": "2015-03-23T11:21:13Z", 
        "id": "579966120490237952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo go to man city and join sergio aguero", 
        "created_at": "2015-03-23T11:31:36Z", 
        "id": "579968736884432897"
    }, 
    {
        "text": "Se eu fosse ao Ronaldo voltava ao United fds", 
        "created_at": "2015-03-23T12:07:15Z", 
        "id": "579977706856685568"
    }, 
    {
        "text": "RT @mundodeportivo: V\u00cdDEO: Cristiano Ronaldo provoc\u00f3 a Mateu mientras se acomod\u00f3 sus partes http://t.co/YoJt38fUkb http://t.co/Ps6kk62qUe", 
        "created_at": "2015-03-23T12:23:43Z", 
        "id": "579981851118419968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo privet", 
        "created_at": "2015-03-23T12:46:33Z", 
        "id": "579987595507044352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: The 5 most likely destinations for #RealMadrid\u2019s superstar: http://t.co/y4LS6JGdrq http://t.co/sSN5av61Xn", 
        "created_at": "2015-03-23T12:51:37Z", 
        "id": "579988872068775936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo how are you\u061f", 
        "created_at": "2015-03-23T12:53:52Z", 
        "id": "579989438777933824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano |Vamos Ronaldo|Hala Madrid!!", 
        "created_at": "2015-03-23T12:54:31Z", 
        "id": "579989602011783168"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo se encar\u00f3 con Mateu Lahoz http://t.co/twgMeBuU0C via @sport", 
        "created_at": "2015-03-23T12:59:09Z", 
        "id": "579990768418422784"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo puxou a orelha a Mascherano http://t.co/Q9NZobo54N", 
        "created_at": "2015-03-23T13:09:11Z", 
        "id": "579993291296415746"
    }, 
    {
        "text": "RT @ADexterA: Nos jornais portugueses Ronaldo foi melhor que Messi ontem. Mais uma prova que nao percebem patavina de futebol.", 
        "created_at": "2015-03-23T13:12:58Z", 
        "id": "579994246637350912"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo puxou a orelha a Mascherano http://t.co/JHDLfI05hR http://t.co/JZX7R1y4BE", 
        "created_at": "2015-03-23T13:24:10Z", 
        "id": "579997062906929153"
    }, 
    {
        "text": "RT @SlimDandyMUFC: Cristiano Ronaldo has already attained 'god' status in Real Madrid...and that will not allow Bale to flourish.", 
        "created_at": "2015-03-23T13:37:09Z", 
        "id": "580000333251895296"
    }, 
    {
        "text": "RT @ApoyoMadridismo: Estos 2 jugadores hay que aplaudirlo. Hoy lo dieron todo por el equipo. Karim Benzema y Cristiano Ronaldo. http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-03-23T13:40:27Z", 
        "id": "580001161232695296"
    }, 
    {
        "text": "RT @ApoyoMadridismo: Cristiano Ronaldo suma 15 goles ante el Barcelona en 6 temporadas con el Real Madrid. Tambi\u00e9n alcanz\u00f3 a Ra\u00fal. http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-03-23T13:40:33Z", 
        "id": "580001184959873024"
    }, 
    {
        "text": "RT @SlimDandyMUFC: Cristiano Ronaldo has already attained 'god' status in Real Madrid...and that will not allow Bale to flourish.", 
        "created_at": "2015-03-23T13:42:01Z", 
        "id": "580001554465456128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo faz gesto obsceno com partes \u00edntimas para \u00e1rbitro e pode ser punido; assista: http://t.co/X8kwgqE9yk via @portalvirgula", 
        "created_at": "2015-03-23T13:51:55Z", 
        "id": "580004049388482560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo faz gesto obsceno com partes \u00edntimas para \u00e1rbitro e pode ser punido; assista: http://t.co/KeMpWDNydj via @portalvirgula", 
        "created_at": "2015-03-23T13:52:17Z", 
        "id": "580004138114748416"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Cristiano Ronaldo puxou a orelha a Mascherano http://t.co/JHDLfI05hR http://t.co/JZX7R1y4BE", 
        "created_at": "2015-03-23T13:56:11Z", 
        "id": "580005121456750592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  When Ronaldo did nothing but convert a penalty and act like he scored the winner?", 
        "created_at": "2015-03-23T14:00:05Z", 
        "id": "580006101304918016"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Gary Neville on Cristiano Ronaldo  Worth reading! \ud83d\udc4c http://t.co/uD5M6aCq43", 
        "created_at": "2015-03-23T14:09:16Z", 
        "id": "580008415071735808"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo puxou a orelha a Mascherano http://t.co/Pg2pq3PejA #desporto", 
        "created_at": "2015-03-23T14:13:03Z", 
        "id": "580009367514189824"
    }, 
    {
        "text": "RT @B0ladas: Provoca\u00e7\u00e3o ao \u00e1rbitro? N\u00e3o, Ronaldo sofre \u00e9 de micose:  http://t.co/EQEPvLllya", 
        "created_at": "2015-03-23T14:17:21Z", 
        "id": "580010449024000000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu sou do Egito, eu gostaria de poder voltar ao seu n\u00edvel Madeira Ronaldo Rocket Man dez horas", 
        "created_at": "2015-03-23T14:21:19Z", 
        "id": "580011445800333312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 eu n\u00e3o sei como Ronaldo correu t\u00e3o bem , mas acredito que , no futuro, para mim, ent\u00e3o Ill.", 
        "created_at": "2015-03-23T14:22:50Z", 
        "id": "580011828685742081"
    }, 
    {
        "text": "@nfbp77 o ronaldo estava a imaginar que tinha saltos cal\u00e7ados.", 
        "created_at": "2015-03-23T14:28:10Z", 
        "id": "580013167885045760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos, Ronaldo Fhakk esperando por voc\u00ea fortemente para voltar ao n\u00edvel de Eu sou do Egito e amante voc\u00ea e Raalmadrid", 
        "created_at": "2015-03-23T14:31:26Z", 
        "id": "580013990962720769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yo ronaldo do los blancos fan a favor retweet #ShunDelaneyDay for me", 
        "created_at": "2015-03-23T14:31:32Z", 
        "id": "580014017483268097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vamos, Ronaldo Fhakk esperando por voc\u00ea fortemente para voltar ao n\u00edvel de Eu sou do Egito e amante voc\u00ea e Raalmadrid Madri", 
        "created_at": "2015-03-23T14:32:15Z", 
        "id": "580014197091799040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo con el Real Madrid:  Partidos: 286. Goles: 294. Promedio de goles por partido: 1,02.  Orgullosos de t\u00ed. #VivaRonaldo.", 
        "created_at": "2015-03-23T14:49:29Z", 
        "id": "580018532995436544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ...Num Teste de Hist\u00f3ria... Define o conceito de Cristianismo. R: \u00c9 um clube de f\u00e3s que pertencem ao Cristiano Ronaldo xD", 
        "created_at": "2015-03-23T15:16:41Z", 
        "id": "580025380293185537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #For\u00e7a Madrid#Animo Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-23T15:16:49Z", 
        "id": "580025411486294017"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - #Ronaldo ter\u00e1 provocado \u00e1rbitro do #cl\u00e1ssico http://t.co/76yZ1wD49L", 
        "created_at": "2015-03-23T15:27:03Z", 
        "id": "580027988345012224"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Tive a sorte de arbitrar o primeiro jogo de Ronaldo http://t.co/9RmmM5r0Gn #desporto", 
        "created_at": "2015-03-23T15:28:51Z", 
        "id": "580028440016867328"
    }, 
    {
        "text": "#Futebol \"Tive a sorte de arbitrar o primeiro jogo de Ronaldo\" http://t.co/0GGrGCmNWn  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-23T15:36:08Z", 
        "id": "580030275997958144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo capai tandatangani 'pra-kontrak' dg klub MLS (free transfer July 2018) - The Funniest Story of Football Ever -_-\"", 
        "created_at": "2015-03-23T15:56:45Z", 
        "id": "580035463211159552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo celebrates today his 30th anniversary! @sacoorbrosme  The best football player in\u2026 https://t.co/aXX0WV0GYU", 
        "created_at": "2015-03-23T16:05:47Z", 
        "id": "580037736083521537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano VIDEO - Cristiano Ronaldo Shows His Skills After Joining Manchester United Back In 2003 = http://t.co/dUCeqyGec0", 
        "created_at": "2015-03-23T16:21:23Z", 
        "id": "580041660387717120"
    }, 
    {
        "text": "obvio RT @ppgoulao: \"Ronaldo guarda fotos da Irina.\" in CM. Tamb\u00e9m eu, tamb\u00e9m eu. http://t.co/XVb32x7xGB", 
        "created_at": "2015-03-23T16:42:13Z", 
        "id": "580046905771737088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"@Footy_Jokes: Gary Neville on Cristiano Ronaldo http://t.co/RI1H3Jq826\"", 
        "created_at": "2015-03-23T16:46:15Z", 
        "id": "580047921778835456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano tmrw's class on CR 7 discusses Ronaldo n Portuguese communities outside Portugal. What does Ronaldo mean to them?", 
        "created_at": "2015-03-23T17:00:46Z", 
        "id": "580051572970782722"
    }, 
    {
        "text": "Proen\u00e7a: \u00abRonaldo \u00e9 uma refer\u00eancia para qualquer desportista\u00bb http://t.co/7cTuh0Eipc", 
        "created_at": "2015-03-23T17:04:16Z", 
        "id": "580052455892918273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano God bless you always cristiano ronaldo Greetings from Ecuador!  The commander! \u2764\u26bd http://t.co/p5ezBUqIbV", 
        "created_at": "2015-03-23T17:05:32Z", 
        "id": "580052771854016513"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hello brother I love you so much", 
        "created_at": "2015-03-23T17:07:14Z", 
        "id": "580053202210549760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I am Egyptian and love and lover Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-23T17:24:37Z", 
        "id": "580057575389028352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @EASPORTSFIFA so I took free kick with Ronaldo.... #boom http://t.co/PYnheyIkBa", 
        "created_at": "2015-03-23T17:41:36Z", 
        "id": "580061848411746304"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-23T17:46:58Z", 
        "id": "580063198939774976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/huuBMgGW9d Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-23T18:25:22Z", 
        "id": "580072862809223170"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/dqqx1RiCaw Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-23T18:25:22Z", 
        "id": "580072863035760640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/JEhMno4Ia8 Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-23T18:25:23Z", 
        "id": "580072866802221056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/33N2MGr0QS Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-03-23T18:25:39Z", 
        "id": "580072932875063296"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo... \u00e9s um menino... http://t.co/1CTTHwOBnK", 
        "created_at": "2015-03-23T18:35:53Z", 
        "id": "580075508358115328"
    }, 
    {
        "text": "RT @stevesemjob: n\u00e3o sei, mas eu acho que a profiss\u00e3o da Katia Aveiro \u00e9 ser irm\u00e3 do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-23T18:36:03Z", 
        "id": "580075552746418177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano still trying to get in touch with Ronaldo via his 'people'. Not having much luck. :(", 
        "created_at": "2015-03-23T18:37:33Z", 
        "id": "580075929898106880"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo entre os visados nos memes do \"clasico\" espanhol http://t.co/2Pw9G3xx7k http://t.co/zhb5aUzCeu", 
        "created_at": "2015-03-23T18:47:51Z", 
        "id": "580078523009875968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FOLLOW ME PLEASE RONALDO U AR MY BIGGEST IDOL", 
        "created_at": "2015-03-23T19:05:27Z", 
        "id": "580082950252978176"
    }, 
    {
        "text": "PETISTA RONALDO TEIXEIRA, EX-CHEFE DO ESCRIT\u00d3RIO DO GOVERNO GA\u00daCHO DE TARSO GENRO EM BRAS\u00cdLIA, SAI DO PT E ENTRA NO PDT", 
        "created_at": "2015-03-23T19:06:40Z", 
        "id": "580083256969814016"
    }, 
    {
        "text": "Lippi: \"Se fosse Ronaldo ou Messi ningu\u00e9m se opunha aos jogadores estrangeiros na sele\u00e7\u00e3o\" http://t.co/KF7orVA3iC", 
        "created_at": "2015-03-23T19:07:55Z", 
        "id": "580083572716871680"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo entre os visados nos memes do \"clasico\" espanhol http://t.co/WAWkNgmGb5", 
        "created_at": "2015-03-23T19:07:55Z", 
        "id": "580083573400567808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: PETISTA RONALDO TEIXEIRA, EX-CHEFE DO ESCRIT\u00d3RIO DO GOVERNO GA\u00daCHO DE TARSO GENRO EM BRAS\u00cdLIA, SAI DO PT E ENTRA NO PDT", 
        "created_at": "2015-03-23T19:09:30Z", 
        "id": "580083970773241856"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #cristianoronaldo #ronaldo #realmadrid #realmadridcf #halamadrid #madrid #RMAVSFCB #rmli\u2026 http://t.co/HABTFRvFnc", 
        "created_at": "2015-03-23T19:14:34Z", 
        "id": "580085243656404994"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ez heyraneteme..l'm from kurd\u0131\u015fh\u270c\u270c\u270c\u263a", 
        "created_at": "2015-03-23T19:16:39Z", 
        "id": "580085768280018945"
    }, 
    {
        "text": "RT @BeFitSupplemnt: BREAKING NEWS: Christiano Ronaldo admits to taking this NEW supplement  FREE TRIAL here - http://t.co/BE5zkZL4Hp \ud83d\udd25 http\u2026", 
        "created_at": "2015-03-23T19:39:58Z", 
        "id": "580091638124535808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You're the best in all time Ronaldo. Bad or excellent,  we, your Moroccan fans love you anyway. DO YOUR BEST AND BEAT MESSI.", 
        "created_at": "2015-03-23T19:49:11Z", 
        "id": "580093954433105921"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo entre os visados nos memes do \"clasico\" espanhol http://t.co/00jibphK4p", 
        "created_at": "2015-03-23T20:13:17Z", 
        "id": "580100022198484992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eres un cras y diga lo ke digan tu siempre lo da todo en el real madrid", 
        "created_at": "2015-03-23T20:17:25Z", 
        "id": "580101062528540672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - #Ronaldo ter\u00e1 provocado \u00e1rbitro do #cl\u00e1ssico http://t.co/76yZ1wD49L", 
        "created_at": "2015-03-23T20:18:36Z", 
        "id": "580101359413919745"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Futebol \"Tive a sorte de arbitrar o primeiro jogo de Ronaldo\" http://t.co/0GGrGCmNWn  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-23T20:20:24Z", 
        "id": "580101811710902272"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo - A primeira entrevista  | SPORT TV: https://t.co/bJ3sFwR6Dh via @YouTube can u imagine?", 
        "created_at": "2015-03-23T20:21:38Z", 
        "id": "580102124236865536"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Cristiano Ronaldo entre os visados nos memes do \"clasico\" espanhol http://t.co/WAWkNgmGb5", 
        "created_at": "2015-03-23T20:22:02Z", 
        "id": "580102224921141249"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Lippi: \"Se fosse Ronaldo ou Messi ningu\u00e9m se opunha aos jogadores estrangeiros na sele\u00e7\u00e3o\" http://t.co/KF7orVA3iC", 
        "created_at": "2015-03-23T20:22:04Z", 
        "id": "580102231971766272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Saudade dos Gols de Falta , Treina mais falta C. Ronaldo .", 
        "created_at": "2015-03-23T20:27:47Z", 
        "id": "580103668722241536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/Yomgt8knq8", 
        "created_at": "2015-03-23T20:33:14Z", 
        "id": "580105040192487426"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Don ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-23T20:35:25Z", 
        "id": "580105592058044416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: PETISTA RONALDO TEIXEIRA, EX-CHEFE DO ESCRIT\u00d3RIO DO GOVERNO GA\u00daCHO DE TARSO GENRO EM BRAS\u00cdLIA, SAI DO PT E ENTRA NO PDT", 
        "created_at": "2015-03-23T20:40:34Z", 
        "id": "580106886265065472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano imitacion de ronaldo solo 6 anos http://t.co/bU4hiuY4o3", 
        "created_at": "2015-03-23T20:48:50Z", 
        "id": "580108967847809024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo fue un buen cl\u00e1sico se que para el otro correremos. Con mas suerte", 
        "created_at": "2015-03-23T20:53:34Z", 
        "id": "580110157314674690"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - #PedroProen\u00e7a visitou museu de #Ronaldo na Madeira http://t.co/S514JNZBM3", 
        "created_at": "2015-03-23T21:09:03Z", 
        "id": "580114055500836864"
    }, 
    {
        "text": "RT @foradejogo: Ronaldo para Benzema: \"Nos cagamos todos\" (V\u00eddeo) http://t.co/TDm1UE2sjc", 
        "created_at": "2015-03-23T21:09:20Z", 
        "id": "580114126048985088"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheOddsBible: Ronaldo was unbelievable. https://t.co/0qTUg59r5i", 
        "created_at": "2015-03-23T21:16:04Z", 
        "id": "580115820887609344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano misss these days plz come home ronaldo.....  :( #mufc http://t.co/aLAWqExLsm", 
        "created_at": "2015-03-23T21:28:37Z", 
        "id": "580118979227705344"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Pedro Proen\u00e7a visitou museu de Ronaldo na Madeira http://t.co/X06hDV2GwR #desporto", 
        "created_at": "2015-03-23T21:29:57Z", 
        "id": "580119314189066240"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 verdade que a CMTV tem um segmento di\u00e1rio s\u00f3 para falar do S\u00f3crates? E outro para o Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-03-23T21:48:31Z", 
        "id": "580123989617590272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bonjour, voici mon dessin de Cristiano Ronaldo : 8h de travail.  https://t.co/h2DDEufoYw http://t.co/Kd0WHqFSLP", 
        "created_at": "2015-03-23T21:53:10Z", 
        "id": "580125158343618560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I have a dream just to see you Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-23T21:54:30Z", 
        "id": "580125493808078848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a fan of you, I wish I could sit down with Ronaldo in a game that you and you are in the stadium and give me your Tee in", 
        "created_at": "2015-03-23T22:04:42Z", 
        "id": "580128060126732288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @TAGHeuer Eu sou um f\u00e3 de voc\u00eas, eu gostaria de poder sentar-se com Ronaldo em um jogo que voc\u00ea e voc\u00ea est\u00e1 no est\u00e1dio e", 
        "created_at": "2015-03-23T22:09:04Z", 
        "id": "580129157973188608"
    }, 
    {
        "text": "Vieirinha, Tiago &amp; Danny will be arriving to #Portugal camp later than the rest of the group.  Ronaldo &amp; Pepe arrived this evening. #fpf", 
        "created_at": "2015-03-23T22:12:19Z", 
        "id": "580129975275114496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Vieirinha, Tiago &amp; Danny will be arriving to #Portugal camp later than the rest of the group.  Ronaldo &amp; Pepe arrived thi\u2026", 
        "created_at": "2015-03-23T22:12:35Z", 
        "id": "580130042698698754"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Vieirinha, Tiago &amp; Danny will be arriving to #Portugal camp later than the rest of the group.  Ronaldo &amp; Pepe arrived thi\u2026", 
        "created_at": "2015-03-23T22:13:06Z", 
        "id": "580130173409972224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Vieirinha, Tiago &amp; Danny will be arriving to #Portugal camp later than the rest of the group.  Ronaldo &amp; Pepe arrived thi\u2026", 
        "created_at": "2015-03-23T22:13:27Z", 
        "id": "580130260315987969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu sou um f\u00e3 de voc\u00eas, eu gostaria de poder sentar-se com Ronaldo em um jogo que voc\u00ea e voc\u00ea est\u00e1 no est\u00e1dio e dar-me o seu Tee", 
        "created_at": "2015-03-23T22:16:18Z", 
        "id": "580130978582102017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm a fan of you, I wish I could sit down with Ronaldo in a game that you and you are in the stadium and give me your", 
        "created_at": "2015-03-23T22:16:50Z", 
        "id": "580131112128815104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Vieirinha, Tiago &amp; Danny will be arriving to #Portugal camp later than the rest of the group.  Ronaldo &amp; Pepe arrived thi\u2026", 
        "created_at": "2015-03-23T22:17:30Z", 
        "id": "580131281008267264"
    }, 
    {
        "text": "RT @selecaoportugal: Cristiano Ronaldo ao servi\u00e7o! #servia #euro2016 #forcaportugal http://t.co/GGRfpGjmTj", 
        "created_at": "2015-03-23T22:18:35Z", 
        "id": "580131552702627841"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:19:12Z", 
        "id": "580131710064422912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:19:18Z", 
        "id": "580131736119562240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:19:40Z", 
        "id": "580131825043054592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:19:40Z", 
        "id": "580131827719020544"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:19:49Z", 
        "id": "580131863337013248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:20:01Z", 
        "id": "580131913630900225"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:21:04Z", 
        "id": "580132180279619584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:21:42Z", 
        "id": "580132340405571584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:22:04Z", 
        "id": "580132430222331905"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:23:08Z", 
        "id": "580132699668611073"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:23:58Z", 
        "id": "580132908247158784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:24:41Z", 
        "id": "580133087700475905"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:25:18Z", 
        "id": "580133243212689408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:26:06Z", 
        "id": "580133444694446080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:26:11Z", 
        "id": "580133467616317440"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:27:05Z", 
        "id": "580133691957055491"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @VivaRonaldo  viva RONALDO", 
        "created_at": "2015-03-23T22:29:43Z", 
        "id": "580134357253373952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:32:29Z", 
        "id": "580135051725172737"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:32:54Z", 
        "id": "580135155836280832"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Vieirinha, Tiago &amp; Danny will be arriving to #Portugal camp later than the rest of the group.  Ronaldo &amp; Pepe arrived thi\u2026", 
        "created_at": "2015-03-23T22:35:53Z", 
        "id": "580135908156055553"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:37:18Z", 
        "id": "580136263468060672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:40:17Z", 
        "id": "580137013959086080"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:41:10Z", 
        "id": "580137238195007489"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:42:03Z", 
        "id": "580137460392468480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Vieirinha, Tiago &amp; Danny will be arriving to #Portugal camp later than the rest of the group.  Ronaldo &amp; Pepe arrived thi\u2026", 
        "created_at": "2015-03-23T22:42:15Z", 
        "id": "580137511487451136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good night !! Cristiano Ronaldo My love !!", 
        "created_at": "2015-03-23T22:42:37Z", 
        "id": "580137602784845826"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:48:17Z", 
        "id": "580139028680314880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Lebanese adores Ronaldo altornadoooo ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6     Ronaldo, the hero of heroes ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6    Adak did not finish CR7 ~\u10e6\u2665\u2661\u10e6", 
        "created_at": "2015-03-23T22:52:31Z", 
        "id": "580140095765774336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ao servi\u00e7o! @selecaoportugal #servia #euro2016 #forcaportugal http://t.co/t6j5M1kKdk", 
        "created_at": "2015-03-23T22:55:46Z", 
        "id": "580140910249381889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi blz cristiano ronaldo adimiro muito vc .Vc joga muito bem abra\u00e7os", 
        "created_at": "2015-03-23T22:55:53Z", 
        "id": "580140940746166272"
    }, 
    {
        "text": "# Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 em Cascais http://t.co/WNtFk3Xedc  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-23T22:56:05Z", 
        "id": "580140992151449600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 com a @selecaoportugal   Portugal x S\u00e9rvia - 29/03 Portugal x Cabo Verde - 31/03   http://t.co/qzSvrhRrvj", 
        "created_at": "2015-03-23T22:56:31Z", 
        "id": "580141100192665600"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T22:58:59Z", 
        "id": "580141722954567680"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T23:00:38Z", 
        "id": "580142138324844545"
    }, 
    {
        "text": "Alegria na sele\u00e7\u00e3o. Fernando Santos e Cristiano Ronaldo http://t.co/TTMrZMqvDj", 
        "created_at": "2015-03-23T23:02:09Z", 
        "id": "580142517892616192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T23:03:04Z", 
        "id": "580142747295809536"
    }, 
    {
        "text": "RT @nluz: Alegria na sele\u00e7\u00e3o. Fernando Santos e Cristiano Ronaldo http://t.co/TTMrZMqvDj", 
        "created_at": "2015-03-23T23:04:02Z", 
        "id": "580142993631518720"
    }, 
    {
        "text": "@xiacunha Mesmo , para al\u00e9m disso os jogadores ganham mais confian\u00e7a e o Ronaldo joga melhor com a ajuda do Quaresma hahaha  \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-03-23T23:10:36Z", 
        "id": "580144644119478272"
    }, 
    {
        "text": "RT @nluz: Alegria na sele\u00e7\u00e3o. Fernando Santos e Cristiano Ronaldo http://t.co/TTMrZMqvDj", 
        "created_at": "2015-03-23T23:12:47Z", 
        "id": "580145192503738368"
    }, 
    {
        "text": "@xiacunha Normalmente as pessoas q conhe\u00e7o dizem q ele n\u00e3o joga nada .. s\u00f3 sabem dar valor ao ronaldo , quaresma que \u00e9 bom nada :c", 
        "created_at": "2015-03-23T23:29:24Z", 
        "id": "580149374598168576"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-23T23:29:42Z", 
        "id": "580149450955448320"
    }, 
    {
        "text": "@xiacunha Hahahah , c\u00e1 em casa sou a \u00fanica que gosta dele de resto ou \u00e9 coentr\u00e3o, ronaldo ou nani \ud83d\ude02 \ud83d\udc99", 
        "created_at": "2015-03-23T23:32:45Z", 
        "id": "580150217883914243"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ha marcado 9 goles en sus \u00faltimas 8 visitas al Camp Nou. La presi\u00f3n A el no le pesa. http://t.co/HQOBGYfypq", 
        "created_at": "2015-03-23T23:33:28Z", 
        "id": "580150400449437696"
    }, 
    {
        "text": "https://t.co/lh2k7la4Xz Ronaldo shouting at the ref at the Cl\u00e1sico: \"You like that, huh?\" and calling the ref by his first name. At 0:55.", 
        "created_at": "2015-03-23T23:36:45Z", 
        "id": "580151227125764096"
    }, 
    {
        "text": "@Vehhfernandes tens de insistir, Portugal n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Ronaldo, e como eu costumo dizer n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o Ronaldo que tem um 7 nas costas \ud83d\udc99\u2764\ud83d\udc99", 
        "created_at": "2015-03-23T23:39:16Z", 
        "id": "580151858922184706"
    }, 
    {
        "text": "RT @nluz: Alegria na sele\u00e7\u00e3o. Fernando Santos e Cristiano Ronaldo http://t.co/TTMrZMqvDj", 
        "created_at": "2015-03-23T23:41:10Z", 
        "id": "580152337660018688"
    }
]