[
    {
        "text": "O Ronaldo anda a ficar mt paneleiro, a irina faz-lhe falta", 
        "created_at": "2015-09-02T00:27:33Z", 
        "id": "638870843712475136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Christian ronaldo hello am a fan of yours and I want to like you in the futbool", 
        "created_at": "2015-09-02T00:30:49Z", 
        "id": "638871665649283072"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo mostra Porto da Cruz para promover a Madeira http://t.co/2YWOj5FJVr #dnoticias", 
        "created_at": "2015-09-02T01:21:34Z", 
        "id": "638884436780679168"
    }, 
    {
        "text": "#CR7 \u00e9 uma verdadeira m\u00e1quina, na velocidade e na habilidade! #cristianoronaldo #ronaldo #realmadrid #futbo... https://t.co/yP3VVGdWeo", 
        "created_at": "2015-09-02T01:29:37Z", 
        "id": "638886461622874112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I used to love you the most but now i have my own ronaldo whos more sexier than you sorry but im not your fan anymore :v", 
        "created_at": "2015-09-02T01:38:43Z", 
        "id": "638888752916467712"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-02T02:16:47Z", 
        "id": "638898335244423168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: The #Portugese Prodigy - #Soccer https://t.co/pRmo6WnbAL", 
        "created_at": "2015-09-02T02:25:11Z", 
        "id": "638900447776890880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please reply me only one time Idol I will be the happiest girl in the world pleeeaase Ronaldo \u2665\u2665\u2665\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-09-02T03:37:51Z", 
        "id": "638918736582430720"
    }, 
    {
        "text": "Historiador faz \"Carta Aberta\" ao Prefeito de Feira sobre BRT na Get\u00falio:  Prezado prefeito Jos\u00e9 Ronaldo,  Vej... http://t.co/GrGlY3gbNl", 
        "created_at": "2015-09-02T03:39:01Z", 
        "id": "638919027734155264"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Ibrahimovic: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um privilegiado, assiste sempre da primeira fila \u00e0 entrega dos pr\u00eamios a Messi.\" https://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T03:55:57Z", 
        "id": "638923290531233793"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Ibrahimovic: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um privilegiado, assiste sempre da primeira fila \u00e0 entrega dos pr\u00eamios a Messi.\" https://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T03:56:23Z", 
        "id": "638923398635237376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Hello     We are living in poor village in Quang Ngai province Vietnam  We love football and very love you - Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-02T04:07:27Z", 
        "id": "638926182012993536"
    }, 
    {
        "text": "Hoje no DI\u00c1RIO: Martunis visitou o amigo Cristiano Ronaldo http://t.co/ZY5qPg5Qzh", 
        "created_at": "2015-09-02T04:47:30Z", 
        "id": "638936260719935488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo tu eres my idol", 
        "created_at": "2015-09-02T05:47:08Z", 
        "id": "638951267692187649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo Signed &amp; Framed @realmadriden #soccer ... by #Sports  Integrity  http://t.co/w1pubtOFrV via @kwasiafrica", 
        "created_at": "2015-09-02T05:57:01Z", 
        "id": "638953755161989120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hello ronaldo i am biggest fan of yours from nepal i am no 1 fan of yours pleze give your autograph", 
        "created_at": "2015-09-02T05:59:21Z", 
        "id": "638954343329234944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo #Fashion Comstom Plastic @iphone 6 case... by Wonder-House http://t.co/yvH14DoPqQ via @amazon", 
        "created_at": "2015-09-02T06:11:58Z", 
        "id": "638957518757040128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo CR Nice Silk Fabric Cloth W... by Wall Station http://t.co/HgWz3P2h8t via @amazon", 
        "created_at": "2015-09-02T06:33:44Z", 
        "id": "638962996732030977"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T06:53:22Z", 
        "id": "638967936645001216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo parmonase", 
        "created_at": "2015-09-02T07:13:21Z", 
        "id": "638972965133156352"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo made in Madeira Island.. http://t.co/ZjeLM53BGR", 
        "created_at": "2015-09-02T07:26:20Z", 
        "id": "638976235859771392"
    }, 
    {
        "text": "Dolores Aveiro: M\u00e3e de Cristiano Ronaldo adere ao Instagram http://t.co/mOLqHgQ6aW", 
        "created_at": "2015-09-02T08:25:02Z", 
        "id": "638991007439163392"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo promove a Madeira | DNOTICIAS.PT: http://t.co/0MdNWElbIK", 
        "created_at": "2015-09-02T08:52:58Z", 
        "id": "638998034710458368"
    }, 
    {
        "text": "M\u00e3e de Cristiano Ronaldo adere \u00e0s redes sociais. #novagente #impala #cr7 #cristianoronaldo http://t.co/P01B0Hk3qr", 
        "created_at": "2015-09-02T09:21:21Z", 
        "id": "639005180571295744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cv ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-02T09:41:18Z", 
        "id": "639010200305954816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-09-02T10:12:42Z", 
        "id": "639018100717785088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ilove you ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-02T10:29:20Z", 
        "id": "639022289368023040"
    }, 
    {
        "text": "RT @TSBible: These incredible facts prove why Cristiano Ronaldo is one of the world's greatest sportsmen. Legend! http://t.co/ivlAYjrXgK", 
        "created_at": "2015-09-02T10:38:01Z", 
        "id": "639024472088027136"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Martunis, o garoto indon\u00e9sio que sobreviveu a um tsunami, agora \u00e9 jogador do Sporting gra\u00e7as a Cristiano Ronaldo https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T11:18:52Z", 
        "id": "639034752385814528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo seni  milyonkere g\u00f6rsem yinede hasretimi gideremem &lt;3", 
        "created_at": "2015-09-02T11:21:06Z", 
        "id": "639035316515545088"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Martunis, o garoto indon\u00e9sio que sobreviveu a um tsunami, agora \u00e9 jogador do Sporting gra\u00e7as a Cristiano Ronaldo https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T11:21:34Z", 
        "id": "639035433108795392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my dream that cr7 retweet in this tweet please ronaldo retweet", 
        "created_at": "2015-09-02T11:30:44Z", 
        "id": "639037737778024448"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo 'anda a dormir' http://t.co/4AQYEUjqgp", 
        "created_at": "2015-09-02T11:46:38Z", 
        "id": "639041741752954880"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Tem qualquer coisa de Ronaldo, mas... http://t.co/PWd8QOAv9V #desporto", 
        "created_at": "2015-09-02T11:57:23Z", 
        "id": "639044445296422912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo my u r best in the world who messi waste messi u r best in the world i love u ronaldo i also play football i will use you", 
        "created_at": "2015-09-02T12:00:19Z", 
        "id": "639045185532354563"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Hello, I want to make a tattoo with your autograph, please send me a photo of your autograph, thank \ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2015-09-02T12:20:45Z", 
        "id": "639050327388459008"
    }, 
    {
        "text": "Madeira, Cristiano Ronaldo\u00b4s homeland - discover why TripAdvisor Travelers\u00b4 Choice rated \"6 th Best Island\". In... http://t.co/Uq3ll2p0Pf", 
        "created_at": "2015-09-02T12:22:29Z", 
        "id": "639050760773345280"
    }, 
    {
        "text": "RT @proyectopanenka: Best, Cantona, Beckham y Cristiano Ronaldo mitificaron el '7' de Old Trafford http://t.co/evI8rFFwWG http://t.co/FySyM\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T12:34:56Z", 
        "id": "639053895080275968"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo \u00e9 t\u00e3o Ronaldo que nem sequer tem tempo pra escrever \"bom dia\" apenas \"b dia\"", 
        "created_at": "2015-09-02T13:01:37Z", 
        "id": "639060612522352640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-02T13:06:45Z", 
        "id": "639061903327649792"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo recebeu a visita de Martunis - http://t.co/yEpWziJwyy http://t.co/BQ24IKIu05", 
        "created_at": "2015-09-02T13:09:16Z", 
        "id": "639062537405878272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My Love Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-02T13:16:41Z", 
        "id": "639064404160577536"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-02T13:18:02Z", 
        "id": "639064743450312705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano dan @MartunisCR8 kembali bertemu di sebuah hotel tempat ronaldo menginap di Portugal. #respectCR7 http://t.co/kkukWzopui", 
        "created_at": "2015-09-02T13:38:05Z", 
        "id": "639069787486728193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Tsunami Survivor Martunis Spends Day With His Hero Ronaldo http://t.co/6CRVRfePCz", 
        "created_at": "2015-09-02T14:10:47Z", 
        "id": "639078015675297792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo 7 Adjusstable Unisex Cap #CR7  ( Blac... by Cristiano Ronaldo 7 Adjusst... http://t.co/J3fcI5MQCz via @amazon", 
        "created_at": "2015-09-02T14:19:42Z", 
        "id": "639080260772851713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   ilove you ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-02T14:21:50Z", 
        "id": "639080797505486848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo @realmadrid #Madrid  #CR7 #fashion  Image #soccer  ... by Holley http://t.co/xmhWgIIvdd via @amazon", 
        "created_at": "2015-09-02T14:25:15Z", 
        "id": "639081656322686977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Signed @Nike  Cleat Ball It... by #Sports #Memorabilia for $981.99 http://t.co/cAGRmxakQA via @amazon", 
        "created_at": "2015-09-02T14:28:00Z", 
        "id": "639082348974243841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo poster 43 inch x 24 inch ... by bribase shop http://t.co/otNnsTnbZn via @amazon", 
        "created_at": "2015-09-02T14:33:29Z", 
        "id": "639083729734930432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo Custom Outdoor Indoor Doorm... by Custom Doormat http://t.co/vlCGKGicsQ via @amazon @kwasiafrica", 
        "created_at": "2015-09-02T14:42:21Z", 
        "id": "639085960488050691"
    }, 
    {
        "text": "Jo\u00e3o M\u00e1rio sobre Ronaldo: \u00abEspero que possa marcar j\u00e1 com a Fran\u00e7a\u00bb http://t.co/FE0e5NQdEt", 
        "created_at": "2015-09-02T15:02:04Z", 
        "id": "639090924027559936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi, Mr. Ronaldo, nice to watch you on the ground.  You are really talented. God bless you.", 
        "created_at": "2015-09-02T15:15:58Z", 
        "id": "639094421879787520"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-02T15:16:39Z", 
        "id": "639094593208758272"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo 'regressa' a Alvalade   #CR7 #Ronaldo #Alvalade #Sporting http://t.co/URFI2YeINv", 
        "created_at": "2015-09-02T15:18:50Z", 
        "id": "639095141475573760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Custom Outdoor Indoor Doorm... by Custom Doormat http://t.co/UBnJnO94zT via @amazon", 
        "created_at": "2015-09-02T15:19:02Z", 
        "id": "639095191018717184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo #CR7 Cotton Stretch Fashion Tru... by Cristiano Ronaldo CR7 http://t.co/6errGavzL1 via @amazon", 
        "created_at": "2015-09-02T15:20:51Z", 
        "id": "639095651020632064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Football @realmadrid  #Madrid  Cf P... by Axis http://t.co/BwP2uXnjMq via @amazon", 
        "created_at": "2015-09-02T15:24:39Z", 
        "id": "639096607946870784"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Jo\u00e3o \"Naza Team\" Vieira Em Destaque na Revista R do Record (jornal desportivo)!  V\u00ea aqui:... http://t.co/0lz0JcQJOi", 
        "created_at": "2015-09-02T15:29:35Z", 
        "id": "639097848022335488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love you ronaldo pliz follow me and make me feel better lastly one day i belive that i will be a star like u", 
        "created_at": "2015-09-02T15:39:07Z", 
        "id": "639100249043304448"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo #freekick https://t.co/PYjyyZKHRt", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:01Z", 
        "id": "639102485878177792"
    }, 
    {
        "text": "| @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhsJz", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:11Z", 
        "id": "639102529557630976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:27Z", 
        "id": "639102595894747136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:32Z", 
        "id": "639102616664981504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:33Z", 
        "id": "639102619298975744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:34Z", 
        "id": "639102625582084097"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:35Z", 
        "id": "639102631584120832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:36Z", 
        "id": "639102632888541184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:42Z", 
        "id": "639102658478014467"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:43Z", 
        "id": "639102663196561408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:46Z", 
        "id": "639102677167771648"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:48Z", 
        "id": "639102683308257280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:50Z", 
        "id": "639102691503919104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:55Z", 
        "id": "639102713469534208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:57Z", 
        "id": "639102722130755584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:48:58Z", 
        "id": "639102727579156480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:05Z", 
        "id": "639102753982255104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:11Z", 
        "id": "639102779127148546"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:12Z", 
        "id": "639102783405322240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:12Z", 
        "id": "639102783728259072"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:15Z", 
        "id": "639102797926035456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:18Z", 
        "id": "639102808806043649"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:24Z", 
        "id": "639102836991770624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:28Z", 
        "id": "639102849843077120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:30Z", 
        "id": "639102859053805568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:30Z", 
        "id": "639102861444517888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:39Z", 
        "id": "639102897997877248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:40Z", 
        "id": "639102900984283136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:41Z", 
        "id": "639102904549416960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:44Z", 
        "id": "639102917874700288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:46Z", 
        "id": "639102928083648512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:53Z", 
        "id": "639102958227951616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:55Z", 
        "id": "639102964028805120"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:49:56Z", 
        "id": "639102968244137984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:50:04Z", 
        "id": "639103002746441730"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:50:05Z", 
        "id": "639103005585870848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:50:08Z", 
        "id": "639103017988550658"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:50:12Z", 
        "id": "639103038154739712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:50:17Z", 
        "id": "639103059168239616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:50:20Z", 
        "id": "639103068093698048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:50:21Z", 
        "id": "639103072833290241"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:50:25Z", 
        "id": "639103092701691904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:50:33Z", 
        "id": "639103124892962816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:50:43Z", 
        "id": "639103165984542720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:50:58Z", 
        "id": "639103229545025536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:51:01Z", 
        "id": "639103240899010560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:51:01Z", 
        "id": "639103241595322368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:51:04Z", 
        "id": "639103254538924036"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:51:11Z", 
        "id": "639103282905006080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:51:12Z", 
        "id": "639103287078330368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:51:16Z", 
        "id": "639103302903463936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:51:19Z", 
        "id": "639103319420575744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:51:49Z", 
        "id": "639103442687016960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:51:59Z", 
        "id": "639103484692983809"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:51:59Z", 
        "id": "639103487285006336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:52:05Z", 
        "id": "639103511997845504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:52:13Z", 
        "id": "639103545514565633"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:52:27Z", 
        "id": "639103602133463041"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:52:32Z", 
        "id": "639103623063015424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:52:32Z", 
        "id": "639103625067921408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:52:36Z", 
        "id": "639103640595222529"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:52:56Z", 
        "id": "639103724103798785"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:53:03Z", 
        "id": "639103754453823489"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:53:05Z", 
        "id": "639103761072431104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:53:05Z", 
        "id": "639103762028724224"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:53:06Z", 
        "id": "639103766147366912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:53:21Z", 
        "id": "639103830056116224"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmdp0: Ronaldo no Sporting.... https://t.co/LZUi4dwgqb", 
        "created_at": "2015-09-02T15:53:22Z", 
        "id": "639103832946028544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:53:24Z", 
        "id": "639103843599577088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:53:26Z", 
        "id": "639103851786842112"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:53:27Z", 
        "id": "639103853783314432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:53:53Z", 
        "id": "639103963850219521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:53:54Z", 
        "id": "639103967776141312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:53:57Z", 
        "id": "639103981206286336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:54:18Z", 
        "id": "639104069894803456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:54:23Z", 
        "id": "639104090698588160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:54:46Z", 
        "id": "639104185649205249"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:55:14Z", 
        "id": "639104301684666368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:55:20Z", 
        "id": "639104326317817856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:55:44Z", 
        "id": "639104427270500356"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:56:11Z", 
        "id": "639104540588003329"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:56:21Z", 
        "id": "639104583080542208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:56:28Z", 
        "id": "639104611681439744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:56:33Z", 
        "id": "639104633642872832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:56:55Z", 
        "id": "639104725552640000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:57:07Z", 
        "id": "639104775993229312"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:57:56Z", 
        "id": "639104980625043456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:58:10Z", 
        "id": "639105042885275649"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:58:16Z", 
        "id": "639105064699826176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:58:22Z", 
        "id": "639105092013137920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:58:59Z", 
        "id": "639105246594248708"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:59:03Z", 
        "id": "639105263719567360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:59:05Z", 
        "id": "639105272003358720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:59:17Z", 
        "id": "639105323077386240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:59:32Z", 
        "id": "639105387099234304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T15:59:57Z", 
        "id": "639105491495485440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:00:01Z", 
        "id": "639105508926996480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:00:47Z", 
        "id": "639105701713956865"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:00:53Z", 
        "id": "639105725948665856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:01:53Z", 
        "id": "639105976227004416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:01:58Z", 
        "id": "639105998125449216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:02:12Z", 
        "id": "639106056359161856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:02:14Z", 
        "id": "639106063313317888"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:02:24Z", 
        "id": "639106106095235073"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:02:29Z", 
        "id": "639106125833629696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:03:12Z", 
        "id": "639106307421786113"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:03:26Z", 
        "id": "639106367140306944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:03:49Z", 
        "id": "639106464137801728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:03:49Z", 
        "id": "639106465098264577"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:04:22Z", 
        "id": "639106603606786049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:04:45Z", 
        "id": "639106697261379584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:05:01Z", 
        "id": "639106763183276032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:06:16Z", 
        "id": "639107079106654208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:06:18Z", 
        "id": "639107087176495105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano just sit behind a keyboard, These fans appreciated how good he was for our club Best player ive seen at OT by a distance #RONALDO", 
        "created_at": "2015-09-02T16:06:45Z", 
        "id": "639107203119587329"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:07:06Z", 
        "id": "639107289073479682"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo u r da best player i have ever seen", 
        "created_at": "2015-09-02T16:07:12Z", 
        "id": "639107312599334912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:07:12Z", 
        "id": "639107316126752768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:07:37Z", 
        "id": "639107418274856960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you soo much please retweet meeee please ronaldo do it i love you so much", 
        "created_at": "2015-09-02T16:08:42Z", 
        "id": "639107693819527168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:08:51Z", 
        "id": "639107729307664384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:10:54Z", 
        "id": "639108244598824961"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:11:12Z", 
        "id": "639108322189307904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:11:18Z", 
        "id": "639108347648733184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:12:09Z", 
        "id": "639108560258007040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:13:19Z", 
        "id": "639108853574037504"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:15:25Z", 
        "id": "639109383146876928"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:17:43Z", 
        "id": "639109960249528320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:17:50Z", 
        "id": "639109990263992320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:18:10Z", 
        "id": "639110074137505792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:19:14Z", 
        "id": "639110344804278272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:21:47Z", 
        "id": "639110984729260032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:23:12Z", 
        "id": "639111341022777344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:23:29Z", 
        "id": "639111412560826368"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:23:42Z", 
        "id": "639111466759626752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:24:52Z", 
        "id": "639111760650219521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:26:43Z", 
        "id": "639112225542807552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:27:28Z", 
        "id": "639112416752726016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo .. I love u so much and I proud of u and I hope to see u but it's impossible for me ;(", 
        "created_at": "2015-09-02T16:29:13Z", 
        "id": "639112857116876800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:29:54Z", 
        "id": "639113028374540289"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:30:08Z", 
        "id": "639113084620161024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:31:38Z", 
        "id": "639113462405296133"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:32:28Z", 
        "id": "639113675253661696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:32:54Z", 
        "id": "639113783022100480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:33:39Z", 
        "id": "639113972063584257"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:34:30Z", 
        "id": "639114183053824000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:36:48Z", 
        "id": "639114762304012290"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:38:09Z", 
        "id": "639115102164127744"
    }, 
    {
        "text": "# Cristiano Ronaldo sensibilizado com Aur\u00e9lio Pereira http://t.co/6UqG40KsMA  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-02T16:39:09Z", 
        "id": "639115353872691200"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Cristiano Ronaldo sensibilizado com Aur\u00e9lio Pereira http://t.co/6UqG40KsMA  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-09-02T16:39:31Z", 
        "id": "639115448706068480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:44:35Z", 
        "id": "639116722411294720"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportingCP_en: .@Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b and the President of #SportingCP\u200b: 3 'lions' at the Alvalade Stadium. http://t.co/Im\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:45:23Z", 
        "id": "639116924320772100"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportingCP_en: .@Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b and the President of #SportingCP\u200b: 3 'lions' at the Alvalade Stadium. http://t.co/Im\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:45:33Z", 
        "id": "639116964619755520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:48:22Z", 
        "id": "639117673956265984"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Cristiano Ronaldo sensibilizado com Aur\u00e9lio Pereira http://t.co/gWaRayNztX #desporto", 
        "created_at": "2015-09-02T16:49:37Z", 
        "id": "639117989564973057"
    }, 
    {
        "text": "Vejam s\u00f3 a casa de Cristiano Ronaldo e Messi! Mas a de Balotelli... http://t.co/f2yIf0obkR", 
        "created_at": "2015-09-02T16:50:22Z", 
        "id": "639118178459627521"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:51:50Z", 
        "id": "639118547034210304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:53:43Z", 
        "id": "639119020692779008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:54:20Z", 
        "id": "639119176842543104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:54:21Z", 
        "id": "639119182144098304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:54:50Z", 
        "id": "639119301778243585"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T16:55:31Z", 
        "id": "639119473878958080"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo, o Messi, o Ibrahimovic e o Neymar todos na mesma equipa. http://t.co/iPc4Wz948J", 
        "created_at": "2015-09-02T16:57:04Z", 
        "id": "639119864213467136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:01:31Z", 
        "id": "639120983018835969"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:01:54Z", 
        "id": "639121079382896641"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:02:25Z", 
        "id": "639121211042217984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:02:50Z", 
        "id": "639121316235362304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:03:51Z", 
        "id": "639121569340608512"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:07:42Z", 
        "id": "639122540112310273"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:09:51Z", 
        "id": "639123079357177856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is a very good guy. I pray for his health and may god bless you mate! https://t.co/1eA300fv9p", 
        "created_at": "2015-09-02T17:10:47Z", 
        "id": "639123313831251968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:11:01Z", 
        "id": "639123375420506113"
    }, 
    {
        "text": "As selfies do Ronaldo tem a sua piada \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-09-02T17:13:48Z", 
        "id": "639124075542126593"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:16:45Z", 
        "id": "639124818139435008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:17:46Z", 
        "id": "639125074277191684"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/WwDs7DR8Jx\u201d", 
        "created_at": "2015-09-02T17:17:58Z", 
        "id": "639125122616528897"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:22:49Z", 
        "id": "639126344748679169"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:23:59Z", 
        "id": "639126637049696256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:24:12Z", 
        "id": "639126690967519232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Am kindly requesting for your Jersey, i have son and i named him Ronaldo, he is also a fun of you. you are really irreplaceable", 
        "created_at": "2015-09-02T17:31:12Z", 
        "id": "639128454852648960"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:31:14Z", 
        "id": "639128462368854016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:36:28Z", 
        "id": "639129777731993600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:37:39Z", 
        "id": "639130076878086145"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:40:12Z", 
        "id": "639130719143505920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:42:02Z", 
        "id": "639131181070614528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:47:14Z", 
        "id": "639132490196774912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:47:59Z", 
        "id": "639132676151201792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:50:59Z", 
        "id": "639133433218924544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:53:27Z", 
        "id": "639134051622907904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:54:47Z", 
        "id": "639134387825680384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:55:16Z", 
        "id": "639134509779275776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T17:58:27Z", 
        "id": "639135310610362369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo ad i'am from tunisia", 
        "created_at": "2015-09-02T18:01:57Z", 
        "id": "639136190474625025"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:02:41Z", 
        "id": "639136376877879296"
    }, 
    {
        "text": "Jo\u00e3o M\u00e1rio: \"Ronaldo? Os golos v\u00e3o aparecer\" http://t.co/eH79Q7hsDs", 
        "created_at": "2015-09-02T18:04:50Z", 
        "id": "639136916500156416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:04:56Z", 
        "id": "639136942983016448"
    }, 
    {
        "text": "Presidente do PSG sonha com Ronaldo em 2016/2017 http://t.co/b5VcE8WykA", 
        "created_at": "2015-09-02T18:09:26Z", 
        "id": "639138076996997124"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:09:43Z", 
        "id": "639138148434452480"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo e Martunis encontram Bruno de Carvalho http://t.co/ckee7UhD12 #desporto", 
        "created_at": "2015-09-02T18:10:01Z", 
        "id": "639138224326115328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:12:34Z", 
        "id": "639138863559127040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:15:47Z", 
        "id": "639139674431295488"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo is the best player to my view, am not for messi, so good if Eden Hazard knows that he can't be like him,", 
        "created_at": "2015-09-02T18:16:34Z", 
        "id": "639139869437087746"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:17:42Z", 
        "id": "639140158030409728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:25:03Z", 
        "id": "639142007223545856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:28:48Z", 
        "id": "639142949524242432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:29:26Z", 
        "id": "639143110761693184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:35:00Z", 
        "id": "639144509134249985"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:35:21Z", 
        "id": "639144597264957440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:38:30Z", 
        "id": "639145389418000384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:42:12Z", 
        "id": "639146322851954688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:45:28Z", 
        "id": "639147143656251392"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] Cristiano Ronaldo e Martunis encontram Bruno de Carvalho http://t.co/ckee7UhD12 #desporto", 
        "created_at": "2015-09-02T18:46:07Z", 
        "id": "639147307414499328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:48:25Z", 
        "id": "639147887180517376"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T18:48:37Z", 
        "id": "639147938485153792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u25cf Top 10 Goals \u25cf Top 10 Skills #Soccer #CR7 https://t.co/urdJukHYih via @YouTube", 
        "created_at": "2015-09-02T18:54:23Z", 
        "id": "639149388623810560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T19:00:49Z", 
        "id": "639151007549771776"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportingCPFr: Cristiano Ronaldo avec Aur\u00e9lio Pereira, le recruteur qui l'a fait venir au Sporting \u00e0 12 ans #SportingCP http://t.co/2CaP\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T19:01:20Z", 
        "id": "639151137686429696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T19:02:03Z", 
        "id": "639151317559156736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T19:18:43Z", 
        "id": "639155512605585408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T19:19:34Z", 
        "id": "639155724103327746"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #CR7 Fan Shop http://t.co/Pcj2H5r2ys via @kwasiafrica", 
        "created_at": "2015-09-02T19:26:44Z", 
        "id": "639157528522153984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T19:28:14Z", 
        "id": "639157907200831488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T19:28:19Z", 
        "id": "639157926335279104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T19:29:28Z", 
        "id": "639158218204258304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo football (king)", 
        "created_at": "2015-09-02T19:29:35Z", 
        "id": "639158245974802432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Follow Me Bitte Ronaldo Besiktassssssss", 
        "created_at": "2015-09-02T19:33:56Z", 
        "id": "639159339761180672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T19:34:34Z", 
        "id": "639159501254467584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T19:34:41Z", 
        "id": "639159528878174208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Follow Me Bitte http://t.co/sY9Pitvott", 
        "created_at": "2015-09-02T19:35:58Z", 
        "id": "639159853445943301"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T19:36:30Z", 
        "id": "639159984966750208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T19:38:21Z", 
        "id": "639160450974904320"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao @omalestafeito Ronaldo e o n\u00e1ufrago. Mais o mi\u00fado do maremoto.", 
        "created_at": "2015-09-02T19:42:44Z", 
        "id": "639161554408226816"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u2764\ufe0f . . #REALMADRID #Follow #premierleague #fcbarcelona #HALAMADRID #RM #RAMOS #RONALDO\u2026 https://t.co/jGPOlOJget", 
        "created_at": "2015-09-02T19:49:53Z", 
        "id": "639163353433251840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I like Cristiano Ronaldo forever", 
        "created_at": "2015-09-02T19:54:53Z", 
        "id": "639164611930030081"
    }, 
    {
        "text": "RT @anadccr: C\u00e9dric, Ronaldo, Nani, entre outros de volta a casa.", 
        "created_at": "2015-09-02T19:58:18Z", 
        "id": "639165474236973056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano is the ultimate player, class act. #CR7 #Ronaldo http://t.co/tlXGahjAmM", 
        "created_at": "2015-09-02T19:58:38Z", 
        "id": "639165555748921344"
    }, 
    {
        "text": "RT @anadccr: C\u00e9dric, Ronaldo, Nani, entre outros de volta a casa.", 
        "created_at": "2015-09-02T19:58:59Z", 
        "id": "639165643225452545"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T20:00:19Z", 
        "id": "639165982032949248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T20:00:38Z", 
        "id": "639166059073802240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T20:00:41Z", 
        "id": "639166071514230785"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T20:01:39Z", 
        "id": "639166314439942144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T20:01:49Z", 
        "id": "639166357523841024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T20:04:24Z", 
        "id": "639167007930339328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T20:05:14Z", 
        "id": "639167217477808129"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T20:13:05Z", 
        "id": "639169194664329216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T20:18:02Z", 
        "id": "639170439835742209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo have are you ? Please look at my message", 
        "created_at": "2015-09-02T20:20:12Z", 
        "id": "639170984709357568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo apli moi 0664446032", 
        "created_at": "2015-09-02T20:33:36Z", 
        "id": "639174356829143041"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Guarda-redes sofrem com livres de Ronaldo e companhia http://t.co/ct2MNUle5L #desporto", 
        "created_at": "2015-09-02T20:33:57Z", 
        "id": "639174444926177281"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T20:34:20Z", 
        "id": "639174542934548480"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol: Ronaldo, Nani e Quaresma: cada tiro, cada melro (v\u00eddeo) http://t.co/173V9INJwD", 
        "created_at": "2015-09-02T20:38:47Z", 
        "id": "639175662264283136"
    }, 
    {
        "text": "@AfonsoPratas ronaldo style", 
        "created_at": "2015-09-02T20:47:24Z", 
        "id": "639177829775765505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how are you ronaldo??", 
        "created_at": "2015-09-02T20:58:26Z", 
        "id": "639180606929272833"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T21:07:11Z", 
        "id": "639182808880168960"
    }, 
    {
        "text": "- Beto Pimparel, Rui Patricio e Anthony LOPES mostram-se face aos livres de Cristiano Ronaldo, Nani e Ricardo... http://t.co/qgCOKdHVPx", 
        "created_at": "2015-09-02T21:09:53Z", 
        "id": "639183487233302528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes beautiful send me number!   Yardim et ronaldo #Dursun\u00d6zbekistifaEt", 
        "created_at": "2015-09-02T21:19:54Z", 
        "id": "639186007364116480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T21:20:09Z", 
        "id": "639186070631018496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T21:22:14Z", 
        "id": "639186596387024896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T21:22:19Z", 
        "id": "639186615357841408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T21:23:55Z", 
        "id": "639187018426281985"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T21:37:54Z", 
        "id": "639190539305418754"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T21:38:57Z", 
        "id": "639190801214500864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T21:39:05Z", 
        "id": "639190837663002624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T21:44:00Z", 
        "id": "639192074118672385"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T21:55:05Z", 
        "id": "639194860503859200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T21:58:10Z", 
        "id": "639195639490985984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T22:06:00Z", 
        "id": "639197611237502976"
    }, 
    {
        "text": "um antigo colega de secund\u00e1rio que agora trabalha para a sportingtv p\u00f4s agora como foto de perfil ele e o ronaldo..", 
        "created_at": "2015-09-02T22:08:17Z", 
        "id": "639198183806124033"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano YOU AR\u00c9 THE BEST RONALDO !", 
        "created_at": "2015-09-02T22:23:37Z", 
        "id": "639202042792153088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T22:35:56Z", 
        "id": "639205141221089280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T22:55:18Z", 
        "id": "639210016914952192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T22:58:43Z", 
        "id": "639210878118809605"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T22:59:24Z", 
        "id": "639211048952832001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @ThierryHenry @10Ronaldinho @Ronaldo @WayneRooney @Ibra_official @A10imperador #Legends  https://t.co/0bmoxDEu8N", 
        "created_at": "2015-09-02T23:00:39Z", 
        "id": "639211361252175872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-02T23:20:34Z", 
        "id": "639216375542640640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sporting_CP: | @Cristiano\u200b, @MartunisCR8 Ronaldo\u200b e Bruno de Carvalho\u200b: 3 'le\u00f5es' juntos no Est\u00e1dio Jos\u00e9 Alvalade. http://t.co/s4h06qhs\u2026", 
        "created_at": "2015-09-02T23:35:22Z", 
        "id": "639220098683772928"
    }, 
    {
        "text": "qmd ser irm\u00e3 do cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-02T23:37:48Z", 
        "id": "639220710842441728"
    }
]