[
    {
        "text": "Jogo da vida - Ronaldo \u00e9 f\u00e3 de p\u00f3quer http://t.co/vB2Ucaj7E4", 
        "created_at": "2015-05-04T00:41:04Z", 
        "id": "595025312406249473"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo #followbackfollow :)  I'm promise", 
        "created_at": "2015-05-04T00:55:41Z", 
        "id": "595028990374617089"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo \u00e9 f\u00e3 de p\u00f3quer http://t.co/L35YT10KxW #desporto", 
        "created_at": "2015-05-04T01:13:59Z", 
        "id": "595033598714974208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en LIGA con el Real Madrid.  \u2014196 partidos \u2014219 GOLES \u201464 asistencias \u201425 HAT-TRICKS. http://t.co/Tis9h8WNS7", 
        "created_at": "2015-05-04T01:19:46Z", 
        "id": "595035051110240257"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Ronaldo \u00e9 f\u00e3 de p\u00f3quer http://t.co/8k7kGNK7kV", 
        "created_at": "2015-05-04T01:28:24Z", 
        "id": "595037227131875328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren  A lot of thanks to Cristano Ronaldo for this Help...Ur help can save so many lifes .Great CR7", 
        "created_at": "2015-05-04T01:38:29Z", 
        "id": "595039763037425664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano SOS grande ronaldo cr7", 
        "created_at": "2015-05-04T01:47:23Z", 
        "id": "595042003282468864"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-05-04T02:47:07Z", 
        "id": "595057034699018240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ya es el jugador con m\u00e1s hat-tricks en la historia del Real Madrid! \u00a1LEYENDA! #HalaMadrid http://t.co/LdfJVI5CaN", 
        "created_at": "2015-05-04T03:07:06Z", 
        "id": "595062063938072576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-05-04T06:12:53Z", 
        "id": "595108819321008128"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @savethechildren thank u ronaldo nd good luck for game against Juventus", 
        "created_at": "2015-05-04T07:16:30Z", 
        "id": "595124827788279808"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano please follow me ronaldo and make me the happiest person in the world", 
        "created_at": "2015-05-04T07:47:03Z", 
        "id": "595132515188350976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/JEhMno4Ia8 Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-05-04T07:55:08Z", 
        "id": "595134548754755584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/33N2MGr0QS Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-05-04T07:55:08Z", 
        "id": "595134549367087105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/dqqx1RiCaw Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-05-04T07:55:13Z", 
        "id": "595134573270409216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/huuBMgGW9d Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-05-04T07:55:14Z", 
        "id": "595134573782179840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sekarang menjadi pemain dengan hat-tricks terbanyak di sejarah Real Madrid! LEGEND! #HalaMadrid http://t.co/yxz7FnrDHg", 
        "created_at": "2015-05-04T08:01:13Z", 
        "id": "595136083232337920"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Cabe\u00e7a de Ronaldo tamb\u00e9m pode fazer hist\u00f3ria http://t.co/n8zg2iWIQG  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-05-04T08:30:06Z", 
        "id": "595143349994033152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el rey del remate de cabeza #LaLiga http://t.co/i7L3Kg9zDu http://t.co/BH43trLyZp", 
        "created_at": "2015-05-04T08:55:05Z", 
        "id": "595149635280240640"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Cabe\u00e7a de Ronaldo \u00e0 beira de fazer hist\u00f3ria http://t.co/lWililKFX8 #desporto", 
        "created_at": "2015-05-04T08:57:10Z", 
        "id": "595150161371738112"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk acusa Cristiano Ronaldo de ser o culpado pelo fim da rela\u00e7\u00e3o...  Saibam mais aqui.  #irinashayk... http://t.co/XoJIVQzXwW", 
        "created_at": "2015-05-04T09:09:24Z", 
        "id": "595153242130087937"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk: Acusa Cristiano Ronaldo de ser o culpado pelo fim da rela\u00e7\u00e3o http://t.co/a8A3hliowb", 
        "created_at": "2015-05-04T09:10:34Z", 
        "id": "595153534280019969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ay love you ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-04T09:16:28Z", 
        "id": "595155019067949056"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Floyd Mayweather ganhou o sal\u00e1rio semanal de Cristiano Ronaldo a cada 4 segundos na luta de ontem http://t.co/P62Lblg0AA", 
        "created_at": "2015-05-04T09:19:43Z", 
        "id": "595155836168740865"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Chicharito: \u00abNem Cristiano #Ronaldo agrada a todos\u00bb http://t.co/4q3GikV4o2", 
        "created_at": "2015-05-04T09:27:03Z", 
        "id": "595157682702688256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Chicharito: \u00abNem Cristiano #Ronaldo agrada a todos\u00bb http://t.co/4q3GikV4o2", 
        "created_at": "2015-05-04T09:28:13Z", 
        "id": "595157975318290432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has donated \u20ac7 million i.e \u20b950cr to Nepal", 
        "created_at": "2015-05-04T10:37:09Z", 
        "id": "595175323043401728"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid ainda sem Benzema mas com Ronaldo na primeira m\u00e3o da 'Champions' com Juventus: O\u2026 http://t.co/QJsNu3lm68 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-05-04T10:42:06Z", 
        "id": "595176569905094656"
    }, 
    {
        "text": "Cabe\u00e7a de Ronaldo \u00e0 beira de fazer hist\u00f3ria http://t.co/IBkNWkzbt3", 
        "created_at": "2015-05-04T10:57:52Z", 
        "id": "595180537918169090"
    }, 
    {
        "text": "LC: Benzema desfalca Real Madrid para o jogo com a Juventus - Franc\u00eas continua lesionado. Cristiano Ronaldo, Pepe ... http://t.co/Z5zhbvoiiI", 
        "created_at": "2015-05-04T11:02:22Z", 
        "id": "595181668094353408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo donates \u00a3 7 million to Nepal. What a great guy and a true inspiration to everyone! #Legend", 
        "created_at": "2015-05-04T11:16:31Z", 
        "id": "595185229540814848"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo pode ser Presidente da Rep\u00fablica?: http://t.co/6E9jC7CvKM via @observadorpt", 
        "created_at": "2015-05-04T11:23:11Z", 
        "id": "595186907635687424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alisamirdow @Criiistiaano @LyndaRiche18 #RealMadrid #halamadrid #cristiano #genius #legend #ronaldo #cr7 http://t.co/DlSssrPbDE", 
        "created_at": "2015-05-04T11:27:07Z", 
        "id": "595187895859838976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano,vamos cristiano ronaldo,mi \u00eddolo granaremos esteeee partido,hala madrid y nada mas\ud83d\udcaa\ud83d\udc95", 
        "created_at": "2015-05-04T11:30:07Z", 
        "id": "595188653535531010"
    }, 
    {
        "text": "Que tal ficou Cristiano Ronaldo ver\u00e3o lego? http://t.co/lx98WEsEzr", 
        "created_at": "2015-05-04T11:43:58Z", 
        "id": "595192140046737408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Chicharito: \u00abNem Cristiano #Ronaldo agrada a todos\u00bb http://t.co/4q3GikV4o2", 
        "created_at": "2015-05-04T11:53:42Z", 
        "id": "595194587272056832"
    }, 
    {
        "text": "o Jos\u00e9 Veiga nem o Cristiano Ronaldo trouxe ao #EstorilOpen", 
        "created_at": "2015-05-04T11:54:45Z", 
        "id": "595194851097993216"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Cabe\u00e7a de Ronaldo tamb\u00e9m pode fazer hist\u00f3ria http://t.co/n8zg2iWIQG  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-05-04T11:59:34Z", 
        "id": "595196062996025346"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo e Pepe d\u00e3o o mote para Turim http://t.co/PVK0K0F6s6 #desporto", 
        "created_at": "2015-05-04T12:00:46Z", 
        "id": "595196365786906624"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo atingiu os 450 golos na sua carreira como s\u00e9nior! Confira os n\u00fameros - http://t.co/aPEfYtcKnC http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-05-04T12:20:40Z", 
        "id": "595201373186187264"
    }, 
    {
        "text": "RT @EliteDaily: Cristiano Ronaldo has another new girlfriend &amp; she's a @Playboy model: http://t.co/s3zuZ29TGz http://t.co/6sGXYPW43A", 
        "created_at": "2015-05-04T12:31:43Z", 
        "id": "595204152856313856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano meu \u00eddolo e vc Cristiano Ronaldo que deus te aben\u00e7oi.", 
        "created_at": "2015-05-04T12:57:15Z", 
        "id": "595210580568502272"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Messi: a inveja que eles t\u00eam de Jimmy Greaves  http://t.co/xAdpF1cg9z", 
        "created_at": "2015-05-04T13:18:45Z", 
        "id": "595215991694598144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, eu te amo Voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o forte como um hulk http://t.co/mbLVlfSbyJ", 
        "created_at": "2015-05-04T13:37:02Z", 
        "id": "595220592552448000"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk: Lan\u00e7a ataque a Cristiano Ronaldo http://t.co/IgyIXRtzHT", 
        "created_at": "2015-05-04T13:52:17Z", 
        "id": "595224431087091713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.. Ronaldo. Today is my birthday I hope you send me massage tell me happy birthday &lt;3 &lt;3 &lt;3 :-D", 
        "created_at": "2015-05-04T14:02:35Z", 
        "id": "595227023653634048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  3 gool on sevilla team its perfect please ronaldo go ahead  dont stop please go ahead with real madrid you are best", 
        "created_at": "2015-05-04T14:13:21Z", 
        "id": "595229730254782465"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo \u265b has scored 49 Freekick Goals in his Career , but in FIFA he has no FK specilist tag, why ? why ?", 
        "created_at": "2015-05-04T14:23:14Z", 
        "id": "595232219691614209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Persib_Bandung_ @Nunjilraztavara @EdanKeunBDG @cogant_themietz Ronaldo, G.Bale, James versi UNYIL http://t.co/Eh3GiTVKBk", 
        "created_at": "2015-05-04T14:51:37Z", 
        "id": "595239362624770049"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: paix\u00e3o por Cristiano Ronaldo em Tur\u00edm http://t.co/MZ9r8cVDXr", 
        "created_at": "2015-05-04T15:20:37Z", 
        "id": "595246658868228097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo Man wid the golden heart Even #Haters shud #Respect http://t.co/vd4IVMvZ7b", 
        "created_at": "2015-05-04T15:44:26Z", 
        "id": "595252655032676352"
    }, 
    {
        "text": "Wilson partilhou v\u00eddeo da reac\u00e7\u00e3o do Cristiano Ronaldo aos insultos espanh\u00f3is \"ese portugu\u00eas, hijo p*** es!\" \u00bb http://t.co/3sQEa2FVZP #CR7", 
        "created_at": "2015-05-04T15:46:46Z", 
        "id": "595253241757245440"
    }, 
    {
        "text": "# Ficou louca com Cristiano Ronaldo http://t.co/DdFp3PuAVq  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-05-04T15:54:10Z", 
        "id": "595255104745263104"
    }, 
    {
        "text": "Hat-trick de Ronaldo ao\u00a0Sevilha http://t.co/RepciKKI8g", 
        "created_at": "2015-05-04T16:00:26Z", 
        "id": "595256679492521985"
    }, 
    {
        "text": "Hat-trick de Ronaldo ao Sevilha: Cristiano Ronaldo calla a los aficionados del Sevilla con un Hat-trick Um exe... http://t.co/VaXyc6t1IC", 
        "created_at": "2015-05-04T16:00:44Z", 
        "id": "595256756395053057"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Adepta em l\u00e1grimas ao receber aut\u00f3grafo de Ronaldo http://t.co/c0JkzLBbjT #desporto", 
        "created_at": "2015-05-04T16:01:34Z", 
        "id": "595256965833490432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HALLO RONALDO IAM A VERY BIG FAN FOR YOU I WANT TO MSCORE 51 GOLS IN LALIGA THIS SEASON IF YOU CAN AND YOU CAN DO IT", 
        "created_at": "2015-05-04T16:03:18Z", 
        "id": "595257399373668354"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo is now the player with most Hat-Tricks in history of #LaLiga #respect \ud83d\ude4c ||\u2026 https://t.co/dOYzalUUHb", 
        "created_at": "2015-05-04T16:10:27Z", 
        "id": "595259199908614145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi im ehab im from palestine i love you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-04T16:14:13Z", 
        "id": "595260149406638080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  QUE GRAN JUGADOR CRISTIANO RONALDO EL MEJOR DEL MUNDO Y DE TODOS LOS TIEMPO #CRISTIANOBALONDEORO4", 
        "created_at": "2015-05-04T16:23:14Z", 
        "id": "595262415937282048"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] V\u00eddeo: paix\u00e3o por Cristiano Ronaldo em Tur\u00edm http://t.co/3gafdFHPpQ #desporto", 
        "created_at": "2015-05-04T16:24:47Z", 
        "id": "595262807928516608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-04T16:40:06Z", 
        "id": "595266664033329152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/YJM9xw5Cly", 
        "created_at": "2015-05-04T16:42:58Z", 
        "id": "595267384694468609"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo foi tratado abaixo de c\u00e3o no jogo contra o Sevilla mas nem vais acreditar na... http://t.co/LDpfcVtkyO", 
        "created_at": "2015-05-04T16:44:41Z", 
        "id": "595267816762318848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hye ronaldo we are ready for tomorrow game eneywe we with you support you forever #HalaMadridynadamas \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa we can ronaldo we can.", 
        "created_at": "2015-05-04T16:58:35Z", 
        "id": "595271313654042624"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - Um gola\u00e7o de fazer inveja a #Ibrahimovic e #Ronaldo http://t.co/pOV9fNPypT", 
        "created_at": "2015-05-04T17:13:03Z", 
        "id": "595274954234527744"
    }, 
    {
        "text": "Isto \u00e9 para verem o que o Ronaldo ouve todos os jogos http://t.co/ou9YR78MUU  A resposta que lhes deu foram 3 golos. ENORME", 
        "created_at": "2015-05-04T17:15:46Z", 
        "id": "595275638430420992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano iai cristiano ronaldo sou seu maior f\u00e3 vc e muito bom de futebol", 
        "created_at": "2015-05-04T17:17:49Z", 
        "id": "595276154115854338"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Insultos em Sevilha n\u00e3o travaram veia goleadora de Ronaldo http://t.co/oWR0lSjDeO #desporto", 
        "created_at": "2015-05-04T17:23:18Z", 
        "id": "595277534385741824"
    }, 
    {
        "text": "MESSI, MESSI! E o Ronaldo? ahahah \"@BAR_elGOL: El \u201cOnce Ideal\u201d de la Liga 2015 en el mes de abril http://t.co/EFHJzqwBHL #Barcelona #Futbol\"", 
        "created_at": "2015-05-04T17:26:44Z", 
        "id": "595278399968571392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #CR7 during his training session: http://t.co/iBB10SEMGY #RealMadrid #realmadridvsjuventus http://t.co/GstCv16z8b", 
        "created_at": "2015-05-04T17:28:34Z", 
        "id": "595278859764924416"
    }, 
    {
        "text": "Adepta em l\u00e1grimas ao receber aut\u00f3grafo de Ronaldo. http://t.co/l18M1KBDxH", 
        "created_at": "2015-05-04T17:29:44Z", 
        "id": "595279152086917121"
    }, 
    {
        "text": "Penteados ao estilo Cristiano Ronaldo proibidos no Ir\u00e3o http://t.co/7iDmmiNkLy", 
        "created_at": "2015-05-04T17:33:51Z", 
        "id": "595280189946535937"
    }, 
    {
        "text": "RT @Publico: Penteados ao estilo Cristiano Ronaldo proibidos no Ir\u00e3o http://t.co/St9mTZt7nm", 
        "created_at": "2015-05-04T17:35:36Z", 
        "id": "595280627932487681"
    }, 
    {
        "text": "[P\u00fablico] Penteados ao estilo Cristiano Ronaldo proibidos no Ir\u00e3o http://t.co/zZ37PRvbvT", 
        "created_at": "2015-05-04T17:36:13Z", 
        "id": "595280786489651200"
    }, 
    {
        "text": "RT @TSBible: A young fan could not control her excitement when Cristiano Ronaldo landed in Turin earlier... http://t.co/ssjSOnPveN", 
        "created_at": "2015-05-04T17:39:35Z", 
        "id": "595281630232780800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hey Ronaldo!!!! If you are reading this pls...Let me know and one more thing you are world no.1 http://t.co/sK8e0DFBTe", 
        "created_at": "2015-05-04T18:05:44Z", 
        "id": "595288212135804928"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Os dois esportistas mais bem pagos do mundo: Floyd Mayweather e Cristiano Ronaldo https://t.co/a2YEGQCiXP", 
        "created_at": "2015-05-04T18:13:49Z", 
        "id": "595290245865861122"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-04T18:16:45Z", 
        "id": "595290985099337728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo desata pasi\u00f3n a su llegada a Tur\u00edn http://t.co/yCCzTErl6j", 
        "created_at": "2015-05-04T18:20:15Z", 
        "id": "595291866343571456"
    }, 
    {
        "text": "RT @K1Says: Venezuelan presenter Yuvi Pallares removes her clothes and gets naked while sharing Cristiano Ronaldo news on TV.. http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-05-04T18:27:43Z", 
        "id": "595293746255798272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - Um gola\u00e7o de fazer inveja a #Ibrahimovic e #Ronaldo http://t.co/pOV9fNPypT", 
        "created_at": "2015-05-04T18:43:22Z", 
        "id": "595297685592215552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Chicharito: \u00abNem Cristiano #Ronaldo agrada a todos\u00bb http://t.co/4q3GikV4o2", 
        "created_at": "2015-05-04T18:48:31Z", 
        "id": "595298979178479616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Jogo da vida - Ronaldo \u00e9 f\u00e3 de p\u00f3quer http://t.co/vB2Ucaj7E4", 
        "created_at": "2015-05-04T18:51:24Z", 
        "id": "595299707234160640"
    }, 
    {
        "text": "@webmarkpt o ronaldo anda por lisboa \u00e9?", 
        "created_at": "2015-05-04T18:55:27Z", 
        "id": "595300723950247937"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #realmadridlebanon #realmadrid #cr7 #cristiano #ronaldo #tonikroos #marcelo #perez\u2026 https://t.co/RgT4YBZQnl", 
        "created_at": "2015-05-04T19:05:08Z", 
        "id": "595303162015277057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ,RONALDO &lt;3 http://t.co/WIN1gi5ypU", 
        "created_at": "2015-05-04T19:12:58Z", 
        "id": "595305133497450496"
    }, 
    {
        "text": "RT @SPORT_TV: Jogo dif\u00edcil para o Real Madrid. Ronaldo e companhia deslocam-se a Sevilha. Veja tudo, j\u00e1 a seguir na SPORT.TV2. #sporttv", 
        "created_at": "2015-05-04T19:24:55Z", 
        "id": "595308140989718528"
    }, 
    {
        "text": "Ola John, 3 golos -&gt; 20 Milh\u00f5es Montero, 11 golos -&gt; 10 Milh\u00f5es Ronaldo, 42 golos -&gt; 2,4 Milh\u00f5es  calculado com l\u00f3gica jornal\u00edstica tuga", 
        "created_at": "2015-05-04T19:26:33Z", 
        "id": "595308549040906241"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo assustou no treino #UCL #Juventus #RealMadridFC #CR7 http://t.co/7jnFFeeC0R", 
        "created_at": "2015-05-04T19:27:39Z", 
        "id": "595308827005865984"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo com dores antes da partida com a Juventus http://t.co/PntyiZR8Wk Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-05-04T19:42:06Z", 
        "id": "595312465556049920"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo com dores nas costas no treino http://t.co/FwWChU9nQQ", 
        "created_at": "2015-05-04T19:46:53Z", 
        "id": "595313666615971840"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Cristiano Ronaldo com dores nas costas no treino http://t.co/FxLVobViVi #desporto", 
        "created_at": "2015-05-04T19:48:37Z", 
        "id": "595314103595311105"
    }, 
    {
        "text": "vejam a parte positiva disto da bomba: vamos aparecer em jornais internacionais sem ser por causa do ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-04T19:50:35Z", 
        "id": "595314599009918977"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: vejam a parte positiva disto da bomba: vamos aparecer em jornais internacionais sem ser por causa do ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-04T19:50:57Z", 
        "id": "595314690806382592"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: vejam a parte positiva disto da bomba: vamos aparecer em jornais internacionais sem ser por causa do ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-04T19:51:11Z", 
        "id": "595314750290006016"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: vejam a parte positiva disto da bomba: vamos aparecer em jornais internacionais sem ser por causa do ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-04T19:53:42Z", 
        "id": "595315383718027264"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: vejam a parte positiva disto da bomba: vamos aparecer em jornais internacionais sem ser por causa do ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-04T19:55:56Z", 
        "id": "595315944777457664"
    }, 
    {
        "text": "Menina Chora Histericamente Depois de Receber um Abra\u00e7o de Ronaldo em Turim! V\u00eddeo Chocante! http://t.co/JNhdbVhJy1", 
        "created_at": "2015-05-04T20:05:07Z", 
        "id": "595318256493264896"
    }, 
    {
        "text": "V\u00cdDEO: Ronaldo assusta no \u00faltimo treino antes da Juventus http://t.co/fsz8KmJl8q via @maisfutebol", 
        "created_at": "2015-05-04T20:06:27Z", 
        "id": "595318592910041089"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo com dores nas costas no treino de hoje em Turim http://t.co/zfOXtAcT98", 
        "created_at": "2015-05-04T20:10:11Z", 
        "id": "595319530613669888"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo assustou no treino http://t.co/Ta96tEJifA #desporto", 
        "created_at": "2015-05-04T20:12:06Z", 
        "id": "595320014007246848"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Cristiano Ronaldo com dores nas costas no treino http://t.co/kWeovfRpra", 
        "created_at": "2015-05-04T20:21:03Z", 
        "id": "595322266629595136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo au @RealMadrid : Il est venu Il a jou\u00e9 Il a tout raffl\u00e9", 
        "created_at": "2015-05-04T20:24:29Z", 
        "id": "595323131130183680"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: vejam a parte positiva disto da bomba: vamos aparecer em jornais internacionais sem ser por causa do ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-04T20:25:27Z", 
        "id": "595323373430951936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo com dores nas costas no treino http://t.co/kWeovfRpra", 
        "created_at": "2015-05-04T20:25:47Z", 
        "id": "595323456218071040"
    }, 
    {
        "text": "@hpalves Ou se \u00e9 s\u00f3 a t\u00edpica obsess\u00e3o pelo Ronaldo xD", 
        "created_at": "2015-05-04T20:29:16Z", 
        "id": "595324333867847680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Cristiano Ronaldo com dores nas costas no treino http://t.co/kWeovfRpra", 
        "created_at": "2015-05-04T20:29:42Z", 
        "id": "595324441552379906"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/oRSz7jRSgx Cristiano Ronaldo vs Sevilla (Away) 14-15 HD 1080i", 
        "created_at": "2015-05-04T20:51:01Z", 
        "id": "595329808466247680"
    }, 
    {
        "text": "V\u00cdDEO: Ronaldo assusta no \u00faltimo treino antes da Juventus - Extremo portugu\u00eas queixou-se de dor nas costas e foi a... http://t.co/VrbnehdcOo", 
        "created_at": "2015-05-04T21:04:13Z", 
        "id": "595333129843417088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo muhtesem oglu ve SUPER gozlukleriyle \ud83d\ude09\ud83d\ude0c https://t.co/eUkgV1Izd0", 
        "created_at": "2015-05-04T21:06:08Z", 
        "id": "595333610439372800"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo assustou no treino http://t.co/qNAewmveE1 #desporto", 
        "created_at": "2015-05-04T21:07:35Z", 
        "id": "595333976908169217"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo only I hope that tell me hello Amjad", 
        "created_at": "2015-05-04T21:12:05Z", 
        "id": "595335111182135297"
    }, 
    {
        "text": "RT @sonnialmeida: a s\u00e9rio que a TVI vai dar o Real por causa do Ronaldo em vez de dar o melhor jogo...", 
        "created_at": "2015-05-04T21:15:32Z", 
        "id": "595335977356386305"
    }, 
    {
        "text": "RT @sonnialmeida: a s\u00e9rio que a TVI vai dar o Real por causa do Ronaldo em vez de dar o melhor jogo...", 
        "created_at": "2015-05-04T21:16:37Z", 
        "id": "595336250233659396"
    }, 
    {
        "text": "RT @sonnialmeida: a s\u00e9rio que a TVI vai dar o Real por causa do Ronaldo em vez de dar o melhor jogo...", 
        "created_at": "2015-05-04T21:17:05Z", 
        "id": "595336368341032960"
    }, 
    {
        "text": "RT @sonnialmeida: a s\u00e9rio que a TVI vai dar o Real por causa do Ronaldo em vez de dar o melhor jogo...", 
        "created_at": "2015-05-04T21:17:11Z", 
        "id": "595336393104195584"
    }, 
    {
        "text": "RT @joao18carlos: O Ronaldo enviou 7 milh\u00f5es de euros para o Nepal, s\u00f3? \u00c9 mesmo arrogante! #HatersBeLike", 
        "created_at": "2015-05-04T21:25:24Z", 
        "id": "595338458522091520"
    }, 
    {
        "text": "RT @joao18carlos: O Ronaldo enviou 7 milh\u00f5es de euros para o Nepal, s\u00f3? \u00c9 mesmo arrogante! #HatersBeLike", 
        "created_at": "2015-05-04T21:26:11Z", 
        "id": "595338658191953920"
    }, 
    {
        "text": "RT @joao18carlos: O Ronaldo enviou 7 milh\u00f5es de euros para o Nepal, s\u00f3? \u00c9 mesmo arrogante! #HatersBeLike", 
        "created_at": "2015-05-04T21:26:37Z", 
        "id": "595338765876461570"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi i'm the best fanatic, my name is Ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-04T21:26:58Z", 
        "id": "595338856712409088"
    }, 
    {
        "text": "RT @sonnialmeida: a s\u00e9rio que a TVI vai dar o Real por causa do Ronaldo em vez de dar o melhor jogo...", 
        "created_at": "2015-05-04T21:40:51Z", 
        "id": "595342348957175808"
    }, 
    {
        "text": "If Ronaldo actually leaves Real this year I might just open a bottle of champagne. Seriously.", 
        "created_at": "2015-05-04T21:46:45Z", 
        "id": "595343831769296896"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Floyd Mayweather ganhou o sal\u00e1rio semanal de Cristiano Ronaldo a cada 4 segundos na luta de ontem http://t.co/P62Lblg0AA", 
        "created_at": "2015-05-04T22:22:45Z", 
        "id": "595352894657953792"
    }, 
    {
        "text": "RT @sonnialmeida: a s\u00e9rio que a TVI vai dar o Real por causa do Ronaldo em vez de dar o melhor jogo...", 
        "created_at": "2015-05-04T22:32:40Z", 
        "id": "595355389555843073"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo a mostrar que ser o melhor do mundo, n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 dentro das 4 linhas! http://t.co/CLzwkKh4Er", 
        "created_at": "2015-05-04T22:33:52Z", 
        "id": "595355689238724608"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-05-04T22:47:00Z", 
        "id": "595358994849337344"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo comemorando com Marcelo http://t.co/CbSgZ1G45I", 
        "created_at": "2015-05-04T22:50:47Z", 
        "id": "595359947413704705"
    }, 
    {
        "text": "@Joana__Matos @dinis_yhb n\u00e3o esquece o dinis joana, ele \u00e9 maquina tp ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-04T22:56:57Z", 
        "id": "595361500501512192"
    }, 
    {
        "text": "@Rondoublepat @dinis_yhb ronaldo 2.0", 
        "created_at": "2015-05-04T22:57:22Z", 
        "id": "595361606483189760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joana__Matos: @Rondoublepat @dinis_yhb ronaldo 2.0", 
        "created_at": "2015-05-04T22:58:02Z", 
        "id": "595361771604594688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Joana__Matos: @Rondoublepat @dinis_yhb ronaldo 2.0", 
        "created_at": "2015-05-04T22:58:40Z", 
        "id": "595361933596991489"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo assusta no treino http://t.co/uM3m8CwPVF", 
        "created_at": "2015-05-04T23:11:05Z", 
        "id": "595365056059170817"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Irina Shayk comenta fim de namoro com Ronaldo http://t.co/Q8QjlTqWlu #desporto", 
        "created_at": "2015-05-04T23:16:23Z", 
        "id": "595366390841757696"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Irina Shayk comenta fim de namoro com Ronaldo http://t.co/3JWuaIJE2R", 
        "created_at": "2015-05-04T23:32:31Z", 
        "id": "595370451485896705"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Ronaldo assusta no treino http://t.co/2aT4yz7McK #desporto", 
        "created_at": "2015-05-04T23:33:12Z", 
        "id": "595370621728464897"
    }
]