[
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo kap\u0131\u015fal\u0131mm\u0131 ?", 
        "created_at": "2015-08-20T00:16:48Z", 
        "id": "634157094753693697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hello need a little help to you is not much. Thank you", 
        "created_at": "2015-08-20T00:22:50Z", 
        "id": "634158613620244480"
    }, 
    {
        "text": "Quem \u00e9 que assobia o Ronaldo e o Bale? Fds que adeptos de merda", 
        "created_at": "2015-08-20T00:25:38Z", 
        "id": "634159321283207168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo soy tu mayor admirador siempre te e admirado !", 
        "created_at": "2015-08-20T00:25:46Z", 
        "id": "634159352513847296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ne kadar ronaldo da olsan foto\u011fraf \u00e7ekinirken \u015fekil de\u011fi\u015ftirebiliyosun :D", 
        "created_at": "2015-08-20T00:36:39Z", 
        "id": "634162091587444736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oi eu sou seu f\u00e3 eu gostaria de conhecer ronaldo mas eu acho que \u00e9 imposs\u00edvel", 
        "created_at": "2015-08-20T01:20:21Z", 
        "id": "634173089031434240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Fala ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-20T01:20:28Z", 
        "id": "634173118920171520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Ronaldo, pareces o Fernando! (mandaram-me isto, he he he) http://t.co/DTueblbMgq", 
        "created_at": "2015-08-20T01:53:59Z", 
        "id": "634181553669718016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Ronaldo, pareces o Fernando! (mandaram-me isto, he he he) http://t.co/DTueblbMgq", 
        "created_at": "2015-08-20T02:21:59Z", 
        "id": "634188601866223616"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-20T03:17:09Z", 
        "id": "634202481115840512"
    }, 
    {
        "text": "RT @ElCorinthians: El mejor \"9\" de toda la historia... @Ronaldo Fen\u00f4meno! @Juezcentral http://t.co/j02i284C3M", 
        "created_at": "2015-08-20T03:25:57Z", 
        "id": "634204699021996032"
    }, 
    {
        "text": "Chupavas a pila ao ronaldo pa ele voltar?", 
        "created_at": "2015-08-20T03:29:17Z", 
        "id": "634205535907258368"
    }, 
    {
        "text": "Preferes levar no cu do ronaldo e ele voltar la smp ou chupavas lhe a pi\u00e7a e ele vinha 6 meses?", 
        "created_at": "2015-08-20T03:30:00Z", 
        "id": "634205715662569472"
    }, 
    {
        "text": "Dps ha aquele pensamento q o Ronaldo tem a pi\u00e7a pequena e pronto", 
        "created_at": "2015-08-20T03:31:27Z", 
        "id": "634206080306913280"
    }, 
    {
        "text": "Hoje no DI\u00c1RIO: Kovacic encantado por jogar com Ronaldo http://t.co/bvNgEcqMmi", 
        "created_at": "2015-08-20T04:12:40Z", 
        "id": "634216454838030336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ronaldo Hard works requires hard recovery. http://t.co/0tfEO5ZnP7 http://t.co/fN0XiRdpqH", 
        "created_at": "2015-08-20T04:46:34Z", 
        "id": "634224984429318144"
    }, 
    {
        "text": "Jogo da vida - Ronaldo e fam\u00edlia em pura divers\u00e3o http://t.co/sh8zmGGHXS", 
        "created_at": "2015-08-20T05:25:03Z", 
        "id": "634234669253414912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-20T05:33:06Z", 
        "id": "634236697115426816"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Ronaldo e fam\u00edlia em pura divers\u00e3o http://t.co/Mv1OqqavBZ", 
        "created_at": "2015-08-20T05:54:29Z", 
        "id": "634242077795094528"
    }, 
    {
        "text": "Christiano Ronaldo Posts Shirtless Photo Of Him And His Son..  - See&gt;&gt; http://t.co/8vs4O9TFTn", 
        "created_at": "2015-08-20T06:34:36Z", 
        "id": "634252174743179264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo todo bien", 
        "created_at": "2015-08-20T07:04:10Z", 
        "id": "634259612619964416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-20T07:28:28Z", 
        "id": "634265728514834432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T07:28:42Z", 
        "id": "634265788916981760"
    }, 
    {
        "text": "Faz hoje 12 anos... Cristiano Ronaldo consegue a sua primeira internacionaliza\u00e7\u00e3o AA num jogo contra o Cazaquist\u00e3o. http://t.co/lzLehoPoVD", 
        "created_at": "2015-08-20T08:01:06Z", 
        "id": "634273942040117248"
    }, 
    {
        "text": "Liga espanhola arranca novamente com Ronaldo e Messi como 'cabe\u00e7as de cartaz': A edi\u00e7\u00e3o 2015/16 do\u2026 http://t.co/aHcBQVz2Vg #dnoticias", 
        "created_at": "2015-08-20T08:13:38Z", 
        "id": "634277093690335232"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Liga espanhola arranca novamente com Ronaldo e Messi como 'cabe\u00e7as de cartaz' http://t.co/CA1MNy4Bwx", 
        "created_at": "2015-08-20T08:14:55Z", 
        "id": "634277418610524160"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo e Messi s\u00e3o 'cabe\u00e7as de cartaz' http://t.co/fyW7WxdlLY", 
        "created_at": "2015-08-20T08:15:06Z", 
        "id": "634277463749619712"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Liga espanhola arranca novamente com Ronaldo e Messi como cabe\u00e7as de cartaz http://t.co/0QrSS3hyK5 #desporto", 
        "created_at": "2015-08-20T08:32:37Z", 
        "id": "634281872038584320"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Faz hoje 12 anos... Cristiano Ronaldo consegue a sua primeira internacionaliza\u00e7\u00e3o AA num jogo contra o Cazaquist\u00e3o. http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T08:36:24Z", 
        "id": "634282826410655745"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Faz hoje 12 anos... Cristiano Ronaldo consegue a sua primeira internacionaliza\u00e7\u00e3o AA num jogo contra o Cazaquist\u00e3o. http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T08:38:44Z", 
        "id": "634283411990032384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are very best player in history", 
        "created_at": "2015-08-20T08:55:06Z", 
        "id": "634287531912232960"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Filho de Ronaldo pergunta pela m\u00e3e http://t.co/gSsTrDV2Gu", 
        "created_at": "2015-08-20T09:18:48Z", 
        "id": "634293493288951808"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Faz hoje 12 anos... Cristiano Ronaldo consegue a sua primeira internacionaliza\u00e7\u00e3o AA num jogo contra o Cazaquist\u00e3o. http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T09:25:45Z", 
        "id": "634295242712350720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano REAL MADRID'IN YILDIZI RONALDO KANCAYI T\u00dcRK G\u00dcZEL\u0130NE TAKTI, \u0130LT\u0130FATLAR YA\u011eDIRIP \u0130SPANYA'YA DAVET ETT\u0130!.. http://t.co/i2rznY8DY5", 
        "created_at": "2015-08-20T09:49:51Z", 
        "id": "634301308279877632"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo deu o habitual \"bom dia\" no Instagram http://t.co/ZmVqwIHu8V #desporto", 
        "created_at": "2015-08-20T09:53:27Z", 
        "id": "634302213234364416"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Faz hoje 12 anos... Cristiano Ronaldo consegue a sua primeira internacionaliza\u00e7\u00e3o AA num jogo contra o Cazaquist\u00e3o. http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T09:55:15Z", 
        "id": "634302669700624384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo is good jour", 
        "created_at": "2015-08-20T10:02:05Z", 
        "id": "634304387049893888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you My Superhero... Good luck for Next season  \u2764Viva Ronaldo\u2764 http://t.co/aObSirtgte", 
        "created_at": "2015-08-20T10:11:58Z", 
        "id": "634306876117676032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Slt sava ronaldo tes le meilleur du monde repond stp", 
        "created_at": "2015-08-20T10:13:31Z", 
        "id": "634307264682303488"
    }, 
    {
        "text": "@gmoreira_esp @AxelTorres @MarcadorInt En Valencia, somos as\u00ed, en Madrid nunca se silbar\u00eda a Casillas ,  Ronaldo o Ancelotti", 
        "created_at": "2015-08-20T10:21:36Z", 
        "id": "634309298902953984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  https://t.co/zUZX2so4nG", 
        "created_at": "2015-08-20T10:36:44Z", 
        "id": "634313107939135488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hay\u0131rd\u0131r aq gevuru siktin g\u00f6z\u00fc t\u00fcrke mi diktin ? is it real or fake ? http://t.co/Dg37wbbSeC", 
        "created_at": "2015-08-20T10:42:36Z", 
        "id": "634314582299967488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bey ne yap\u0131yorsunuz ? Ne bu abazal\u0131k .s", 
        "created_at": "2015-08-20T11:06:37Z", 
        "id": "634320626296180736"
    }, 
    {
        "text": "75,6% dos feirenses aprovam forma de administrar do prefeito Jos\u00e9 Ronaldo de Carvalho, afere... http://t.co/WWPOCCuiwS", 
        "created_at": "2015-08-20T11:08:24Z", 
        "id": "634321076252712961"
    }, 
    {
        "text": "75,6% dos feirenses aprovam forma de administrar do prefeito Jos\u00e9 Ronaldo de Carvalho, afere... http://t.co/BfNi2dvbik", 
        "created_at": "2015-08-20T11:08:31Z", 
        "id": "634321108213366784"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Faz hoje 12 anos... Cristiano Ronaldo consegue a sua primeira internacionaliza\u00e7\u00e3o AA num jogo contra o Cazaquist\u00e3o. http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T11:16:14Z", 
        "id": "634323050025091073"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo faz partida a Marcelo (v\u00eddeo) http://t.co/bnBJLlUQEv", 
        "created_at": "2015-08-20T11:27:03Z", 
        "id": "634325770211622912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo tam abaza olmu\u015fsun hac\u0131\u0131 \ud83d\ude04", 
        "created_at": "2015-08-20T11:28:13Z", 
        "id": "634326063414411268"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Bom dia\u26bd\ufe0f  #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo #Madridista #Madrid #Spain\u2026 https://t.co/U1jveHOHkO", 
        "created_at": "2015-08-20T11:29:04Z", 
        "id": "634326276040445952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cansu ta\u015fk\u0131n ne i\u015f ronaldo :)", 
        "created_at": "2015-08-20T11:33:36Z", 
        "id": "634327419583901696"
    }, 
    {
        "text": "Depois do Cristiano Ronaldo da arbitragem para presidente da Liga... http://t.co/S6XLsgZxhc", 
        "created_at": "2015-08-20T11:40:04Z", 
        "id": "634329046554406912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo We sure u know, U have a lot of fans and supporters from Turkey for u, Turkish fans love u please RT or FAV for them", 
        "created_at": "2015-08-20T11:47:33Z", 
        "id": "634330927242608640"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo faz partida a Marcelo (v\u00eddeo)  http://t.co/bnBJLlUQEv", 
        "created_at": "2015-08-20T11:48:55Z", 
        "id": "634331272580567040"
    }, 
    {
        "text": "O segredo de Ronaldo finalmente revelado [v\u00eddeo] http://t.co/lzsunEbCmt", 
        "created_at": "2015-08-20T12:21:01Z", 
        "id": "634339352227786752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo yazar Y\u0131lmaz Vural yapar.T\u00fcrk futbolu olmasada milleti gurur duyuyor. Cansu task\u0131n. http://t.co/FUpPVVQ3DZ", 
        "created_at": "2015-08-20T12:45:21Z", 
        "id": "634345473869000704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo yazar Y\u0131lmaz Vural yapar.T\u00fcrk futbolu olmasada milleti gurur duyuyor seninle. Cansu Ta\u015fk\u0131n . http://t.co/SZcNUK4BOW", 
        "created_at": "2015-08-20T12:46:43Z", 
        "id": "634345818150051840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo T\u00fcrk mankene de yazd\u0131! http://t.co/xHSGOif5Ry", 
        "created_at": "2015-08-20T12:47:32Z", 
        "id": "634346025289916416"
    }, 
    {
        "text": "RT @RickyVanKiko: O Ronaldo descobriu agora a c\u00e2mara do telem\u00f3vel, s\u00f3 pode!", 
        "created_at": "2015-08-20T12:48:54Z", 
        "id": "634346370242072576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano meme si tes pas fran\u00e7ais ronaldo je ferai tout pour devenir comme toi \ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98", 
        "created_at": "2015-08-20T12:49:17Z", 
        "id": "634346463758303232"
    }, 
    {
        "text": "@itwitting O segredo de Ronaldo finalmente revelado [v\u00eddeo] http://t.co/jGz2aiTToB J\u00e1 suspeitava desta \"esquisitice\" @sangriaman", 
        "created_at": "2015-08-20T12:58:00Z", 
        "id": "634348657509318656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bu ADAM K\u0130NG", 
        "created_at": "2015-08-20T13:07:33Z", 
        "id": "634351060090515456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love ronaldo i love ronaldo i love ronaldo i love ronaldo i love ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-20T13:21:49Z", 
        "id": "634354651136151552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ol\u00e1 Ronaldo tem um grande respeito por voc\u00ea. Eu estou escrevendo a partir de Azerbaij\u00e3o. Eu pedi para enviar a sua pr\u00f3pria paz", 
        "created_at": "2015-08-20T13:26:21Z", 
        "id": "634355793329025025"
    }, 
    {
        "text": "@tiagoplourenco8 @SQueiroz0 compra o ronaldo, hidden gem", 
        "created_at": "2015-08-20T13:28:56Z", 
        "id": "634356441197973504"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, Serena Williams, John Cena Top List Of 2015 Most Charitable Athletes (SEE\u2026 http://t.co/ArFXtTGE6N http://t.co/Yv9YzxICvV", 
        "created_at": "2015-08-20T13:29:24Z", 
        "id": "634356561062686720"
    }, 
    {
        "text": "RT @gabrielpreto666: @tiagoplourenco8 @SQueiroz0 compra o ronaldo, hidden gem", 
        "created_at": "2015-08-20T13:29:28Z", 
        "id": "634356577017987072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-20T13:51:14Z", 
        "id": "634362054430846976"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/NNfJex7UTX", 
        "created_at": "2015-08-20T14:10:17Z", 
        "id": "634366848105086976"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Faz hoje 12 anos... Cristiano Ronaldo consegue a sua primeira internacionaliza\u00e7\u00e3o AA num jogo contra o Cazaquist\u00e3o. http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T14:14:49Z", 
        "id": "634367989027065856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love ronaldo http://t.co/YMX4ucAF9e", 
        "created_at": "2015-08-20T14:19:01Z", 
        "id": "634369045555494912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bende burdayim sen hayirdir Ronaldo ? Di\u011fer t\u00fcrk k\u0131zlar\u0131na bula\u015fma demedim mi sana!!??!!\ud83d\ude21\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-08-20T14:26:47Z", 
        "id": "634371002269630464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Here\u2019s an exclusive behind the scenes look at my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear shoot. Hope you all like it http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T14:48:05Z", 
        "id": "634376360727736320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear film now on http://t.co/hvDVvAxU0p.  I\u2019m wearing my favourite style from the\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T14:49:18Z", 
        "id": "634376669038403585"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T14:49:58Z", 
        "id": "634376836265308160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2015-08-20T14:52:33Z", 
        "id": "634377486621519872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T14:58:04Z", 
        "id": "634378873799622656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo :*", 
        "created_at": "2015-08-20T15:02:42Z", 
        "id": "634380041858744320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you christiano ronaldo :*  .", 
        "created_at": "2015-08-20T15:04:24Z", 
        "id": "634380468440449024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Have a cool day ronaldo\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 \u2764you", 
        "created_at": "2015-08-20T15:05:27Z", 
        "id": "634380732941643777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 I loveeeeeee this video  Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-20T15:05:34Z", 
        "id": "634380760527409152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you \u2764 Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-08-20T15:05:38Z", 
        "id": "634380778005118976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Cristiano Ronaldo :3", 
        "created_at": "2015-08-20T15:17:48Z", 
        "id": "634383840518144000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo adam kime yaz\u0131ca\u011f\u0131n\u0131 biliyo ama", 
        "created_at": "2015-08-20T15:29:17Z", 
        "id": "634386732297940993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo,i'm fan of your weight from indonesia", 
        "created_at": "2015-08-20T15:47:02Z", 
        "id": "634391197138587651"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Sesi latihan l James &amp; Cristiano Ronaldo http://t.co/iPDSjnGKZQ\"", 
        "created_at": "2015-08-20T15:54:50Z", 
        "id": "634393160639082497"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T16:01:47Z", 
        "id": "634394908841902080"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: A melhor selfie de sempre http://t.co/dlJH6WFh2G", 
        "created_at": "2015-08-20T16:18:24Z", 
        "id": "634399089090625536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dude, you do not need your phone number because you Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-20T16:43:57Z", 
        "id": "634405519827030017"
    }, 
    {
        "text": "Que Cristiano Ronaldo tem milh\u00f5es de f\u00e3s em todo o mundo n\u00e3o ser\u00e1 surpresa nenhuma mas...   como este n\u00e3o haver\u00e1... http://t.co/1Oz4XconBx", 
        "created_at": "2015-08-20T16:44:17Z", 
        "id": "634405605416038401"
    }, 
    {
        "text": "MPF recomenda que prefeito Jos\u00e9 Ronaldo tome medidas para remover dep\u00f3sito de lixo em\u2026 http://t.co/gqpgvWkOJd", 
        "created_at": "2015-08-20T16:44:38Z", 
        "id": "634405692221210624"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao Tipo Coentr\u00e3o, tipo Ronaldo, tipo Pepe, tipo Rui Patr\u00edcio. Tipo Mundial 2014", 
        "created_at": "2015-08-20T16:55:45Z", 
        "id": "634408488995790848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE Cristiano Ronaldo $$$$", 
        "created_at": "2015-08-20T17:03:23Z", 
        "id": "634410412180533248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 Ronaldo Voc\u00ea \u00e9 a pessoa que eu o amo do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o tudo", 
        "created_at": "2015-08-20T17:09:39Z", 
        "id": "634411989423493120"
    }, 
    {
        "text": "MPF recomenda que prefeito Jos\u00e9 Ronaldo tome medidas para remover dep\u00f3sito de lixo em rodovias... http://t.co/Sux8K2UKWb", 
        "created_at": "2015-08-20T17:51:23Z", 
        "id": "634422490341736448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo un jugador excepcional que sigue siendo humilde y grande como usted y personnalitee resto", 
        "created_at": "2015-08-20T17:53:11Z", 
        "id": "634422942655340544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-20T18:22:26Z", 
        "id": "634430303918931968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @phantomfreddy5  #ronaldo!!!!!!", 
        "created_at": "2015-08-20T18:30:27Z", 
        "id": "634432321202950144"
    }, 
    {
        "text": "O que faz Ronaldo quando Cristianinho pergunta quem \u00e9 a m\u00e3e? http://t.co/SR0cSSTdXm", 
        "created_at": "2015-08-20T18:36:03Z", 
        "id": "634433732955500545"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo adquiere lujosa propiedad de Trump http://t.co/ND1oBqz3Aw http://t.co/7GigNEejRa", 
        "created_at": "2015-08-20T18:39:03Z", 
        "id": "634434484654358528"
    }, 
    {
        "text": "O que faz Ronaldo quando Cristianinho pergunta quem \u00e9 a m\u00e3e?  http://t.co/SR0cSSTdXm", 
        "created_at": "2015-08-20T18:39:24Z", 
        "id": "634434574609739776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, I'm your biggest fan. \u2665 Would you follow me on Twitter?", 
        "created_at": "2015-08-20T18:42:58Z", 
        "id": "634435474405371904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, I'm your biggest fan. \u2665 Would you follow me on Twitter? :)", 
        "created_at": "2015-08-20T18:43:28Z", 
        "id": "634435599114588160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Hi, I'm your biggest fan. \u2665 Would you follow me on Twitter? :)", 
        "created_at": "2015-08-20T18:51:57Z", 
        "id": "634437733612695552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano t\u00fcrk k\u0131z\u0131na mesaj atm\u0131ss\u0131n can\u0131m\u0131 s\u0131kma ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-20T19:06:01Z", 
        "id": "634441272539877377"
    }, 
    {
        "text": "POR FAVOR algu\u00e9m que diga ao Ronaldo que j\u00e1 chega das suas selfies! Nota-se que est\u00e1 de f\u00e9rias...", 
        "created_at": "2015-08-20T19:10:25Z", 
        "id": "634442380637270017"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-20T19:16:49Z", 
        "id": "634443990373298176"
    }, 
    {
        "text": "@JamesArthur23 DO YOU LIKE CRISTIANO RONALDO??? #askjamesarthur", 
        "created_at": "2015-08-20T19:18:37Z", 
        "id": "634444444494774272"
    }, 
    {
        "text": "@JamesArthur23 do you like ronaldo? #askjamesarthur", 
        "created_at": "2015-08-20T19:18:53Z", 
        "id": "634444510232186880"
    }, 
    {
        "text": "@JamesArthur23 do you like ronaldo??? #askjamesarthur", 
        "created_at": "2015-08-20T19:20:30Z", 
        "id": "634444917482356737"
    }, 
    {
        "text": "@JamesArthur23 team ronaldo or team messi??? #askjamesarthur", 
        "created_at": "2015-08-20T19:20:45Z", 
        "id": "634444979553861632"
    }, 
    {
        "text": "@JamesArthur23 Do you like Cristiano Ronaldo? #askjamesarthur", 
        "created_at": "2015-08-20T19:22:47Z", 
        "id": "634445493901389824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo i love your skills and the way you play your ball", 
        "created_at": "2015-08-20T19:38:21Z", 
        "id": "634449411838492672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sen de az keko de\u011filmi\u015fin ha ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-20T19:51:22Z", 
        "id": "634452685924769792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo abi abi biraz parasal konuda yard\u0131mc\u0131 olman\u0131 isterim ihtiyac\u0131m var e\u011fer elinden gelirse  05313077749", 
        "created_at": "2015-08-20T20:01:30Z", 
        "id": "634455237093392384"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo at\u00e9 queria vir para o Sporting, mas ouviu dizer que o Jorge Jesus n\u00e3o gosta de apostar na forma\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2015-08-20T20:13:12Z", 
        "id": "634458179519299585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I begged my mom get me sick brother Ronaldo stuck my father please debt", 
        "created_at": "2015-08-20T20:14:49Z", 
        "id": "634458587067252741"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo brother I begged my mother stuck patient contact me please father my mother I owe please deliriyo", 
        "created_at": "2015-08-20T20:15:20Z", 
        "id": "634458717338136577"
    }, 
    {
        "text": "Caras do Poder: Cristiano Ronaldo \u00e9 o 11\u00ba poderoso http://t.co/DfQtUu0PJL", 
        "created_at": "2015-08-20T20:23:05Z", 
        "id": "634460667601252353"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] Caras do Poder: Cristiano Ronaldo \u00e9 o 11\u00ba poderoso http://t.co/voNDZYkriM", 
        "created_at": "2015-08-20T20:30:45Z", 
        "id": "634462598822387713"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Ronaldo, pareces o Fernando! (mandaram-me isto, he he he) http://t.co/DTueblbMgq", 
        "created_at": "2015-08-20T20:43:14Z", 
        "id": "634465739634814980"
    }, 
    {
        "text": "tvi24ultimas: Caras do Poder: Cristiano Ronaldo \u00e9 o 11\u00ba poderoso http://t.co/m6HYkkCLEo via tvi24ultimas", 
        "created_at": "2015-08-20T20:46:35Z", 
        "id": "634466580827611136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how are you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-20T21:03:29Z", 
        "id": "634470832576835584"
    }, 
    {
        "text": "RT @MadridismoreaI: Otro gran gesto de Cristiano Ronaldo. \ud83d\udc4f  1 RT = ENORME CRISTIANO. #genius   http://t.co/OYOWp3Go6x", 
        "created_at": "2015-08-20T21:08:15Z", 
        "id": "634472034647560193"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-20T21:13:06Z", 
        "id": "634473255819083777"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T21:13:47Z", 
        "id": "634473428431466496"
    }, 
    {
        "text": "acabei de ver uma not\u00edcia na cmtv a dizer que o cristiano ronaldo tomou um banho gelado, a minha vida mudou", 
        "created_at": "2015-08-20T21:14:57Z", 
        "id": "634473718169907200"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T21:30:46Z", 
        "id": "634477701135396864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: A round of applause to International FC @IFC_FIVES for winning Round One of The GAME by Ronaldo. Congrats guys! http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T21:30:58Z", 
        "id": "634477751341191168"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: The new mobile version of Cristiano Ronaldo Footy is now live. Download it free! http://t.co/JthqSHYeD2 @AppStore http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T21:33:06Z", 
        "id": "634478286307889152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Get my new mobile game Cristiano Ronaldo Footy for free! http://t.co/Ym4IaBnWsj @GooglePlay http://t.co/NWLns45p9P", 
        "created_at": "2015-08-20T21:33:22Z", 
        "id": "634478356373725187"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Can you run it like Ronaldo?  Play Cristiano Ronaldo's Footy online for FREE today!  http://t.co/T4UbPJnVzY http://t.co/wyMG\u2026", 
        "created_at": "2015-08-20T21:39:54Z", 
        "id": "634479997248368640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo What's up Man :)", 
        "created_at": "2015-08-20T21:42:27Z", 
        "id": "634480641325854720"
    }, 
    {
        "text": "@tonicasubtonica @AgataClerigo @omalestafeito o Ronaldo \u00e0s vezes tamb\u00e9m s\u00f3 d\u00e1 uns toques...com engenho e arte, claro.", 
        "created_at": "2015-08-20T21:46:18Z", 
        "id": "634481609438285828"
    }, 
    {
        "text": "@editeestrela O Ronaldo tem a sorte de ter sido formado no Sporting. Eu sou s\u00f3 adepto. :) @AgataClerigo @omalestafeito", 
        "created_at": "2015-08-20T21:47:54Z", 
        "id": "634482012464787457"
    }, 
    {
        "text": "RT @tvi: tvi24ultimas: Caras do Poder: Cristiano Ronaldo \u00e9 o 11\u00ba poderoso http://t.co/m6HYkkCLEo via tvi24ultimas", 
        "created_at": "2015-08-20T21:51:46Z", 
        "id": "634482984377298948"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Ronaldo, pareces o Fernando! (mandaram-me isto, he he he) http://t.co/DTueblbMgq", 
        "created_at": "2015-08-20T22:43:11Z", 
        "id": "634495925260546048"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: 4 de julho: Dia amargo nas carreiras das lendas Messi e Cristiano Ronaldo http://t.co/V9c63Y7iDU", 
        "created_at": "2015-08-20T22:46:23Z", 
        "id": "634496730889887749"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: 4 de julho: Dia amargo nas carreiras das lendas Messi e Cristiano Ronaldo http://t.co/V9c63Y7iDU", 
        "created_at": "2015-08-20T22:47:06Z", 
        "id": "634496909890179072"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/n47LVfZ8hF", 
        "created_at": "2015-08-20T23:12:52Z", 
        "id": "634503395760566273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Every time i play with Real she graphs my joystick to play with Ronaldo :p http://t.co/P2Fxn3m3V7", 
        "created_at": "2015-08-20T23:53:41Z", 
        "id": "634513668156301312"
    }
]