[
    {
        "text": "@Cristiano  #ronaldo   best skills 2014/2015   https://t.co/lbMfooQU0m", 
        "created_at": "2015-06-02T00:22:59Z", 
        "id": "605530011572031488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   #skills #ronaldo  https://t.co/lbMfooQU0m", 
        "created_at": "2015-06-02T00:24:08Z", 
        "id": "605530298407895040"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: Gente como a gente https://t.co/pfhuuOGVnq", 
        "created_at": "2015-06-02T00:46:56Z", 
        "id": "605536036370952192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo CR7 http://t.co/nd6uwdmnSG", 
        "created_at": "2015-06-02T03:00:03Z", 
        "id": "605569538080407552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano no Ronaldo no lovo", 
        "created_at": "2015-06-02T04:07:15Z", 
        "id": "605586450722099200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo memeng gagah jago main bola", 
        "created_at": "2015-06-02T04:08:08Z", 
        "id": "605586671879348224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano , Cristiano Ronaldo eu sou seu f\u00e3 i t\u00e3o divulgue essa pagina do facebook \u00e9 pra te elogiar , meu \u00eddolo  https://t.co/tRqLrMA53o", 
        "created_at": "2015-06-02T05:00:16Z", 
        "id": "605599793273024512"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo apanhado a urinar em rua de St. Tropez - JN http://t.co/pTvqx8pFCo", 
        "created_at": "2015-06-02T05:54:29Z", 
        "id": "605613437411061760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CR7 RONALDO my best football player", 
        "created_at": "2015-06-02T06:25:17Z", 
        "id": "605621187855691776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/MYerqBdaZ1", 
        "created_at": "2015-06-02T07:35:42Z", 
        "id": "605638908957863936"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-06-02T08:17:45Z", 
        "id": "605649491601948673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CR7 footwear rating 4 star  . If only the boots would  make you play like  Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-02T08:26:59Z", 
        "id": "605651813765926912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid @ st tropez, ronaldo pee in the street, it is illegal, do you know that ? go back to spain http://t.co/XFB4GBa2ep", 
        "created_at": "2015-06-02T08:51:35Z", 
        "id": "605658005569474560"
    }, 
    {
        "text": "RT @JornalNoticias: Ronaldo apanhado a urinar em rua de St. Tropez http://t.co/GBDb0CrP2z Ler http://t.co/NSHG8MY2mo", 
        "created_at": "2015-06-02T09:03:37Z", 
        "id": "605661031822688256"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo apoia a causa do momento e doou 7 milh\u00f5es de euros para a Defesa do Caracol http://t.co/qqEW2cgot6", 
        "created_at": "2015-06-02T09:10:39Z", 
        "id": "605662802800451584"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmrgouveia: O Ronaldo apoia a causa do momento e doou 7 milh\u00f5es de euros para a Defesa do Caracol http://t.co/qqEW2cgot6", 
        "created_at": "2015-06-02T09:11:04Z", 
        "id": "605662908975075328"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmrgouveia: O Ronaldo apoia a causa do momento e doou 7 milh\u00f5es de euros para a Defesa do Caracol http://t.co/qqEW2cgot6", 
        "created_at": "2015-06-02T09:11:17Z", 
        "id": "605662961785536512"
    }, 
    {
        "text": "RT @pmrgouveia: O Ronaldo apoia a causa do momento e doou 7 milh\u00f5es de euros para a Defesa do Caracol http://t.co/qqEW2cgot6", 
        "created_at": "2015-06-02T09:11:21Z", 
        "id": "605662980563333120"
    }, 
    {
        "text": "As f\u00e9rias do Cristiano Ronaldo :) #NovaEra http://t.co/v5eb2lHj14", 
        "created_at": "2015-06-02T09:11:27Z", 
        "id": "605663004374409216"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: - Ronaldo, qual achas que ser\u00e1 a traject\u00f3ria do Real Madrid com Rafa Benitez? http://t.co/vKSL2eHsV2", 
        "created_at": "2015-06-02T09:13:41Z", 
        "id": "605663565408808960"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 verdade que o Ronaldo andou a comer a Urina Shayk?", 
        "created_at": "2015-06-02T09:14:06Z", 
        "id": "605663669373046784"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: Gente como a gente https://t.co/pfhuuOGVnq", 
        "created_at": "2015-06-02T09:14:52Z", 
        "id": "605663865246990336"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: - Ronaldo, qual achas que ser\u00e1 a traject\u00f3ria do Real Madrid com Rafa Benitez? http://t.co/vKSL2eHsV2", 
        "created_at": "2015-06-02T09:16:32Z", 
        "id": "605664284131983360"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: - Ronaldo, qual achas que ser\u00e1 a traject\u00f3ria do Real Madrid com Rafa Benitez? http://t.co/vKSL2eHsV2", 
        "created_at": "2015-06-02T09:18:19Z", 
        "id": "605664731219824640"
    }, 
    {
        "text": "FOTO: Cristiano Ronaldo sabe voar  http://t.co/BOFfQUL3VQ http://t.co/Hd7CEr3Ujz", 
        "created_at": "2015-06-02T09:21:54Z", 
        "id": "605665634379104256"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: - Ronaldo, qual achas que ser\u00e1 a traject\u00f3ria do Real Madrid com Rafa Benitez? http://t.co/vKSL2eHsV2", 
        "created_at": "2015-06-02T09:25:36Z", 
        "id": "605666566844358656"
    }, 
    {
        "text": "Europeu'2016 - Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 com a Sele\u00e7\u00e3o http://t.co/1XikB7sSKH", 
        "created_at": "2015-06-02T09:31:03Z", 
        "id": "605667937014435840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  HELLO RONALDO  my name \u0131s a EM\u0130RHAN \u0131 m from Turkey  you perfect footbal player good bay Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-02T09:31:06Z", 
        "id": "605667950645944320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has an Unbelievable desire to win.\"  - Paul Clement http://t.co/HyMcO4QKsq", 
        "created_at": "2015-06-02T09:37:49Z", 
        "id": "605669638807109633"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: - Ronaldo, qual achas que ser\u00e1 a traject\u00f3ria do Real Madrid com Rafa Benitez? http://t.co/vKSL2eHsV2", 
        "created_at": "2015-06-02T09:40:59Z", 
        "id": "605670435280302081"
    }, 
    {
        "text": "[Record] As f\u00e9rias de Ronaldo contadas por Semedo http://t.co/FvxyOZo82s #desporto", 
        "created_at": "2015-06-02T09:48:54Z", 
        "id": "605672430577655808"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Europeu'2016 - Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 com a Sele\u00e7\u00e3o http://t.co/1XikB7sSKH", 
        "created_at": "2015-06-02T09:51:28Z", 
        "id": "605673076626477056"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 com a Sele\u00e7\u00e3o http://t.co/8IL22sqdBF", 
        "created_at": "2015-06-02T09:58:54Z", 
        "id": "605674946723876865"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO DE F\u00c9RIAS EM SAINT TROPEZ  Cristiano Ronaldo aproveitou parar tirar uns dias de f\u00e9rias, antes... http://t.co/tGJpSmREk7", 
        "created_at": "2015-06-02T10:02:58Z", 
        "id": "605675967915421696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Europeu'2016 - Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 com a Sele\u00e7\u00e3o http://t.co/1XikB7sSKH", 
        "created_at": "2015-06-02T10:04:04Z", 
        "id": "605676245297295361"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: - Ronaldo, qual achas que ser\u00e1 a traject\u00f3ria do Real Madrid com Rafa Benitez? http://t.co/vKSL2eHsV2", 
        "created_at": "2015-06-02T10:06:47Z", 
        "id": "605676930847928320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano indisciminate urination on mercy car ulalaaaaaa #ronaldo #madrid #cr7 @KhaledAlNouss @terrenceKC http://t.co/Wj7FRIYW4M", 
        "created_at": "2015-06-02T10:16:51Z", 
        "id": "605679463624343552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano with bodyguard... indiscriminate urination #CR7 #madrid #ronaldo @PetritMusliu @juvefcdotcom http://t.co/XtkwMcsNUC", 
        "created_at": "2015-06-02T10:18:21Z", 
        "id": "605679841153646593"
    }, 
    {
        "text": "FOTO: Cristiano Ronaldo apanhado a urinar na rua Cristiano Ronaldo foi fotografado a urinar numa rua de Saint... http://t.co/CcOPQKN17T", 
        "created_at": "2015-06-02T10:18:24Z", 
        "id": "605679853057081344"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: - Ronaldo, qual achas que ser\u00e1 a traject\u00f3ria do Real Madrid com Rafa Benitez? http://t.co/vKSL2eHsV2", 
        "created_at": "2015-06-02T10:20:56Z", 
        "id": "605680492055293953"
    }, 
    {
        "text": "RT @sobrerui: Deixem l\u00e1 o Ronaldo mijar na rua. O Messi tamb\u00e9m vomita em campo e ningu\u00e9m se queixa.", 
        "created_at": "2015-06-02T10:22:02Z", 
        "id": "605680768845676545"
    }, 
    {
        "text": "[Sol] Cristiano Ronaldo apanhado a urinar na rua http://t.co/4tz6scIOom", 
        "created_at": "2015-06-02T10:25:11Z", 
        "id": "605681558545047556"
    }, 
    {
        "text": "RT @sobrerui: Deixem l\u00e1 o Ronaldo mijar na rua. O Messi tamb\u00e9m vomita em campo e ningu\u00e9m se queixa.", 
        "created_at": "2015-06-02T10:27:43Z", 
        "id": "605682196687556608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Caught Urinating in the Street http://t.co/SFjkyJjpyS", 
        "created_at": "2015-06-02T10:34:42Z", 
        "id": "605683954411270144"
    }, 
    {
        "text": "OMG!!! A s\u00e9rio Cristiano Ronaldo??  #MyTopFM http://t.co/FmroDVj8kn", 
        "created_at": "2015-06-02T10:38:53Z", 
        "id": "605685005994627073"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo de f\u00e9rias http://t.co/Pl3KxpAcL9", 
        "created_at": "2015-06-02T10:40:16Z", 
        "id": "605685354746802176"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo apanhado a urinar em rua de St. Tropez\" Se isto come\u00e7a a ser not\u00edcia...", 
        "created_at": "2015-06-02T10:46:55Z", 
        "id": "605687030283137024"
    }, 
    {
        "text": "Nemeth Szabolcs marca um golo \u00e0 Ronaldo. H\u00e1 quem diga, melhor que o Ronaldo. Veja o v\u00eddeo e decida https://t.co/g1vfw9SVHf via @sharethis", 
        "created_at": "2015-06-02T10:47:20Z", 
        "id": "605687132221505536"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo is certainly enjoying his vacation \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 . . The secret of being happy is\u2026 https://t.co/iNUcWvZjqY", 
        "created_at": "2015-06-02T10:50:38Z", 
        "id": "605687964191072256"
    }, 
    {
        "text": "RT @AntonioJCCunha: FOTO: Cristiano Ronaldo apanhado a urinar na rua Cristiano Ronaldo foi fotografado a urinar numa rua de Saint... http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T10:51:23Z", 
        "id": "605688155145154561"
    }, 
    {
        "text": "RT @quediario: Pillan a Cristiano Ronaldo orinando en la calle http://t.co/cJ29uA9Fu6 http://t.co/V2S9924cRa", 
        "created_at": "2015-06-02T10:54:42Z", 
        "id": "605688987903270913"
    }, 
    {
        "text": "Nemeth Szabolcs marca um golo \u00e0 Ronaldo https://t.co/0NmsbLePIb #CR7, #ronaldo https://t.co/y3wyMx3Oiy", 
        "created_at": "2015-06-02T11:08:05Z", 
        "id": "605692354989826048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 flagrado urinando na rua ap\u00f3s balada na Fran\u00e7a e leva bronca de policiais |  http://t.co/nCuTogzIXW #R7 via @portalR7", 
        "created_at": "2015-06-02T11:08:26Z", 
        "id": "605692443628060672"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo apanhado a fazer chichi na rua enquanto ensaiava uma coreografia.", 
        "created_at": "2015-06-02T11:10:48Z", 
        "id": "605693037927387137"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo apanhado a urinar em rua de St. Tropez - JN: http://t.co/crvr2kFe1w", 
        "created_at": "2015-06-02T11:11:18Z", 
        "id": "605693164389867520"
    }, 
    {
        "text": "RT @sobrerui: Deixem l\u00e1 o Ronaldo mijar na rua. O Messi tamb\u00e9m vomita em campo e ningu\u00e9m se queixa.", 
        "created_at": "2015-06-02T11:14:20Z", 
        "id": "605693930567561216"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Cristiano Ronaldo apanhado a fazer chichi na rua http://t.co/DijK4j0UPd", 
        "created_at": "2015-06-02T11:22:53Z", 
        "id": "605696078277545984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano win loss or tie Cristiano Ronaldo until i die!! Love u forever!! U r my god!! My best friend!!! I can do anything for u!!", 
        "created_at": "2015-06-02T11:24:36Z", 
        "id": "605696511247196160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ya est\u00e1 concentrado con Portugal despu\u00e9s de unos d\u00edas de vacaciones", 
        "created_at": "2015-06-02T11:35:33Z", 
        "id": "605699266607259648"
    }, 
    {
        "text": "Site de poker anuncia Cristiano Ronaldo como embaixador http://t.co/Gizsyu4a8i", 
        "created_at": "2015-06-02T11:38:41Z", 
        "id": "605700056138838016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ronaldo i\u015feyince bir\u015fey yok #Dursun\u00d6zbek i\u015feyince Auuuu ne auuuu amk!.", 
        "created_at": "2015-06-02T11:58:55Z", 
        "id": "605705148908871680"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - Ronaldo j\u00e1 se treina no Jamor http://t.co/r5WVRZsfxj", 
        "created_at": "2015-06-02T11:59:03Z", 
        "id": "605705180668162048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Ronaldo j\u00e1 se treina no Jamor http://t.co/r5WVRZsfxj", 
        "created_at": "2015-06-02T11:59:39Z", 
        "id": "605705333982539776"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo mija na rua e abre notici\u00e1rios, esta comunica\u00e7\u00e3o social n\u00e3o existe. \u00c9 que nem falaram sobre o facto de n\u00e3o ter lavado as m\u00e3os..", 
        "created_at": "2015-06-02T12:08:32Z", 
        "id": "605707566530850817"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Ronaldo mija na rua e abre notici\u00e1rios, esta comunica\u00e7\u00e3o social n\u00e3o existe. \u00c9 que nem falaram sobre o facto de n\u00e3o ter lavado \u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T12:08:46Z", 
        "id": "605707628619149312"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Alertado pelas autoridades http://t.co/f4wwPthrVF", 
        "created_at": "2015-06-02T12:09:05Z", 
        "id": "605707704984674305"
    }, 
    {
        "text": "O que me surpreende \u00e9 como \u00e9 que um gajo como o Ronaldo, mija na rua e tem de ser ele a segurar no mangalho.", 
        "created_at": "2015-06-02T12:11:06Z", 
        "id": "605708216505405441"
    }, 
    {
        "text": "@Angelica__Maria pelo Ronaldo ou pelas cita\u00e7\u00f5es?", 
        "created_at": "2015-06-02T12:16:01Z", 
        "id": "605709452554186752"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Ronaldo mija na rua e abre notici\u00e1rios, esta comunica\u00e7\u00e3o social n\u00e3o existe. \u00c9 que nem falaram sobre o facto de n\u00e3o ter lavado \u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T12:16:04Z", 
        "id": "605709465803976705"
    }, 
    {
        "text": "RT @spardal: Ronaldo mija na rua e abre notici\u00e1rios, esta comunica\u00e7\u00e3o social n\u00e3o existe. \u00c9 que nem falaram sobre o facto de n\u00e3o ter lavado \u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T12:18:10Z", 
        "id": "605709992344330240"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: - Ronaldo, qual achas que ser\u00e1 a traject\u00f3ria do Real Madrid com Rafa Benitez? http://t.co/vKSL2eHsV2", 
        "created_at": "2015-06-02T12:20:18Z", 
        "id": "605710531765370881"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a dar uma mijinha como deve ser.. :v :v (y) Top! http://t.co/4RAV85kTYL", 
        "created_at": "2015-06-02T12:30:51Z", 
        "id": "605713184222285824"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Ronaldo foi apanhado a urinar na rua http://t.co/VfPgTf6msT", 
        "created_at": "2015-06-02T12:32:53Z", 
        "id": "605713697042931712"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo j\u00e1 se treina no Jamor http://t.co/o9s1FLO0ua #desporto", 
        "created_at": "2015-06-02T12:35:16Z", 
        "id": "605714297755336704"
    }, 
    {
        "text": "Aposto que a CMTV tem fotografias da po\u00e7a de mijo do Ronaldo...amanh\u00e3 est\u00e3o chapadas na primeira p\u00e1gina.", 
        "created_at": "2015-06-02T12:39:57Z", 
        "id": "605715473288851456"
    }, 
    {
        "text": "RT @joanaplucas: A not\u00edcia do Ronaldo a mijar n\u00e3o faz sentido? N\u00e3o claro que n\u00e3o mas se fosse o Messi o resto dos tugas pensava o mesmo?", 
        "created_at": "2015-06-02T12:40:43Z", 
        "id": "605715668399497217"
    }, 
    {
        "text": "Meu Deus. O Ronaldo a urinar na rua d\u00e1 not\u00edcia no telejornal.", 
        "created_at": "2015-06-02T12:44:50Z", 
        "id": "605716703419482112"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o A completed their daily training session already, which included Cristiano Ronaldo. #Portugal #fpf http://t.co/64JTQglOQ4", 
        "created_at": "2015-06-02T12:46:07Z", 
        "id": "605717028230406145"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo sacudiu, ou ser\u00e1 que molha a cueca?", 
        "created_at": "2015-06-02T12:46:14Z", 
        "id": "605717055669710848"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o A completed their daily training session already, which included Cristiano Ronaldo. #Portugal #fpf http://t.co/64\u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T12:48:35Z", 
        "id": "605717648563970048"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o A completed their daily training session already, which included Cristiano Ronaldo. #Portugal #fpf http://t.co/64\u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T12:49:06Z", 
        "id": "605717777886932994"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo apanhado a urinar na rua http://t.co/6TSqdxVgmX", 
        "created_at": "2015-06-02T12:52:51Z", 
        "id": "605718723039666176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o A completed their daily training session already, which included Cristiano Ronaldo. #Portugal #fpf http://t.co/64\u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T12:53:21Z", 
        "id": "605718845224067072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o A completed their daily training session already, which included Cristiano Ronaldo. #Portugal #fpf http://t.co/64\u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T12:54:09Z", 
        "id": "605719046865199104"
    }, 
    {
        "text": "RT @IuriDanielKM: Pol\u00e9mica porque o ronaldo mijou na rua ? Fdc noticias em portugal sao tao podres", 
        "created_at": "2015-06-02T12:55:44Z", 
        "id": "605719447194771456"
    }, 
    {
        "text": "RT @IuriDanielKM: Pol\u00e9mica porque o ronaldo mijou na rua ? Fdc noticias em portugal sao tao podres", 
        "created_at": "2015-06-02T12:57:09Z", 
        "id": "605719801542098946"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-06-02T13:17:34Z", 
        "id": "605724939266572288"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo apanhado a urinar na rua\". Sabes que \u00e9s algu\u00e9m na vida quando o teu xixi \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2015-06-02T13:41:57Z", 
        "id": "605731077383155712"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: \"Ronaldo apanhado a urinar na rua\". Sabes que \u00e9s algu\u00e9m na vida quando o teu xixi \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2015-06-02T13:42:11Z", 
        "id": "605731134727712768"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: \"Ronaldo apanhado a urinar na rua\". Sabes que \u00e9s algu\u00e9m na vida quando o teu xixi \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2015-06-02T13:42:26Z", 
        "id": "605731199340933120"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: \"Ronaldo apanhado a urinar na rua\". Sabes que \u00e9s algu\u00e9m na vida quando o teu xixi \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2015-06-02T13:42:52Z", 
        "id": "605731307306512385"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: \"Ronaldo apanhado a urinar na rua\". Sabes que \u00e9s algu\u00e9m na vida quando o teu xixi \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2015-06-02T13:43:45Z", 
        "id": "605731529214570496"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: \"Ronaldo apanhado a urinar na rua\". Sabes que \u00e9s algu\u00e9m na vida quando o teu xixi \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2015-06-02T13:46:07Z", 
        "id": "605732124956749824"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: \"Ronaldo apanhado a urinar na rua\". Sabes que \u00e9s algu\u00e9m na vida quando o teu xixi \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2015-06-02T13:55:09Z", 
        "id": "605734398621806592"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo apanhado a urinar na rua no sul de Fran\u00e7a e as fotos j\u00e1 correm Mundo http://t.co/r5xWRRNELL", 
        "created_at": "2015-06-02T13:55:36Z", 
        "id": "605734512815796224"
    }, 
    {
        "text": "Nem sei o que dizer, mas o Ronaldo est\u00e1 a rir e o de cal\u00e7\u00f5es verdes est\u00e1 atr\u00e1s dele... http://t.co/UfTbnHe5po", 
        "created_at": "2015-06-02T13:59:39Z", 
        "id": "605735532170244097"
    }, 
    {
        "text": "Qual \u00e9 o problema do caracol transgender do Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-06-02T14:00:23Z", 
        "id": "605735718422462465"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: \"Ronaldo apanhado a urinar na rua\". Sabes que \u00e9s algu\u00e9m na vida quando o teu xixi \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2015-06-02T14:02:56Z", 
        "id": "605736356434857984"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo all \u2605MAGIC SKILS &amp; GOALS\"  \u2665 season 14/15 . &gt; http://t.co/dEM57661nf", 
        "created_at": "2015-06-02T14:05:25Z", 
        "id": "605736982904324096"
    }, 
    {
        "text": "RT @interesanting1: #CR7 Crisitano Ronaldo, cazado meando en las calles de Francia durante sus vacaciones \u26bd\ud83d\udc49 http://t.co/QY406F0QlL \ud83d\udc48\u26bd http\u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T14:06:33Z", 
        "id": "605737268616302592"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: \"Ronaldo apanhado a urinar na rua\". Sabes que \u00e9s algu\u00e9m na vida quando o teu xixi \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2015-06-02T14:27:22Z", 
        "id": "605742508665151489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  please Mr Ronaldo  I'm from alg\u00e9ria and i need some money my father is blind please if you can help me please help us", 
        "created_at": "2015-06-02T14:31:13Z", 
        "id": "605743477717106688"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 oficial, Ronaldo j\u00e1 nem pode mijar, sem ser noticia http://t.co/sQBBHs3PL4", 
        "created_at": "2015-06-02T14:31:40Z", 
        "id": "605743590912991233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-06-02T14:42:40Z", 
        "id": "605746355852550144"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: - Ronaldo, qual achas que ser\u00e1 a traject\u00f3ria do Real Madrid com Rafa Benitez? http://t.co/vKSL2eHsV2", 
        "created_at": "2015-06-02T14:45:11Z", 
        "id": "605746990262059010"
    }, 
    {
        "text": "E para ser treinado pelo Klopp. RT @nunovalinhas: Cristiano Ronaldo em Lisboa para assinar com o #SportingCP  #CR7 http://t.co/ycR17i6Oid", 
        "created_at": "2015-06-02T14:47:44Z", 
        "id": "605747631126626304"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunovalinhas: Cristiano Ronaldo em Lisboa para assinar com o #SportingCP  #CR7 http://t.co/PMLoevvGOA", 
        "created_at": "2015-06-02T14:51:18Z", 
        "id": "605748528678346752"
    }, 
    {
        "text": "RT @NunoParauta: O Jornalismo bateu no fundo quando \u00e9 not\u00edcia o facto do Cristiano Ronaldo mijar...", 
        "created_at": "2015-06-02T15:03:17Z", 
        "id": "605751546014498817"
    }, 
    {
        "text": "RT @NunoParauta: O Jornalismo bateu no fundo quando \u00e9 not\u00edcia o facto do Cristiano Ronaldo mijar...", 
        "created_at": "2015-06-02T15:03:50Z", 
        "id": "605751683407310848"
    }, 
    {
        "text": "RT @NunoParauta: O Jornalismo bateu no fundo quando \u00e9 not\u00edcia o facto do Cristiano Ronaldo mijar...", 
        "created_at": "2015-06-02T15:04:41Z", 
        "id": "605751897111314432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Ronaldo j\u00e1 se treina no Jamor http://t.co/r5WVRZsfxj", 
        "created_at": "2015-06-02T15:07:54Z", 
        "id": "605752708671414272"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Europeu'2016 - Ronaldo j\u00e1 est\u00e1 com a Sele\u00e7\u00e3o http://t.co/1XikB7sSKH", 
        "created_at": "2015-06-02T15:08:20Z", 
        "id": "605752818499239936"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-06-02T15:16:58Z", 
        "id": "605754988191612928"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo. Problemas com a pol\u00edcia em Saint Tropez http://t.co/OCSJIkM4RZ", 
        "created_at": "2015-06-02T15:21:21Z", 
        "id": "605756090668752897"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Ronaldo vintage. http://t.co/ogMIxACdIV", 
        "created_at": "2015-06-02T15:29:11Z", 
        "id": "605758062813683712"
    }, 
    {
        "text": "RT @NunoParauta: O Jornalismo bateu no fundo quando \u00e9 not\u00edcia o facto do Cristiano Ronaldo mijar...", 
        "created_at": "2015-06-02T15:32:09Z", 
        "id": "605758809722748928"
    }, 
    {
        "text": "\"Os f\u00e3s do Cristiano Ronaldo est\u00e3o chocados com o comportamento do jogador, q foi apanhado a urinar na rua\" - foda-se. Chocados? Looool", 
        "created_at": "2015-06-02T15:37:39Z", 
        "id": "605760194098921472"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo urina na rua e choca o mundo... O mundo devia vir aos Santos Populares...", 
        "created_at": "2015-06-02T15:43:30Z", 
        "id": "605761666001674242"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: \"Ronaldo apanhado a urinar na rua\". Sabes que \u00e9s algu\u00e9m na vida quando o teu xixi \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2015-06-02T15:45:11Z", 
        "id": "605762091270713344"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Caught Urinating In The Streets of St. Tropez, Gets Warned\u00a0(Photos) http://t.co/PgG0kDlbaY http://t.co/Rlcefrngcs", 
        "created_at": "2015-06-02T15:45:25Z", 
        "id": "605762150246719488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo s'enjaille en France pour les vacances ! [PHOTOS] http://t.co/Z4XAaNBnS1 http://t.co/lNManEHUOE", 
        "created_at": "2015-06-02T16:00:24Z", 
        "id": "605765917755113472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \u00bfcu\u00e1les son sus canciones favoritas? (@Spotify ) http://t.co/F6LhVLiENS @Elimota01 #ElHitYSuHistoria @deporpe", 
        "created_at": "2015-06-02T16:11:21Z", 
        "id": "605768673677078529"
    }, 
    {
        "text": "RT @sportingloewe: o ronaldo continua a ser o 100.000?", 
        "created_at": "2015-06-02T16:12:54Z", 
        "id": "605769066062708737"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: - Ronaldo, qual achas que ser\u00e1 a traject\u00f3ria do Real Madrid com Rafa Benitez? http://t.co/vKSL2eHsV2", 
        "created_at": "2015-06-02T16:13:26Z", 
        "id": "605769198573228036"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManNextDoor: - Ronaldo, qual achas que ser\u00e1 a traject\u00f3ria do Real Madrid com Rafa Benitez? http://t.co/vKSL2eHsV2", 
        "created_at": "2015-06-02T16:17:50Z", 
        "id": "605770305785622528"
    }, 
    {
        "text": "claro que nas fotos do Ronaldo tinha que haver um gajo de monte gordo.. mas claro que sim..", 
        "created_at": "2015-06-02T16:22:50Z", 
        "id": "605771567293992960"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o A completed their daily training session already, which included Cristiano Ronaldo. #Portugal #fpf http://t.co/64\u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T16:28:12Z", 
        "id": "605772917205368834"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o A completed their daily training session already, which included Cristiano Ronaldo. #Portugal #fpf http://t.co/64\u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T16:42:45Z", 
        "id": "605776578178457601"
    }, 
    {
        "text": "Quaresma , Ronaldo , F\u00e1bio Coentr\u00e3o \ud83c\udf89\ud83c\udf89 Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa \ud83c\udf89", 
        "created_at": "2015-06-02T16:46:17Z", 
        "id": "605777467010248704"
    }, 
    {
        "text": "No caso do Cristiano Ronaldo, quem nunca fez um xixizinho na rua que atire a primeira pedra.", 
        "created_at": "2015-06-02T16:57:14Z", 
        "id": "605780220847611906"
    }, 
    {
        "text": "O Blatter n\u00e3o aguentou uma mija de Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-02T16:58:57Z", 
        "id": "605780654685483009"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrerodpt: O Blatter n\u00e3o aguentou uma mija de Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-02T16:59:21Z", 
        "id": "605780753968865281"
    }, 
    {
        "text": "@agnus_sm continuo a ir com a minha teoria da urina do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-02T17:01:11Z", 
        "id": "605781216898347008"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo! O que tens a dizer da sa\u00edda do Blatter? http://t.co/9XpA0cd7Th", 
        "created_at": "2015-06-02T17:05:41Z", 
        "id": "605782347997315072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Mi Idolo", 
        "created_at": "2015-06-02T17:11:41Z", 
        "id": "605783859171487744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo busted by Police as he was caught urinating in the street http://t.co/Q3aEaTumTj", 
        "created_at": "2015-06-02T17:12:45Z", 
        "id": "605784126625488898"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo continua sem dar os parab\u00e9ns ao Sporting pela conquista da Ta\u00e7a de Portugal.", 
        "created_at": "2015-06-02T17:20:51Z", 
        "id": "605786164415430656"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaogoliveira: O Cristiano Ronaldo continua sem dar os parab\u00e9ns ao Sporting pela conquista da Ta\u00e7a de Portugal.", 
        "created_at": "2015-06-02T17:21:37Z", 
        "id": "605786357227618304"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaogoliveira: O Cristiano Ronaldo continua sem dar os parab\u00e9ns ao Sporting pela conquista da Ta\u00e7a de Portugal.", 
        "created_at": "2015-06-02T17:25:54Z", 
        "id": "605787436585615360"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 com um ligeiro escald\u00e3o, parece-me.", 
        "created_at": "2015-06-02T17:28:05Z", 
        "id": "605787984407851008"
    }, 
    {
        "text": "volta a fazer a mesma pergunta que fiz ontem, \u00e9 possivel fazer mute a fotos? (sim,era a do Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-06-02T17:34:45Z", 
        "id": "605789661563191296"
    }, 
    {
        "text": "RT @JPPir: volta a fazer a mesma pergunta que fiz ontem, \u00e9 possivel fazer mute a fotos? (sim,era a do Ronaldo)", 
        "created_at": "2015-06-02T17:35:23Z", 
        "id": "605789820946780160"
    }, 
    {
        "text": "@FCPortoWorld like the famous relato on Ronaldo goal. Joseph Blatter vai po caralho por favor vai po calho e fifa vai tudos po caralho lol", 
        "created_at": "2015-06-02T17:50:30Z", 
        "id": "605793627772575744"
    }, 
    {
        "text": "FALA PORTUGAL Fotos de Cristiano Ronaldo de f\u00e9rias correm as redes sociais. // Libertado homem que estava... http://t.co/LJ9YA1zstF", 
        "created_at": "2015-06-02T18:00:05Z", 
        "id": "605796038000001024"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 ningu\u00e9m pode urinar em paz... #Ronaldo http://t.co/OJUApgjAM1", 
        "created_at": "2015-06-02T18:13:02Z", 
        "id": "605799299012648961"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo est\u00e1 a trabalhar para o bronze e j\u00e1 mandou Jorge Mendes fazer um contrato milion\u00e1rio com o Sol http://t.co/YUFX5jdqlx", 
        "created_at": "2015-06-02T18:32:39Z", 
        "id": "605804236656361473"
    }, 
    {
        "text": "RT @andrerodpt: O Blatter n\u00e3o aguentou uma mija de Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-02T18:42:48Z", 
        "id": "605806788894560256"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo apanhado a urinar na rua?? A s\u00e9rio? Pensavam que ele n\u00e3o tinha p\u00e9nis?", 
        "created_at": "2015-06-02T18:43:41Z", 
        "id": "605807010173427712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on holiday! #StTropez #CR7 #tanned #ripped #sexyman http://t.co/p4oyjwPWbq", 
        "created_at": "2015-06-02T18:49:10Z", 
        "id": "605808391856865280"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Cristiano Ronaldo est\u00e1 a trabalhar para o bronze e j\u00e1 mandou Jorge Mendes fazer um contrato milion\u00e1rio com o Sol http://t.co/Y\u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T18:50:03Z", 
        "id": "605808613664251904"
    }, 
    {
        "text": "entao aquilo n era um anuncio do novo banco? RT @titovaladas: Ficou hoje provado que Ronaldo quando se sente apertado n\u00e3o resiste.", 
        "created_at": "2015-06-02T18:52:12Z", 
        "id": "605809156495245313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo presume de m\u00fasculos en Saint Tropez (\u00c1lbum)  \ud83d\udcaa\ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\ud83c\udf34 http://t.co/oyDRSrzOqm http://t.co/2lzuNtHvbx", 
        "created_at": "2015-06-02T18:55:21Z", 
        "id": "605809946064613376"
    }, 
    {
        "text": "RT @rasparg: entao aquilo n era um anuncio do novo banco? RT @titovaladas: Ficou hoje provado que Ronaldo quando se sente apertado n\u00e3o resi\u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T18:55:25Z", 
        "id": "605809962674028544"
    }, 
    {
        "text": "Joseph Blatter: dezassete anos e muitas pol\u00e9micas. Dos Mundiais a Cristiano Ronaldo http://t.co/Yz96FrYptb", 
        "created_at": "2015-06-02T18:55:44Z", 
        "id": "605810042172866560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo washing his balls! To be that shower head! #hunk http://t.co/tlTq6dLfrJ", 
        "created_at": "2015-06-02T18:58:03Z", 
        "id": "605810627567714306"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: \"Ronaldo apanhado a urinar na rua\". Sabes que \u00e9s algu\u00e9m na vida quando o teu xixi \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2015-06-02T19:02:28Z", 
        "id": "605811736768176129"
    }, 
    {
        "text": "RT @aquilespinto: Este Miguel Paix\u00e3o \u00e9 a irm\u00e3 do Ronaldo com mais piada. #GlosbosDeOuro", 
        "created_at": "2015-06-02T19:08:23Z", 
        "id": "605813229084762114"
    }, 
    {
        "text": "Ai passos foi recebido com protestos, curioso, nem se leu, viu ou ouviu grande coisa....mas viu-se Ronaldo a mijar na rua.", 
        "created_at": "2015-06-02T19:20:58Z", 
        "id": "605816394341490689"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo? http://t.co/JGp9cQlwGl", 
        "created_at": "2015-06-02T19:24:10Z", 
        "id": "605817199899516930"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o A completed their daily training session already, which included Cristiano Ronaldo. #Portugal #fpf http://t.co/64\u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T19:25:25Z", 
        "id": "605817514686214145"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Sele\u00e7\u00e3o A completed their daily training session already, which included Cristiano Ronaldo. #Portugal #fpf http://t.co/64\u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T19:25:54Z", 
        "id": "605817637466087424"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo fosse casado n\u00e3o podia ter adoptado. #fact", 
        "created_at": "2015-06-02T19:27:02Z", 
        "id": "605817921382653953"
    }, 
    {
        "text": "RT @pontapesnotecto: Ronaldo? http://t.co/JGp9cQlwGl", 
        "created_at": "2015-06-02T19:28:23Z", 
        "id": "605818258776653826"
    }, 
    {
        "text": "RT @trainmaniac: Se o Ronaldo fosse casado n\u00e3o podia ter adoptado. #fact", 
        "created_at": "2015-06-02T19:29:38Z", 
        "id": "605818573559185409"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: \"Ronaldo apanhado a urinar na rua\". Sabes que \u00e9s algu\u00e9m na vida quando o teu xixi \u00e9 not\u00edcia.", 
        "created_at": "2015-06-02T19:35:04Z", 
        "id": "605819940822614016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo desafia internautas para enfrent\u00e1-lo no p\u00f4quer http://t.co/WcUp4QSDL1 @PokerStars http://t.co/On6HBzeXYt", 
        "created_at": "2015-06-02T19:42:25Z", 
        "id": "605821791508914176"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @keepitfunnyx http://t.co/E3JgXOFLr8 Cristiano Ronaldo Free Kick - The Master Of Free Kicks", 
        "created_at": "2015-06-02T19:45:48Z", 
        "id": "605822645515386882"
    }, 
    {
        "text": "RT @sobrerui: Deixem l\u00e1 o Ronaldo em paz. Quem \u00e9 o homem que nunca mijou na rua?", 
        "created_at": "2015-06-02T19:53:33Z", 
        "id": "605824593681522689"
    }, 
    {
        "text": "isso do Ronaldo tem muita piada", 
        "created_at": "2015-06-02T19:54:46Z", 
        "id": "605824898712272899"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo harikas\u0131n ben t\u00fcrkiyedeya\u015f\u0131yorum gsliyim senden forma istiyorum o benim hayalim t\u00fcrkiyede futbol oynuyorum", 
        "created_at": "2015-06-02T19:58:34Z", 
        "id": "605825856234135553"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo fue sorprendido \u201corinando\u201d en la calle. La informaci\u00f3n aqu\u00ed.  --&gt;http://t.co/fUkqxzNvmC @LaMetaCom http://t.co/gO87t3zClN", 
        "created_at": "2015-06-02T20:00:23Z", 
        "id": "605826312926724097"
    }, 
    {
        "text": "Gra\u00e7as ao alt\u00edssimo n\u00edvel da comunica\u00e7\u00e3o social, fiquei a saber que Cristiano Ronaldo tamb\u00e9m faz chichi.", 
        "created_at": "2015-06-02T20:00:32Z", 
        "id": "605826350889304064"
    }, 
    {
        "text": "That moment when messi's free kicks are better than cristiano 'master-of-free-kicks' ronaldo... https://t.co/VJ7brtkPoQ", 
        "created_at": "2015-06-02T20:04:16Z", 
        "id": "605827289851428865"
    }, 
    {
        "text": "As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:04:57Z", 
        "id": "605827462526681088"
    }, 
    {
        "text": "@wannabehermione o mito de que o ronaldo \u00e9 um bom marcador de livres...", 
        "created_at": "2015-06-02T20:05:18Z", 
        "id": "605827552536453122"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:05:26Z", 
        "id": "605827584161505281"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:05:37Z", 
        "id": "605827629531299841"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:06:45Z", 
        "id": "605827914584629248"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:07:35Z", 
        "id": "605828124589228034"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:08:29Z", 
        "id": "605828353929527297"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:08:40Z", 
        "id": "605828396724056065"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:10:24Z", 
        "id": "605828835494367232"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:11:02Z", 
        "id": "605828993758011392"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:11:16Z", 
        "id": "605829053040357376"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:11:32Z", 
        "id": "605829121487171584"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo j\u00e1 estava a ter muita aten\u00e7\u00e3o... http://t.co/JFdjEsAazz", 
        "created_at": "2015-06-02T20:12:44Z", 
        "id": "605829421371490304"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:14:00Z", 
        "id": "605829741925384193"
    }, 
    {
        "text": "\"Portugal \u00e9 Ronaldo e aquela mi\u00fada portuguesa muito gira que lan\u00e7ou um perfume\" Ahahahah e q pendurou a moldura da foto na pila do Quaresma", 
        "created_at": "2015-06-02T20:15:51Z", 
        "id": "605830205282746368"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:16:14Z", 
        "id": "605830303051968512"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:16:43Z", 
        "id": "605830422497402880"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: \"Portugal \u00e9 Ronaldo e aquela mi\u00fada portuguesa muito gira que lan\u00e7ou um perfume\" Ahahahah e q pendurou a moldura da foto na \u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T20:16:52Z", 
        "id": "605830460451610624"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: \"Portugal \u00e9 Ronaldo e aquela mi\u00fada portuguesa muito gira que lan\u00e7ou um perfume\" Ahahahah e q pendurou a moldura da foto na \u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T20:16:54Z", 
        "id": "605830469901414401"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:17:19Z", 
        "id": "605830576919080961"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:17:23Z", 
        "id": "605830593297813504"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:17:33Z", 
        "id": "605830634347466752"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:17:52Z", 
        "id": "605830715335278593"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:18:09Z", 
        "id": "605830784620969984"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:18:12Z", 
        "id": "605830797682016256"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:18:15Z", 
        "id": "605830811057725440"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: \"Portugal \u00e9 Ronaldo e aquela mi\u00fada portuguesa muito gira que lan\u00e7ou um perfume\" Ahahahah e q pendurou a moldura da foto na \u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T20:18:21Z", 
        "id": "605830836579991553"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:18:25Z", 
        "id": "605830850769321985"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:18:57Z", 
        "id": "605830986564116480"
    }, 
    {
        "text": "@PedroMLindo lol a sele\u00e7\u00e3o o Quaresma ou o Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-06-02T20:18:58Z", 
        "id": "605830991412731904"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:19:09Z", 
        "id": "605831036241469440"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:19:10Z", 
        "id": "605831039412371457"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:19:12Z", 
        "id": "605831049239592960"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:19:53Z", 
        "id": "605831221239635969"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:23:35Z", 
        "id": "605832152844935171"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:25:18Z", 
        "id": "605832583197229057"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:25:59Z", 
        "id": "605832757969715200"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:29:03Z", 
        "id": "605833529440636928"
    }, 
    {
        "text": "@joaomiranda @mlopes Devolvam-nos o Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-06-02T20:30:00Z", 
        "id": "605833765890330625"
    }, 
    {
        "text": "Qual \u00e9 o problema da foto do Quaresma? Se fosse o Ronaldo n\u00e3o faziam esses filmes todos", 
        "created_at": "2015-06-02T20:32:07Z", 
        "id": "605834299342913537"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:32:36Z", 
        "id": "605834422688972800"
    }, 
    {
        "text": "Isto do Quaresma aposto q foi tudo para despistar os activistas dos caracois e do mijo publico do Ronaldo .", 
        "created_at": "2015-06-02T20:32:59Z", 
        "id": "605834516838481920"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:33:36Z", 
        "id": "605834671750930432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #FreeKick #Goal vs #Atl\u00e9ticoMadrid ! (Favorite &amp; Re-Tweet !) http://t.co/TYbbAidCZW", 
        "created_at": "2015-06-02T20:33:54Z", 
        "id": "605834746292084736"
    }, 
    {
        "text": "RT @xanafab: Qual \u00e9 o problema da foto do Quaresma? Se fosse o Ronaldo n\u00e3o faziam esses filmes todos", 
        "created_at": "2015-06-02T20:34:26Z", 
        "id": "605834881323560961"
    }, 
    {
        "text": "Quem \u00e9 o Ronaldo? S\u00f3 conhe\u00e7o o Quaresma! \u201c@SuInBlue: A cena do Ronaldo vai durar quanto tempo?\u201d", 
        "created_at": "2015-06-02T20:39:43Z", 
        "id": "605836210204909568"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:43:06Z", 
        "id": "605837062567161856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano halo  ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-02T20:46:45Z", 
        "id": "605837981144875008"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T20:46:51Z", 
        "id": "605838006306533377"
    }, 
    {
        "text": "Um desenho que mostra como Cristiano Ronaldo e Messi mijam na rua http://t.co/1jPjlnopPb", 
        "created_at": "2015-06-02T20:52:28Z", 
        "id": "605839420659343360"
    }, 
    {
        "text": "RT @ovarejeira: Um desenho que mostra como Cristiano Ronaldo e Messi mijam na rua http://t.co/1jPjlnopPb", 
        "created_at": "2015-06-02T20:53:07Z", 
        "id": "605839585755537408"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T21:00:55Z", 
        "id": "605841548907929600"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T21:03:39Z", 
        "id": "605842235565875202"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo may you follow me it would be a pleasure if you did please Bff !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2015-06-02T21:06:39Z", 
        "id": "605842991652040704"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo apanhado a urinar na rua http://t.co/z59HbM8JJI", 
        "created_at": "2015-06-02T21:13:27Z", 
        "id": "605844701636263940"
    }, 
    {
        "text": "Que semana produtiva para o azeite portugu\u00eas. Primeiro o Cristiano Ronaldo, agora o Quaresma.", 
        "created_at": "2015-06-02T21:13:44Z", 
        "id": "605844773744680960"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo est\u00e1 a trabalhar para o bronze: ...e j\u00e1 mandou Jorge Mendes fazer um contrato milion\u00e1rio com o\u2026 http://t.co/mrLAgWExds", 
        "created_at": "2015-06-02T21:18:07Z", 
        "id": "605845876355956736"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: \"Portugal \u00e9 Ronaldo e aquela mi\u00fada portuguesa muito gira que lan\u00e7ou um perfume\" Ahahahah e q pendurou a moldura da foto na \u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T21:18:34Z", 
        "id": "605845989560221700"
    }, 
    {
        "text": "@inesfilipasilva olha n \u00e9 mal pensado, tens q ir nua como aquela q foi ao Ronaldo xD", 
        "created_at": "2015-06-02T21:18:39Z", 
        "id": "605846008942096384"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo est\u00e1 a trabalhar para o bronze: ...e j\u00e1 mandou Jorge Mendes fazer um contrato milion\u00e1rio com o... http://t.co/15b5GgpDcZ", 
        "created_at": "2015-06-02T21:19:33Z", 
        "id": "605846238437588993"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo est\u00e1 a trabalhar para o bronze: ...e j\u00e1 mandou Jorge Mendes fazer um contrato milion\u00e1rio com o... http://t.co/MnQutWKV6H", 
        "created_at": "2015-06-02T21:19:35Z", 
        "id": "605846244913643520"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo! Como reage \u00e0 \u00faltima capa da revista Cristina? http://t.co/aFgRqzXbhC", 
        "created_at": "2015-06-02T21:26:26Z", 
        "id": "605847968206307328"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T21:37:12Z", 
        "id": "605850676472651776"
    }, 
    {
        "text": "@shangrinada das duas uma, ou \u00e9s fraquinha ou ent\u00e3o as tuas palavras s\u00e3o tipo os remates do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-06-02T21:41:04Z", 
        "id": "605851649765089282"
    }, 
    {
        "text": "@realfulldiapers qual fraquinha qual qu\u00ea? Ta top essa compara\u00e7\u00e3o do ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-02T21:41:58Z", 
        "id": "605851878014869504"
    }, 
    {
        "text": "@shangrinada eu logo vi que eras Dinis Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-02T21:42:29Z", 
        "id": "605852005739855872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo", 
        "created_at": "2015-06-02T21:55:25Z", 
        "id": "605855263032119297"
    }, 
    {
        "text": "RT @bifeahcasa: \"Portugal \u00e9 Ronaldo e aquela mi\u00fada portuguesa muito gira que lan\u00e7ou um perfume\" Ahahahah e q pendurou a moldura da foto na \u2026", 
        "created_at": "2015-06-02T21:57:45Z", 
        "id": "605855849290924033"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T22:04:12Z", 
        "id": "605857473057062915"
    }, 
    {
        "text": "@Pinilla84 e a Cristina, espertalhona, ainda deu a entender que poderia ter sido o Ronaldo a fazer essa capa http://t.co/prLgsyQBE1", 
        "created_at": "2015-06-02T22:07:44Z", 
        "id": "605858363608428544"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T22:11:31Z", 
        "id": "605859312192258049"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Quando Blatter meteu a colher entre Ronaldo e Messi http://t.co/0dH7DCcxV1  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-06-02T22:22:37Z", 
        "id": "605862108014575616"
    }, 
    {
        "text": "Que raio de dia este...  O Cristiano Ronaldo fez um xixi na rua, o Blatter demitiu-se, o Pires de Lima da avisos... http://t.co/QubJi7Fk6D", 
        "created_at": "2015-06-02T22:31:27Z", 
        "id": "605864330542772225"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T22:35:49Z", 
        "id": "605865429458808833"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Ronaldo en route to PSV Eindhoven in 1994 to begin his European adventure. http://t.co/DqU1ncQBHf", 
        "created_at": "2015-06-02T23:13:46Z", 
        "id": "605874980396482561"
    }, 
    {
        "text": "Internacional - #Dudek diz que #Messi \u00e9 \"falso\" e #Ronaldo \"egoc\u00eantrico\" http://t.co/CyVQKkZRYp", 
        "created_at": "2015-06-02T23:27:04Z", 
        "id": "605878325987278849"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Internacional - #Dudek diz que #Messi \u00e9 \"falso\" e #Ronaldo \"egoc\u00eantrico\" http://t.co/CyVQKkZRYp", 
        "created_at": "2015-06-02T23:29:30Z", 
        "id": "605878939228069889"
    }, 
    {
        "text": "RT @rpOliveira: As f\u00e9rias de Cristiano Ronaldo em Saint Tropez j\u00e1 estavam a ter destaque a mais. Quaresma resolve. http://t.co/DFdwgFJJPm", 
        "created_at": "2015-06-02T23:31:33Z", 
        "id": "605879456381595648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano mi meta es estar en la historia del futbol o ser el mejor! -Cristiano Ronaldo! http://t.co/tXyKKSbjDG", 
        "created_at": "2015-06-02T23:46:27Z", 
        "id": "605883205841854464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano asi es! grande Cristiano Ronaldo! http://t.co/FcANwEBOGc", 
        "created_at": "2015-06-02T23:55:09Z", 
        "id": "605885392840065025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Cristiano! #Ronaldo! rompe recor de mas goles en una temporada de champions league y campeon de la champions! buen futbolista!", 
        "created_at": "2015-06-02T23:57:35Z", 
        "id": "605886005049049089"
    }
]