[
    {
        "text": "@Cristiano OHHH RONALDO OHHH\ud83c\udfbc\ud83c\udfb9 http://t.co/tKl71zRZc9", 
        "created_at": "2015-02-23T00:00:11Z", 
        "id": "569647876483244032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid you were amazing tonight King Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-23T00:09:35Z", 
        "id": "569650238996267009"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] M\u00edssil de Ronaldo em Elche e canh\u00f5es a troarem em Londres http://t.co/rB0H0sFqlf #desporto", 
        "created_at": "2015-02-23T00:24:22Z", 
        "id": "569653961524846592"
    }, 
    {
        "text": "A Rita Andrade j\u00e1 perguntou algu\u00e9m sobre o Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-02-23T00:33:16Z", 
        "id": "569656201069375488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hola Ronaldo, como siempre el mejor del Real Madrid y exelente jugador qk jamas alla visto en mi vida, saludos y abrazos  :D", 
        "created_at": "2015-02-23T00:43:08Z", 
        "id": "569658683619090432"
    }, 
    {
        "text": "Pfff tenho um anel com mais diamantes que o teu anel e brincos juntos. Deu-me o Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-23T00:45:49Z", 
        "id": "569659358822457347"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: 305 gols nos \u00faltimos 305 jogos. Cristiano Ronaldo. https://t.co/uMvAGKL8Av", 
        "created_at": "2015-02-23T00:54:33Z", 
        "id": "569661554372653056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gran partido crack! CRISTIANO RONALDO PRESENTE!!!", 
        "created_at": "2015-02-23T00:59:02Z", 
        "id": "569662685178159104"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: A est\u00e1tua do Ronaldo ficava melhor assim http://t.co/rtN7E0Edpv", 
        "created_at": "2015-02-23T01:14:54Z", 
        "id": "569666677891305472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @MarceloM12  #ELCvsRealMadrid #HalaMadrid http://t.co/R7IbEQxKIm", 
        "created_at": "2015-02-23T01:31:13Z", 
        "id": "569670785918484480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/UEkFW69ImT", 
        "created_at": "2015-02-23T01:32:32Z", 
        "id": "569671115838238720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the most scoring in the league this season withe 3goals between you and messi . Still on ronaldo #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-23T01:51:58Z", 
        "id": "569676006908239872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dRT @ExpressFootbal1: Cristiano Ronaldo literally megged the soul out of him.. http://t.co/zeoFowR84B", 
        "created_at": "2015-02-23T01:54:39Z", 
        "id": "569676679498452992"
    }, 
    {
        "text": "M\u00edssil de Ronaldo em Elche e canh\u00f5es a troarem em Londres - Jogador portugu\u00eas \u00e9 o terceiro melhor marcador do Real... http://t.co/tJAMlU9uWf", 
        "created_at": "2015-02-23T02:04:09Z", 
        "id": "569679073754144769"
    }, 
    {
        "text": "Por momentos pensei que o Tatum ia marcar um livre com aquela pose \u00e0 Ronaldo. #Oscars2015", 
        "created_at": "2015-02-23T02:04:24Z", 
        "id": "569679133049004032"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo apenas atr\u00e1s de Di St\u00e9fano e Ra\u00fal http://t.co/ItpG6UxPdO #desporto", 
        "created_at": "2015-02-23T02:06:42Z", 
        "id": "569679715180478465"
    }, 
    {
        "text": "RT @Adz77: Or: Cristiano Ronaldo has scored same number of goals in five years at Real Madrid as Alessandro Del Piero netted in 19 years at\u2026", 
        "created_at": "2015-02-23T02:16:07Z", 
        "id": "569682084702265344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo still making great things happen!! :)  https://t.co/m3YI2JZBpU #greatgoal", 
        "created_at": "2015-02-23T02:25:48Z", 
        "id": "569684521601392640"
    }, 
    {
        "text": "Falta l\u00e1 o Ronaldo para gritar \"SIIIIIIIIIII!!!\".", 
        "created_at": "2015-02-23T03:06:03Z", 
        "id": "569694651470491649"
    }, 
    {
        "text": "RT @SrDrNuno: Falta l\u00e1 o Ronaldo para gritar \"SIIIIIIIIIII!!!\".", 
        "created_at": "2015-02-23T03:06:31Z", 
        "id": "569694768646758400"
    }, 
    {
        "text": "Olha o filho da puta que roubou a gaja ao Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-23T03:09:27Z", 
        "id": "569695504063467520"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo acabou de partir a tv #Oscars2015", 
        "created_at": "2015-02-23T03:09:38Z", 
        "id": "569695550993539073"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo acabou de mudar de canal...", 
        "created_at": "2015-02-23T03:10:00Z", 
        "id": "569695645122097152"
    }, 
    {
        "text": "Olha o amigo do Ronaldo..", 
        "created_at": "2015-02-23T03:10:00Z", 
        "id": "569695645377945600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo DIOS te bendiga", 
        "created_at": "2015-02-23T03:13:27Z", 
        "id": "569696509668696064"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Espanha: Ronaldo marca no triunfo do Real Madrid (0x2) #Elche #RealMadrid #LigaBBVA http://t.co/hvMK0CFwpu", 
        "created_at": "2015-02-23T03:51:35Z", 
        "id": "569706110183211008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid hala madrid super ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-23T05:38:52Z", 
        "id": "569733107097722880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid Cristiano Ronaldo #7 Real Madrid FIFA Champions Jersey Long Sleeve. Don\u2019t miss out! http://t.co/JqSnqtDgFv", 
        "created_at": "2015-02-23T06:44:40Z", 
        "id": "569749664683200512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid I love Ronaldo You are the best in the world", 
        "created_at": "2015-02-23T06:57:07Z", 
        "id": "569752799619235841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is now @realmadrid's third all-time leading scorer. Get the full lowdown: http://t.co/s266ef9C7c", 
        "created_at": "2015-02-23T07:27:12Z", 
        "id": "569760368886718464"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-23T08:17:24Z", 
        "id": "569773003388497921"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo foi aos oscares?? RT @spardal: Foda-se, ainda bem que fui dormir.. http://t.co/slvx0nBpsJ", 
        "created_at": "2015-02-23T08:47:42Z", 
        "id": "569780629618843649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo ho are you", 
        "created_at": "2015-02-23T08:54:08Z", 
        "id": "569782248397938688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi c ronaldo you best in th world thank x", 
        "created_at": "2015-02-23T09:02:04Z", 
        "id": "569784242886082560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-23T09:16:53Z", 
        "id": "569787971748044800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you .. Hopefully my idol Ronaldo responds", 
        "created_at": "2015-02-23T09:18:21Z", 
        "id": "569788340133888000"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - Ronaldo esqueceu a crise com grande cabeceamento http://t.co/CNYmheaE1b", 
        "created_at": "2015-02-23T09:23:03Z", 
        "id": "569789524546609152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo became the joint third highest scorer in #Real Madrid\u2019s history on Sunday night with his 290th... http://t.co/grmhsdncGh", 
        "created_at": "2015-02-23T09:44:22Z", 
        "id": "569794890512658432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo at Real Madrid.  281 games 290 goals 100 assists 6 seasons 7 titles", 
        "created_at": "2015-02-23T09:48:26Z", 
        "id": "569795910437371905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano like you ronaldo ?? :) http://t.co/FvFOxBSG1q", 
        "created_at": "2015-02-23T09:59:52Z", 
        "id": "569798789126594561"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo esqueceu a crise com grande cabeceamento http://t.co/lt4EAiHBZ3 #desporto", 
        "created_at": "2015-02-23T10:13:26Z", 
        "id": "569802203537367040"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo voltou aos golos para o campeonato, e f\u00ea-lo em grande estilo.   Belo cabeceamento do melhor do... http://t.co/Fmm3LZIBp7", 
        "created_at": "2015-02-23T10:23:42Z", 
        "id": "569804787824390144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good luck. Ronaldo!  I'm a Big fan of you!", 
        "created_at": "2015-02-23T10:26:33Z", 
        "id": "569805503959707648"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Cristiano Ronaldo voltou aos golos para o campeonato, e f\u00ea-lo em grande estilo.   Belo cabeceamento do melhor do... http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-02-23T10:34:59Z", 
        "id": "569807627590488064"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 olha para Di St\u00e9fano e Ra\u00fal #CristianoRonaldo #RealMadrid http://t.co/ean8SRc8yr", 
        "created_at": "2015-02-23T10:43:35Z", 
        "id": "569809790903455744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano watch out Ronaldo my son Noah wants your no7 shirt. I think your safe for few years yet. \ud83d\ude02\ud83d\ude18 http://t.co/F7bNVNAccC", 
        "created_at": "2015-02-23T11:03:21Z", 
        "id": "569814767474487296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo dizer que, al\u00e9m \u00e9 o melhor jogador do mundo o meu \u00eddolo um exemplo para mim, eu adoraria conhec\u00ea -lo um dia eu", 
        "created_at": "2015-02-23T11:20:28Z", 
        "id": "569819073300836352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid What news ronaldo ?", 
        "created_at": "2015-02-23T11:21:07Z", 
        "id": "569819235511173120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano aprendi expr\u00e9s portugueses a dia , espero que nunca pode ser ronaldo colocar meu idolo.Publique o sou melhor fa", 
        "created_at": "2015-02-23T11:23:25Z", 
        "id": "569819816321794048"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo j\u00e1 olha para Di St\u00e9fano e Ra\u00fal http://t.co/j0njH2oxIb #desporto", 
        "created_at": "2015-02-23T11:29:34Z", 
        "id": "569821364703506432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo thanks for being OP in real life, and in FIFA too!:D", 
        "created_at": "2015-02-23T11:35:50Z", 
        "id": "569822942290432000"
    }, 
    {
        "text": "WATCH: Cristiano Ronaldo buries a header for the win Sunday http://t.co/Ovrbi2WfKr", 
        "created_at": "2015-02-23T11:42:24Z", 
        "id": "569824592384147456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid  Good Luck Craistiano Ronaldo  Good Luck Real Madrid Good Bye Barcelona +4", 
        "created_at": "2015-02-23T11:50:25Z", 
        "id": "569826612298051584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Target DNA recorded yesterday Ronaldo is the best goal in La Liga http://t.co/bEsIZocd9C", 
        "created_at": "2015-02-23T11:51:09Z", 
        "id": "569826794448289792"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e Herbalife: http://t.co/umdqHrcPMz", 
        "created_at": "2015-02-23T11:55:11Z", 
        "id": "569827812292595712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo suan Real Madrid'in en skorerler listesinde 3. sirada bulunuyor.  Ra\u00fal 323 Alfredo Di St\u00e9fano 305 Cristiano Ronaldo 290", 
        "created_at": "2015-02-23T11:55:32Z", 
        "id": "569827898087112704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barry_FlatmanST: Joao Sousa on what tennis means in Portugal:\"It's news Cristiano Ronaldo went to the toilet 3 times a day.I get to ATP\u2026", 
        "created_at": "2015-02-23T12:16:35Z", 
        "id": "569833195207852033"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barry_FlatmanST: Joao Sousa on what tennis means in Portugal:\"It's news Cristiano Ronaldo went to the toilet 3 times a day.I get to ATP\u2026", 
        "created_at": "2015-02-23T12:16:57Z", 
        "id": "569833288296230912"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 olha para Di St\u00e9fano e Ra\u00fal. http://t.co/MAwl2zt4Fg", 
        "created_at": "2015-02-23T12:21:14Z", 
        "id": "569834364755955712"
    }, 
    {
        "text": "Arsenal legend Thierry Henry on why he prefers Lionel Messi to Cristiano Ronaldo [Video] http://t.co/hcXwytdC8Z http://t.co/rMLcewoBuj \u2026", 
        "created_at": "2015-02-23T12:22:23Z", 
        "id": "569834656021024768"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barry_FlatmanST: Joao Sousa on what tennis means in Portugal:\"It's news Cristiano Ronaldo went to the toilet 3 times a day.I get to ATP\u2026", 
        "created_at": "2015-02-23T12:24:02Z", 
        "id": "569835068467875841"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk: Mostra o que Ronaldo anda a perder http://t.co/EiI7n2Ao1K", 
        "created_at": "2015-02-23T12:29:14Z", 
        "id": "569836378101407744"
    }, 
    {
        "text": "A bola saiu da cabe\u00e7a de Ronaldo com mais velocidade do que saiu do p\u00e9 esquerdo de Isco. Que tolada fabulosa!", 
        "created_at": "2015-02-23T12:31:44Z", 
        "id": "569837009642135553"
    }, 
    {
        "text": "T\u00e9nis - Sousa: \u00abEm Portugal \u00e9 not\u00edcia quando o Ronaldo vai tr\u00eas vezes \u00e0 casa-de-banho\u00bb http://t.co/wtbwqBEeqh", 
        "created_at": "2015-02-23T12:37:03Z", 
        "id": "569838345750257664"
    }, 
    {
        "text": "o meu FM t\u00e1 muito estranho, Ronaldo quase nem cal\u00e7a as botas..", 
        "created_at": "2015-02-23T12:50:00Z", 
        "id": "569841606553149440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano he is the best in the world cristiano ronaldo I want him to come back home and help us ronaldo pls come back to man udt", 
        "created_at": "2015-02-23T12:50:00Z", 
        "id": "569841605190008832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vuelve a marcar y el Real @realmadrid se escapa @pdpuebla http://t.co/pwIRpyTkJC http://t.co/rdEdmNstLY", 
        "created_at": "2015-02-23T12:51:34Z", 
        "id": "569841997801877504"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Inzaghi e Ronaldo nas mem\u00f3rias de Buffon http://t.co/WbxcDdd83l  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-23T13:02:20Z", 
        "id": "569844707590680578"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: T\u00e9nis - Sousa: \u00abEm Portugal \u00e9 not\u00edcia quando o Ronaldo vai tr\u00eas vezes \u00e0 casa-de-banho\u00bb http://t.co/wtbwqBEeqh", 
        "created_at": "2015-02-23T13:06:00Z", 
        "id": "569845632602644480"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Inzaghi e Ronaldo nas mem\u00f3rias de Buffon http://t.co/WbxcDdd83l  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-23T13:06:56Z", 
        "id": "569845865290047488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: T\u00e9nis - Sousa: \u00abEm Portugal \u00e9 not\u00edcia quando o Ronaldo vai tr\u00eas vezes \u00e0 casa-de-banho\u00bb http://t.co/wtbwqBEeqh", 
        "created_at": "2015-02-23T13:09:30Z", 
        "id": "569846510575329280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - Ronaldo esqueceu a crise com grande cabeceamento http://t.co/CNYmheaE1b", 
        "created_at": "2015-02-23T13:09:55Z", 
        "id": "569846616263397377"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Inzaghi e Ronaldo nas mem\u00f3rias de Buffon http://t.co/WbxcDdd83l  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-23T13:12:06Z", 
        "id": "569847165448790016"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Inzaghi e Ronaldo nas mem\u00f3rias de Buffon http://t.co/wtuRrVrDGq #desporto", 
        "created_at": "2015-02-23T13:12:28Z", 
        "id": "569847259740794880"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Cristiano Ronaldo marca na vit\u00f3ria do Real Madrid http://t.co/ri7bu1y0Nh", 
        "created_at": "2015-02-23T13:15:24Z", 
        "id": "569847998026543106"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo j\u00e1 olha para Di St\u00e9fano e Ra\u00fal #CristianoRonaldo #RealMadrid http://t.co/ean8SRc8yr", 
        "created_at": "2015-02-23T13:17:01Z", 
        "id": "569848402227408897"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Espanha: Ronaldo marca no triunfo do Real Madrid (0x2) #Elche #RealMadrid #LigaBBVA http://t.co/hvMK0CFwpu", 
        "created_at": "2015-02-23T13:17:22Z", 
        "id": "569848492379799552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo at Real Madrid.  281 games 290 goals 100 assists 6 seasons 7 titles http://t.co/U6hnxyaUyd\"", 
        "created_at": "2015-02-23T13:20:20Z", 
        "id": "569849237795704834"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Cristiano Ronaldo voltou aos golos para o campeonato, e f\u00ea-lo em grande estilo.   Belo cabeceamento do melhor do... http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-02-23T13:39:54Z", 
        "id": "569854163137515520"
    }, 
    {
        "text": "Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T13:53:30Z", 
        "id": "569857585563754496"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T13:56:42Z", 
        "id": "569858392593969152"
    }, 
    {
        "text": "Desgra\u00e7ou o Ferrari num t\u00fanel? \"@PensadorZarolho: O advogado de S\u00f3crates teve o seu momento Cristiano Ronaldo.\"", 
        "created_at": "2015-02-23T13:57:39Z", 
        "id": "569858630549422081"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barry_FlatmanST: Joao Sousa on what tennis means in Portugal:\"It's news Cristiano Ronaldo went to the toilet 3 times a day.I get to ATP\u2026", 
        "created_at": "2015-02-23T14:05:26Z", 
        "id": "569860590430240768"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T14:06:07Z", 
        "id": "569860759448117248"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barry_FlatmanST: Joao Sousa on what tennis means in Portugal:\"It's news Cristiano Ronaldo went to the toilet 3 times a day.I get to ATP\u2026", 
        "created_at": "2015-02-23T14:08:07Z", 
        "id": "569861265667067904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barry_FlatmanST: Joao Sousa on what tennis means in Portugal:\"It's news Cristiano Ronaldo went to the toilet 3 times a day.I get to ATP\u2026", 
        "created_at": "2015-02-23T14:17:51Z", 
        "id": "569863714075222016"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T14:20:36Z", 
        "id": "569864404843540480"
    }, 
    {
        "text": "Tenho muita pena que a Irina tenha acabado com o Ronaldo. Perdemos uma grande oportunidade de ver a D. Dolores na red carpet.", 
        "created_at": "2015-02-23T14:29:48Z", 
        "id": "569866718803308545"
    }, 
    {
        "text": "RT @sfoliveira: Tenho muita pena que a Irina tenha acabado com o Ronaldo. Perdemos uma grande oportunidade de ver a D. Dolores na red carpe\u2026", 
        "created_at": "2015-02-23T14:29:54Z", 
        "id": "569866743885246465"
    }, 
    {
        "text": "RT @sfoliveira: Tenho muita pena que a Irina tenha acabado com o Ronaldo. Perdemos uma grande oportunidade de ver a D. Dolores na red carpe\u2026", 
        "created_at": "2015-02-23T14:30:04Z", 
        "id": "569866787409555456"
    }, 
    {
        "text": "RT @sfoliveira: Tenho muita pena que a Irina tenha acabado com o Ronaldo. Perdemos uma grande oportunidade de ver a D. Dolores na red carpe\u2026", 
        "created_at": "2015-02-23T14:31:16Z", 
        "id": "569867090435432448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are my best footballer. I want to be and I a footballer. Cristiano Ronaldo Jr!", 
        "created_at": "2015-02-23T14:34:20Z", 
        "id": "569867860471902208"
    }, 
    {
        "text": "Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T14:35:23Z", 
        "id": "569868124998258688"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T14:35:51Z", 
        "id": "569868244510773249"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T14:35:56Z", 
        "id": "569868262525284352"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T14:36:10Z", 
        "id": "569868324898791424"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T14:38:28Z", 
        "id": "569868901753982976"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T14:41:02Z", 
        "id": "569869546003288064"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T14:41:37Z", 
        "id": "569869696041914368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo back from afar and score in front of Elche. I'm always with you, Ronaldo @dahmandahman71", 
        "created_at": "2015-02-23T14:43:58Z", 
        "id": "569870286713176064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\"@MentionSimi: #GudangKepo PemainBolaFav ?\"", 
        "created_at": "2015-02-23T14:46:15Z", 
        "id": "569870861114548224"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T14:51:05Z", 
        "id": "569872078402408448"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T14:52:44Z", 
        "id": "569872491147079680"
    }, 
    {
        "text": "@Nokas__ Ela n\u00e3o quis falhar \u00e0 teoria que todas as ex do Ronaldo s\u00e3o quengas. lol", 
        "created_at": "2015-02-23T14:53:56Z", 
        "id": "569872796203028480"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T14:54:10Z", 
        "id": "569872853681737728"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T15:03:53Z", 
        "id": "569875297199378434"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T15:05:05Z", 
        "id": "569875598383976450"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T15:07:26Z", 
        "id": "569876190183460864"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T15:09:02Z", 
        "id": "569876593159610369"
    }, 
    {
        "text": "@spardal @JPPir Est\u00e1 t\u00e3o mal que at\u00e9 rejeita o Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-23T15:24:20Z", 
        "id": "569880442939158529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please follow me I made the account only for u Ronaldo. it's : shaheeratsb", 
        "created_at": "2015-02-23T15:25:40Z", 
        "id": "569880779032956928"
    }, 
    {
        "text": "Only God knows how much Cristiano Ronaldo collected to Campaigns For GEJ(see photo) http://t.co/gqnjfCp2C0", 
        "created_at": "2015-02-23T15:28:50Z", 
        "id": "569881577116684288"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T15:39:36Z", 
        "id": "569884285605416960"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-02-23T15:46:57Z", 
        "id": "569886135658291201"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T15:50:38Z", 
        "id": "569887065128759298"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T15:53:50Z", 
        "id": "569887867973070848"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T15:58:40Z", 
        "id": "569889084396707840"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T16:02:28Z", 
        "id": "569890040358281216"
    }, 
    {
        "text": "Nasri: \"Messi e Ronaldo jogam na sua pr\u00f3pria gal\u00e1xia\" http://t.co/HmBwbn657U", 
        "created_at": "2015-02-23T16:20:38Z", 
        "id": "569894611449032704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo brother please follow me.. i want to talk to you ! please", 
        "created_at": "2015-02-23T16:28:23Z", 
        "id": "569896565256486914"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T16:34:04Z", 
        "id": "569897991613620224"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T16:47:07Z", 
        "id": "569901275917250560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo faz uns gols para mim", 
        "created_at": "2015-02-23T16:50:28Z", 
        "id": "569902121744777216"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T16:52:36Z", 
        "id": "569902659001561088"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T16:56:28Z", 
        "id": "569903632428228609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ehh ronaldo bravo pour le bute que tu as marquer hier il etait super tu es mon joueur pr\u00e9f\u00e9rer je t'adore plus que ca je t'admire", 
        "created_at": "2015-02-23T17:00:14Z", 
        "id": "569904578864525312"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T17:02:44Z", 
        "id": "569905207959822337"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T17:03:20Z", 
        "id": "569905357763575808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano melo and ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-23T17:06:02Z", 
        "id": "569906037492486144"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo CR7 the best! RT @DoraemoNanya: messi / C.Ronaldo ?", 
        "created_at": "2015-02-23T17:06:29Z", 
        "id": "569906152177184768"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano hala ronaldo hala my love", 
        "created_at": "2015-02-23T17:07:16Z", 
        "id": "569906349213151232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano terremotoooooo maquina ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-23T17:07:47Z", 
        "id": "569906478607421440"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T17:07:51Z", 
        "id": "569906495304953857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm really a popular on ViVaRonaldo but Ronaldo don't add me.he Don't like my pics  Don't reply to me on Twitter for 3 years", 
        "created_at": "2015-02-23T17:07:58Z", 
        "id": "569906523108802561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ronaldo ronaldo #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-02-23T17:09:57Z", 
        "id": "569907022251958272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano when you going to play with me ronaldo please follow me at tweeter please", 
        "created_at": "2015-02-23T17:12:40Z", 
        "id": "569907705936289792"
    }, 
    {
        "text": "leaving ronaldo wasnt really good for her... we can tell hun", 
        "created_at": "2015-02-23T17:14:22Z", 
        "id": "569908136884224000"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T17:16:08Z", 
        "id": "569908580989718529"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Nasri: \"Messi e Ronaldo jogam na sua pr\u00f3pria gal\u00e1xia\" http://t.co/HmBwbn657U", 
        "created_at": "2015-02-23T17:18:50Z", 
        "id": "569909259674243072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CR7 Happy with Junior CR7 Superb...  Luv u Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-23T17:19:48Z", 
        "id": "569909503304421377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ur  \ud83d\udc49the best cris \ud83d\udcaa.. Viva ronaldo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2015-02-23T17:20:40Z", 
        "id": "569909719214764032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I am a very big fan yours.", 
        "created_at": "2015-02-23T17:26:47Z", 
        "id": "569911260998815744"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T17:29:54Z", 
        "id": "569912045069570048"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T17:32:32Z", 
        "id": "569912708197445632"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T17:34:19Z", 
        "id": "569913156836974593"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo je http://t.co/rgW6BYT2Gy", 
        "created_at": "2015-02-23T17:34:24Z", 
        "id": "569913176751513600"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol : \"Messi e Ronaldo jogam na sua pr\u00f3pria gal\u00e1xia\" http://t.co/e05EKRXwBW #desporto", 
        "created_at": "2015-02-23T17:39:01Z", 
        "id": "569914339819261953"
    }, 
    {
        "text": "Exclusiva: senador Ronaldo Caiado fala sobre impeachment, e analisa o envolvimento de nomes\u2026 http://t.co/xc9XYyFJxG", 
        "created_at": "2015-02-23T17:44:30Z", 
        "id": "569915719300878336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Forza Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2015-02-23T17:46:04Z", 
        "id": "569916113473150977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is now Real Madrid's third all-time leading scorer!", 
        "created_at": "2015-02-23T18:07:29Z", 
        "id": "569921501094289408"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T18:19:23Z", 
        "id": "569924498927058944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-23T18:26:39Z", 
        "id": "569926324518834176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo with his son and dog at his home in Madrid. http://t.co/ussrAPCcBy", 
        "created_at": "2015-02-23T18:34:48Z", 
        "id": "569928378125590528"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T18:38:22Z", 
        "id": "569929274041503745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a", 
        "created_at": "2015-02-23T18:39:47Z", 
        "id": "569929632486711296"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T18:41:23Z", 
        "id": "569930032153559040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva ronaldo# gala madrid", 
        "created_at": "2015-02-23T18:41:28Z", 
        "id": "569930053972324352"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T18:43:24Z", 
        "id": "569930540956160000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo mate you should follow me back..", 
        "created_at": "2015-02-23T18:43:38Z", 
        "id": "569930598019690497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldos  kid  will be the Best Player  we Him i love Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-23T18:46:39Z", 
        "id": "569931358405042176"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T18:51:44Z", 
        "id": "569932638431154177"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T18:52:43Z", 
        "id": "569932887396618240"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T18:53:51Z", 
        "id": "569933172349255680"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T18:57:07Z", 
        "id": "569933994156023808"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T19:00:33Z", 
        "id": "569934859247980544"
    }, 
    {
        "text": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo cosplay Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-23T19:03:29Z", 
        "id": "569935595633577984"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T19:04:38Z", 
        "id": "569935886797946880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano grande Ronaldo disfrutando con CR junior", 
        "created_at": "2015-02-23T19:09:10Z", 
        "id": "569937024507097088"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T19:09:57Z", 
        "id": "569937222461493249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo qui joue avec son fils moment entre pere et fils meme le chien prend la pose http://t.co/yJdfCk0c1S", 
        "created_at": "2015-02-23T19:13:20Z", 
        "id": "569938072667865088"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T19:14:59Z", 
        "id": "569938489862709248"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:17:31Z", 
        "id": "569939127459840001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO SPANISH RECORDS The first player to score against every team in La Liga in a single season The... http://t.co/20H7Spxe1z", 
        "created_at": "2015-02-23T19:18:34Z", 
        "id": "569939391298310144"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:19:01Z", 
        "id": "569939504485834753"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:19:21Z", 
        "id": "569939586639654912"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:19:38Z", 
        "id": "569939657955418112"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:19:42Z", 
        "id": "569939676066390017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO EL MEJOR JUGADOR DEL MUNDO BALON DE ORO 2013 2014 Y 2015!!!!", 
        "created_at": "2015-02-23T19:19:47Z", 
        "id": "569939699395125250"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:19:53Z", 
        "id": "569939724246388737"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:20:28Z", 
        "id": "569939870782779393"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:21:31Z", 
        "id": "569940132230537216"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:21:42Z", 
        "id": "569940180678930432"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:22:11Z", 
        "id": "569940303198621696"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:22:18Z", 
        "id": "569940329614483457"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:26:04Z", 
        "id": "569941279934713856"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:26:19Z", 
        "id": "569941341934919682"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T19:29:45Z", 
        "id": "569942203650457601"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:32:05Z", 
        "id": "569942790903336960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano adams\u0131n krals\u0131n cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-23T19:32:08Z", 
        "id": "569942805554061312"
    }, 
    {
        "text": "RT @claudiafreire96: Grande irina!!! Qual roupa interior qual que , Ronaldo o q tu perdeste aiai http://t.co/3LPYDmGHMb", 
        "created_at": "2015-02-23T19:32:52Z", 
        "id": "569942991965691904"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:38:26Z", 
        "id": "569944390963208193"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:47:16Z", 
        "id": "569946612052709376"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:48:16Z", 
        "id": "569946867204825088"
    }, 
    {
        "text": "\"o que farias com um m\u00eas de sal\u00e1rio de C. Ronaldo?\" reformava-me", 
        "created_at": "2015-02-23T19:53:37Z", 
        "id": "569948211525365760"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:54:14Z", 
        "id": "569948367490560000"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T19:58:59Z", 
        "id": "569949564553326592"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T20:04:22Z", 
        "id": "569950915618344960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-23T20:06:35Z", 
        "id": "569951474861658112"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T20:15:23Z", 
        "id": "569953687570944001"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T20:15:34Z", 
        "id": "569953736480694272"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T20:16:52Z", 
        "id": "569954062407503874"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T20:17:25Z", 
        "id": "569954200492380162"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo #7 Real Madrid FIFA Champions Jersey Long Sleeve. Don\u2019t miss out! http://t.co/JqSnqtlFgV", 
        "created_at": "2015-02-23T20:30:30Z", 
        "id": "569957493025034240"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T20:39:48Z", 
        "id": "569959835204263936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano el real madrid es mejor que el barcelona a que si cristiano ronaldo. Por favor si geme en el twitter http://t.co/WhhDDKQQua", 
        "created_at": "2015-02-23T20:40:00Z", 
        "id": "569959882717315073"
    }, 
    {
        "text": "# \"Messi e Ronaldo s\u00e3o de outra gal\u00e1xia\" http://t.co/C4hC1O2NT9  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-23T20:40:44Z", 
        "id": "569960067891486720"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Messi e Ronaldo s\u00e3o de outra gal\u00e1xia\" http://t.co/C4hC1O2NT9  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-23T20:41:37Z", 
        "id": "569960290793725952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano- you are my god,you are my divine, you are my life, I can't expect a life without you  Love you Ronaldo,  I follow you", 
        "created_at": "2015-02-23T20:43:02Z", 
        "id": "569960649968607232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00bfComo fuera un Lionel messi con un CR7 en el @FCBarcelona_es o en el @realmadriden?  seria un equipo increible Saludos ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-23T20:48:11Z", 
        "id": "569961944926392321"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T20:57:43Z", 
        "id": "569964341627387904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo comparti\u00f3 esta foto como \u00e9l mismo escribi\u00f3 con: \"CR Junior 2\", su perro, y \"CR 1\", su hijo. http://t.co/4A6ocPSnkn", 
        "created_at": "2015-02-23T20:59:23Z", 
        "id": "569964761028411393"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:05:37Z", 
        "id": "569966330687983616"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:15:57Z", 
        "id": "569968932817408000"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:18:14Z", 
        "id": "569969507478806529"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:20:31Z", 
        "id": "569970082811654145"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:26:59Z", 
        "id": "569971710302281728"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:27:21Z", 
        "id": "569971799510941698"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:28:58Z", 
        "id": "569972208900161537"
    }, 
    {
        "text": "Segundo not\u00edcia publicada o Cristiano Ronaldo tem um iphone de ouro!  Tamb\u00e9m \u00e9s louco por iphones?  No... http://t.co/suiuBqRM7n", 
        "created_at": "2015-02-23T21:30:01Z", 
        "id": "569972472046596096"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:33:39Z", 
        "id": "569973387134676994"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:34:15Z", 
        "id": "569973536556773376"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:34:21Z", 
        "id": "569973560363634689"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:35:22Z", 
        "id": "569973820053962752"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:39:16Z", 
        "id": "569974800044695552"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:40:49Z", 
        "id": "569975191352311808"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:41:10Z", 
        "id": "569975277633331202"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:50:18Z", 
        "id": "569977575214182400"
    }, 
    {
        "text": "Viva o Cristiano Ronaldo! :) http://t.co/iG1FHmvQlc", 
        "created_at": "2015-02-23T21:51:03Z", 
        "id": "569977763047866370"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:51:39Z", 
        "id": "569977915074592768"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:52:43Z", 
        "id": "569978183333900291"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ororo is my euro's", 
        "created_at": "2015-02-23T21:55:58Z", 
        "id": "569979004326973441"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:56:49Z", 
        "id": "569979217250816001"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T21:59:12Z", 
        "id": "569979816134500352"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:00:20Z", 
        "id": "569980101644980224"
    }, 
    {
        "text": "@DonSegismundo @spardal @c_a_tita @PeriodistasAnon mas que vestido t\u00e3o despido... eeeeh laaaaa isto foi para enervar o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-23T22:00:32Z", 
        "id": "569980149673938944"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:02:49Z", 
        "id": "569980727976202240"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:03:12Z", 
        "id": "569980821022625793"
    }, 
    {
        "text": "Rita Pereira confirma namoro com Cristiano Ronaldo http://t.co/dgnIs6Jlv6", 
        "created_at": "2015-02-23T22:04:18Z", 
        "id": "569981097821364225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo be\u015fikta\u015fa transfer olurmusun senin i\u00e7in inan\u0131lmaz bjk taraftar\u0131 istek\u011fi var cevap ver", 
        "created_at": "2015-02-23T22:04:19Z", 
        "id": "569981103437705216"
    }, 
    {
        "text": "Rita Pereira confirma namoro com Cristiano Ronaldo http://t.co/Z8PiYwbn7R", 
        "created_at": "2015-02-23T22:05:16Z", 
        "id": "569981343200886785"
    }, 
    {
        "text": "Rita Pereira confirma namoro com Cristiano Ronaldo http://t.co/F8TzGJJq2F", 
        "created_at": "2015-02-23T22:05:20Z", 
        "id": "569981357524447232"
    }, 
    {
        "text": "Rita Pereira confirma namoro com Cristiano Ronaldo http://t.co/8ZbSB41ohB", 
        "created_at": "2015-02-23T22:05:27Z", 
        "id": "569981390395203585"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:05:58Z", 
        "id": "569981519151960064"
    }, 
    {
        "text": "@c_a_tita @spardal @DonSegismundo @PeriodistasAnon que ruins sois. A Irina deve ser apoiada na sua demanda pela notoriedade p\u00f3s-Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-23T22:06:29Z", 
        "id": "569981647552176128"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:09:05Z", 
        "id": "569982301964263425"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:09:11Z", 
        "id": "569982327633391617"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:09:51Z", 
        "id": "569982495762059264"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:15:22Z", 
        "id": "569983883632103424"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:16:59Z", 
        "id": "569984292874526722"
    }, 
    {
        "text": "A Irina com um belo despido. Acho que a falta de Ronaldo j\u00e1 faz sentir-se no tecido. http://t.co/Pl0Hb1PoHj\"\"", 
        "created_at": "2015-02-23T22:19:09Z", 
        "id": "569984836175327234"
    }, 
    {
        "text": "@joanalatino Agora h\u00e1 um prazo at\u00e9 a imprensa esquecer uma ex do Ronaldo, que no fundo \u00e9 uma ex de todos os portugueses.", 
        "created_at": "2015-02-23T22:21:28Z", 
        "id": "569985420752236545"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:26:13Z", 
        "id": "569986613218033665"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:26:57Z", 
        "id": "569986800661483520"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:26:59Z", 
        "id": "569986808332886016"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:30:14Z", 
        "id": "569987626566062080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo  you  world best  player!!!!", 
        "created_at": "2015-02-23T22:31:32Z", 
        "id": "569987954120138753"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:32:55Z", 
        "id": "569988300678823936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo have the same hair cut as u ur my biggest fan", 
        "created_at": "2015-02-23T22:33:57Z", 
        "id": "569988559198937088"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:34:28Z", 
        "id": "569988690963001344"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:35:19Z", 
        "id": "569988903060541441"
    }, 
    {
        "text": "Thierry Henry: \u2018Respect for Cristiano Ronaldo but Messi is the best\u2019 [Video] http://t.co/46xAFi5puk http://t.co/KdE9RSP12L #Football", 
        "created_at": "2015-02-23T22:35:19Z", 
        "id": "569988904310476801"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:36:23Z", 
        "id": "569989174209720320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano IIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIILOOOOOOOOOOOOVE RONALDO IN EGEBT", 
        "created_at": "2015-02-23T22:43:10Z", 
        "id": "569990879198498816"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Messi e Ronaldo s\u00e3o de outra gal\u00e1xia\" http://t.co/C4hC1O2NT9  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-23T22:43:36Z", 
        "id": "569990989328330753"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:44:27Z", 
        "id": "569991203246235648"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:45:51Z", 
        "id": "569991556394037248"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-23T22:46:45Z", 
        "id": "569991780290027522"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T22:50:31Z", 
        "id": "569992731537350656"
    }, 
    {
        "text": "@futmais da\u00ed a azia ao entregar a terceira bota de ouro ao Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-23T22:53:25Z", 
        "id": "569993461920878592"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T23:01:40Z", 
        "id": "569995536742391809"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T23:04:49Z", 
        "id": "569996326882189312"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # \"Messi e Ronaldo s\u00e3o de outra gal\u00e1xia\" http://t.co/C4hC1O2NT9  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-23T23:05:54Z", 
        "id": "569996603144212480"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T23:08:52Z", 
        "id": "569997347712851969"
    }, 
    {
        "text": ":.: Sousa: \u00abEm Portugal \u00e9 not\u00edcia quando o Ronaldo vai tr\u00eas vezes \u00e0 casa-de-banho\u00bb - Jornal Record :.: http://t.co/iiv5FCbJEk", 
        "created_at": "2015-02-23T23:09:15Z", 
        "id": "569997446400630784"
    }, 
    {
        "text": "o cristiano ronaldo com a rita pereira? wtf", 
        "created_at": "2015-02-23T23:09:52Z", 
        "id": "569997601812168704"
    }, 
    {
        "text": "RT @aleal221170: Na separa\u00e7\u00e3o de bens o Ronaldo ficou com a outra metade do vestido. http://t.co/uO28Xlrmls", 
        "created_at": "2015-02-23T23:39:28Z", 
        "id": "570005048870236160"
    }, 
    {
        "text": "RT @VitorBranco: Viva o Cristiano Ronaldo! :) http://t.co/iG1FHmvQlc", 
        "created_at": "2015-02-23T23:44:16Z", 
        "id": "570006255168827392"
    }
]