[
    {
        "text": "@Cristiano Helio ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T00:31:48Z", 
        "id": "565307175690858496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo happy late birthday http://t.co/egWE3mpESl", 
        "created_at": "2015-02-11T01:02:32Z", 
        "id": "565314911094730755"
    }, 
    {
        "text": "@Mbento00 chamem o Ronaldo, o homem j\u00e1 nem joga, pelos vistos anda na cantoria e, pelo menos, \u00e9 popular", 
        "created_at": "2015-02-11T01:31:04Z", 
        "id": "565322093219561472"
    }, 
    {
        "text": "The guys at @futheadsite &amp; @futheadnews are giving away TOTY 99 Ronaldo! http://t.co/7Rvy7ZM4Rh", 
        "created_at": "2015-02-11T01:41:30Z", 
        "id": "565324716492460034"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Festa de Ronaldo custou 400 mil euros http://t.co/dyHmeLufOR", 
        "created_at": "2015-02-11T01:48:03Z", 
        "id": "565326366774951936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano &gt;&gt;&gt; @10MessiOficial, Cristiano Ronaldo tem mais esp\u00edrito de guerreiro, al\u00e9m de ser melhor em trabalho em equipe.. Melhor do mundo", 
        "created_at": "2015-02-11T01:49:57Z", 
        "id": "565326844501970944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano nola ronaldo como estas", 
        "created_at": "2015-02-11T02:36:05Z", 
        "id": "565338452804526080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come back to manchester ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T04:14:49Z", 
        "id": "565363298779287552"
    }, 
    {
        "text": "The guys at @futheadsite &amp; @futheadnews are giving away TOTY 99 Ronaldo! http://t.co/cIppnXckTo", 
        "created_at": "2015-02-11T04:19:41Z", 
        "id": "565364523671257089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Dos santos Aveiro #MyHero &lt;3 #VivaRonaldo http://t.co/wWcwBhxfrF", 
        "created_at": "2015-02-11T05:57:33Z", 
        "id": "565389152892755969"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo bni takip et", 
        "created_at": "2015-02-11T06:05:53Z", 
        "id": "565391250187354112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRcbAzt  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-11T06:42:55Z", 
        "id": "565400571004616704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano gast\u00f3 solo 400.000\u20ac en la fiesta xk no llevaba m\u00e1s suelto encima. Le falt\u00f3 el bus lleno de mujerzuelas de vida alegre @Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T07:13:04Z", 
        "id": "565408158429220864"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #CR7 #manchesterunited #mufc #Legend #recordiano7ronaldo by recordiano7ronaldo... http://t.co/1gMJVIO5ry", 
        "created_at": "2015-02-11T07:42:41Z", 
        "id": "565415613011877888"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO  D\u00c1 DICAS DE FITNESS    Cristiano Ronaldo revelou \u00e0 revista Men's Health alguns dos seus... http://t.co/t55yvVqL5u", 
        "created_at": "2015-02-11T08:20:00Z", 
        "id": "565425005182595072"
    }, 
    {
        "text": "Figo defende profissionalismo de Cristiano Ronaldo http://t.co/NaLKKfeDHO", 
        "created_at": "2015-02-11T08:53:35Z", 
        "id": "565433454658355200"
    }, 
    {
        "text": "Festa de @Cristiano Ronaldo custou 400 mil euros e teve direito a moeda pr\u00f3pria http://t.co/tajUQ2vzWA", 
        "created_at": "2015-02-11T08:58:44Z", 
        "id": "565434751927201792"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Cristiano #Ronaldo #HalaMadrid #RealMadrid http://t.co/SBMe5e8QAQ", 
        "created_at": "2015-02-11T09:13:26Z", 
        "id": "565438451089432576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo love you", 
        "created_at": "2015-02-11T09:18:46Z", 
        "id": "565439791328927747"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo fenerbah\u00e7eye bi golc\u00fc \u00f6ner l\u00fctfen ..", 
        "created_at": "2015-02-11T09:25:20Z", 
        "id": "565441444413206528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Buenos d\u00edas Ronaldo el m\u00e1s bello el mejor del mundo santa cruz detenerife\ud83d\udc9d\ud83d\udc9e\ud83d\udc9f\ud83d\udc92\ud83d\udc46\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\ud83d\udc44\ud83d\udc44\ud83d\udc44\ud83d\udc44 http://t.co/FwtjN8BL8p", 
        "created_at": "2015-02-11T09:28:40Z", 
        "id": "565442283584376835"
    }, 
    {
        "text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Ronaldo que tem direito a est\u00e1tuas. Ibrahimovic diz que agora s\u00f3 falta trocarem a Torre Eiffel por ele. http://t.co/shTa1PX8wT", 
        "created_at": "2015-02-11T09:29:02Z", 
        "id": "565442375720632322"
    }, 
    {
        "text": "Irina defende Ronaldo: \"N\u00e3o \u00e9 justo como o trataram\" http://t.co/PAjjPh8YF3", 
        "created_at": "2015-02-11T09:46:53Z", 
        "id": "565446866343854080"
    }, 
    {
        "text": "[i] Ronaldo volta a ser finalista nos Laureus como desportista do ano http://t.co/Wkb2itqk16", 
        "created_at": "2015-02-11T09:55:04Z", 
        "id": "565448926179131392"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo volta a ser finalista nos Laureus como desportista do ano http://t.co/Gu6B0Ki2uP", 
        "created_at": "2015-02-11T09:57:30Z", 
        "id": "565449540678201344"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo volta a ser finalista nos Laureus como desportista do ano  http://t.co/JPfkrZdpOV", 
        "created_at": "2015-02-11T10:01:30Z", 
        "id": "565450546363236352"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo volta a ser finalista nos Laureus como desportista do ano http://t.co/BPp6D6mywG", 
        "created_at": "2015-02-11T10:02:22Z", 
        "id": "565450762994855938"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Ronaldo volta a ser finalista nos Laureus como desportista do ano http://t.co/sBXv29chNd #desporto", 
        "created_at": "2015-02-11T10:03:51Z", 
        "id": "565451136908685314"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo volta a ser finalista nos Laureus como desportista do ano http://t.co/M47HYEpggx Ler http://t.co/4yUwYQi6jB", 
        "created_at": "2015-02-11T10:04:07Z", 
        "id": "565451204889939968"
    }, 
    {
        "text": "Desporto: \u00c2\u0093Estamos pr\u00c3\u00b3ximos de vencer\u00c2\u0094:  Tiago Ronaldo lamenta o ciclo menos bom do Santa Clara e acredita ... http://t.co/h1MTYgCrAF", 
        "created_at": "2015-02-11T10:06:17Z", 
        "id": "565451751848148992"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo nomeado para os Laureus http://t.co/vgZQ26F7En #desporto", 
        "created_at": "2015-02-11T10:11:46Z", 
        "id": "565453129031090176"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ronaldo volta a ser finalista nos Laureus como desportista do ano http://t.co/3zdVPfVIOj #desporto", 
        "created_at": "2015-02-11T10:21:47Z", 
        "id": "565455649338052609"
    }, 
    {
        "text": "Lu\u00eds Figo: Em defesa de Cristiano Ronaldo http://t.co/bp6Q1Nj12F", 
        "created_at": "2015-02-11T10:23:05Z", 
        "id": "565455976015597569"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo volta a ser finalista nos #Laureus como desportista do ano: O portugu\u00eas Cristiano Ronaldo vai\u2026 http://t.co/FEEt9XEmoE #dnoticias", 
        "created_at": "2015-02-11T10:23:39Z", 
        "id": "565456121469894656"
    }, 
    {
        "text": "\u00daltimas: \u00c2\u0093Estamos pr\u00c3\u00b3ximos de vencer\u00c2\u0094:  Tiago Ronaldo lamenta o ciclo menos bom do Santa Clara e acredita q... http://t.co/h1MTYgCrAF", 
        "created_at": "2015-02-11T10:28:11Z", 
        "id": "565457262131822592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: I will do everything that's possible to make my son happy. He is the most important non-footbalistic project in my life", 
        "created_at": "2015-02-11T10:38:09Z", 
        "id": "565459770212360193"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo nomeado para os Laureus. http://t.co/1V6E6hjX7x", 
        "created_at": "2015-02-11T10:41:47Z", 
        "id": "565460682188271616"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO CANDIDATO A DESPORTISTA DO ANO  Cristiano Ronaldo volta a ser candidato aos \"Laureus\" para... http://t.co/iMIAwQpwdz", 
        "created_at": "2015-02-11T10:49:00Z", 
        "id": "565462501459259392"
    }, 
    {
        "text": "O presidente do Tribunal Regional da Justi\u00e7a do Trabalho, Valt\u00e9rcio Fonseca, em vista ao prefeito Jos\u00e9 Ronaldo de... http://t.co/N7JAlnx1Io", 
        "created_at": "2015-02-11T10:59:29Z", 
        "id": "565465136736272384"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk: Defende Cristiano Ronaldo da pol\u00e9mica http://t.co/CBbdyGAX0K", 
        "created_at": "2015-02-11T11:00:12Z", 
        "id": "565465317225558016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2764\ufe0f\ud83c\udf39Cristiano back stronger than before 2009 we want to speed Dodgers targets accurately Ronaldo free-kicks live", 
        "created_at": "2015-02-11T11:04:14Z", 
        "id": "565466332297437184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T11:06:32Z", 
        "id": "565466911400808449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo no es un inteligente pero Cristiano alguien fuerte y dispuesto a trabajar duro", 
        "created_at": "2015-02-11T11:10:42Z", 
        "id": "565467960048107520"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo volta a ser finalista nos Laureus como desportista do ano: O portugu\u00eas Cristiano Ronaldo vai tentar, p... http://t.co/Xp6T0LPpkw", 
        "created_at": "2015-02-11T11:13:44Z", 
        "id": "565468724040589313"
    }, 
    {
        "text": "Laureus: Ronaldo entre os nomeados para Atleta do Ano #Laureus #CristianoRonaldo #Germany #FIFAWorldCup #RealMadridCF http://t.co/3rSyk8T5x6", 
        "created_at": "2015-02-11T11:13:44Z", 
        "id": "565468724132872192"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Laureus: Ronaldo entre os nomeados para Atleta do Ano #Laureus #CristianoRonaldo #Germany #FIFAWorldCup #RealMadridCF http:\u2026", 
        "created_at": "2015-02-11T11:14:19Z", 
        "id": "565468870753124353"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Irina defende Ronaldo http://t.co/hHdbOvc04B", 
        "created_at": "2015-02-11T11:16:39Z", 
        "id": "565469460547796994"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Laureus: Ronaldo entre os nomeados para Atleta do Ano http://t.co/vyYoQHXvVZ #desporto", 
        "created_at": "2015-02-11T11:21:57Z", 
        "id": "565470793493393408"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ancelotti: \u00abN\u00e3o temos problemas com Ronaldo ou Gareth Bale\u00bb http://t.co/ApYmIobujg #desporto", 
        "created_at": "2015-02-11T11:22:19Z", 
        "id": "565470884765663233"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Ronaldo volta a ser finalista nos Laureus como desportista do ano http://t.co/gklfCnojUT", 
        "created_at": "2015-02-11T11:23:48Z", 
        "id": "565471258914340864"
    }, 
    {
        "text": "RT @realmadriden: .@Cristiano Ronaldo, also nominated for Laureus World for World Sportsman of the Year! #LWSA15 #HalaMadrid http://t.co/PO\u2026", 
        "created_at": "2015-02-11T11:28:53Z", 
        "id": "565472537375940608"
    }, 
    {
        "text": "[Sol] Ronaldo volta a ser finalista nos Laureus como desportista do ano http://t.co/oSC2cSBYTF", 
        "created_at": "2015-02-11T11:29:14Z", 
        "id": "565472624185450496"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo volta a ser finalista nos Laureus como desportista do ano http://t.co/72ucs27pmo", 
        "created_at": "2015-02-11T11:37:22Z", 
        "id": "565474674109583361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, also nominated for Laureus World for World Sportsman of the Year! #LWSA15 #HalaMadrid http://t.co/D71FdTXJCm", 
        "created_at": "2015-02-11T11:37:34Z", 
        "id": "565474723568832512"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk defende Cristiano Ronaldo  http://t.co/3gpYoa1YnT", 
        "created_at": "2015-02-11T11:45:56Z", 
        "id": "565476827595296771"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \uac00 Laureus World for World Sportsman of the Year\uc5d0 \uc120\uc815\ub418\uc5c8\uc2b5\ub2c8\ub2e4! #LWSA15 #HalaMadrid #\ub808\uc54c\ub9c8\ub4dc\ub9ac\ub4dc #\ud638\ub0a0\ub450 http://t.co/zSBArDhxEd", 
        "created_at": "2015-02-11T11:50:12Z", 
        "id": "565477902020804608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy Birthday leggend Ronaldo you are an insperation and my sisters child is also wishing you may God Bless", 
        "created_at": "2015-02-11T11:56:43Z", 
        "id": "565479542194978817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport go go go Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T11:58:47Z", 
        "id": "565480063408570369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSpo love ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T11:59:11Z", 
        "id": "565480163660795904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport ..Love you Ronaldo\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96", 
        "created_at": "2015-02-11T11:59:12Z", 
        "id": "565480168299720705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport hey ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T11:59:34Z", 
        "id": "565480258426908672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Viva ronaldo. \ud83d\ude18\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2015-02-11T12:01:04Z", 
        "id": "565480636844998656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  #ronaldo https://t.co/xZ1F52jqZl", 
        "created_at": "2015-02-11T12:01:05Z", 
        "id": "565480641782087681"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @laureussport  Ronaldo melho", 
        "created_at": "2015-02-11T12:01:07Z", 
        "id": "565480649113763841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport yyo estoy mas orguyosa aun de ke lo estes y a ganarlo ay ke grande foreverrr RONALDO", 
        "created_at": "2015-02-11T12:01:09Z", 
        "id": "565480655409405952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport congratulations Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T12:01:12Z", 
        "id": "565480670764732416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport  you are the best  ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T12:01:12Z", 
        "id": "565480671255490560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Cristano cristano cristano cristano ronaldo you are the best in the world I love you so much : )", 
        "created_at": "2015-02-11T12:01:21Z", 
        "id": "565480705803948034"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport  Hello Ronaldo!\u266a", 
        "created_at": "2015-02-11T12:01:41Z", 
        "id": "565480792655425538"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport I love you Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T12:02:34Z", 
        "id": "565481012508254210"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano So proud of you Don Ronaldo Well deserved  You the best  #VivaRonaldo #BestPlayerEver #CR7", 
        "created_at": "2015-02-11T12:03:27Z", 
        "id": "565481236320485376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport Sempre contigo, Ronaldo! http://t.co/iNkY5pW0jo", 
        "created_at": "2015-02-11T12:09:16Z", 
        "id": "565482698517798913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo me te stai a invecchi\u00e0 pure te. Er tempo passa p\u00e8 tutti. http://t.co/ePmpOQLM7g", 
        "created_at": "2015-02-11T12:09:49Z", 
        "id": "565482836577501184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo Cin cin! Bevemose 'sto purgante. http://t.co/M23sBklnW7", 
        "created_at": "2015-02-11T12:10:00Z", 
        "id": "565482886422605824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo Anvedi quant'\u00e8 grosso... http://t.co/EypCbEm0Yt", 
        "created_at": "2015-02-11T12:10:10Z", 
        "id": "565482925379301376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo Ammazza che ciofeca. http://t.co/AoB3mHHBKS", 
        "created_at": "2015-02-11T12:10:19Z", 
        "id": "565482964575072257"
    }, 
    {
        "text": "Excelente. Imita\u00e7\u00f5es + Com\u00e9dia. Vale a pena ver. Alberto Jo\u00e3o Jardim, Cristiano Ronaldo, Marcelo Rebelo de Sousa.. http://t.co/Q1YDIhpn72", 
        "created_at": "2015-02-11T12:14:05Z", 
        "id": "565483913674784768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport congratulations #Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2015-02-11T12:15:42Z", 
        "id": "565484318441897984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ciristiano ronaldo favorit", 
        "created_at": "2015-02-11T12:23:37Z", 
        "id": "565486312195895296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You are the Best Ronaldo! Greetings from Egypt!", 
        "created_at": "2015-02-11T12:24:39Z", 
        "id": "565486571064143872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, also nominated for Laureus World for World Sportsman of the Year! #LWSA15 #HalaMadrid http://t.co/7W3xTBX8kf/s/Di2R", 
        "created_at": "2015-02-11T12:25:19Z", 
        "id": "565486738899238912"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - Fernando Santos: \u00abN\u00e3o fazia sentido Ronaldo desmarcar a festa\u00bb http://t.co/5KeULELl97", 
        "created_at": "2015-02-11T12:27:03Z", 
        "id": "565487175568216066"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\udc4d\"@FactSepakbola: Hanya dia, Cristiano Ronaldo. http://t.co/LEwIpqcFXi\"", 
        "created_at": "2015-02-11T12:36:28Z", 
        "id": "565489546653995008"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo candidato aos Pr\u00e9mios Laureus http://t.co/GGC0TuUKHA", 
        "created_at": "2015-02-11T12:44:34Z", 
        "id": "565491582808625152"
    }, 
    {
        "text": "# \"N\u00e3o seria normal Ronaldo desmarcar a festa\" http://t.co/v2zCKsFcyp  em http://t.co/UBRDjQEj06", 
        "created_at": "2015-02-11T12:52:05Z", 
        "id": "565493477195399168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo the best in the world", 
        "created_at": "2015-02-11T12:53:53Z", 
        "id": "565493930197008385"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"N\u00e3o seria normal Ronaldo desmarcar a festa\" http://t.co/1OrHEnx7k9 #desporto", 
        "created_at": "2015-02-11T12:57:12Z", 
        "id": "565494762107445248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport ronaldo hope you win your my favourite player in a few years it will be be nominated ha", 
        "created_at": "2015-02-11T12:57:29Z", 
        "id": "565494835931787264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Fernando Santos: \u00abN\u00e3o fazia sentido Ronaldo desmarcar a festa\u00bb http://t.co/5KeULELl97", 
        "created_at": "2015-02-11T13:01:12Z", 
        "id": "565495771395805185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport forca ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T13:03:48Z", 
        "id": "565496425190928384"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos: \u00abReal Madrid deve dar gra\u00e7as a Deus por Ronaldo\u00bb http://t.co/MOAw2b8m9V", 
        "created_at": "2015-02-11T13:04:56Z", 
        "id": "565496710940864514"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos: \u00abN\u00e3o seria normal Ronaldo desmarcar a festa\u00bb - Parece que est\u00e1 na CMTV a comentar o social", 
        "created_at": "2015-02-11T13:08:34Z", 
        "id": "565497623462023169"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo volta a ser finalista nos Laureus como desportista do ano http://t.co/YP6Q6W3sWr", 
        "created_at": "2015-02-11T13:10:15Z", 
        "id": "565498047988113408"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Irina defende Ronaldo: \"N\u00e3o \u00e9 justo como o trataram\" http://t.co/PAjjPh8YF3", 
        "created_at": "2015-02-11T13:12:08Z", 
        "id": "565498519507963905"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] Irina Shayk sai em defesa de Ronaldo ap\u00f3s pol\u00e9mica na festa de anos http://t.co/86JrJgH64B", 
        "created_at": "2015-02-11T13:12:23Z", 
        "id": "565498585781764098"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport  ilove you ronaldo\u2665", 
        "created_at": "2015-02-11T13:13:27Z", 
        "id": "565498852661526528"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Ronaldo \"muito orgulhoso\" por estar nomeado para o Laureus http://t.co/BWvdxY79kG", 
        "created_at": "2015-02-11T13:15:46Z", 
        "id": "565499434113314816"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Cristiano Ronaldo candidato aos Pr\u00e9mios Laureus http://t.co/Ba8dhRcoOp #desporto", 
        "created_at": "2015-02-11T13:21:05Z", 
        "id": "565500775062073346"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport you deserved that ronaldo because you are the best player in the world and we all love you and supporting you \u2665", 
        "created_at": "2015-02-11T13:21:46Z", 
        "id": "565500943744376832"
    }, 
    {
        "text": "RT @danielaarod: Tenho sempre necessidade de comprar roupa, \u00e0s vezes n\u00e3o passa disso mesmo porque n\u00e3o sou filha do Cristiano Ronaldo logo f\u2026", 
        "created_at": "2015-02-11T13:23:39Z", 
        "id": "565501419374268419"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ronaldo \u00abmuito orgulhoso\u00bb por estar nomeado para o Laureus http://t.co/qJ9JI29Rkp #desporto", 
        "created_at": "2015-02-11T13:24:01Z", 
        "id": "565501512873701376"
    }, 
    {
        "text": "Pr\u00e9mios Laureus: Hamilton contra Ronaldo e M\u00e1rquez http://t.co/LZYb5a6KKz", 
        "created_at": "2015-02-11T13:29:02Z", 
        "id": "565502773324959744"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo pode tornar-se no primeiro futebolista a vencer o #Laureus: \u00a0O futebolista portugu\u00eas Cristiano\u2026 http://t.co/BYFRqJpWZ0 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-02-11T13:29:27Z", 
        "id": "565502880749060098"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo \"muito orgulhoso\" por estar nomeado para o #Laureus: \u00a0O futebolista portugu\u00eas Cristiano Ronaldo\u2026 http://t.co/sJl0XXNd5i #dnoticias", 
        "created_at": "2015-02-11T13:29:28Z", 
        "id": "565502882317750272"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \"muito orgulhoso\" por estar nomeado para melhor \"Oscar\" do desporto http://t.co/2j9grwyClO Ler http://t.co/4yUwYQi6jB", 
        "created_at": "2015-02-11T13:32:08Z", 
        "id": "565503554396631040"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Fernando Santos : \"Ronaldo \u00e9 de um profissionalismo incr\u00edvel\" http://t.co/7ea2TmlI5V #desporto", 
        "created_at": "2015-02-11T13:39:37Z", 
        "id": "565505435814596608"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Fernando Santos: \u00abN\u00e3o seria normal Ronaldo desmarcar a festa\u00bb http://t.co/83xHJtOjoS #desporto", 
        "created_at": "2015-02-11T13:47:25Z", 
        "id": "565507399566757890"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-11T13:47:30Z", 
        "id": "565507421272309760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport you are the best hala ronaldo :-D", 
        "created_at": "2015-02-11T13:48:45Z", 
        "id": "565507735287255040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport love you so much for ever Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T13:54:31Z", 
        "id": "565509187179122688"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo Irina defende Ronaldo http://t.co/vuBjbR8aeY  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-11T13:56:12Z", 
        "id": "565509610690183168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T13:56:55Z", 
        "id": "565509792765337600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Suva be with you to provide everything that we do not have you Ntkhalh http://t.co/77N1WiEUjR", 
        "created_at": "2015-02-11T13:58:12Z", 
        "id": "565510113717682177"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo \"muito orgulhoso\" por estar nomeado para o Laureus http://t.co/c2cMqBVmka", 
        "created_at": "2015-02-11T13:58:53Z", 
        "id": "565510284119662592"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Irina defende Ronaldo http://t.co/pxAPbQOwca #desporto", 
        "created_at": "2015-02-11T14:00:09Z", 
        "id": "565510603570413570"
    }, 
    {
        "text": "[AutoPortal] Pr\u00e9mios Laureus: Hamilton contra Ronaldo e M\u00e1rquez http://t.co/0RQiEOfi4D", 
        "created_at": "2015-02-11T14:00:19Z", 
        "id": "565510645332705280"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Irina defende Ronaldo http://t.co/vuBjbR8aeY  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-11T14:01:09Z", 
        "id": "565510856512110594"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Me encanta Ronaldo y sus fans", 
        "created_at": "2015-02-11T14:02:17Z", 
        "id": "565511139782852608"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos: \"Ronaldo \u00e9 de um profissionalismo incr\u00edvel\" http://t.co/p7ltM1xjEV", 
        "created_at": "2015-02-11T14:10:59Z", 
        "id": "565513331029835776"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo pode tornar-se no primeiro futebolista a vencer o Laureaus http://t.co/8X4d2tukGc", 
        "created_at": "2015-02-11T14:12:30Z", 
        "id": "565513711738429440"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \"muito orgulhoso\" por estar nomeado para o Laureus http://t.co/oBb92obAu6", 
        "created_at": "2015-02-11T14:14:33Z", 
        "id": "565514230364135425"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-11T14:17:18Z", 
        "id": "565514922252316672"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Irina defende Ronaldo http://t.co/vuBjbR8aeY  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-11T14:18:12Z", 
        "id": "565515148681805824"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Depois de Ronaldo, Irina est\u00e1 \u00e0 procura de um homem \u201cfiel\u201d http://t.co/y9DVzwf2VB", 
        "created_at": "2015-02-11T14:19:42Z", 
        "id": "565515523044044802"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Fernando Santos diz que Ronaldo vai responder \u00e0s cr\u00edticas dentro do campo http://t.co/TlvplqWJOG #desporto", 
        "created_at": "2015-02-11T14:27:16Z", 
        "id": "565517430173487104"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Ronaldo \u00abmuito orgulhoso\u00bb por estar nomeado para o Laureus http://t.co/fhbuVcrnqy", 
        "created_at": "2015-02-11T14:27:30Z", 
        "id": "565517486972342272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, also nominated for Laureus World for World Sportsman of the Year! #LWSA15 #HalaMadrid #\ub808\uc54c\ub9c8\ub4dc\ub9ac\ub4dc #\ub77c\ub9ac\uac00", 
        "created_at": "2015-02-11T14:27:36Z", 
        "id": "565517511933046785"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, also nominated for Laureus World for World Sportsman of the Year! #LWSA15 #HalaMadrid #\ub808\uc54c\ub9c8\ub4dc\ub9ac\ub4dc http://t.co/ckytJHW2tN", 
        "created_at": "2015-02-11T14:29:09Z", 
        "id": "565517901873295361"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Sele\u00e7\u00f5es - Fernando Santos: \u00abN\u00e3o fazia sentido Ronaldo desmarcar a festa\u00bb http://t.co/5KeULELl97", 
        "created_at": "2015-02-11T14:29:12Z", 
        "id": "565517916289134593"
    }, 
    {
        "text": "#FernandoSantos diz que #Ronaldo vai responder \u00e0s cr\u00edticas dentro do campo: O selecionador portugu\u00eas de\u2026 http://t.co/UyC2wdYGm2 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-02-11T14:32:07Z", 
        "id": "565518649646010368"
    }, 
    {
        "text": "RT @dnoticiaspt: #FernandoSantos diz que #Ronaldo vai responder \u00e0s cr\u00edticas dentro do campo: O selecionador portugu\u00eas de\u2026 http://t.co/UyC2w\u2026", 
        "created_at": "2015-02-11T14:35:27Z", 
        "id": "565519487953563649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the boss, the king, the legend. Massive love to my role model! #HalaMadrid #Ronaldo http://t.co/WJ8uFNi2LO", 
        "created_at": "2015-02-11T14:35:56Z", 
        "id": "565519610859257856"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Irina defende Ronaldo http://t.co/vuBjbR8aeY  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-11T14:36:46Z", 
        "id": "565519817864933376"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Irina defende Ronaldo http://t.co/vuBjbR8aeY  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-11T14:38:53Z", 
        "id": "565520351002910720"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Ronaldo candidato a Atleta Masculino do Ano dos pr\u00e9mios Laureus http://t.co/sktvUZLUwO", 
        "created_at": "2015-02-11T14:39:59Z", 
        "id": "565520629345316864"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Fernando Santos diz que Ronaldo vai responder \u00e0s cr\u00edticas dentro do campo http://t.co/BQNb2RcTut", 
        "created_at": "2015-02-11T14:44:57Z", 
        "id": "565521877800873985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport congrats ronaldo God bless you always", 
        "created_at": "2015-02-11T14:49:20Z", 
        "id": "565522982140133377"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Our Story \u00e2\u0097\u008f 2015 ||HD||   http://t.co/YJFzxCVVAD http://t.co/fl2fiTVltr", 
        "created_at": "2015-02-11T14:49:43Z", 
        "id": "565523077963198464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Our Story \u00e2\u0097\u008f 2015 ||HD||   http://t.co/sJw7h0PRb1 http://t.co/dCXSBpdZrC", 
        "created_at": "2015-02-11T14:50:56Z", 
        "id": "565523386236162048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo seria uma honra se vc me seguisse twitter grande fa sua !!!!!!!", 
        "created_at": "2015-02-11T14:52:12Z", 
        "id": "565523705007443968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo Happy birthday From @jnegi975827", 
        "created_at": "2015-02-11T14:54:51Z", 
        "id": "565524368424316929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Our Story \u00e2\u0097\u008f 2015 ||HD||   http://t.co/nT8wkhEuDB http://t.co/kTdN8YZKvL", 
        "created_at": "2015-02-11T15:03:24Z", 
        "id": "565526522673770496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Canal_Futbol: Aficionado grita a Cristiano Ronaldo: \"\u00a1M\u00e1s cojones y menos fiesta!\" | 2015: http://t.co/Akq21ELu7i a trav\u00e9s de @YouTube", 
        "created_at": "2015-02-11T15:03:55Z", 
        "id": "565526654005813249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport Ronaldo melhor de todos os tempos. Estamos com voc\u00ea", 
        "created_at": "2015-02-11T15:07:35Z", 
        "id": "565527572910718977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSpport parabens Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T15:11:42Z", 
        "id": "565528610963206144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I hope you will follow me you are the world's best know you will do everything to make people happy but I hope you follow", 
        "created_at": "2015-02-11T15:13:14Z", 
        "id": "565528995140497409"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo vai \"responder\" \u00e0s cr\u00edticas \"dentro do campo\" http://t.co/mHtAtvlJdv", 
        "created_at": "2015-02-11T15:21:53Z", 
        "id": "565531171769966592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo U   R   the best", 
        "created_at": "2015-02-11T15:23:51Z", 
        "id": "565531670104010753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo The best wolrd player", 
        "created_at": "2015-02-11T15:24:17Z", 
        "id": "565531775557193728"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Ronaldo \u00abmuito orgulhoso\u00bb por estar nomeado para o Laureus http://t.co/awr7qdNU1I", 
        "created_at": "2015-02-11T15:30:55Z", 
        "id": "565533447188262912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Aku akan melakukan apapun yg bisa membuat anakku bahagia! - http://t.co/VrMvAoHaC6", 
        "created_at": "2015-02-11T15:47:41Z", 
        "id": "565537665345679360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport I hope ronaldo you score a super hatrick against athletico and hatrick against schalke and hatrick against elche", 
        "created_at": "2015-02-11T15:52:35Z", 
        "id": "565538898991120384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Ritalage_8: N\u00e3o sou fan\u00e1tica pelo Ronaldo mas as cr\u00edticas que lhe est\u00e3o constantemente a fazer j\u00e1 chateia", 
        "created_at": "2015-02-11T15:53:17Z", 
        "id": "565539077727215616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Is the best", 
        "created_at": "2015-02-11T16:00:12Z", 
        "id": "565540816891183104"
    }, 
    {
        "text": "[A\u00e7oriano Oriental] Tiago Ronaldo diz que a equipa est\u00e1 a melhorar mas a pagar caro alguns erros (v\u00eddeo) http://t.co/1YKw7718g5", 
        "created_at": "2015-02-11T16:11:47Z", 
        "id": "565543731571720194"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo orgulhoso por nomea\u00e7\u00e3o para os Laureus http://t.co/xRszY4az32 http://t.co/M0FK70XRpP", 
        "created_at": "2015-02-11T16:13:11Z", 
        "id": "565544084832399360"
    }, 
    {
        "text": "Tiago Ronaldo diz que a equipa est\u00e1 a melhorar mas a pagar caro alguns erros (v\u00eddeo) http://t.co/O5n2scLab6", 
        "created_at": "2015-02-11T16:13:13Z", 
        "id": "565544093775069185"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Ronaldo orgulhoso por nomea\u00e7\u00e3o para os Laureus http://t.co/xRszY4az32 http://t.co/M0FK70XRpP", 
        "created_at": "2015-02-11T16:13:32Z", 
        "id": "565544172523106305"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Ronaldo orgulhoso por nomea\u00e7\u00e3o para os Laureus http://t.co/sdfY7PtVbz #desporto", 
        "created_at": "2015-02-11T16:14:23Z", 
        "id": "565544386310569984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2015 \u00e2\u0096\u00ba The Real Me \u00e2\u0097\u008f Skills et buts |   http://t.co/USfqK75g4G http://t.co/DrFU6M2CRz", 
        "created_at": "2015-02-11T16:19:22Z", 
        "id": "565545637702553600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2015 \u00e2\u0096\u00ba The Real Me \u00e2\u0097\u008f Skills et buts |   http://t.co/EaHU4vsPzK http://t.co/d1s8JAwtWU", 
        "created_at": "2015-02-11T16:19:47Z", 
        "id": "565545744850231297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2015 \u00e2\u0096\u00ba The Real Me \u00e2\u0097\u008f Skills et buts |   http://t.co/TnIZ52ZbPN http://t.co/R671zrfqvu", 
        "created_at": "2015-02-11T16:21:28Z", 
        "id": "565546167787081729"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: Esta liga\u00e7\u00e3o d Ronaldo ao Jorge Mendes \u00e9 t\u00e3o #mindfuck p um Sportinguista... Era cm se a minha m\u00e3e resolvesse casar c o vio\u2026", 
        "created_at": "2015-02-11T16:29:16Z", 
        "id": "565548131186905088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2015 \u00e2\u0096\u00ba The Real Me \u00e2\u0097\u008f Skills et buts |   http://t.co/16FjthBsPD http://t.co/NeC1AisEpI", 
        "created_at": "2015-02-11T16:30:11Z", 
        "id": "565548361340944386"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2015 \u00e2\u0096\u00ba The Real Me \u00e2\u0097\u008f Skills et buts |   http://t.co/fNyD4on5K5 http://t.co/7xSlDsSwWA", 
        "created_at": "2015-02-11T16:34:09Z", 
        "id": "565549360952664064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2015 \u00e2\u0096\u00ba The Real Me \u00e2\u0097\u008f Skills et buts |   http://t.co/C62OBISfi9 http://t.co/qBJujfa682", 
        "created_at": "2015-02-11T16:34:17Z", 
        "id": "565549393081020417"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2015 \u00e2\u0096\u00ba The Real Me \u00e2\u0097\u008f Skills et buts |   http://t.co/LxlHwWpdgd http://t.co/69iQvlisHz", 
        "created_at": "2015-02-11T16:36:10Z", 
        "id": "565549867347759105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2015 \u00e2\u0096\u00ba The Real Me \u00e2\u0097\u008f Skills et buts |   http://t.co/dQ0pvzta4x http://t.co/Zcx7HUopKO", 
        "created_at": "2015-02-11T16:36:11Z", 
        "id": "565549873123319808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2015 \u00e2\u0096\u00ba The Real Me \u00e2\u0097\u008f Skills et buts |   http://t.co/9pNdOUH91i http://t.co/9JMzRqhGIz", 
        "created_at": "2015-02-11T16:36:37Z", 
        "id": "565549981638344705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2015 \u00e2\u0096\u00ba The Real Me \u00e2\u0097\u008f Skills et buts |   http://t.co/MUKIr6sUL5 http://t.co/v51pDd10uZ", 
        "created_at": "2015-02-11T16:38:56Z", 
        "id": "565550561953869824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2015 \u00e2\u0096\u00ba The Real Me \u00e2\u0097\u008f Skills et buts |   http://t.co/SducrCVTCA http://t.co/w1gd7d1vcG", 
        "created_at": "2015-02-11T16:39:54Z", 
        "id": "565550808247599106"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2015 \u00e2\u0096\u00ba The Real Me \u00e2\u0097\u008f Skills et buts |   http://t.co/oDuWd4z6a8 http://t.co/JAUCUoKisM", 
        "created_at": "2015-02-11T16:40:42Z", 
        "id": "565551010203336707"
    }, 
    {
        "text": "qual \u00e9 o mal do ronaldo ter festejado dps da derrota? mas s\u00e3o est\u00fapidos ou comem merda? tinha a festa marcada e ia desmarcar p terem perdido", 
        "created_at": "2015-02-11T16:47:27Z", 
        "id": "565552706556035073"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: qual \u00e9 o mal do ronaldo ter festejado dps da derrota? mas s\u00e3o est\u00fapidos ou comem merda? tinha a festa marcada e ia desmarcar \u2026", 
        "created_at": "2015-02-11T16:47:41Z", 
        "id": "565552767469879296"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: qual \u00e9 o mal do ronaldo ter festejado dps da derrota? mas s\u00e3o est\u00fapidos ou comem merda? tinha a festa marcada e ia desmarcar \u2026", 
        "created_at": "2015-02-11T16:48:01Z", 
        "id": "565552848797442048"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: qual \u00e9 o mal do ronaldo ter festejado dps da derrota? mas s\u00e3o est\u00fapidos ou comem merda? tinha a festa marcada e ia desmarcar \u2026", 
        "created_at": "2015-02-11T16:48:14Z", 
        "id": "565552903646351360"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: qual \u00e9 o mal do ronaldo ter festejado dps da derrota? mas s\u00e3o est\u00fapidos ou comem merda? tinha a festa marcada e ia desmarcar \u2026", 
        "created_at": "2015-02-11T16:48:19Z", 
        "id": "565552926471774211"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: qual \u00e9 o mal do ronaldo ter festejado dps da derrota? mas s\u00e3o est\u00fapidos ou comem merda? tinha a festa marcada e ia desmarcar \u2026", 
        "created_at": "2015-02-11T16:48:58Z", 
        "id": "565553087218450432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Nominated for the Laureus World Sportsman of the Year award http://t.co/dzr6sm2Be3", 
        "created_at": "2015-02-11T16:50:17Z", 
        "id": "565553418815954945"
    }, 
    {
        "text": "RT @mmtorrao: qual \u00e9 o mal do ronaldo ter festejado dps da derrota? mas s\u00e3o est\u00fapidos ou comem merda? tinha a festa marcada e ia desmarcar \u2026", 
        "created_at": "2015-02-11T16:53:05Z", 
        "id": "565554123853275138"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaureusSport I Pkrhec Oh I love Cristiano Ronaldo Barcelona Atletico Xpetko four zero Anto donkeys  the http://t.co/sE2GnrFRgw", 
        "created_at": "2015-02-11T17:30:26Z", 
        "id": "565563522588114944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is bad come back", 
        "created_at": "2015-02-11T17:34:43Z", 
        "id": "565564603124695041"
    }, 
    {
        "text": "Depois de Ronaldo, Irina quer \"um homem que seja fiel\" http://t.co/njj9ivkEnu", 
        "created_at": "2015-02-11T17:53:31Z", 
        "id": "565569333062291456"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Depois de Ronaldo, Irina quer \"um homem que seja fiel\" http://t.co/njj9ivkEnu", 
        "created_at": "2015-02-11T17:57:01Z", 
        "id": "565570215803883520"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos defende Cristiano Ronaldo - Renascen\u00e7a http://t.co/7trr8ELq6o", 
        "created_at": "2015-02-11T18:01:52Z", 
        "id": "565571432810561538"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, nominado a un nuevo premio de gran prestigio: http://t.co/IJwRaUlC02 #Madridismo http://t.co/RfVhjPMyvP v\u00eda @defcentral", 
        "created_at": "2015-02-11T18:21:54Z", 
        "id": "565576476272365569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online and\u2026 http://t.co/SN6Ddzl1BK http://t.co/aLpuZ7i9Vx", 
        "created_at": "2015-02-11T18:26:01Z", 
        "id": "565577513871867904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online and\u2026 http://t.co/MgjGQZ0LVK http://t.co/ryHpDgwLDB", 
        "created_at": "2015-02-11T18:27:54Z", 
        "id": "565577987865968641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo et @GarethBale11 \u00e2\u0097\u008f The Perfect Duo \u00e2\u0097\u008f Ultimate Skills et buts Show 2\u2026 http://t.co/JEcL1XuUGR http://t.co/QI931rQyqn", 
        "created_at": "2015-02-11T18:27:56Z", 
        "id": "565577996149743616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo Tonight Followed The @IndiaMartinez Some of The #Madridistas Saying That | She Is His new Girl | Do You Think .. !?", 
        "created_at": "2015-02-11T18:28:56Z", 
        "id": "565578246042157056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online and\u2026 http://t.co/H475AOBJbP http://t.co/e8aK5PPYve", 
        "created_at": "2015-02-11T18:38:18Z", 
        "id": "565580602058219521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo et @GarethBale11 \u00e2\u0097\u008f The Perfect Duo \u00e2\u0097\u008f Ultimate Skills et buts Show 2\u2026 http://t.co/DUMOAGxNBY http://t.co/tXKsN1ElYw", 
        "created_at": "2015-02-11T18:38:19Z", 
        "id": "565580606726488064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online and\u2026 http://t.co/cHmwucuCpU http://t.co/pNRn8r4hZL", 
        "created_at": "2015-02-11T18:39:37Z", 
        "id": "565580935480229888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo son is a fan of Messi @TeamMessi \"My son watched your videos online and\u2026 http://t.co/jzM1LdUqr5 http://t.co/WzRTzl7sGa", 
        "created_at": "2015-02-11T18:39:44Z", 
        "id": "565580964399943680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo et @GarethBale11 \u00e2\u0097\u008f The Perfect Duo \u00e2\u0097\u008f Ultimate Skills et buts Show 2\u2026 http://t.co/47vX6Sq861 http://t.co/K0Q9VJHWJ3", 
        "created_at": "2015-02-11T18:39:45Z", 
        "id": "565580968065794049"
    }, 
    {
        "text": "FALA PORTUGAL Cristiano Ronaldo \u00e9 um dos nomeados para os pr\u00e9mios Laureus deste ano. // Um pescador continua... http://t.co/WknToqV7gQ", 
        "created_at": "2015-02-11T19:00:04Z", 
        "id": "565586080419037185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congrats Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T19:18:32Z", 
        "id": "565590729238806528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T19:28:21Z", 
        "id": "565593199906144256"
    }, 
    {
        "text": "O senador Ronaldo Caiado (DEM/GO) e o partido pol\u00edtico Democratas (DEM) ajuizaram no Supremo ... http://t.co/4Ut3fTml9R #canaldoadvogado", 
        "created_at": "2015-02-11T19:31:50Z", 
        "id": "565594074108149761"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Ex-Girlfriend Goes Topless For Sports illustrated Magazine (SEE\u00a0Photos) http://t.co/djSmk3N9Tc", 
        "created_at": "2015-02-11T19:37:18Z", 
        "id": "565595450456424448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo \u0131 love you", 
        "created_at": "2015-02-11T19:37:23Z", 
        "id": "565595471604113410"
    }, 
    {
        "text": "ROUPA CR7  N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no futebol que Cristiano Ronaldo d\u00e1 que falar....que o diga a empresa dinamarquesa que... http://t.co/BkAZ80XWBB", 
        "created_at": "2015-02-11T19:50:42Z", 
        "id": "565598821712166912"
    }, 
    {
        "text": "REAL MADRID Cristiano Ronaldo procura solu\u00e7\u00e3o para les\u00e3o no joelho esquerdo: Cristiano Ronaldo n\u00e3o se tem exib... http://t.co/3PZqbGkEX9", 
        "created_at": "2015-02-11T19:51:52Z", 
        "id": "565599118090055681"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano mentiroso e infiel. RT @MeridianoTV #Far\u00e1ndula Irina tras romper con Ronaldo: \"Me gustan hombres honestos y fieles\"", 
        "created_at": "2015-02-11T20:01:43Z", 
        "id": "565601596013547521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nomeado para os Laureus http://t.co/niWtqePAtI", 
        "created_at": "2015-02-11T20:02:18Z", 
        "id": "565601742805803008"
    }, 
    {
        "text": "RT @CanalQ: Acontecimento hist\u00f3rico em Portugal: o Cristiano Ronaldo faz 30 anos! Na boa, a economia portuguesa vai bem e tudo. Jo\u00e3o. #os30\u2026", 
        "created_at": "2015-02-11T20:17:31Z", 
        "id": "565605572431847425"
    }, 
    {
        "text": "o nuno comparou-me ao ronaldo e disse que pelo menos t\u00ednhamos uma coisa em comum: uma pila", 
        "created_at": "2015-02-11T20:19:48Z", 
        "id": "565606148586614788"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #ladecima #playersz by playersz http://t.co/pE4kFYAnnG", 
        "created_at": "2015-02-11T20:25:41Z", 
        "id": "565607626273476609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike \u26bd#like4like \u26bd#likef\u2026 http://t.co/6HwlPi3Krs", 
        "created_at": "2015-02-11T20:25:49Z", 
        "id": "565607660348014594"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano xD RT @barcasstuff: Someone call Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-11T20:31:34Z", 
        "id": "565609106304937985"
    }, 
    {
        "text": "@Pamela___ Ronaldo scores -&gt; Penaldo. Messi scores -&gt; THE BEST", 
        "created_at": "2015-02-11T20:34:59Z", 
        "id": "565609966086946817"
    }, 
    {
        "text": "@Pamela___ agree, he is playing like a recent Ronaldo...", 
        "created_at": "2015-02-11T20:35:23Z", 
        "id": "565610070273441794"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you're the best football player. I know that you're much better than others", 
        "created_at": "2015-02-11T20:41:41Z", 
        "id": "565611653048586240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Para el mejor la mejor celebraci\u00f3n! Al lado nuestro James. Gracias por hacernos sonre\u00edr, entre tanto dolor! Feliz Cumple Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-11T20:47:45Z", 
        "id": "565613182170189825"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo My Turkey Turkey  love you.You crazy  Go Turkey Go", 
        "created_at": "2015-02-11T20:47:55Z", 
        "id": "565613223349866498"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo You are the best  Ronaldo Vous \u00eates le meilleur \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648  \u0623\u0646\u062a \u0627\u0644\u0627\u0641\u0636\u0644", 
        "created_at": "2015-02-11T20:50:43Z", 
        "id": "565613929276403713"
    }, 
    {
        "text": "@castro_marcos_ Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, picture, and all about Cristiano Ronaldo! Thanks", 
        "created_at": "2015-02-11T20:53:02Z", 
        "id": "565614508589457410"
    }, 
    {
        "text": "@pGuedes_ dizem que \u00e9 o substituo do Ronaldo ;) os vossos jornais da propaganda vermelha \u00e9 que escrevem isso", 
        "created_at": "2015-02-11T21:05:14Z", 
        "id": "565617579897946112"
    }, 
    {
        "text": "Peep What Cristiano Ronaldo is Missing | 18+ PHOTOS: Cristiano Ronaldo\u2018s ex Irina Shayk is too hot to handle a... http://t.co/OBrIzPId3v", 
        "created_at": "2015-02-11T21:11:45Z", 
        "id": "565619221942788096"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 v\u00e3o para de falar na festa de anivers\u00e1rio do Cristiano Ronaldo quando ela celebrar o 31o anivers\u00e1rio.", 
        "created_at": "2015-02-11T21:14:05Z", 
        "id": "565619807287267329"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Jorge Mendes : \"N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ser-se Cristiano Ronaldo\" http://t.co/GzXlQb9sSN #desporto", 
        "created_at": "2015-02-11T21:40:08Z", 
        "id": "565626365157081088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Blackburn Rovers Home  (31-03-2007)   http://t.co/QQadebiEy0 http://t.co/ry3dIVFmVT", 
        "created_at": "2015-02-11T21:48:47Z", 
        "id": "565628540922912768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Blackburn Rovers Home  (31-03-2007)   http://t.co/jGpEMaqjVw http://t.co/R0MA2upMf2", 
        "created_at": "2015-02-11T21:55:41Z", 
        "id": "565630274948829187"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Blackburn Rovers Home  (31-03-2007)   http://t.co/zPGlABHwMl http://t.co/0ae88oqYR8", 
        "created_at": "2015-02-11T21:55:49Z", 
        "id": "565630309035945984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Blackburn Rovers Home  (31-03-2007)   http://t.co/Ct7LMqQ1wZ http://t.co/5ywu7RVIcb", 
        "created_at": "2015-02-11T21:55:51Z", 
        "id": "565630318456348672"
    }, 
    {
        "text": "Potencial Medi\u00e1tico de Ronaldo supera Messi e Neur http://t.co/lyfy8IzCzT", 
        "created_at": "2015-02-11T22:09:50Z", 
        "id": "565633838664417282"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530ipK5e via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-11T22:16:35Z", 
        "id": "565635537198149634"
    }, 
    {
        "text": ":.: Cristiano Ronaldo nomeado para os Laureus - Jornal Record :.: http://t.co/n3MM2ZRQ0H", 
        "created_at": "2015-02-11T22:44:56Z", 
        "id": "565642672766210048"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo |Neymar|Wayne Rooney|Nike Commercial | http://t.co/u6YZDaxHjc", 
        "created_at": "2015-02-11T22:56:19Z", 
        "id": "565645536251101184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hala ronaldo &lt;3 hala madrid &lt;3 ,  in joy and in sorrow ... http://t.co/3rfgWPXNeL", 
        "created_at": "2015-02-11T23:09:47Z", 
        "id": "565648922912509953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano l love Cristiano Ronaldo http://t.co/hTCbay3sPR", 
        "created_at": "2015-02-11T23:12:28Z", 
        "id": "565649601198575617"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristiano_ronaldo #cristiano #ronaldo #cr7 \u2665 http://t.co/mwjyROCE31", 
        "created_at": "2015-02-11T23:13:27Z", 
        "id": "565649845390950400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo my name is victor my brazil Rio de janeiro", 
        "created_at": "2015-02-11T23:35:05Z", 
        "id": "565655290524475393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fala ae cristiano ronaldo  Eu sou brasileiro meu sonho e conhecer voce!!!", 
        "created_at": "2015-02-11T23:36:48Z", 
        "id": "565655725167640576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eres el mejor jugador del mundo y para mi de la historia", 
        "created_at": "2015-02-11T23:38:04Z", 
        "id": "565656042051477504"
    }, 
    {
        "text": "RT @CR7_prensa: Por: Universidade do Canad\u00e1 cria curso para estudar Cristiano Ronaldo http://t.co/sRSTVEtbL0 - @Cristiano", 
        "created_at": "2015-02-11T23:43:53Z", 
        "id": "565657505465110528"
    }, 
    {
        "text": "RT @CIProducoes @Cristiano Ronaldo vira tema de curso em universidade no Canad\u00e1 e... http://t.co/NySAZM6UOa", 
        "created_at": "2015-02-11T23:45:57Z", 
        "id": "565658026913595394"
    }, 
    {
        "text": "@RonaldoTacuara7 kukuku ronaldo in love ( with the coco) \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-02-11T23:48:09Z", 
        "id": "565658577952849920"
    }
]