[
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo  como \u00e9sta bien", 
        "created_at": "2015-08-07T00:25:36Z", 
        "id": "629448267617693696"
    }, 
    {
        "text": "Voltando ao assunto Ronaldo, porque (ao que parece)\u00e9 isso que vende. +", 
        "created_at": "2015-08-07T00:43:43Z", 
        "id": "629452829590224896"
    }, 
    {
        "text": "pensava eu que a idade da parvalheira acabava aos 18 mas o Ronaldo sendo o melhor do mundo,", 
        "created_at": "2015-08-07T00:45:52Z", 
        "id": "629453367899758592"
    }, 
    {
        "text": "pensava eu que a idade da parvalheira acabava aos 18 mas o Ronaldo sendo o melhor do mundo, \u00e9 obvio que tinha de ser a excep\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2015-08-07T00:46:14Z", 
        "id": "629453461680181248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Meu sonho \u00e9 encontrar um Cristiano Ronaldo e visitar o Egito e Hospital do C\u00e2ncer e obrigado", 
        "created_at": "2015-08-07T01:25:08Z", 
        "id": "629463251294777344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-07T02:27:13Z", 
        "id": "629478876033323008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo u r great man", 
        "created_at": "2015-08-07T02:27:27Z", 
        "id": "629478931872133120"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo pedindo para a plateia parar de rir do garoto que estava tentando falar portugu\u00eas com ele http://t.co/WK2aaV\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T02:28:57Z", 
        "id": "629479312266240000"
    }, 
    {
        "text": "La Liga News: 4 August 2015; Cristiano Ronaldo Buys Island as Gift, Will Miss Audi Cup... http://t.co/I6U5ONHPjo http://t.co/Em8rgfJCeI", 
        "created_at": "2015-08-07T02:59:24Z", 
        "id": "629486972017336320"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortoDaily: La Liga News: 4 August 2015; Cristiano Ronaldo Buys Island as Gift, Will Miss Audi Cup... http://t.co/I6U5ONHPjo http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T03:03:14Z", 
        "id": "629487938531913728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano IDOLO Cr7stiano Ronaldo Sos el mejor de todos papa  Dios  lo benga  siempre  mijo pa  delante  Desde Colombia Saludos Y Energias", 
        "created_at": "2015-08-07T03:36:29Z", 
        "id": "629496306340397056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, the only player on history to win every possible trophy for 2 clubs. Legend. http://t.co/NJHF2hYCQ7", 
        "created_at": "2015-08-07T03:49:06Z", 
        "id": "629499481176707072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, the only player n history to win every possible trophy for 2 clubs. Legend. http://t.co/NJHF2hYCQ7", 
        "created_at": "2015-08-07T03:53:25Z", 
        "id": "629500567149096961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, the only player in history to win every possible trophy for 2 clubs. Legend.", 
        "created_at": "2015-08-07T03:53:52Z", 
        "id": "629500679279652865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, the only player in history to win every possible trophy for 2 clubs. Legend. http://t.co/cxkX5Trm5l", 
        "created_at": "2015-08-07T03:54:08Z", 
        "id": "629500749215432704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo on Instagram http://t.co/E3q8GCVZrV", 
        "created_at": "2015-08-07T04:48:33Z", 
        "id": "629514444104536065"
    }, 
    {
        "text": "7 de Agosto de 2003. Ferguson sai do autocarro para contratar Ronaldo http://t.co/7ASjgnm9xk", 
        "created_at": "2015-08-07T06:09:12Z", 
        "id": "629534739284787200"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuBall: Here's a picture of Bahia's(now Sporting) 19-year-old midfielder Bruno Paulista, posing with Figo &amp; Cristano Ronaldo. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T06:41:54Z", 
        "id": "629542968223993856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  haia   RONALDO", 
        "created_at": "2015-08-07T07:28:40Z", 
        "id": "629554734957899776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-07T07:37:52Z", 
        "id": "629557050251591680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T07:38:23Z", 
        "id": "629557183966019584"
    }, 
    {
        "text": "RT @guardianworld: Viral video: Cristiano Ronaldo,  Foo Fighters, Susanna Reid and Cilla Black http://t.co/gqiIRCej5A", 
        "created_at": "2015-08-07T07:50:50Z", 
        "id": "629560316297379840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano forca ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-07T07:53:05Z", 
        "id": "629560882947866624"
    }, 
    {
        "text": "RT @verge: Cristiano Ronaldo disguised himself as a homeless person to launch his Monster headphones http://t.co/aocwMUAzje http://t.co/O0A\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T08:28:40Z", 
        "id": "629569834972528640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Hey Ronaldo I'm sorry Ronaldo  good morning", 
        "created_at": "2015-08-07T08:50:04Z", 
        "id": "629575221297614848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano luv u #ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-07T08:54:13Z", 
        "id": "629576265876439040"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Ronaldo com novo carro http://t.co/qG4xlDcZGE", 
        "created_at": "2015-08-07T08:57:37Z", 
        "id": "629577123871633408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  CRISTIANO RONALDO IN DISGUISE - ROC\uff1ahttps://t.co/wHAtbpuLBN", 
        "created_at": "2015-08-07T09:08:09Z", 
        "id": "629579771203063809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   change my name kranf  gucci  risk in ronaldo seek eternal life", 
        "created_at": "2015-08-07T09:45:23Z", 
        "id": "629589144071729152"
    }, 
    {
        "text": "Bruno Jacinto da Silva, conhecido por Bruno Paulista, por ser da regi\u00e3o de S\u00e3o Paulo, \u00e9 f\u00e3 de Cristiano Ronaldo e sonha construir um canil.", 
        "created_at": "2015-08-07T10:12:26Z", 
        "id": "629595948247855104"
    }, 
    {
        "text": "RT @magalhaes81: Bruno Jacinto da Silva, conhecido por Bruno Paulista, por ser da regi\u00e3o de S\u00e3o Paulo, \u00e9 f\u00e3 de Cristiano Ronaldo e sonha co\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T10:13:40Z", 
        "id": "629596262074052608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-07T10:17:52Z", 
        "id": "629597316224282624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T10:19:21Z", 
        "id": "629597691769712640"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo pedindo para a plateia parar de rir do garoto que estava tentando falar portugu\u00eas com ele http://t.co/WK2aaV\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T10:36:47Z", 
        "id": "629602076201480193"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano awesome physique Ronaldo \ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2015-08-07T11:02:11Z", 
        "id": "629608469256011777"
    }, 
    {
        "text": "Hoje na edi\u00e7\u00e3o em papel: ilha grega que Ronaldo ofereceu a Jorge Mendes deve 80 mil milh\u00f5es de euros \u00e0 \u201ctroika\u201d", 
        "created_at": "2015-08-07T11:03:50Z", 
        "id": "629608885062647808"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Hoje na edi\u00e7\u00e3o em papel: ilha grega que Ronaldo ofereceu a Jorge Mendes deve 80 mil milh\u00f5es de euros \u00e0 \u201ctroika\u201d", 
        "created_at": "2015-08-07T11:04:47Z", 
        "id": "629609125454979072"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Hoje na edi\u00e7\u00e3o em papel: ilha grega que Ronaldo ofereceu a Jorge Mendes deve 80 mil milh\u00f5es de euros \u00e0 \u201ctroika\u201d", 
        "created_at": "2015-08-07T11:05:29Z", 
        "id": "629609299208179712"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Hoje na edi\u00e7\u00e3o em papel: ilha grega que Ronaldo ofereceu a Jorge Mendes deve 80 mil milh\u00f5es de euros \u00e0 \u201ctroika\u201d", 
        "created_at": "2015-08-07T11:06:05Z", 
        "id": "629609450593210368"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Hoje na edi\u00e7\u00e3o em papel: ilha grega que Ronaldo ofereceu a Jorge Mendes deve 80 mil milh\u00f5es de euros \u00e0 \u201ctroika\u201d", 
        "created_at": "2015-08-07T11:06:26Z", 
        "id": "629609539042721792"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Hoje na edi\u00e7\u00e3o em papel: ilha grega que Ronaldo ofereceu a Jorge Mendes deve 80 mil milh\u00f5es de euros \u00e0 \u201ctroika\u201d", 
        "created_at": "2015-08-07T11:07:25Z", 
        "id": "629609786359873536"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Hoje na edi\u00e7\u00e3o em papel: ilha grega que Ronaldo ofereceu a Jorge Mendes deve 80 mil milh\u00f5es de euros \u00e0 \u201ctroika\u201d", 
        "created_at": "2015-08-07T11:12:08Z", 
        "id": "629610975520534528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Hey Ronaldo this is my tuetr please speak with me", 
        "created_at": "2015-08-07T11:12:32Z", 
        "id": "629611074237509632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-07T11:14:08Z", 
        "id": "629611478690103296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on Instagram: Boom Dia http://t.co/VVSiWX40cp", 
        "created_at": "2015-08-07T11:16:23Z", 
        "id": "629612042253500416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo your  son is cute", 
        "created_at": "2015-08-07T11:26:04Z", 
        "id": "629614480238989312"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo torna a despir-se para promover a sua marca de roupa interior http://t.co/yAdWNnsJKD", 
        "created_at": "2015-08-07T11:38:50Z", 
        "id": "629617691486109696"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo torna a despir-se para promover a sua marca de roupa interior: A p\u00e1gina oficial de\u2026 http://t.co/nLTWRRWIpe #dnoticias", 
        "created_at": "2015-08-07T11:39:09Z", 
        "id": "629617775091150848"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Hoje na edi\u00e7\u00e3o em papel: ilha grega que Ronaldo ofereceu a Jorge Mendes deve 80 mil milh\u00f5es de euros \u00e0 \u201ctroika\u201d", 
        "created_at": "2015-08-07T11:45:14Z", 
        "id": "629619304384884736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello hala madrid \ud83d\udc99 and love the Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-07T12:03:40Z", 
        "id": "629623944358830080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CR7 #Madiba #Osama # 2Pac These poeple will remain to each and evey generation. LOVE YOU Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-07T12:12:28Z", 
        "id": "629626157458132992"
    }, 
    {
        "text": "RT @bet365: Cantona - Quit Beckham - Quit Utd Ronaldo - Quit Utd Owen - Valencia - Abdicated Di Maria - AWOL  Good luck, Memphis. http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T12:19:48Z", 
        "id": "629628004105363456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo needs no retouching! Check out his new untouched CR7 underwear shots - http://t.co/JXbeT5YmVD http://t.co/z7oeUBLi6V", 
        "created_at": "2015-08-07T12:20:54Z", 
        "id": "629628280040222720"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Hoje na edi\u00e7\u00e3o em papel: ilha grega que Ronaldo ofereceu a Jorge Mendes deve 80 mil milh\u00f5es de euros \u00e0 \u201ctroika\u201d", 
        "created_at": "2015-08-07T12:22:01Z", 
        "id": "629628561905844224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u270b\u270b onlar konu\u015fur ronaldo siker.. http://t.co/pcp5hP9q9X", 
        "created_at": "2015-08-07T12:58:41Z", 
        "id": "629637786795180032"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Hoje na edi\u00e7\u00e3o em papel: ilha grega que Ronaldo ofereceu a Jorge Mendes deve 80 mil milh\u00f5es de euros \u00e0 \u201ctroika\u201d", 
        "created_at": "2015-08-07T12:59:10Z", 
        "id": "629637909935751168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo arrastra una lesi\u00f3n de lumbalgia, debido a que durante est\u00e1s \u00faltimas temporadas ha cargado el equipo sobre sus espaldas", 
        "created_at": "2015-08-07T13:19:50Z", 
        "id": "629643111719936001"
    }, 
    {
        "text": "INVESTIU UMA FORTUNA PARA FICAR IGUAL A CRISTIANO RONALDO   Um jovem f\u00e3 do internacional portugu\u00eas, Cristiano... http://t.co/PCz3Knkwrj", 
        "created_at": "2015-08-07T13:30:02Z", 
        "id": "629645676859785217"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cat_Domingues: Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do @Corpodormente, j\u00e1 ganhou. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T13:34:28Z", 
        "id": "629646795153539073"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 How are Ronaldo Don please can you help me and speak with me in my tuetr and thanks please", 
        "created_at": "2015-08-07T13:35:55Z", 
        "id": "629647158925393920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cat_Domingues: Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do @Corpodormente, j\u00e1 ganhou. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T13:39:31Z", 
        "id": "629648066170232832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Hey Ronaldo can you help me and speak with me in my tuetr and thanks please please please", 
        "created_at": "2015-08-07T13:44:08Z", 
        "id": "629649224573947909"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-07T13:46:44Z", 
        "id": "629649882521841664"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo lan\u00e7a campanha sem qualquer edi\u00e7\u00e3o de imagens. Retoques para qu\u00ea? ;) http://t.co/yL0e9EiWIA http://t.co/nDcCwqheK0", 
        "created_at": "2015-08-07T13:58:02Z", 
        "id": "629652725618208768"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Cristiano Ronaldo lan\u00e7a campanha sem qualquer edi\u00e7\u00e3o de imagens. Retoques para qu\u00ea? ;) http://t.co/yL0e9EiWIA http://t.co/nDcCwqh\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T14:02:13Z", 
        "id": "629653777860141057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wow nice Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-07T14:05:27Z", 
        "id": "629654589550129152"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo j\u00e1 tem uma r\u00e9plica em tamanho real feita em impress\u00e3o 3D no Jap\u00e3o. Saiba mais em... http://t.co/qxcVxH0byu", 
        "created_at": "2015-08-07T14:06:11Z", 
        "id": "629654777354407936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Trophies this season:  Lord Bendtner: 1 Ronaldo: 0 Messi: 0 http://t.co/sZ5SfBwxC7", 
        "created_at": "2015-08-07T14:07:36Z", 
        "id": "629655132511293440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O Ronaldo disfar\u00e7ou-se de sem abrigo e dizem-me que ficou parecido comigo. Penso que esta frase j\u00e1 \u00e9 triste o... http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T14:12:34Z", 
        "id": "629656383693176832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-07T14:12:43Z", 
        "id": "629656419260743680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo ,  i \u00b4m from algeria and i dream to see you and to talk with you pleaaaaaase", 
        "created_at": "2015-08-07T14:16:00Z", 
        "id": "629657245542957056"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Cantona, Beckham, Cristiano Ronaldo e um novo dono http://t.co/4gUppvyBl8  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-08-07T14:29:10Z", 
        "id": "629660559772790784"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Cantona, Beckham, Cristiano Ronaldo e um novo dono http://t.co/4gUppvyBl8  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-08-07T14:32:40Z", 
        "id": "629661438580256768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Por favor, lea este mensaje cristiano ronaldo http://t.co/FImvZKw5Cr", 
        "created_at": "2015-08-07T14:33:41Z", 
        "id": "629661694189436928"
    }, 
    {
        "text": "BRAVO! CRISTIANO RONALDO IN DISGUISE - ROC http://t.co/D3Ps1cCzG0", 
        "created_at": "2015-08-07T14:38:36Z", 
        "id": "629662934214569984"
    }, 
    {
        "text": "At\u00e9 podes ver o Cristiano Ronaldo todos os dias, saber de cor as fintas que ele faz ou vai fazer. N\u00e3o \u00e9 por isso... http://t.co/catxXERQZX", 
        "created_at": "2015-08-07T14:48:02Z", 
        "id": "629665305351036929"
    }, 
    {
        "text": "RT @PeriodicoWarca: Ni la fama ni el dinero han cambiado a Cristiano Ronaldo. El crack portugu\u00e9s sigue siendo el mismo de siempre. http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T14:58:20Z", 
        "id": "629667899712610304"
    }, 
    {
        "text": "EXCLUSIVO Cristiano Ronaldo: Perigo! [Em actualiza\u00e7\u00e3o] http://t.co/HcUGu8ztRE", 
        "created_at": "2015-08-07T15:08:11Z", 
        "id": "629670377891860480"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T15:10:12Z", 
        "id": "629670885876756481"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-07T15:30:33Z", 
        "id": "629676007335833600"
    }, 
    {
        "text": "Feira de Santana: l\u00edder do governo Ronaldo articula perman\u00eancia do vereador Reinaldo Miranda\u2026 http://t.co/lcc8mfDGcU", 
        "created_at": "2015-08-07T15:31:22Z", 
        "id": "629676213997441025"
    }, 
    {
        "text": "Photos : Cristiano Ronaldo : sa nouvelle campagne CR7 non retouch\u00e9e enfin d\u00e9voil\u00e9e !: Il ne\u2026 http://t.co/NdeUluK3T6", 
        "created_at": "2015-08-07T16:08:19Z", 
        "id": "629685509489430529"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Cantona, Beckham, Cristiano Ronaldo e um novo dono http://t.co/4gUppvyBl8  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-08-07T16:14:46Z", 
        "id": "629687134362972160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-07T16:30:14Z", 
        "id": "629691027859877888"
    }, 
    {
        "text": "(cont) desapontado e j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Ronaldo Lol O namorado dessa Aline Lima \u00e9 um ganda corno e oportunista...e ela \u00e9 aquilo que a gente sabe", 
        "created_at": "2015-08-07T16:46:20Z", 
        "id": "629695078953521152"
    }, 
    {
        "text": "Modelo brasileira, Aline Lima, deu uma tampa ao Cristiano Ronaldo, segundo ela foi o namorado que contou a hist\u00f3ria aos media e ele ficou +", 
        "created_at": "2015-08-07T16:46:44Z", 
        "id": "629695177217732610"
    }, 
    {
        "text": "(cont) desapontado e j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 do Ronaldo Lol O namorado dessa Aline Lima \u00e9 um ganda corno e oportunista...e ela \u00e9 aquilo que a gente sabe", 
        "created_at": "2015-08-07T16:46:47Z", 
        "id": "629695189637050369"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo http://t.co/GJFhVgDLL1", 
        "created_at": "2015-08-07T17:06:20Z", 
        "id": "629700110084141058"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo \ud83d\ude98 http://t.co/0THt2nhW3p", 
        "created_at": "2015-08-07T17:10:41Z", 
        "id": "629701204923281410"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-07T17:21:29Z", 
        "id": "629703925457907712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo VS #LionelMessi \"BOOT ~ BATTLE\"! &gt; http://t.co/9Kddedy6NM", 
        "created_at": "2015-08-07T17:28:50Z", 
        "id": "629705772499275776"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO LAN\u00c7A NOVA ROUPA INTERIOR   Cristiano Ronaldo lan\u00e7ou a nova cole\u00e7\u00e3o \u201cCR7 Underwear \u201cpara o... http://t.co/Aji3BCeBMk", 
        "created_at": "2015-08-07T17:30:01Z", 
        "id": "629706073180606464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano H! RONALDO!", 
        "created_at": "2015-08-07T17:43:49Z", 
        "id": "629709545116450816"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Hoje na edi\u00e7\u00e3o em papel: ilha grega que Ronaldo ofereceu a Jorge Mendes deve 80 mil milh\u00f5es de euros \u00e0 \u201ctroika\u201d", 
        "created_at": "2015-08-07T17:44:46Z", 
        "id": "629709783390646272"
    }, 
    {
        "text": "Photos : Ronaldo, le vrai, a arr\u00eat\u00e9 le sport il y a bien longtemps, trop longtemps\u2026 http://t.co/5qufU4loKW", 
        "created_at": "2015-08-07T18:28:35Z", 
        "id": "629720811088187392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Your the Best Footballeur In the world", 
        "created_at": "2015-08-07T18:36:48Z", 
        "id": "629722878364286976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo on Instagram: Selfie http://t.co/hxZCzWsoIj", 
        "created_at": "2015-08-07T18:47:13Z", 
        "id": "629725497987960833"
    }, 
    {
        "text": "Feira de Santana: l\u00edder do governo Ronaldo articula perman\u00eancia do vereador Reinaldo Miranda na... http://t.co/Zq6LmhSBdN", 
        "created_at": "2015-08-07T18:55:43Z", 
        "id": "629727637695524864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-07T19:12:34Z", 
        "id": "629731879093047296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo my name is fathi and my friends call me el don and i love you so much and i want to be like you i wish for u the best", 
        "created_at": "2015-08-07T19:21:57Z", 
        "id": "629734240310136832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-07T19:55:05Z", 
        "id": "629742576753582081"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hii ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-07T20:06:09Z", 
        "id": "629745365265182720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I hate ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-07T20:17:20Z", 
        "id": "629748178536001536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hellou Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-07T20:38:08Z", 
        "id": "629753414415740928"
    }, 
    {
        "text": "RT @101greatgoals: No Photoshop Required: Cristiano Ronaldo unveils new underwear range http://t.co/WPjFpXI015 http://t.co/VSGD0dNm99", 
        "created_at": "2015-08-07T20:46:31Z", 
        "id": "629755522879737856"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo de novo em cuecas http://t.co/PVucyS4oVg Ler http://t.co/Qwiusw7mmD", 
        "created_at": "2015-08-07T20:47:04Z", 
        "id": "629755661203542016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 im sorry Ronaldo not irina", 
        "created_at": "2015-08-07T21:14:18Z", 
        "id": "629762513006018560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T21:21:02Z", 
        "id": "629764208876515328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Hey Ronaldo I love you please speak with me in my tuetr and thank you for everything please help me speak with me", 
        "created_at": "2015-08-07T21:23:54Z", 
        "id": "629764930879643649"
    }, 
    {
        "text": "RT @YNaija: Cristiano Ronaldo scored only 1 hat trick for @manutd, but he's scored 29 for @realmadrid. More of these facts on http://t.co/8\u2026", 
        "created_at": "2015-08-07T21:27:45Z", 
        "id": "629765900414132224"
    }, 
    {
        "text": "@Madeira Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-08-07T21:35:41Z", 
        "id": "629767896546299904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e7ocu\u011fa g\u00f6sterdi\u011fin alakadan dolay\u0131 sen cidden kalbi g\u00fczel bi insans\u0131n #ronaldo #be\u015fikta\u015f #efsane #turkey", 
        "created_at": "2015-08-07T21:52:07Z", 
        "id": "629772029160501248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo e @AndreHenning \u00e9 uma combina\u00e7\u00e3o que s\u00f3 o @Esp_Interativo tem.", 
        "created_at": "2015-08-07T22:26:20Z", 
        "id": "629780642579017732"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 eu sou quero adicionar no Twitter e no FacebookHassan do Egipto e eu sou um firme f\u00e3s Oh Cristiano Ronaldo, e eu", 
        "created_at": "2015-08-07T22:32:17Z", 
        "id": "629782138796249089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo comparti\u00f3 est\u00e1s fotograf\u00edas sin retocar de su nueva campa\u00f1a CR7 Underwear\ud83d\udc4c http://t.co/KTE1tHlZ9S http://t.co/A17uVaNPNB", 
        "created_at": "2015-08-07T23:13:10Z", 
        "id": "629792428766179328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo speaking with @Univision about the launch of #ROC #Monster http://t.co/q79ugddY6p via @primerimpacto @shareability", 
        "created_at": "2015-08-07T23:49:55Z", 
        "id": "629801675549577221"
    }
]