[
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Novo Banco dispensa Ronaldo http://t.co/u8ZT1wOqvx", 
        "created_at": "2015-07-29T00:12:46Z", 
        "id": "626183547632521216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-29T00:28:37Z", 
        "id": "626187538441601024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano kalau ronaldo pindah ke MU saya sangat setuju, tapi kalau tetap dimadrid saya enggak jadi ngefans", 
        "created_at": "2015-07-29T00:41:06Z", 
        "id": "626190679882870784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo \ud83c\udfc1\ud83c\udf86 http://t.co/cPUFG4BTEd", 
        "created_at": "2015-07-29T00:48:18Z", 
        "id": "626192489125384192"
    }, 
    {
        "text": "RT @TSBible: Messi and Ronaldo... http://t.co/ejrPuG3E3z", 
        "created_at": "2015-07-29T01:03:53Z", 
        "id": "626196411277799424"
    }, 
    {
        "text": "RT @TSBible: Messi and Ronaldo... http://t.co/ejrPuG3E3z", 
        "created_at": "2015-07-29T01:04:30Z", 
        "id": "626196568606019584"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Como os advers\u00e1rios marcavam Ronaldo Fen\u00f4meno https://t.co/A3NLEVWmHk", 
        "created_at": "2015-07-29T01:17:17Z", 
        "id": "626199786522312706"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Como os advers\u00e1rios marcavam Ronaldo Fen\u00f4meno https://t.co/A3NLEVWmHk", 
        "created_at": "2015-07-29T01:18:55Z", 
        "id": "626200194753937408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo i am mohamed du algeria i love you", 
        "created_at": "2015-07-29T02:12:24Z", 
        "id": "626213654913007616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-29T02:19:50Z", 
        "id": "626215526243680256"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-29T02:47:10Z", 
        "id": "626222402368860161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano - Un abultado Cristiano Ronaldo \u00a1Te lo tenemos! http://t.co/HF0exvh34S", 
        "created_at": "2015-07-29T03:42:11Z", 
        "id": "626236249183948804"
    }, 
    {
        "text": "RT @palmeriodoria: \"Nossa alian\u00e7a \u00e9 com o povo\", diz A\u00e9cio Neves, E corre para o abra\u00e7o de Luciano Huck, Alexandre Accioly e Ronaldo naquel\u2026", 
        "created_at": "2015-07-29T04:34:11Z", 
        "id": "626249335362039808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo saludos eres el mejor de todos los tiempos me gustar\u00eda poder verte jugar de serca  soy de colombia", 
        "created_at": "2015-07-29T05:29:45Z", 
        "id": "626263318328680448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  How much you are wonderful o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-29T06:32:15Z", 
        "id": "626279050160570368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, campe\u00e3o mundial tamb\u00e9m no #Facebook @senasantos  http://t.co/3vfKbzalDt http://t.co/iu71YZy9Vj", 
        "created_at": "2015-07-29T07:08:48Z", 
        "id": "626288245719068672"
    }, 
    {
        "text": "Van Gaal lan\u00e7a rede a Ronaldo Ler mais http://t.co/QhNLKNWdfy", 
        "created_at": "2015-07-29T07:37:18Z", 
        "id": "626295418327011328"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-29T07:41:05Z", 
        "id": "626296369876045824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano - Un abultado Cristiano Ronaldo \u00a1Te lo tenemos! http://t.co/HF0exvh34S", 
        "created_at": "2015-07-29T07:43:46Z", 
        "id": "626297046291472384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-29T07:56:44Z", 
        "id": "626300309455814656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo voce pode me perguntar  como amiga eu te amo ronaldo jogar o meu favorito", 
        "created_at": "2015-07-29T08:29:21Z", 
        "id": "626308518224769025"
    }, 
    {
        "text": "[Jornal de Negocios] Novo Banco dispensa Cristiano Ronaldo http://t.co/tUBE0ANpIb", 
        "created_at": "2015-07-29T08:43:24Z", 
        "id": "626312051959304192"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Novo Banco dispensa Cristiano Ronaldo http://t.co/zw8cvqe6Oo", 
        "created_at": "2015-07-29T08:45:35Z", 
        "id": "626312604927963137"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheOddsBible: Jose Mourinho says Eden Hazard is the 3rd best player in the world, and was actually better than Ronaldo last season. htt\u2026", 
        "created_at": "2015-07-29T08:50:42Z", 
        "id": "626313891434393600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-29T09:19:13Z", 
        "id": "626321068429582336"
    }, 
    {
        "text": "Publicidade: Novo Banco dispensa Cristiano Ronaldo http://t.co/PDB9hJvDR8", 
        "created_at": "2015-07-29T09:26:54Z", 
        "id": "626323000300826624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #fashion #luxury #Cristiano #luxry #Ronaldo http://t.co/avIBwGlgAg", 
        "created_at": "2015-07-29T09:38:52Z", 
        "id": "626326011307794432"
    }, 
    {
        "text": "RT @NationalParrot: Wenger Disagrees With Mourinho: Hazard Not At Ronaldo &amp; Messi Level Yet Makinde!July 29, 2015Sports0 SCAM ALERT:-... ht\u2026", 
        "created_at": "2015-07-29T09:43:44Z", 
        "id": "626327235868405760"
    }, 
    {
        "text": "Novo Banco (which replaced the failed BES) is dropping Cristiano Ronaldo, who was earning \u20ac750k a year for publicising the bank. (CM)", 
        "created_at": "2015-07-29T10:14:33Z", 
        "id": "626334990322827265"
    }, 
    {
        "text": "RT @TMpt_news: Eden Hazard \"foi melhor do que Ronaldo\" na \u00faltima temporada - Mourinho http://t.co/tthObbEL5Y  #cristianoronaldo #hazard #mo\u2026", 
        "created_at": "2015-07-29T10:14:41Z", 
        "id": "626335027526246401"
    }, 
    {
        "text": "Novo Banco dispensa Cristiano Ronaldo http://t.co/x0tcNMeCn3", 
        "created_at": "2015-07-29T10:29:39Z", 
        "id": "626338792455176192"
    }, 
    {
        "text": "Novo Banco dispensa Cristiano Ronaldo http://t.co/bkWlwqL2TB", 
        "created_at": "2015-07-29T10:29:57Z", 
        "id": "626338866182553601"
    }, 
    {
        "text": "[Meios Publicidade] Novo Banco dispensa Cristiano Ronaldo http://t.co/ikTJHy1y0R", 
        "created_at": "2015-07-29T10:29:57Z", 
        "id": "626338869491798016"
    }, 
    {
        "text": "#meiosepublicidade Novo Banco dispensa Cristiano Ronaldo http://t.co/A9c9hjHuo7", 
        "created_at": "2015-07-29T10:29:59Z", 
        "id": "626338875707817984"
    }, 
    {
        "text": "RT @diarioeconomico: Novo Banco dispensa Cristiano Ronaldo http://t.co/x0tcNMeCn3", 
        "created_at": "2015-07-29T10:32:45Z", 
        "id": "626339573493309440"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 mesmo um banco para dispensar o Ronaldo... https://t.co/ueo9EmQVsO", 
        "created_at": "2015-07-29T10:40:00Z", 
        "id": "626341395381489664"
    }, 
    {
        "text": "Novo Banco dispensa Cristiano Ronaldo | Econ\u00f3mico: http://t.co/dlQWRHNpZY", 
        "created_at": "2015-07-29T11:02:57Z", 
        "id": "626347170946514944"
    }, 
    {
        "text": "@rpOliveira conhe\u00e7o algumas pessoas ligadas a Serralves e sei que detestam pessoas como o Mendes, Ronaldo, etc.", 
        "created_at": "2015-07-29T11:12:37Z", 
        "id": "626349604469121024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo follw me", 
        "created_at": "2015-07-29T11:14:21Z", 
        "id": "626350042174001152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano Ronaldo, come to nigeria and put my native wear #meganativeswear ..... I love you", 
        "created_at": "2015-07-29T11:20:25Z", 
        "id": "626351568472965121"
    }, 
    {
        "text": "5 campanhas de Cristiano Ronaldo que ficam na hist\u00f3ria do BES http://t.co/mylv0LgTzg", 
        "created_at": "2015-07-29T11:33:39Z", 
        "id": "626354898053890048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go and score to win ronaldo :)", 
        "created_at": "2015-07-29T11:41:07Z", 
        "id": "626356775319683072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you are on the left", 
        "created_at": "2015-07-29T11:43:18Z", 
        "id": "626357327667568640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.ce match est ta toi ronaldo se par l'amour de mon coeur que je l'adore de tout ma vie", 
        "created_at": "2015-07-29T11:50:43Z", 
        "id": "626359194791342080"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo acena para os f\u00e3s enquanto passa a bola a Varane \ud83d\udc4b http://t.co/zw14pOFkxR", 
        "created_at": "2015-07-29T12:13:01Z", 
        "id": "626364806245842944"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo acena para os f\u00e3s enquanto passa a bola a Varane \ud83d\udc4b http://t.co/zw14pOFkxR", 
        "created_at": "2015-07-29T12:13:50Z", 
        "id": "626365012383301632"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo A calma do craque Cristiano Ronaldo http://t.co/zUorM42NW7  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-07-29T12:17:16Z", 
        "id": "626365874081918976"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo foi dispensado pelo Novo Banco - http://t.co/OXAGTUibJt", 
        "created_at": "2015-07-29T12:20:18Z", 
        "id": "626366637273387008"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo A calma do craque Cristiano Ronaldo http://t.co/zUorM42NW7  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-07-29T12:21:43Z", 
        "id": "626366992866541568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo that I want you to 100 units've got the picture wall'm doing and move with you kind of go your brand I have only", 
        "created_at": "2015-07-29T12:22:29Z", 
        "id": "626367187624820736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello I'm from Ronaldo in Real Ahakk I hope that you recorded great targets and the Champions League clonus greetings lamine ...", 
        "created_at": "2015-07-29T12:28:43Z", 
        "id": "626368756059635712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"Dizem q Ronaldo anda a seduzir 1 actriz australiana. Isto de tubar\u00f5es comerem malta da Austr\u00e1lia est\u00e1 mesmo na moda\" RFM\u2026", 
        "created_at": "2015-07-29T12:29:08Z", 
        "id": "626368862112587776"
    }, 
    {
        "text": "RT @1001ptsPT: Novo Banco dispensa Cristiano Ronaldo (http://t.co/lAN8rpiv5I) http://t.co/mGevHQlGtr http://t.co/amb74Hg36u", 
        "created_at": "2015-07-29T12:29:28Z", 
        "id": "626368944312578052"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo junta-se a lesados do BES.", 
        "created_at": "2015-07-29T12:30:02Z", 
        "id": "626369088047214592"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaoporto1971: Ronaldo junta-se a lesados do BES.", 
        "created_at": "2015-07-29T12:30:23Z", 
        "id": "626369177461334016"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] A calma do craque Cristiano Ronaldo http://t.co/mVnGQMmYbj #desporto", 
        "created_at": "2015-07-29T12:34:51Z", 
        "id": "626370299139743744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please RT - follow and DM @enjoy_herbalife to get all nutritional info #CR7 #Ronaldo #healthychoices #CommunityShield", 
        "created_at": "2015-07-29T12:44:46Z", 
        "id": "626372793395974144"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo A calma do craque Cristiano Ronaldo http://t.co/zUorM42NW7  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-07-29T12:48:34Z", 
        "id": "626373752285229056"
    }, 
    {
        "text": "RT @Eurosport_UK: Cristiano Ronaldo is just too cool for school. http://t.co/c9O5yLJiCS", 
        "created_at": "2015-07-29T13:04:56Z", 
        "id": "626377869451784192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo waving to the crowd with style \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #RMTour2015 #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-07-29T13:14:17Z", 
        "id": "626380223546699776"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo acena para os f\u00e3s enquanto passa a bola a Varane \ud83d\udc4b http://t.co/zw14pOFkxR", 
        "created_at": "2015-07-29T13:24:48Z", 
        "id": "626382870710513664"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo pulls off exquisite skill in Real Madrid training  http://t.co/A5RAv6Y01i via @Eurosport_UK", 
        "created_at": "2015-07-29T13:26:49Z", 
        "id": "626383376086343680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: Cristiano Ronaldo showing off - Smile and wave boys, smile and wave. http://t.co/Oxo8c8J7rz", 
        "created_at": "2015-07-29T13:34:55Z", 
        "id": "626385416481062912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyMemes: Just incredible from Cristiano Ronaldo... http://t.co/qGnrEJRvr3", 
        "created_at": "2015-07-29T13:37:39Z", 
        "id": "626386104963477505"
    }, 
    {
        "text": "RT @Eurosport_UK: Cristiano Ronaldo is just too cool for school. http://t.co/c9O5yLJiCS", 
        "created_at": "2015-07-29T13:40:57Z", 
        "id": "626386933443371008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano - Un abultado Cristiano Ronaldo \u00a1Te lo tenemos! http://t.co/HF0exvh34S", 
        "created_at": "2015-07-29T13:48:06Z", 
        "id": "626388732703150081"
    }, 
    {
        "text": "RT @Eurosport_UK: Cristiano Ronaldo is just too cool for school. http://t.co/c9O5yLJiCS", 
        "created_at": "2015-07-29T13:50:03Z", 
        "id": "626389224217026560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Cristiano Ronaldo\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d I hope that you will answer me! You the best!", 
        "created_at": "2015-07-29T13:51:39Z", 
        "id": "626389626660327424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo arranc\u00f3 con Alessia Tedesch en #pelotas http://t.co/MbZinBFH8p", 
        "created_at": "2015-07-29T13:52:04Z", 
        "id": "626389730121416704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo \ud83d\udc3e arranc\u00f3 con Alessia Tedesch en #pelotas \u26bd\u26bd\u26bd http://t.co/MbZinBFH8p", 
        "created_at": "2015-07-29T13:53:27Z", 
        "id": "626390078345113600"
    }, 
    {
        "text": "Crioterapia usada por Cristiano Ronaldo j\u00e1 dispon\u00edvel em Portugal http://t.co/V1fvp3kZuv", 
        "created_at": "2015-07-29T13:53:32Z", 
        "id": "626390101304700928"
    }, 
    {
        "text": "[ZAP Aeiou] Cristiano Ronaldo foi dispensado pelo Novo Banco http://t.co/WkkP0vNHuG", 
        "created_at": "2015-07-29T13:54:22Z", 
        "id": "626390308784226304"
    }, 
    {
        "text": "Learn how to score like Cristiano Ronaldo at the CR7 Museum at Tivoli Marina Vilamoura. Gerard Hunter and his... http://t.co/8ID1yXWBsy", 
        "created_at": "2015-07-29T14:10:29Z", 
        "id": "626394366429515776"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-29T14:17:04Z", 
        "id": "626396021619175424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo. I'm a very big fan of yours. I only want one thing. That is for you and Irina to get back with each other", 
        "created_at": "2015-07-29T14:25:33Z", 
        "id": "626398159292370944"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo acena para os f\u00e3s enquanto passa a bola a Varane \ud83d\udc4b http://t.co/zw14pOFkxR", 
        "created_at": "2015-07-29T14:26:05Z", 
        "id": "626398293157916672"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo acena para os f\u00e3s enquanto passa a bola a Varane \ud83d\udc4b http://t.co/zw14pOFkxR", 
        "created_at": "2015-07-29T14:27:38Z", 
        "id": "626398682745839616"
    }, 
    {
        "text": ":.: Incr\u00edvel passe de Ronaldo sem olhar para a bola - V\u00eddeos - Jornal Record :.: http://t.co/Z7zPYX7daN", 
        "created_at": "2015-07-29T14:30:10Z", 
        "id": "626399320670109701"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo acena para os f\u00e3s enquanto passa a bola a Varane \ud83d\udc4b http://t.co/zw14pOFkxR", 
        "created_at": "2015-07-29T14:31:59Z", 
        "id": "626399777782136832"
    }, 
    {
        "text": "Awwwwww o post do Ronaldo no facebook &lt;3", 
        "created_at": "2015-07-29T14:40:04Z", 
        "id": "626401813428895745"
    }, 
    {
        "text": "RT @Carla1906: Awwwwww o post do Ronaldo no facebook &lt;3", 
        "created_at": "2015-07-29T14:40:17Z", 
        "id": "626401865413042176"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo Cristiano Ronaldo feliz com Portugal e Sporting http://t.co/PG70Srlbj3  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-07-29T14:44:05Z", 
        "id": "626402822284640256"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Ronaldo: \u00abMuito feliz pelo meu Sporting acolher o Martunis\u00bb http://t.co/ECLgobXaAq", 
        "created_at": "2015-07-29T14:47:03Z", 
        "id": "626403567931379713"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abMuito feliz pelo meu Sporting acolher o Martunis\u00bb http://t.co/ECLgobXaAq", 
        "created_at": "2015-07-29T14:47:08Z", 
        "id": "626403588257017857"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abMuito feliz pelo meu Sporting acolher o Martunis\u00bb http://t.co/ECLgobXaAq", 
        "created_at": "2015-07-29T14:47:22Z", 
        "id": "626403650395598848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abMuito feliz pelo meu Sporting acolher o Martunis\u00bb http://t.co/ECLgobXaAq", 
        "created_at": "2015-07-29T14:47:38Z", 
        "id": "626403714924945408"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abMuito feliz pelo meu Sporting acolher o Martunis\u00bb http://t.co/ECLgobXaAq", 
        "created_at": "2015-07-29T14:47:45Z", 
        "id": "626403743471374336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abMuito feliz pelo meu Sporting acolher o Martunis\u00bb http://t.co/ECLgobXaAq", 
        "created_at": "2015-07-29T14:48:18Z", 
        "id": "626403881438834688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abMuito feliz pelo meu Sporting acolher o Martunis\u00bb http://t.co/ECLgobXaAq", 
        "created_at": "2015-07-29T14:48:44Z", 
        "id": "626403990956339201"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Incr\u00edvel passe de Ronaldo sem olhar para a bola http://t.co/Ae29wNImzU #desporto", 
        "created_at": "2015-07-29T14:49:07Z", 
        "id": "626404087492247552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abMuito feliz pelo meu Sporting acolher o Martunis\u00bb http://t.co/ECLgobXaAq", 
        "created_at": "2015-07-29T14:50:28Z", 
        "id": "626404428145393664"
    }, 
    {
        "text": "RT @NunoRiise: O Sporting Lisbon \u00e9 t\u00e3o grande que o pr\u00f3prio Ronaldo demorou para a\u00ed um m\u00eas a perceber que o Martunis tinha assinado ahahah", 
        "created_at": "2015-07-29T14:50:59Z", 
        "id": "626404558718246912"
    }, 
    {
        "text": "RT @NunoRiise: O Sporting Lisbon \u00e9 t\u00e3o grande que o pr\u00f3prio Ronaldo demorou para a\u00ed um m\u00eas a perceber que o Martunis tinha assinado ahahah", 
        "created_at": "2015-07-29T14:51:24Z", 
        "id": "626404663525535744"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol: Cristiano Ronaldo fala de Martunis: \u00abObrigado meu Sporting\u00bb http://t.co/ZEJc7NwEok", 
        "created_at": "2015-07-29T14:51:45Z", 
        "id": "626404750595125248"
    }, 
    {
        "text": "@Record_Portugal @pedroboucherie Ent\u00e3o? S\u00f3 agora \u00e9 que o Ronaldo reparou que o Martunis veio para o Sporting?", 
        "created_at": "2015-07-29T14:52:21Z", 
        "id": "626404902797860865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will go down as the Greatest Football Player to ever played the game in my eyes!!!!! #LivingLegend #FootballGod #Genius", 
        "created_at": "2015-07-29T15:03:51Z", 
        "id": "626407797916336128"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo feliz por ver o Sporting acolher Martunis http://t.co/5NR3UKjVzE", 
        "created_at": "2015-07-29T15:04:01Z", 
        "id": "626407839951532032"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-29T15:08:31Z", 
        "id": "626408972006748160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the only player that can give me goosebumps when watching Football....... #GreatestOfAllTime", 
        "created_at": "2015-07-29T15:08:47Z", 
        "id": "626409039354724353"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abMuito feliz pelo meu Sporting acolher o Martunis\u00bb http://t.co/ECLgobXaAq", 
        "created_at": "2015-07-29T15:09:26Z", 
        "id": "626409203117223936"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo feliz por ver o Sporting acolher Martunis http://t.co/5NR3UKjVzE", 
        "created_at": "2015-07-29T15:10:20Z", 
        "id": "626409429932576768"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Cristiano Ronaldo feliz com Portugal e Sporting http://t.co/PG70Srlbj3  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-07-29T15:12:07Z", 
        "id": "626409877095739392"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo sobre Martunis: \"Fico muito feliz de ver como o meu pa\u00eds e o meu Sporting o acolhem.\" http://t.co/1VHuoVKk3L", 
        "created_at": "2015-07-29T15:14:34Z", 
        "id": "626410492186230784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-29T15:16:41Z", 
        "id": "626411025043079168"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo sobre Martunis: \"Fico muito feliz de ver como o meu pa\u00eds e o meu Sporting o acolhem.\" http://t.co/1VHuoVKk3L", 
        "created_at": "2015-07-29T15:20:10Z", 
        "id": "626411901426208768"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Cristiano Ronaldo e Martunis: \u00abFeliz de ver o meu Sporting acolh\u00ea-lo\u00bb http://t.co/pM2SZjpfZ0 #desporto", 
        "created_at": "2015-07-29T15:20:48Z", 
        "id": "626412063011700736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Kegembiraan Anak-anak Dekat dengan Ronaldo http://t.co/Lwc34kjMDl http://t.co/a6Q6vVR4gQ", 
        "created_at": "2015-07-29T15:24:28Z", 
        "id": "626412984080859141"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo elogia Sporting e Portugal por ajudarem Martunis http://t.co/1cQ6LlbZSR Ler http://t.co/Qwiusw7mmD", 
        "created_at": "2015-07-29T15:25:03Z", 
        "id": "626413131883909120"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo sobre Martunis: \"Fico muito feliz de ver como o meu pa\u00eds e o meu Sporting o acolhem.\" http://t.co/1VHuoVKk3L", 
        "created_at": "2015-07-29T15:30:15Z", 
        "id": "626414442356588545"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Mais Futebol] Cristiano Ronaldo e Martunis: \u00abFeliz de ver o meu Sporting acolh\u00ea-lo\u00bb http://t.co/pM2SZjpfZ0 #desporto", 
        "created_at": "2015-07-29T15:33:56Z", 
        "id": "626415366206418944"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo feliz com apoio do Sporting a Martunis http://t.co/Px21C9hZh3 #desporto", 
        "created_at": "2015-07-29T15:34:12Z", 
        "id": "626415435039182850"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abMuito feliz pelo meu Sporting acolher o Martunis\u00bb http://t.co/ECLgobXaAq", 
        "created_at": "2015-07-29T15:37:11Z", 
        "id": "626416186595610624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convertir\u00e1 en padrino de bodas de su representante | M\u00e1s detalles: http://t.co/FkiuPTwxGD http://t.co/sDT1ttU8Ye", 
        "created_at": "2015-07-29T15:43:24Z", 
        "id": "626417750445981696"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo In Japan \u25cf Funny Moments 2015 https://t.co/AjIg3huYg2 via @YouTube", 
        "created_at": "2015-07-29T15:43:27Z", 
        "id": "626417762055913472"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo feliz com apoio do Sporting a #Martunis: Cristiano Ronaldo assumiu-se hoje feliz com o\u2026 http://t.co/IN4nigRdV3 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-07-29T15:47:07Z", 
        "id": "626418684290924544"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] Incr\u00edvel passe de Ronaldo sem olhar para a bola http://t.co/Ae29wNImzU #desporto", 
        "created_at": "2015-07-29T15:55:17Z", 
        "id": "626420740158418944"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo feliz com apoio do Sporting a Martunis https://t.co/dZqdN2fZiZ via @sharethis", 
        "created_at": "2015-07-29T15:55:49Z", 
        "id": "626420876628631554"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo a ser ele mesmo ;) http://t.co/0rjt1OlGeW", 
        "created_at": "2015-07-29T15:56:05Z", 
        "id": "626420940214120448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/FXOYu8lan1", 
        "created_at": "2015-07-29T16:01:14Z", 
        "id": "626422239454461952"
    }, 
    {
        "text": "@ccradical eu escolhia o cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-29T16:11:15Z", 
        "id": "626424759711080449"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo feliz com apoio do Sporting a Martunis http://t.co/I70VrXgacG", 
        "created_at": "2015-07-29T16:12:10Z", 
        "id": "626424988296282112"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Cristiano Ronaldo a ser ele mesmo ;) http://t.co/0rjt1OlGeW", 
        "created_at": "2015-07-29T16:20:15Z", 
        "id": "626427022034735104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-29T16:26:59Z", 
        "id": "626428716533465088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-29T16:27:58Z", 
        "id": "626428967130546177"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Cristiano Ronaldo d\u00e1 show no treino Vejam como ele recebe, p\u00e1ra a bola, passa ao outro e ainda acena ao... http://t.co/2mHjhFurRN", 
        "created_at": "2015-07-29T16:32:20Z", 
        "id": "626430063211188224"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Pormenor delicioso de Cristano Ronaldo: para ver e bater palmas http://t.co/6rY6Vzb13e #desporto", 
        "created_at": "2015-07-29T16:35:01Z", 
        "id": "626430741669240833"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo mostra habilidade para f\u00e3s verem http://t.co/ot74E0J8by", 
        "created_at": "2015-07-29T16:53:05Z", 
        "id": "626435287170842624"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo apercebe-se, quase um m\u00eas depois, de que Martunis foi para o Sporting http://t.co/2bqSoeiXTl", 
        "created_at": "2015-07-29T17:02:18Z", 
        "id": "626437606058934272"
    }, 
    {
        "text": "Pormenor delicioso de Cristano Ronaldo: para ver e bater palmas http://t.co/W46jcVLKlV", 
        "created_at": "2015-07-29T17:02:24Z", 
        "id": "626437632822759424"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-29T17:11:35Z", 
        "id": "626439942768496641"
    }, 
    {
        "text": "RT @TrustyTransfers: Cristiano Ronaldo \ud83d\ude48\ud83d\ude48 http://t.co/8tKZzl3ybY", 
        "created_at": "2015-07-29T17:33:39Z", 
        "id": "626445496513597440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #RONALDO !!! http://t.co/XmPS6WJMhF", 
        "created_at": "2015-07-29T17:39:44Z", 
        "id": "626447027048550400"
    }, 
    {
        "text": "RT @TrustyTransfers: Cristiano Ronaldo \ud83d\ude48\ud83d\ude48 http://t.co/8tKZzl3ybY", 
        "created_at": "2015-07-29T17:41:01Z", 
        "id": "626447348303065088"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo acena para os f\u00e3s enquanto passa a bola a Varane \ud83d\udc4b http://t.co/zw14pOFkxR", 
        "created_at": "2015-07-29T17:45:11Z", 
        "id": "626448397990555648"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Cristiano Ronaldo feliz com apoio do Sporting a Martunis http://t.co/VNgkFSzrvE", 
        "created_at": "2015-07-29T17:51:47Z", 
        "id": "626450057773064192"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Cristiano Ronaldo feliz com apoio do Sporting a Martunis http://t.co/VNgkFSzrvE", 
        "created_at": "2015-07-29T17:52:01Z", 
        "id": "626450117055356928"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Cristiano Ronaldo feliz com apoio do Sporting a Martunis http://t.co/VNgkFSzrvE", 
        "created_at": "2015-07-29T17:53:15Z", 
        "id": "626450428864106496"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Cristiano Ronaldo feliz com apoio do Sporting a Martunis http://t.co/VNgkFSzrvE", 
        "created_at": "2015-07-29T17:53:17Z", 
        "id": "626450434291580928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pulls off a perfect no-look pass - while waving at fans http://t.co/hfbrjwMGKZ", 
        "created_at": "2015-07-29T17:54:42Z", 
        "id": "626450793135091712"
    }, 
    {
        "text": "RT @TrustyTransfers: Cristiano Ronaldo \ud83d\ude48\ud83d\ude48 http://t.co/8tKZzl3ybY", 
        "created_at": "2015-07-29T17:59:10Z", 
        "id": "626451918588649473"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abMuito feliz pelo meu Sporting acolher o Martunis\u00bb http://t.co/ECLgobXaAq", 
        "created_at": "2015-07-29T18:06:02Z", 
        "id": "626453645580705792"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo feliz por ver o Sporting acolher Martunis http://t.co/5NR3UKjVzE", 
        "created_at": "2015-07-29T18:08:58Z", 
        "id": "626454383551754240"
    }, 
    {
        "text": "Aqui est\u00e1 o nosso @Cristiano Ronaldo no treino do @realmadrid a acenar ao p\u00fablico! Para al\u00e9m de ele ser o melhor... http://t.co/bFibqVjfKS", 
        "created_at": "2015-07-29T18:18:10Z", 
        "id": "626456697725284352"
    }, 
    {
        "text": "Novo Banco dispensa Cristiano Ronaldo | Econ\u00f3mico: http://t.co/Fc0p9KJRV0", 
        "created_at": "2015-07-29T18:26:38Z", 
        "id": "626458830252154880"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: Cristiano Ronaldo feliz com apoio do Sporting a Martunis http://t.co/VNgkFSzrvE", 
        "created_at": "2015-07-29T18:52:11Z", 
        "id": "626465257775603713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo \u0130 QU\u0130T ARMY \u0130AM \u0130N DEBT.MAYBE YOU HELP?", 
        "created_at": "2015-07-29T18:57:16Z", 
        "id": "626466539261272064"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #CR7 #Crack  \ud83d\udc4c\u26bd\ud83c\udfc6\udbb9\udceb #Ronaldo https://t.co/W0YDE7osvQ", 
        "created_at": "2015-07-29T19:04:20Z", 
        "id": "626468316085927936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-29T19:34:16Z", 
        "id": "626475849508880385"
    }, 
    {
        "text": "WATCH: Cristiano Ronaldo shows off sensational no-look skills in training http://t.co/9BW7nYzsq4 via @cbssports", 
        "created_at": "2015-07-29T19:51:30Z", 
        "id": "626480184657604608"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo acena para os f\u00e3s enquanto passa a bola a Varane \ud83d\udc4b http://t.co/zw14pOFkxR", 
        "created_at": "2015-07-29T19:56:40Z", 
        "id": "626481486691192833"
    }, 
    {
        "text": "Irm\u00e3 de Cristiano Ronaldo passou-me e insultou um seguidor. http://t.co/P0xws98O0D", 
        "created_at": "2015-07-29T20:16:46Z", 
        "id": "626486546435338244"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hllo RONaldo lm Hassan", 
        "created_at": "2015-07-29T20:23:47Z", 
        "id": "626488309393391621"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ser\u00e1 padrino de #boda de su representante http://t.co/4r0lxFeFqt", 
        "created_at": "2015-07-29T20:37:10Z", 
        "id": "626491680317837313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo good luck with new season with R Madrid U are famous &amp; best player i wish to stay in real madrid !! zakaria from algeria", 
        "created_at": "2015-07-29T20:39:06Z", 
        "id": "626492165770903552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Claro que o gol mais bonito, foi do Cristiano  Ronaldo, bonito igual a ele.  eu te amo,muito meu querido CR7  sucesso abra\u00e7o", 
        "created_at": "2015-07-29T20:39:42Z", 
        "id": "626492315725656064"
    }, 
    {
        "text": "\"Jorge Monteiro\" Portugal The X-Photographer Fujifilm X-T1 X-E2 CRISTIANO RONALDO - See on Scoop.it - Fuji... http://t.co/DTqOi4ti9y", 
        "created_at": "2015-07-29T20:50:27Z", 
        "id": "626495022561685504"
    }, 
    {
        "text": "\"Jorge Monteiro\" Portugal The X-Photographer Fujifilm X-T1 X-E2 CRISTIANO RONALDO http://t.co/6k8UZiPJkW", 
        "created_at": "2015-07-29T20:50:27Z", 
        "id": "626495022624600064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Du bisch so geil Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-29T21:10:48Z", 
        "id": "626500144540839936"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Koscielny: \u00abConsegues fazer isto, Ronaldo?\u00bb http://t.co/Yz71cQhDd8 #desporto", 
        "created_at": "2015-07-29T21:17:24Z", 
        "id": "626501803199172608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo #TheBest #RealMadrid \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764\u2764 http://t.co/IgENYmHjXZ", 
        "created_at": "2015-07-29T21:47:25Z", 
        "id": "626509358508187648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ihave to meet you", 
        "created_at": "2015-07-29T22:08:46Z", 
        "id": "626514729297514496"
    }, 
    {
        "text": "Pessoal do futebolzinho, ajudem-me. Quem \u00e9 o Cristiano Ronaldo do Benfica?", 
        "created_at": "2015-07-29T22:09:22Z", 
        "id": "626514881878065152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Cristiano @Cristiano @Cristiano \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffc#HalaMadridYNadaMas #Legend #CR7 #Ronaldo http://t.co/zuAUFwJpDp", 
        "created_at": "2015-07-29T22:30:42Z", 
        "id": "626520251065217024"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Cristiano Ronaldo sobre Martunis: \"Fico muito feliz de ver como o meu pa\u00eds e o meu Sporting o acolhem.\" http://t.co/1VHuoVKk3L", 
        "created_at": "2015-07-29T22:41:13Z", 
        "id": "626522896282861568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-29T22:59:00Z", 
        "id": "626527372481818624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-29T23:00:18Z", 
        "id": "626527699117436936"
    }, 
    {
        "text": "@RealM_Paddy but Jes\u00e9 can be played as CF. Ronaldo too. Isco &amp; James are there. Problem with Carlo was 0 rotation &amp; 0 plan B", 
        "created_at": "2015-07-29T23:11:27Z", 
        "id": "626530503680729088"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo no treino do Real Madrid http://t.co/tr4v54H0Te", 
        "created_at": "2015-07-29T23:11:51Z", 
        "id": "626530606890004480"
    }, 
    {
        "text": "\u00bfQui\u00e9n podr\u00eda sustituir a Del Nero en la federaci\u00f3n brasile\u00f1a de f\u00fatbol?  Ronaldo no. Romario \u00bftampoco?  http://t.co/zBfTtF7i6r via @estadao", 
        "created_at": "2015-07-29T23:12:04Z", 
        "id": "626530660321243136"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo no treino do Real Madrid http://t.co/tr4v54H0Te", 
        "created_at": "2015-07-29T23:14:00Z", 
        "id": "626531148148031488"
    }, 
    {
        "text": "@RealM_Paddy But shouldn't the go for an actual CF then? Still, think Benitez will think about playing Ronaldo CF more", 
        "created_at": "2015-07-29T23:14:56Z", 
        "id": "626531379988316160"
    }, 
    {
        "text": "@RealM_Paddy @LeahVdc ie Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-29T23:28:11Z", 
        "id": "626534716762488832"
    }
]