[
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-08T00:19:23Z", 
        "id": "641043113910378496"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Seleccionador alban\u00eas chantageia Ronaldo com voto em Messi e os restantes jogadores portugueses com o voto em Portas http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T00:25:30Z", 
        "id": "641044656885731332"
    }, 
    {
        "text": "\"O Ronaldo \u00e9 um arrogante. O Ronaldo \u00e9 insens\u00edvel. O Messi \u00e9 que \u00e9 boa pessoa, bla bla\"  As imagens falam por si.  https://t.co/mvOPtCivOb", 
        "created_at": "2015-09-08T00:27:59Z", 
        "id": "641045278330589184"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] O melhor \u00e9 Messi ou Ronaldo? Londres responde... com beatas http://t.co/ILTRIvnoyY", 
        "created_at": "2015-09-08T00:29:54Z", 
        "id": "641045764110573568"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: FATO: Cristiano Ronaldo \u00e9 o maior artilheiro do futebol mundial no S\u00e9culo XXI (491 gols) https://t.co/CnuUkJ116f", 
        "created_at": "2015-09-08T00:31:50Z", 
        "id": "641046249441992705"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: FATO: Cristiano Ronaldo \u00e9 o maior artilheiro do futebol mundial no S\u00e9culo XXI (491 gols) https://t.co/CnuUkJ116f", 
        "created_at": "2015-09-08T00:33:02Z", 
        "id": "641046551004082176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo joke funny way in Spain \u0645\u0642\u0627\u0644\u0628 \u0643\u0631\u064a\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648  https://t.co/mIMvQLAEXH", 
        "created_at": "2015-09-08T00:58:06Z", 
        "id": "641052858440413184"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"Nunca recuso um aut\u00f3grafo, foto ou abra\u00e7o porque eu tamb\u00e9m j\u00e1 fui um torcedor\" https://t.co/yrNrtdV0tc", 
        "created_at": "2015-09-08T01:00:12Z", 
        "id": "641053388508135425"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-08T01:02:13Z", 
        "id": "641053896622886912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/DEAls8S0y8", 
        "created_at": "2015-09-08T01:02:40Z", 
        "id": "641054008753418240"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/hl8sTzGSkV", 
        "created_at": "2015-09-08T01:02:43Z", 
        "id": "641054021969645568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-08T01:02:53Z", 
        "id": "641054061035450368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/art1idWFye", 
        "created_at": "2015-09-08T01:03:03Z", 
        "id": "641054103288811520"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"Nunca recuso um aut\u00f3grafo, foto ou abra\u00e7o porque eu tamb\u00e9m j\u00e1 fui um torcedor\" https://t.co/yrNrtdV0tc", 
        "created_at": "2015-09-08T01:03:57Z", 
        "id": "641054333451259904"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraVieiraa: \"O Ronaldo \u00e9 um arrogante. O Ronaldo \u00e9 insens\u00edvel. O Messi \u00e9 que \u00e9 boa pessoa, bla bla\"  As imagens falam por si.  https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T01:07:02Z", 
        "id": "641055108441186304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-08T01:28:49Z", 
        "id": "641060589112979456"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-08T01:29:10Z", 
        "id": "641060677671624704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/DEAls8S0y8", 
        "created_at": "2015-09-08T01:29:45Z", 
        "id": "641060825181122560"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-08T01:36:12Z", 
        "id": "641062448099917824"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Also agree with those saying Ronaldo has to be played in his favoured left-wing position. Isolated and wasted as the No9.", 
        "created_at": "2015-09-08T01:38:49Z", 
        "id": "641063106559373312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-08T01:41:51Z", 
        "id": "641063871340519424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-08T02:38:39Z", 
        "id": "641078162009530368"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Maior artilheiro e, em breve, jogador com mais partidas na hist\u00f3ria da Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa. Cristiano Ronaldo, lenda! https://t\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T03:13:14Z", 
        "id": "641086865567825920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @xtina @OfficialAdele \u261c cristiano ronaldo quiere con Miley http://t.co/lkIzm2CIkn", 
        "created_at": "2015-09-08T03:16:25Z", 
        "id": "641087668621848576"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-08T03:41:03Z", 
        "id": "641093866192543749"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T03:42:12Z", 
        "id": "641094154601295872"
    }, 
    {
        "text": "Messi's Rivalry with Ronaldo Drives Him http://t.co/T1LFmzrR8w http://t.co/VrLZql2XUT", 
        "created_at": "2015-09-08T05:12:29Z", 
        "id": "641116878090321920"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-08T05:47:11Z", 
        "id": "641125610291486720"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo com um jejum igual a 2010/11 http://t.co/fJa6W291H8 #desporto", 
        "created_at": "2015-09-08T05:47:46Z", 
        "id": "641125756479782912"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Ronaldo com um jejum igual a 2010/11 http://t.co/04fAr54ntp", 
        "created_at": "2015-09-08T06:02:50Z", 
        "id": "641129548331945984"
    }, 
    {
        "text": "@sportingloewe @captomente n\u00e3o \u00e9 mesmo nada mau jogador. A diferen\u00e7a \u00e9 que n\u00f3s reconhecemos isso. Para eles Ronaldo \u00e9 banal. :)", 
        "created_at": "2015-09-08T06:26:45Z", 
        "id": "641135566965350400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love ronaldo from philipines \u2665", 
        "created_at": "2015-09-08T06:57:13Z", 
        "id": "641143232244486144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-09-08T07:14:22Z", 
        "id": "641147548179169280"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-08T07:17:33Z", 
        "id": "641148350230716416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the best", 
        "created_at": "2015-09-08T07:34:17Z", 
        "id": "641152562113056770"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @jack54hd http://t.co/PCGuJF41wg RONALDO + MESSI IN THE SAME TEAM = FUT DRAFT HEAVEN - FIFA 16", 
        "created_at": "2015-09-08T08:18:55Z", 
        "id": "641163793175871489"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Miguel Veloso termina com s\u00e9rie de Cristiano Ronaldo #MiguelVeloso #CristianoRonaldo #Portugal http://t.co/mJAPqbryXR", 
        "created_at": "2015-09-08T08:22:47Z", 
        "id": "641164765704921089"
    }, 
    {
        "text": "Olha a ideia original para evitar beatas no ch\u00e3o de Londres!!  Adorei!! E claro, Cristiano Ronaldo na frente :)... http://t.co/kIqUXXbzz7", 
        "created_at": "2015-09-08T08:27:31Z", 
        "id": "641165960397893632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi we are all the way from India Portugal and real Madrid in our blood but Ronaldo in our soul thank you #vivaronaldo #teamss", 
        "created_at": "2015-09-08T08:34:22Z", 
        "id": "641167682864324608"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @nepenthez http://t.co/GIjJzyEJ6g OMFG RONALDO! - FIFA 16 Ultimate Team FUT DRAFT! (MY FIRST FUT", 
        "created_at": "2015-09-08T08:35:15Z", 
        "id": "641167905934209024"
    }, 
    {
        "text": "Golo de Veloso com Ronaldo em seca extrema http://t.co/H6qOpjsPdP", 
        "created_at": "2015-09-08T08:40:22Z", 
        "id": "641169190645297152"
    }, 
    {
        "text": "A grande simula\u00e7\u00e3o de Ronaldo http://t.co/PyffilL5jW http://t.co/jPAlmsHgHX", 
        "created_at": "2015-09-08T08:56:05Z", 
        "id": "641173146989543424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/art1idWFye", 
        "created_at": "2015-09-08T09:01:38Z", 
        "id": "641174544846340096"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-08T09:01:46Z", 
        "id": "641174577859678208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/hl8sTzGSkV", 
        "created_at": "2015-09-08T09:02:04Z", 
        "id": "641174652631519232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/DEAls8S0y8", 
        "created_at": "2015-09-08T09:02:06Z", 
        "id": "641174661884157952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-08T09:02:35Z", 
        "id": "641174782587875328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-08T09:21:11Z", 
        "id": "641179464077049857"
    }, 
    {
        "text": "@nunovalinhas plot twist: Martunis \u00e9 pai do filho de Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-08T09:23:37Z", 
        "id": "641180075967279104"
    }, 
    {
        "text": "RT @muitonojo: @nunovalinhas plot twist: Martunis \u00e9 pai do filho de Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-08T09:30:05Z", 
        "id": "641181702463836160"
    }, 
    {
        "text": "RT @muitonojo: @nunovalinhas plot twist: Martunis \u00e9 pai do filho de Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-08T09:34:56Z", 
        "id": "641182925313191936"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo e Marcelo http://t.co/bXHwkB5qCA", 
        "created_at": "2015-09-08T10:18:31Z", 
        "id": "641193892809981952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O Ronaldo disfar\u00e7ou-se de sem abrigo e dizem-me que ficou parecido comigo. Penso que esta frase j\u00e1 \u00e9 triste o... http://\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T10:26:09Z", 
        "id": "641195814715527168"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo e Marcelo http://t.co/bXHwkB5qCA", 
        "created_at": "2015-09-08T10:34:33Z", 
        "id": "641197927969521664"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol internacional : \"Aposto que Ronaldo vai voltar a ser o melhor marcador\" http://t.co/mdwKGyaetd #desporto", 
        "created_at": "2015-09-08T10:35:33Z", 
        "id": "641198178117652481"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Irina Shayk e Bradley Cooper voltam \u00e0 praia para namorar Ex-namorada de Cristiano Ronaldo e namorado... http://t.co/Z2he7UYPTT", 
        "created_at": "2015-09-08T10:53:38Z", 
        "id": "641202731621982208"
    }, 
    {
        "text": "O escritor \u00c1lvaro Magalh\u00e3es e o ilustrador Carlos J. Campos, pediram \u00e0 m\u00e3e de Cristiano Ronaldo que respondesse... http://t.co/Y2ePU15DPx", 
        "created_at": "2015-09-08T11:00:23Z", 
        "id": "641204428679303168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano seni \u00e7ok seviyorum Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-08T11:27:06Z", 
        "id": "641211151498498048"
    }, 
    {
        "text": "Feira de Santana l\u00edder do governo Ronaldo contesta denuncia da oposi\u00e7\u00e3o: O l\u00edder do Governo\u2026 http://t.co/LkcCyawXxw", 
        "created_at": "2015-09-08T11:49:53Z", 
        "id": "641216887729160192"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Still Waiting For Platform To Shine With Portugal http://t.co/AUMEjKGQxn http://t.co/bczzufXJl5", 
        "created_at": "2015-09-08T11:52:28Z", 
        "id": "641217536248250368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-08T11:57:00Z", 
        "id": "641218676486619136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Is bery nise", 
        "created_at": "2015-09-08T12:04:08Z", 
        "id": "641220471212634112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano heyyy Ronaldo love youuu", 
        "created_at": "2015-09-08T12:04:56Z", 
        "id": "641220675278086144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wow!!!ur d best Ronaldo. .love u...God bless you", 
        "created_at": "2015-09-08T12:06:05Z", 
        "id": "641220961866395649"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-08T12:07:26Z", 
        "id": "641221302339149824"
    }, 
    {
        "text": "RT @SaraVieiraa: \"O Ronaldo \u00e9 um arrogante. O Ronaldo \u00e9 insens\u00edvel. O Messi \u00e9 que \u00e9 boa pessoa, bla bla\"  As imagens falam por si.  https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T12:10:20Z", 
        "id": "641222032324206592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.  Bongoore love ronaldo im algirai", 
        "created_at": "2015-09-08T12:10:59Z", 
        "id": "641222195411308544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I call him Commander In Chief,  Field Marshall Cristiano Ronaldo dos Santos Aveiro. The epitome of a complete footballer", 
        "created_at": "2015-09-08T12:16:16Z", 
        "id": "641223526226243585"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: A 1\u00aa entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas http://t.co/Sp3evGCyK7", 
        "created_at": "2015-09-08T12:22:30Z", 
        "id": "641225095923539968"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: A 1\u00aa entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas http://t.co/Sp3evGCyK7", 
        "created_at": "2015-09-08T12:23:36Z", 
        "id": "641225371887771648"
    }, 
    {
        "text": "Mas enerva pessoal que goza com o Ronaldo do tempo da Madeira e Manchester  lmao era um mo\u00e7o como voc\u00eas  olhem pelo menos fez algo da vida", 
        "created_at": "2015-09-08T12:23:43Z", 
        "id": "641225399586934784"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo e Marcelo http://t.co/bXHwkB5qCA", 
        "created_at": "2015-09-08T12:25:54Z", 
        "id": "641225949539864576"
    }, 
    {
        "text": "Live News! Lionel Messi Edges Cristiano Ronaldo In FIFA 16 Ratings (Photos).  - See&gt;&gt; http://t.co/WPaBxRF9v7", 
        "created_at": "2015-09-08T12:27:06Z", 
        "id": "641226251072614400"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: A 1\u00aa entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas http://t.co/Sp3evGCyK7", 
        "created_at": "2015-09-08T12:28:40Z", 
        "id": "641226647648247808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Perfume from our one and only Riano Ronaldo \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2015-09-08T12:30:32Z", 
        "id": "641227116919582720"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Good morning \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\u2600\ufe0fcalma #Calma #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #7 #CR7 #LATEPOST\u2026 https://t.co/4uKMGzSjBg", 
        "created_at": "2015-09-08T12:32:37Z", 
        "id": "641227641559883776"
    }, 
    {
        "text": "Feira de Santana: l\u00edder do governo Ronaldo contesta denuncia da oposi\u00e7\u00e3o http://t.co/PpjqxFAUMc", 
        "created_at": "2015-09-08T12:32:55Z", 
        "id": "641227716256071680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You were born on 5 February to 10 February Ronaldo looked chance on me in you're an Aquarius, I was very happy, I love you", 
        "created_at": "2015-09-08T12:36:00Z", 
        "id": "641228492001136640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma | Miguel | Ronaldo http://t.co/1kYwiVGBHn", 
        "created_at": "2015-09-08T12:39:35Z", 
        "id": "641229391398309888"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \u2708 \ud83d\udc8b #Live Life Loud #ROC #Life #Loud #LiveLifeLoud #CR7 #7 #Cristiano #Ronaldo #LATEPOST\u2026 https://t.co/bN7WimLnQp", 
        "created_at": "2015-09-08T12:44:47Z", 
        "id": "641230700159606784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Air Ronaldo. http://t.co/4FEI8KspMZ", 
        "created_at": "2015-09-08T12:50:38Z", 
        "id": "641232174189015040"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: A 1\u00aa entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas http://t.co/Sp3evGCyK7", 
        "created_at": "2015-09-08T12:53:11Z", 
        "id": "641232817167421440"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CristianoRonaldo #Ronaldo #CR7 #Portugal #NIKE https://t.co/ZgZEHJJ2tz", 
        "created_at": "2015-09-08T12:53:44Z", 
        "id": "641232955176783872"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Ancelotti: \u00abRonaldo voltar\u00e1 a ser o Pichichi, aposto nele\u00bb http://t.co/BHkMPGLSsh #desporto", 
        "created_at": "2015-09-08T12:56:41Z", 
        "id": "641233695668473856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi Ronaldo.. I just have a dream that you said hi Abdullah..  I love you", 
        "created_at": "2015-09-08T12:59:07Z", 
        "id": "641234310637293568"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti: \u00abRonaldo voltar\u00e1 a ser o Pichichi, aposto nele\u00bb - Ex-treinador do Real Madrid elogia o portugu\u00eas http://t.co/rPvgJLp18W", 
        "created_at": "2015-09-08T13:01:24Z", 
        "id": "641234883520647168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sou brasileiro e acho CRISTIANO RONALDO MAIOR de todos os tempos", 
        "created_at": "2015-09-08T13:16:50Z", 
        "id": "641238769308442624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano iraha pangih jng ronaldo. .  Asana mimpi lamun pangih jng ronaldo teh", 
        "created_at": "2015-09-08T13:35:35Z", 
        "id": "641243487568969728"
    }, 
    {
        "text": "Humberto&amp;Ronaldo\ud83d\udca5 #naodormimosemaula #melhor\u00e9pocadoano  #nadamudou\u2026 https://t.co/uwKzfjMzbu", 
        "created_at": "2015-09-08T14:33:08Z", 
        "id": "641257969548705792"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Willian: \"Para mim, Ronaldinho foi melhor que Messi e Cristiano Ronaldo\" https://t.co/Wqg0fiw6Hn", 
        "created_at": "2015-09-08T14:38:15Z", 
        "id": "641259256067571712"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO HOJE EM OUVINDO A MAGDA na R\u00c1DIO RAIZONLINE http://t.co/QpjFvRSl80", 
        "created_at": "2015-09-08T14:59:06Z", 
        "id": "641264505784143872"
    }, 
    {
        "text": "Messi's Rivalry with Ronaldo Drives Him http://t.co/8rhyMHF4h7 http://t.co/iXySuiqIug", 
        "created_at": "2015-09-08T15:10:31Z", 
        "id": "641267378374885376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ChampionsLeague", 
        "created_at": "2015-09-08T15:13:02Z", 
        "id": "641268010280452096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i want see you. But i can't. I live far from you,very very far. #Ronaldo how are you???. Trying the best my idol\u2764\ud83d\udc99\u2764", 
        "created_at": "2015-09-08T15:22:12Z", 
        "id": "641270319013982208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-08T15:25:13Z", 
        "id": "641271076249567232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi dear Cristiano Ronaldo, my name is Abdulla. I want to contact you", 
        "created_at": "2015-09-08T15:28:24Z", 
        "id": "641271876451467264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Cristiano Ronaldo\u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2015-09-08T15:37:10Z", 
        "id": "641274084110770180"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO EM FIFA 16 - O melhor do mundo?: http://t.co/ZbMNqoa4I1 via @YouTube", 
        "created_at": "2015-09-08T15:39:56Z", 
        "id": "641274781917184000"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Still Waiting for Chance to Shine with Portugal http://t.co/MLSQAuuzmN http://t.co/uCv9JBqUkb", 
        "created_at": "2015-09-08T15:52:09Z", 
        "id": "641277856434122752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Proud to launch my Rankin X Ronaldo for #CR7Underwear campaign! New collection now live on http://t.co/hvDVvAxU0p http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T15:55:11Z", 
        "id": "641278616584585216"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\udd1d\ud83d\ude05 #cristianoronaldo#cristiano#ronaldo#cr7# https://t.co/olS2OgG5bY", 
        "created_at": "2015-09-08T15:55:46Z", 
        "id": "641278764220067840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-09-08T15:57:40Z", 
        "id": "641279241976348673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo agradece y sonr\u00ede con trabajo de @DiarioDiez sobre su vejez. http://t.co/RqibLI14VZ http://t.co/PNy64IcNoH", 
        "created_at": "2015-09-08T16:18:05Z", 
        "id": "641284380586037252"
    }, 
    {
        "text": "RT @br_uk: Portugal need to unleash their young talent and help out Cristiano Ronaldo | @andybrassell http://t.co/pujVhlfBHh http://t.co/fy\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T16:23:18Z", 
        "id": "641285692555927552"
    }, 
    {
        "text": "RT @br_uk: Portugal need to unleash their young talent and help out Cristiano Ronaldo | @andybrassell http://t.co/pujVhlfBHh http://t.co/fy\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T16:23:33Z", 
        "id": "641285758372966400"
    }, 
    {
        "text": "RT @br_uk: Portugal need to unleash their young talent and help out Cristiano Ronaldo | @andybrassell http://t.co/pujVhlfBHh http://t.co/fy\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T16:24:15Z", 
        "id": "641285933300600832"
    }, 
    {
        "text": "RT @br_uk: Portugal need to unleash their young talent and help out Cristiano Ronaldo | @andybrassell http://t.co/pujVhlfBHh http://t.co/fy\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T16:25:34Z", 
        "id": "641286263765606400"
    }, 
    {
        "text": "RT @br_uk: Portugal need to unleash their young talent and help out Cristiano Ronaldo | @andybrassell http://t.co/pujVhlfBHh http://t.co/fy\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T16:29:27Z", 
        "id": "641287242187714564"
    }, 
    {
        "text": "RT @br_uk: Portugal need to unleash their young talent and help out Cristiano Ronaldo | @andybrassell http://t.co/pujVhlfBHh http://t.co/fy\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T16:31:30Z", 
        "id": "641287756929462273"
    }, 
    {
        "text": "RT @br_uk: Portugal need to unleash their young talent and help out Cristiano Ronaldo | @andybrassell http://t.co/pujVhlfBHh http://t.co/fy\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T16:31:32Z", 
        "id": "641287766727348226"
    }, 
    {
        "text": "RT @br_uk: Portugal need to unleash their young talent and help out Cristiano Ronaldo | @andybrassell http://t.co/pujVhlfBHh http://t.co/fy\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T16:36:05Z", 
        "id": "641288912225370113"
    }, 
    {
        "text": "Putting Ronaldo as 9 is folly.", 
        "created_at": "2015-09-08T16:37:26Z", 
        "id": "641289250705645568"
    }, 
    {
        "text": "RT @br_uk: Portugal need to unleash their young talent and help out Cristiano Ronaldo | @andybrassell http://t.co/pujVhlfBHh http://t.co/fy\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T16:50:09Z", 
        "id": "641292449026076672"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-08T16:51:11Z", 
        "id": "641292711795015680"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal joga de azul e branco (cores da monarquia) porque Ronaldo \u00e9 o rei da selec\u00e7\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-09-08T16:55:10Z", 
        "id": "641293711465422848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-09-08T17:16:39Z", 
        "id": "641299119068151810"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyFIashbacks: Ronaldo De Lima scores from the kick off in the 2003 Madrid derby. #Galacticos http://t.co/x0Iz0vaIxg", 
        "created_at": "2015-09-08T17:17:17Z", 
        "id": "641299277356994560"
    }, 
    {
        "text": "RT @UberrFootbaII: Ronaldo &amp; Messi Stop comparing. http://t.co/ZEe4JWaG2O", 
        "created_at": "2015-09-08T17:23:29Z", 
        "id": "641300841090183168"
    }, 
    {
        "text": "A ex do Ronaldo namora com o meu Bradley Cooper? PORCA!", 
        "created_at": "2015-09-08T17:32:09Z", 
        "id": "641303018361778176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i  looooooove u ronaldo u r the legend", 
        "created_at": "2015-09-08T17:32:40Z", 
        "id": "641303151132278784"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/5QIQ4ZfWZ3", 
        "created_at": "2015-09-08T17:51:25Z", 
        "id": "641307870013857792"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo #Cap7t\u00e3o #Portugal @uefaeuro #For\u00e7aPortugal https://t.co/A4cHSIf3vr", 
        "created_at": "2015-09-08T18:08:32Z", 
        "id": "641312175081029632"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo #Cap7t\u00e3o #Portugal @uefaeuro #For\u00e7aPortugal https://t.co/072qi4kWB6", 
        "created_at": "2015-09-08T18:13:38Z", 
        "id": "641313458114441217"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo @officialpepe #MiguelVeloso #Portugal @uefaeuro #For\u00e7aPortugal https://t.co/fsgdAwnB3O", 
        "created_at": "2015-09-08T18:17:30Z", 
        "id": "641314432673521664"
    }, 
    {
        "text": "#GrowingUpPortguese quando viajas para outro pa\u00eds e dizes que \u00e9s de Portugal as pessoas mencionam sempre o Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-08T18:19:16Z", 
        "id": "641314876791615488"
    }, 
    {
        "text": "RT @br_uk: Portugal need to unleash their young talent and help out Cristiano Ronaldo | @andybrassell http://t.co/pujVhlfBHh http://t.co/fy\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T18:20:49Z", 
        "id": "641315268392800256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: When Cristiano Ronaldo shut the Chelsea fans up. http://t.co/X77wbPoZgk", 
        "created_at": "2015-09-08T18:27:26Z", 
        "id": "641316930838773761"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: A 1\u00aa entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas http://t.co/Sp3evGCyK7", 
        "created_at": "2015-09-08T18:29:51Z", 
        "id": "641317540766064641"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: A 1\u00aa entrevista de Cristiano Ronaldo em ingl\u00eas http://t.co/Sp3evGCyK7", 
        "created_at": "2015-09-08T18:32:38Z", 
        "id": "641318242078883842"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you Ronaldo\u2764\ud83c\udfc6\ud83d\udc48", 
        "created_at": "2015-09-08T18:36:00Z", 
        "id": "641319089437282304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oshianna2U: 'Enjoying Art' Ronaldo Pichardo #photography http://t.co/dcP7TsKtTS", 
        "created_at": "2015-09-08T18:45:45Z", 
        "id": "641321542039797762"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo named most charitable athlete after donating thousands paying medical bills for children http://t.co/7Jl90Zfa4m", 
        "created_at": "2015-09-08T19:00:42Z", 
        "id": "641325304141729792"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-08T19:17:42Z", 
        "id": "641329581832687616"
    }, 
    {
        "text": "RT @neburalexandre: ronaldo da leal vai estar no fifa 16", 
        "created_at": "2015-09-08T19:18:37Z", 
        "id": "641329813345730562"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo to score more in La Liga than Lionel (@TeamMessi) - Carlo (@MrAncelotti) http://t.co/Ym8woYArD2", 
        "created_at": "2015-09-08T19:20:55Z", 
        "id": "641330393300500482"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I'm one of your greatest fans! Please answer", 
        "created_at": "2015-09-08T19:22:06Z", 
        "id": "641330688260722688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo l am begging u be sound of Cizre in turkish army attact sivilian pple kurdish pple suffer as palestine dont be silnt pls", 
        "created_at": "2015-09-08T19:30:21Z", 
        "id": "641332766748094464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hi Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-08T19:31:30Z", 
        "id": "641333054779342849"
    }, 
    {
        "text": "About #FIFA16Demo... Ainda n\u00e3o consegui fazer um jogo de jeito com o Ronaldo, o Benzema j\u00e1 parece um Ponta de Lan\u00e7a.", 
        "created_at": "2015-09-08T19:52:02Z", 
        "id": "641338223269015552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CR7 #Cristiano #goals #bestplayer #Spain 'Ronaldo Will Score More Than Messi This Season' http://t.co/Y17qcFDzmm", 
        "created_at": "2015-09-08T19:57:46Z", 
        "id": "641339663865671682"
    }, 
    {
        "text": "@Peter1678 @itvfootball @WayneRooney still better than Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-08T20:49:34Z", 
        "id": "641352700802678784"
    }, 
    {
        "text": "@MrDuckstep @itvfootball @WayneRooney Ronaldo has 55 goals lad", 
        "created_at": "2015-09-08T20:50:02Z", 
        "id": "641352818578735105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano What you need to become a footballer Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-08T20:52:38Z", 
        "id": "641353471568928769"
    }, 
    {
        "text": "RT @sanmarinopasion: Goles de San Marino en septiembre: 1 Goles de Cristiano Ronaldo en septiembre: 0  San Marino &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-08T21:01:10Z", 
        "id": "641355622244466688"
    }, 
    {
        "text": "RT @sanmarinopasion: Goles de San Marino en septiembre: 1 Goles de Cristiano Ronaldo en septiembre: 0  San Marino &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-08T21:01:59Z", 
        "id": "641355824795811840"
    }, 
    {
        "text": "RT @sanmarinopasion: Goles de San Marino en septiembre: 1 Goles de Cristiano Ronaldo en septiembre: 0  San Marino &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-08T21:06:22Z", 
        "id": "641356930070409216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sexy_Good_Boys: Ronaldo ! \ud83d\udc4c http://t.co/nVI4YTnJ2q", 
        "created_at": "2015-09-08T21:07:42Z", 
        "id": "641357264549376000"
    }, 
    {
        "text": "RT @sanmarinopasion: Goles de San Marino en septiembre: 1 Goles de Cristiano Ronaldo en septiembre: 0  San Marino &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-08T21:09:44Z", 
        "id": "641357776174772229"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Brother Ronaldo Please reply because I want to study civil aviation does not have the money", 
        "created_at": "2015-09-08T21:12:31Z", 
        "id": "641358478137622529"
    }, 
    {
        "text": "RT @sanmarinopasion: Goles de San Marino en septiembre: 1 Goles de Cristiano Ronaldo en septiembre: 0  San Marino &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-08T21:13:37Z", 
        "id": "641358755754446853"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sexy_Good_Boys: Ronaldo ! \ud83d\udc4c http://t.co/nVI4YTnJ2q", 
        "created_at": "2015-09-08T21:13:45Z", 
        "id": "641358785978593281"
    }, 
    {
        "text": "RT @sanmarinopasion: Goles de San Marino en septiembre: 1 Goles de Cristiano Ronaldo en septiembre: 0  San Marino &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-08T21:18:48Z", 
        "id": "641360058144591872"
    }, 
    {
        "text": "Com tanta selfie que o Ronaldo anda a tirar, nem sei como ainda n\u00e3o arranjou um selfie stick barrado a ouro", 
        "created_at": "2015-09-08T21:21:48Z", 
        "id": "641360812188143616"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreeemiguel: Com tanta selfie que o Ronaldo anda a tirar, nem sei como ainda n\u00e3o arranjou um selfie stick barrado a ouro", 
        "created_at": "2015-09-08T21:24:05Z", 
        "id": "641361389185953792"
    }, 
    {
        "text": "RT @sanmarinopasion: Goles de San Marino en septiembre: 1 Goles de Cristiano Ronaldo en septiembre: 0  San Marino &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-08T21:27:34Z", 
        "id": "641362266038792192"
    }, 
    {
        "text": "RT @inconseguir: \u00daltima hora: Ronaldo oferece ilha grega a Portas.", 
        "created_at": "2015-09-08T21:30:14Z", 
        "id": "641362935734927360"
    }, 
    {
        "text": "RT @inconseguir: \u00daltima hora: Ronaldo oferece ilha grega a Portas.", 
        "created_at": "2015-09-08T21:39:16Z", 
        "id": "641365210272366593"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-09-08T21:46:39Z", 
        "id": "641367067157921792"
    }, 
    {
        "text": "RT @sanmarinopasion: Goles de San Marino en septiembre: 1 Goles de Cristiano Ronaldo en septiembre: 0  San Marino &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-08T21:47:21Z", 
        "id": "641367242408521731"
    }, 
    {
        "text": "RT @inconseguir: \u00daltima hora: Ronaldo oferece ilha grega a Portas.", 
        "created_at": "2015-09-08T21:49:54Z", 
        "id": "641367883591905284"
    }, 
    {
        "text": "RT @FanQuotations: San Marino troll Ronaldo. http://t.co/wekHzqil2u", 
        "created_at": "2015-09-08T22:07:35Z", 
        "id": "641372336994807808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FanQuotations: San Marino troll Ronaldo. http://t.co/wekHzqil2u", 
        "created_at": "2015-09-08T22:24:41Z", 
        "id": "641376640258441216"
    }, 
    {
        "text": "RT @sanmarinopasion: Goles de San Marino en septiembre: 1 Goles de Cristiano Ronaldo en septiembre: 0  San Marino &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-08T22:27:39Z", 
        "id": "641377386106343424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano suma 8 partidos sin anotar gol https://t.co/Ljws1f8RUp @realmadrid #Cristiano #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-09-08T22:27:48Z", 
        "id": "641377423485829120"
    }, 
    {
        "text": "RT @sanmarinopasion: Goles de San Marino en septiembre: 1 Goles de Cristiano Ronaldo en septiembre: 0  San Marino &gt;&gt;&gt;&gt;&gt; Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-09-08T22:31:04Z", 
        "id": "641378244126711808"
    }, 
    {
        "text": "RT @br_uk: Portugal need to unleash their young talent and help out Cristiano Ronaldo | @andybrassell http://t.co/pujVhlfBHh http://t.co/fy\u2026", 
        "created_at": "2015-09-08T23:06:33Z", 
        "id": "641387173326028800"
    }
]