[
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-24T00:01:09Z", 
        "id": "580157364931825664"
    }, 
    {
        "text": "Senador Ronaldo Caiado defende que a petista Dilma Rousseff renuncie ao mandato: O l\u00edder do DEM no Senado, Ron... http://t.co/IAmfBG3Xd7", 
        "created_at": "2015-03-24T00:08:05Z", 
        "id": "580159112593309696"
    }, 
    {
        "text": "Senador Ronaldo Caiado defende que a petista Dilma Rousseff renuncie ao mandato: O l\u00edder do DEM no Senado, Ron... http://t.co/NaiIYZpUp2", 
        "created_at": "2015-03-24T00:08:07Z", 
        "id": "580159117463052289"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Senador Ronaldo Caiado defende que a petista Dilma Rousseff renuncie ao mandato: O l\u00edder do DEM no Senado, Ron... http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-03-24T00:09:16Z", 
        "id": "580159408065347584"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - Capit\u00e3o #Ronaldo chegou bem disposto a Cascais http://t.co/A9tWHdIT1p", 
        "created_at": "2015-03-24T00:21:03Z", 
        "id": "580162373547376640"
    }, 
    {
        "text": "Senador Ronaldo Caiado defende que a petista Dilma Rousseff renuncie ao mandato http://t.co/pGL9v8uFcR", 
        "created_at": "2015-03-24T00:25:04Z", 
        "id": "580163386681507840"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Senador Ronaldo Caiado defende que a petista Dilma Rousseff renuncie ao mandato http://t.co/pGL9v8uFcR", 
        "created_at": "2015-03-24T00:26:09Z", 
        "id": "580163658430484480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Senador Ronaldo Caiado defende que a petista Dilma Rousseff renuncie ao mandato http://t.co/pGL9v8uFcR", 
        "created_at": "2015-03-24T00:27:02Z", 
        "id": "580163879747080192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Senador Ronaldo Caiado defende que a petista Dilma Rousseff renuncie ao mandato http://t.co/pGL9v8uFcR", 
        "created_at": "2015-03-24T00:29:45Z", 
        "id": "580164563225743360"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-24T00:37:52Z", 
        "id": "580166607118282752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-24T00:43:02Z", 
        "id": "580167905461010433"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Capit\u00e3o Ronaldo chegou bem disposto a Cascais http://t.co/JjT9Fz4JAZ #desporto", 
        "created_at": "2015-03-24T00:57:52Z", 
        "id": "580171638571802624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T01:05:59Z", 
        "id": "580173682363920384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-24T01:13:35Z", 
        "id": "580175594920497152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ola Ronaldo vejo.te no hotel este fim de semana.Quando chegar mando tweet a dizer n\u00ba quarto,em principio vou sozinha(tm910015845)", 
        "created_at": "2015-03-24T01:33:03Z", 
        "id": "580180491762077697"
    }, 
    {
        "text": "Estas estat\u00edsticas falam por si, eles s\u00e3o os dois monstros do futebol da atualidade, s\u00e3o Cristiano Ronaldo e... http://t.co/OPRhfBxqDP", 
        "created_at": "2015-03-24T01:39:42Z", 
        "id": "580182168695111680"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Estas estat\u00edsticas falam por si, eles s\u00e3o os dois monstros do futebol da atualidade, s\u00e3o Cristiano Ronaldo e... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-03-24T01:39:52Z", 
        "id": "580182207152721920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Senador Ronaldo Caiado defende que a petista Dilma Rousseff renuncie ao mandato http://t.co/pGL9v8uFcR", 
        "created_at": "2015-03-24T01:46:52Z", 
        "id": "580183971578937345"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Senador Ronaldo Caiado defende que a petista Dilma Rousseff renuncie ao mandato http://t.co/pGL9v8uFcR", 
        "created_at": "2015-03-24T01:49:25Z", 
        "id": "580184610061025280"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo arrives in Estoril. #Portugal #fpf http://t.co/mqnU0PI2jD", 
        "created_at": "2015-03-24T02:00:02Z", 
        "id": "580187283015368704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo arrives in Estoril. #Portugal #fpf http://t.co/mqnU0PI2jD", 
        "created_at": "2015-03-24T02:00:41Z", 
        "id": "580187449143500801"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo arrives in Estoril. #Portugal #fpf http://t.co/mqnU0PI2jD", 
        "created_at": "2015-03-24T02:01:24Z", 
        "id": "580187626180874241"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo arrives in Estoril. #Portugal #fpf http://t.co/mqnU0PI2jD", 
        "created_at": "2015-03-24T02:01:41Z", 
        "id": "580187698742370304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Capit\u00e3o #Ronaldo chegou bem disposto a Cascais http://t.co/A9tWHdIT1p", 
        "created_at": "2015-03-24T02:02:14Z", 
        "id": "580187836877549569"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - #PedroProen\u00e7a visitou museu de #Ronaldo na Madeira http://t.co/S514JNZBM3", 
        "created_at": "2015-03-24T02:02:30Z", 
        "id": "580187906318446592"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo arrives in Estoril. #Portugal #fpf http://t.co/mqnU0PI2jD", 
        "created_at": "2015-03-24T02:02:34Z", 
        "id": "580187923221450752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Senador Ronaldo Caiado defende que a petista Dilma Rousseff renuncie ao mandato http://t.co/pGL9v8uFcR", 
        "created_at": "2015-03-24T02:05:33Z", 
        "id": "580188671158173696"
    }, 
    {
        "text": "Passamos agora pela Espanha onde Cristiano Ronaldo com o golo marcado no cl\u00e1ssico reduziu para um golo a... http://t.co/YyvUc6sLVy", 
        "created_at": "2015-03-24T02:33:47Z", 
        "id": "580195778984968192"
    }, 
    {
        "text": "O \"fantasma\" de Ronaldo. RT @globoesportecom Nada de fantasma: Brasil deixa 98 de lado em volta ao Stade de France http://t.co/lBVsPeuvAP", 
        "created_at": "2015-03-24T03:20:14Z", 
        "id": "580207466564202496"
    }, 
    {
        "text": "A tr\u00e1gica noite de Ronaldo RT @globoesportecom Nada de fantasma: Brasil deixa 98 de lado em volta ao Stade de France http://t.co/lBVsPeuvAP", 
        "created_at": "2015-03-24T03:21:49Z", 
        "id": "580207865299922944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-24T03:38:56Z", 
        "id": "580212170971090945"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-03-24T04:12:44Z", 
        "id": "580220679246647297"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-03-24T04:16:43Z", 
        "id": "580221680871559168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano chea Cristiano Ronaldo el mejor de el @MUNDO", 
        "created_at": "2015-03-24T04:27:46Z", 
        "id": "580224462244716544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  King Cristiano Ronaldo or Tornado", 
        "created_at": "2015-03-24T05:48:42Z", 
        "id": "580244831466713088"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo arrives in Estoril. #Portugal #fpf http://t.co/mqnU0PI2jD", 
        "created_at": "2015-03-24T05:50:35Z", 
        "id": "580245301933510656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hallow ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T06:46:59Z", 
        "id": "580259498029228032"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-24T07:06:20Z", 
        "id": "580264367121428480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo arrives in Estoril. #Portugal #fpf http://t.co/mqnU0PI2jD", 
        "created_at": "2015-03-24T07:10:19Z", 
        "id": "580265370143072256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I love u soo much... so very much! &lt;3", 
        "created_at": "2015-03-24T07:50:02Z", 
        "id": "580275364858982400"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  Cristiano ronaldo kami merindukan kamu bermain bersama manchester United . We miss you ronaldo came back to Old Traford", 
        "created_at": "2015-03-24T08:07:42Z", 
        "id": "580279812339724288"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo pelo Real em 2014/15:  40 jogos 42 gols 16 assist\u00eancias https://t.co/ZK9QHMYcbU", 
        "created_at": "2015-03-24T08:29:25Z", 
        "id": "580285274871193600"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-03-24T08:47:42Z", 
        "id": "580289876135780353"
    }, 
    {
        "text": "Sports Gossip column: Falcao, Ronaldo, Bale, Di Maria, Sterling, Pogba http://t.co/3EiaId9EOs", 
        "created_at": "2015-03-24T09:26:22Z", 
        "id": "580299608057901057"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-24T09:47:08Z", 
        "id": "580304833871130625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Semua Pemain Madrid Sampah\u201c http://t.co/3pzuOAg3Fw via @UCBrowserIndo", 
        "created_at": "2015-03-24T09:48:03Z", 
        "id": "580305064650117120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano coach erred in place Bale because he plays left wing and Ronaldo free", 
        "created_at": "2015-03-24T09:49:04Z", 
        "id": "580305319458291712"
    }, 
    {
        "text": "#Benfica Gait\u00e1n como Messi ou Ronaldo http://t.co/Q54b4rzgOE  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-24T10:30:12Z", 
        "id": "580315669515739136"
    }, 
    {
        "text": "Muito gosta o jornalismo tuga destas \"alegorias\" \u201c@ojogo: #Benfica Gait\u00e1n como Messi ou Ronaldo http://t.co/mNdU1dArds\u201d", 
        "created_at": "2015-03-24T10:31:25Z", 
        "id": "580315977361047552"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedrobrandao: Muito gosta o jornalismo tuga destas \"alegorias\" \u201c@ojogo: #Benfica Gait\u00e1n como Messi ou Ronaldo http://t.co/mNdU1dArds\u201d", 
        "created_at": "2015-03-24T10:33:20Z", 
        "id": "580316460888788992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T10:52:12Z", 
        "id": "580321210015358976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo :) :D :", 
        "created_at": "2015-03-24T11:31:17Z", 
        "id": "580331044483801090"
    }, 
    {
        "text": "RT @PurelyFootball: Falcao to Liverpool, Ronaldo back to England, latest on Bale &amp; Pogba - our transfer round up: http://t.co/ywubNuG2In ht\u2026", 
        "created_at": "2015-03-24T11:32:41Z", 
        "id": "580331395597336576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo!! &lt;3", 
        "created_at": "2015-03-24T11:38:30Z", 
        "id": "580332858188947456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hay cristian ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T11:53:38Z", 
        "id": "580336668965666816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu sou da indonesia I ronaldo fas e tamben madridista eu Quero um negocio mas rao tem o ronaldo capital podeme ajudar.20 milhoes", 
        "created_at": "2015-03-24T11:55:17Z", 
        "id": "580337084885413889"
    }, 
    {
        "text": "@nunovalinhas at\u00e9 o cadete parecia o ronaldo na liga escocesa :) n\u00e3o esquecer @andrerodpt @leaodealvalade", 
        "created_at": "2015-03-24T11:56:12Z", 
        "id": "580337314058108928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love u cristiano ronaldo, i want to meet you, plz come india one time , i'm big fan of your, your the best , i love you so much", 
        "created_at": "2015-03-24T12:18:48Z", 
        "id": "580343000691175424"
    }, 
    {
        "text": "RT @SuperSportingPT: Ronaldo recebeu um telem\u00f3vel com capa de ouro: http://t.co/XVMI5XxGoY", 
        "created_at": "2015-03-24T12:19:48Z", 
        "id": "580343255046463488"
    }, 
    {
        "text": "@lotluz @leefsp I'm hoping for a Ronaldo/B close encounter, I need a photo of those 2 :D", 
        "created_at": "2015-03-24T12:29:19Z", 
        "id": "580345647112519680"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Benfica Gait\u00e1n como Messi ou Ronaldo http://t.co/Q54b4rzgOE  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-24T12:34:35Z", 
        "id": "580346974408429568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/nKsDlH0jCt", 
        "created_at": "2015-03-24T12:38:35Z", 
        "id": "580347978252230656"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo arrives in Estoril. #Portugal #fpf http://t.co/mqnU0PI2jD", 
        "created_at": "2015-03-24T12:42:39Z", 
        "id": "580349003369418752"
    }, 
    {
        "text": "Coentr\u00e3o | Ronaldo http://t.co/4XmrwIRchn", 
        "created_at": "2015-03-24T13:22:30Z", 
        "id": "580359031186837507"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo http://t.co/4XmrwIRchn", 
        "created_at": "2015-03-24T13:23:50Z", 
        "id": "580359369042329601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo disse \u201cNos cagamos todos\u201d, em leitura labial feita por TV. Assista: http://t.co/0OBEum7krR http://t.co/bVMYkA5B7x", 
        "created_at": "2015-03-24T13:34:25Z", 
        "id": "580362030349201408"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportingCPBr: Messi? Cristiano Ronaldo? N\u00e3o......  Peyroteo, Jogos: 328 Gols: 531 http://t.co/UCrPsGaWW4", 
        "created_at": "2015-03-24T13:38:07Z", 
        "id": "580362963883831296"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo http://t.co/4XmrwIRchn", 
        "created_at": "2015-03-24T13:41:03Z", 
        "id": "580363701326348289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hallo ilove you ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T13:45:38Z", 
        "id": "580364852352430081"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo http://t.co/4XmrwIRchn", 
        "created_at": "2015-03-24T14:03:23Z", 
        "id": "580369322733883392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo http://t.co/4XmrwIRchn", 
        "created_at": "2015-03-24T14:11:37Z", 
        "id": "580371391222009856"
    }, 
    {
        "text": "RT @frasefutebol: CRISTIANO RONALDO: \"Nunca neguei um aut\u00f3grafo, foto ou abra\u00e7o a um f\u00e3 porque j\u00e1 fui um deles\" http://t.co/Joi9pZph6t", 
        "created_at": "2015-03-24T14:11:48Z", 
        "id": "580371439162957824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO FOLLOW ME PLEASE, SEGUE ME PF \u2764", 
        "created_at": "2015-03-24T14:27:26Z", 
        "id": "580375373285863424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO FOLLOW ME PLEASE,  SEGUE ME PF \u2764", 
        "created_at": "2015-03-24T14:28:09Z", 
        "id": "580375554760769537"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  RONALDO FOLLOW ME PLEASE, SEGUE ME PF \u2764", 
        "created_at": "2015-03-24T14:28:21Z", 
        "id": "580375605419614208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo http://t.co/4XmrwIRchn", 
        "created_at": "2015-03-24T14:34:41Z", 
        "id": "580377198596616192"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] \"Momento de forma de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 o mais importante\" http://t.co/WIksAmqm60 #desporto", 
        "created_at": "2015-03-24T14:52:46Z", 
        "id": "580381748871073792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO &lt;3", 
        "created_at": "2015-03-24T17:04:30Z", 
        "id": "580414899588722688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo reply me", 
        "created_at": "2015-03-24T17:04:56Z", 
        "id": "580415008573652993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO", 
        "created_at": "2015-03-24T17:05:53Z", 
        "id": "580415247804059649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo is the best player....sorry messi.", 
        "created_at": "2015-03-24T17:06:19Z", 
        "id": "580415356243677185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo sen ne dion mk.", 
        "created_at": "2015-03-24T17:06:45Z", 
        "id": "580415465220096003"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CR7 VS Sergia &lt;3 ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T17:07:18Z", 
        "id": "580415603837689857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano te amamos \u00e9s nosso maior orgulho Ronaldo \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-03-24T17:07:24Z", 
        "id": "580415631671070720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You failed O @Cristiano You failed O RonaldoYou failed O Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T17:08:25Z", 
        "id": "580415887091589120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I dream in my life Cristiano Ronaldo to be Muslim Do you agree", 
        "created_at": "2015-03-24T17:09:08Z", 
        "id": "580416065202724865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ta muito bom esa idea desde venezuela guido rodrigues que sigas asim ronaldo e madrid para siempre", 
        "created_at": "2015-03-24T17:09:09Z", 
        "id": "580416070097485824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I hope to see you to browse your adore all that is Ronaldo \ud83d\udc51\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", 
        "created_at": "2015-03-24T17:09:41Z", 
        "id": "580416202733928448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano You failed O Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T17:10:08Z", 
        "id": "580416320069582848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you Ronaldo I miss you Ronaldo please come back in saudia Arabia \ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-03-24T17:11:21Z", 
        "id": "580416623061942272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano fala Ronaldo eu sou brasileiro mais sou teu f\u00e3, VC \u00e9 o \u00fanico que pode colocar o messi no bolso VC \u00e9 uma maquina cara e igual a VC", 
        "created_at": "2015-03-24T17:12:04Z", 
        "id": "580416804939522048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo con el nuevo uniforme de #Portugal . http://t.co/nWlJzyd28r", 
        "created_at": "2015-03-24T17:16:16Z", 
        "id": "580417862755549185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo con el nuevo uniforme de #Portugal . http://t.co/lufG8hEy0z", 
        "created_at": "2015-03-24T17:16:16Z", 
        "id": "580417863569317888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vivaa cristopher viva ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T17:16:24Z", 
        "id": "580417893281755137"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-24T17:17:00Z", 
        "id": "580418047070081024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is a great player you do not bother to talk some people, I'm sure that you have a lot to offer", 
        "created_at": "2015-03-24T17:17:43Z", 
        "id": "580418226863128576"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano thank you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T17:17:56Z", 
        "id": "580418281112281088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love http://t.co/fqF6ntVTqG", 
        "created_at": "2015-03-24T17:18:44Z", 
        "id": "580418482090692610"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo http://t.co/4XmrwIRchn", 
        "created_at": "2015-03-24T17:20:06Z", 
        "id": "580418824496947201"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Ronaldo mostra nova camisola da Sele\u00e7\u00e3o Nacional http://t.co/2WLAmGhOUk", 
        "created_at": "2015-03-24T17:22:00Z", 
        "id": "580419305646481408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano best BEST BEST BEST \u2665\u2665\u2665VIVA RONALDO \u2665\u2665\u2665\u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2015-03-24T17:25:19Z", 
        "id": "580420140149407744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2665 \u2665 VIVA RONALDO \u2665\u2665\u2665\u2665\u2665 BEST BEST BEST\u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2015-03-24T17:25:52Z", 
        "id": "580420277378674688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Ronaldo mostra nova camisola da Sele\u00e7\u00e3o Nacional http://t.co/2WLAmGhOUk", 
        "created_at": "2015-03-24T17:30:19Z", 
        "id": "580421395340984322"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano forca portugal .  Viva ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T17:35:35Z", 
        "id": "580422720745160704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bela camisa ronaldo.. abra\u00e7os de sobral/ce  Brasil", 
        "created_at": "2015-03-24T17:37:10Z", 
        "id": "580423122047930369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano King Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-03-24T17:37:35Z", 
        "id": "580423225567535104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T17:43:05Z", 
        "id": "580424611730472962"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hallo ckristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T17:44:23Z", 
        "id": "580424936566755329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo no treino de hoje http://t.co/Jew3aleAMN", 
        "created_at": "2015-03-24T17:49:59Z", 
        "id": "580426347937443840"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/lPu2G2wkUE", 
        "created_at": "2015-03-24T17:52:42Z", 
        "id": "580427029637664769"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Kak\u00e1: \"J\u00e1 fui melhor do que Messi e Ronaldo\" http://t.co/aeGJu3IzmQ", 
        "created_at": "2015-03-24T17:53:05Z", 
        "id": "580427127306252288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/lPu2G2wkUE", 
        "created_at": "2015-03-24T17:54:15Z", 
        "id": "580427422018994176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/lPu2G2wkUE", 
        "created_at": "2015-03-24T17:54:44Z", 
        "id": "580427540210315265"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/lPu2G2wkUE", 
        "created_at": "2015-03-24T17:55:26Z", 
        "id": "580427716945645568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/lPu2G2wkUE", 
        "created_at": "2015-03-24T17:55:29Z", 
        "id": "580427729453084672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/lPu2G2wkUE", 
        "created_at": "2015-03-24T17:57:38Z", 
        "id": "580428271323639808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/QejVVVPGRZ", 
        "created_at": "2015-03-24T18:00:39Z", 
        "id": "580429029750239232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/lPu2G2wkUE", 
        "created_at": "2015-03-24T18:02:23Z", 
        "id": "580429466918367234"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/lPu2G2wkUE", 
        "created_at": "2015-03-24T18:07:01Z", 
        "id": "580430634973306880"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/lPu2G2wkUE", 
        "created_at": "2015-03-24T18:10:03Z", 
        "id": "580431394805014528"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo mostra nova camisola da Sele\u00e7\u00e3o Nacional http://t.co/gXLg4aNSfP #desporto", 
        "created_at": "2015-03-24T18:14:33Z", 
        "id": "580432530316357633"
    }, 
    {
        "text": "RT @EconBizFin: Why\u2014even in years when Ronaldo had more goals\u2014Messi was football's most valuable scorer http://t.co/vWa5y2RFTR http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-03-24T18:21:00Z", 
        "id": "580434153944027137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #Soccer #Cute http://t.co/IaaCLNe9iN", 
        "created_at": "2015-03-24T18:25:48Z", 
        "id": "580435361639301120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T18:26:12Z", 
        "id": "580435460855635969"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/oksrSSG1I1", 
        "created_at": "2015-03-24T18:28:47Z", 
        "id": "580436108934250500"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/oksrSSG1I1", 
        "created_at": "2015-03-24T18:29:22Z", 
        "id": "580436255990784000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/oksrSSG1I1", 
        "created_at": "2015-03-24T18:32:37Z", 
        "id": "580437075767500801"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/lPu2G2wkUE", 
        "created_at": "2015-03-24T18:33:32Z", 
        "id": "580437307448287232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I know that you will not join any other club but United in the premier league.  If that happens you are dead to us.", 
        "created_at": "2015-03-24T18:37:14Z", 
        "id": "580438236624998403"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo perde 4,2 milh\u00f5es de f\u00e3s http://t.co/6i7VGBjU0p", 
        "created_at": "2015-03-24T18:37:32Z", 
        "id": "580438314781683714"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/oksrSSG1I1", 
        "created_at": "2015-03-24T18:38:03Z", 
        "id": "580438445010644993"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Ronaldo mostra nova camisola da Sele\u00e7\u00e3o Nacional http://t.co/2WLAmGhOUk", 
        "created_at": "2015-03-24T18:48:11Z", 
        "id": "580440991519412225"
    }, 
    {
        "text": "RT @eemilybronte: O gato deu um pontap\u00e9 na morte. \u00c9 o Cristiano Ronaldo dos felinos. FIL\u00d3I dos santos Aveiro", 
        "created_at": "2015-03-24T18:50:00Z", 
        "id": "580441448476184580"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO DOS FELINOS AI CARALHOS ME FODAM HAHAHA", 
        "created_at": "2015-03-24T18:50:24Z", 
        "id": "580441549777068032"
    }, 
    {
        "text": "RT @annelling: CRISTIANO RONALDO DOS FELINOS AI CARALHOS ME FODAM HAHAHA", 
        "created_at": "2015-03-24T18:51:21Z", 
        "id": "580441789372465152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Ronaldo soy tu fan gusta el juego yo respeto contestenme en mi tweet !", 
        "created_at": "2015-03-24T18:57:20Z", 
        "id": "580443294297145344"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/oksrSSG1I1", 
        "created_at": "2015-03-24T19:00:26Z", 
        "id": "580444074450255872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/oksrSSG1I1", 
        "created_at": "2015-03-24T19:01:07Z", 
        "id": "580444248664903682"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo don't leave real madrid... We love you very very much..... I wish you visit Egypt to see you", 
        "created_at": "2015-03-24T19:02:43Z", 
        "id": "580444651783630848"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Kak\u00e1 coloca Cristiano Ronaldo no seu onze ideal e deixa Messi de fora http://t.co/sc8WdC3cQt #desporto", 
        "created_at": "2015-03-24T19:04:28Z", 
        "id": "580445092835655680"
    }, 
    {
        "text": "Kak\u00e1: \u00abRonaldo \u00e9 o melhor jogador do planeta\u00bb - Melhor jogador do mundo em 2007 falou do craque portugu\u00eas, elogiou... http://t.co/KDWjL1SK6j", 
        "created_at": "2015-03-24T19:04:50Z", 
        "id": "580445185026457600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo i want you to be the highest goal scorer", 
        "created_at": "2015-03-24T19:14:44Z", 
        "id": "580447673343410176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you kindg", 
        "created_at": "2015-03-24T19:17:18Z", 
        "id": "580448321489248256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/oksrSSG1I1", 
        "created_at": "2015-03-24T19:17:40Z", 
        "id": "580448412279148545"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/oksrSSG1I1", 
        "created_at": "2015-03-24T19:19:00Z", 
        "id": "580448748008026114"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano forca ronaldo\u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-03-24T19:19:49Z", 
        "id": "580448954917224448"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Celebra\u00e7\u00e3o de #Ronaldo pode ser alvo de puni\u00e7\u00e3o http://t.co/5dFQ3dWfEc", 
        "created_at": "2015-03-24T19:27:03Z", 
        "id": "580450775417110528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hijo de puta hombre puto ronaldo.", 
        "created_at": "2015-03-24T19:33:10Z", 
        "id": "580452312314953729"
    }, 
    {
        "text": "Era o q faltava! Patetas\u201c@Record_Portugal: #RealMadrid - Celebra\u00e7\u00e3o de #Ronaldo pode ser alvo de puni\u00e7\u00e3o http://t.co/F5ipNB9hOL\u201d", 
        "created_at": "2015-03-24T19:36:54Z", 
        "id": "580453255022510080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Besster fu\u00dfball Spieler ever ever ever  Ronaldo w\u00e4re cool wenn wir mal schreiben  Mein freund tim wer sprach los er Spiel nsw hi", 
        "created_at": "2015-03-24T19:41:36Z", 
        "id": "580454436444770305"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Celebra\u00e7\u00e3o de #Ronaldo pode ser alvo de puni\u00e7\u00e3o http://t.co/5dFQ3dWfEc", 
        "created_at": "2015-03-24T19:43:14Z", 
        "id": "580454848350535680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Ronaldo mostra nova camisola da Sele\u00e7\u00e3o Nacional http://t.co/2WLAmGhOUk", 
        "created_at": "2015-03-24T19:43:41Z", 
        "id": "580454961181511680"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Cristiano Ronaldo apontado ao Manchester City http://t.co/bu1NFNtv1u", 
        "created_at": "2015-03-24T19:47:39Z", 
        "id": "580455959744647168"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Kak\u00e1: \"J\u00e1 fui melhor do que Messi e Ronaldo\" http://t.co/aeGJu3IzmQ", 
        "created_at": "2015-03-24T19:47:44Z", 
        "id": "580455980317671426"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: \"Momento de forma de Ronaldo n\u00e3o \u00e9 o mais importante\" http://t.co/ARsxqkcNcB", 
        "created_at": "2015-03-24T19:47:47Z", 
        "id": "580455992653135872"
    }, 
    {
        "text": "RT @GBHIATO: Cristiano Ronaldo poder\u00e1 rumar ao Manchester City http://t.co/WxlbZo0Jst", 
        "created_at": "2015-03-24T19:54:02Z", 
        "id": "580457566288928769"
    }, 
    {
        "text": "Para onde vai o Ronaldo n\u00e3o sei. Que n\u00e3o fica no Real parece evidente.", 
        "created_at": "2015-03-24T19:54:56Z", 
        "id": "580457791237787649"
    }, 
    {
        "text": "@Portugal Cristiano Ronaldo, recibido con mucho cari\u00f1o en su selecci\u00f3n http://t.co/QxHrlB87su", 
        "created_at": "2015-03-24T19:55:57Z", 
        "id": "580458048168308736"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano_ronaldo #cristiano #cr7 #ronaldo #real #realmadrid #real_madrid #madrid #hala #halamadrid #ha\u2026 http://t.co/tgcXQ2BRdU", 
        "created_at": "2015-03-24T19:56:54Z", 
        "id": "580458284756373504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano viva Ronaldo!!!! You have been away 10 years too long. #ManchesterUnited", 
        "created_at": "2015-03-24T19:57:57Z", 
        "id": "580458549123350530"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu me enviar seus f\u00e3s peru amado enormes de Ronaldo assinado jerseys eu te amo muito grande para ser muito feliz", 
        "created_at": "2015-03-24T20:03:51Z", 
        "id": "580460035060400128"
    }, 
    {
        "text": "@OESTEVES :) n\u00e3o estava a falar da rtp 2, isso claro que \u00e9 servi\u00e7o p\u00fablico e fiz RT, mas da certeza do Ronaldo sair.", 
        "created_at": "2015-03-24T20:05:07Z", 
        "id": "580460353441652736"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Mercado: Man City pode avan\u00e7ar por Ronaldo; Cech n\u00e3o quer ser suplente http://t.co/fyzXFi1trz #desporto", 
        "created_at": "2015-03-24T20:05:33Z", 
        "id": "580460463466635265"
    }, 
    {
        "text": "@OESTEVES grandAs malucos. pagar isso por um jogador de 30 anos, mesmo sendo o Ronaldo. Esta tudo doido", 
        "created_at": "2015-03-24T20:07:40Z", 
        "id": "580460996814352384"
    }, 
    {
        "text": "@pedro_sales @OESTEVES o Ronaldo poder\u00e1 ser o primeiro \"super jogador\" a jogar at\u00e9 aos 38/40.", 
        "created_at": "2015-03-24T20:09:25Z", 
        "id": "580461435916054528"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo with the new Portugal Jersey. http://t.co/Kw2HFzKJFb", 
        "created_at": "2015-03-24T20:10:20Z", 
        "id": "580461668771213312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Cristiano Ronaldo arrives at #Portugal camp in Cascais. #fpf http://t.co/FPImicpHIg", 
        "created_at": "2015-03-24T20:23:14Z", 
        "id": "580464913451220992"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Happy to announce my newest range of products: Cristiano Ronaldo Footwear #CR7footwear http://t.co/6UXNEOxD5O", 
        "created_at": "2015-03-24T20:26:01Z", 
        "id": "580465612167737344"
    }, 
    {
        "text": "Mascherano finge duas agress\u00f5es de Ronaldo! http://t.co/9rgJH4iuGO", 
        "created_at": "2015-03-24T20:30:27Z", 
        "id": "580466729475809280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo looked eager, hungry and fresh again and his scoring instinct is on top levels. #RealMadrid #RMCF #ElClasico", 
        "created_at": "2015-03-24T20:41:08Z", 
        "id": "580469419291340800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo i love to meet you i am your big fan", 
        "created_at": "2015-03-24T20:42:41Z", 
        "id": "580469810083037186"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo KW haha http://t.co/b74cTJEFkC", 
        "created_at": "2015-03-24T20:44:30Z", 
        "id": "580470266112962563"
    }, 
    {
        "text": "Celebra\u00e7\u00e3o de Ronaldo em Camp Nou pode ser alvo de puni\u00e7\u00e3o http://t.co/JykA3TWEHx", 
        "created_at": "2015-03-24T20:47:45Z", 
        "id": "580471082643288065"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo http://t.co/4XmrwIRchn", 
        "created_at": "2015-03-24T20:57:08Z", 
        "id": "580473445722488833"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/lPu2G2wkUE", 
        "created_at": "2015-03-24T20:58:09Z", 
        "id": "580473700962705408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/oksrSSG1I1", 
        "created_at": "2015-03-24T20:59:00Z", 
        "id": "580473915027427328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/oksrSSG1I1", 
        "created_at": "2015-03-24T21:00:04Z", 
        "id": "580474182712102912"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/lPu2G2wkUE", 
        "created_at": "2015-03-24T21:01:05Z", 
        "id": "580474438447194112"
    }, 
    {
        "text": "RT @SportYou: Tebas le tira de las orejas a Cristiano Ronaldo. http://t.co/FyfBuClr3y", 
        "created_at": "2015-03-24T21:01:39Z", 
        "id": "580474583058407424"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo apontado ao Manchester City http://t.co/CDSQ2CaAbB uiii... ia ser cm o figo quando foi do bar\u00e7a pro real... i don't think", 
        "created_at": "2015-03-24T21:13:41Z", 
        "id": "580477611400388609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo follow me \u263a please", 
        "created_at": "2015-03-24T21:18:06Z", 
        "id": "580478719371935744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo :) , im big your FAN , please make photo with my name Enedin Hankic :)  A lot to me that means...", 
        "created_at": "2015-03-24T21:19:08Z", 
        "id": "580478981851488256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano help me RONALDO ...", 
        "created_at": "2015-03-24T21:27:54Z", 
        "id": "580481189200412672"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Ronaldo corre o risco de vir a ser castigado http://t.co/NiaetwFTG6  em http://t.co/UBRDjQEj06", 
        "created_at": "2015-03-24T21:31:35Z", 
        "id": "580482112891035649"
    }, 
    {
        "text": "RT @stevesemjob: n\u00e3o sei, mas eu acho que a profiss\u00e3o da Katia Aveiro \u00e9 ser irm\u00e3 do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T21:33:08Z", 
        "id": "580482502797729792"
    }, 
    {
        "text": "RT @stevesemjob: n\u00e3o sei, mas eu acho que a profiss\u00e3o da Katia Aveiro \u00e9 ser irm\u00e3 do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-24T21:33:27Z", 
        "id": "580482585744277505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Portugal needs you!!! Let's go Ronaldo, we love you! Tens de marcar no domingo s2 s2", 
        "created_at": "2015-03-24T21:37:42Z", 
        "id": "580483651856633856"
    }, 
    {
        "text": "RT @SLBenfica_FR: F\u00e0bio Coentr\u00e3o [@Fabio_Coentrao] et Cristiano Ronaldo [@Cristiano] avec la Sele\u00e7\u00e3o #CarregaBenfica http://t.co/h0y7qJTuJc", 
        "created_at": "2015-03-24T21:40:41Z", 
        "id": "580484405602439168"
    }, 
    {
        "text": "RT @SLBenfica_FR: F\u00e0bio Coentr\u00e3o [@Fabio_Coentrao] et Cristiano Ronaldo [@Cristiano] avec la Sele\u00e7\u00e3o #CarregaBenfica http://t.co/h0y7qJTuJc", 
        "created_at": "2015-03-24T21:41:07Z", 
        "id": "580484515052826625"
    }, 
    {
        "text": "RT @SLBenfica_FR: F\u00e0bio Coentr\u00e3o [@Fabio_Coentrao] et Cristiano Ronaldo [@Cristiano] avec la Sele\u00e7\u00e3o #CarregaBenfica http://t.co/h0y7qJTuJc", 
        "created_at": "2015-03-24T21:41:10Z", 
        "id": "580484525656043520"
    }, 
    {
        "text": "No Bairro Alto, Ronaldo \u00e9 um arroz campe\u00e3o http://t.co/hjDeRoequm", 
        "created_at": "2015-03-24T21:41:31Z", 
        "id": "580484614931816449"
    }, 
    {
        "text": "RT @SLBenfica_FR: F\u00e0bio Coentr\u00e3o [@Fabio_Coentrao] et Cristiano Ronaldo [@Cristiano] avec la Sele\u00e7\u00e3o #CarregaBenfica http://t.co/h0y7qJTuJc", 
        "created_at": "2015-03-24T21:41:43Z", 
        "id": "580484664009310208"
    }, 
    {
        "text": "RT @SLBenfica_FR: F\u00e0bio Coentr\u00e3o [@Fabio_Coentrao] et Cristiano Ronaldo [@Cristiano] avec la Sele\u00e7\u00e3o #CarregaBenfica http://t.co/h0y7qJTuJc", 
        "created_at": "2015-03-24T21:42:08Z", 
        "id": "580484767155638273"
    }, 
    {
        "text": "RT @SLBenfica_FR: F\u00e0bio Coentr\u00e3o [@Fabio_Coentrao] et Cristiano Ronaldo [@Cristiano] avec la Sele\u00e7\u00e3o #CarregaBenfica http://t.co/h0y7qJTuJc", 
        "created_at": "2015-03-24T21:43:12Z", 
        "id": "580485037306560512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo I a. of Libya impressed my strong personality on the pitch please respond to my message", 
        "created_at": "2015-03-24T21:47:21Z", 
        "id": "580486083550552064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cr7Prince4ever: Cristiano Ronaldo with the new Portugal Jersey. http://t.co/Kw2HFzKJFb", 
        "created_at": "2015-03-24T21:48:42Z", 
        "id": "580486423687663616"
    }, 
    {
        "text": "RT @SLBenfica_FR: F\u00e0bio Coentr\u00e3o [@Fabio_Coentrao] et Cristiano Ronaldo [@Cristiano] avec la Sele\u00e7\u00e3o #CarregaBenfica http://t.co/h0y7qJTuJc", 
        "created_at": "2015-03-24T21:55:08Z", 
        "id": "580488039140626432"
    }, 
    {
        "text": "RT @cronaldo_cr7: \u00c1 procura de Cristiano Ronaldo !", 
        "created_at": "2015-03-24T22:11:38Z", 
        "id": "580492192059363328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Nueva camiseta de Portugal. http://t.co/ViBiNCjyKc http://t.co/QAbobgXmke", 
        "created_at": "2015-03-24T22:12:28Z", 
        "id": "580492403146137603"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Coentr\u00e3o | Ronaldo http://t.co/4XmrwIRchn", 
        "created_at": "2015-03-24T22:18:03Z", 
        "id": "580493809085259776"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Ronaldo corre o risco de vir a ser castigado http://t.co/NiaetwFTG6  em http://t.co/UBRDjQEj06", 
        "created_at": "2015-03-24T22:29:08Z", 
        "id": "580496598142177281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HI ronaldo i wonna to say you'r the best but i hope to get back to you'r real Level soon..good luck with country team..with love", 
        "created_at": "2015-03-24T22:30:16Z", 
        "id": "580496880309813249"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/oksrSSG1I1", 
        "created_at": "2015-03-24T22:33:16Z", 
        "id": "580497638354714624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRcbAzt  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-03-24T22:42:23Z", 
        "id": "580499931678539776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano diga me morrer morrer mas e adicional para mim Ronaldo cabelo", 
        "created_at": "2015-03-24T23:00:00Z", 
        "id": "580504363166273537"
    }, 
    {
        "text": "Presidente da liga espanhola pede castigo para Cristiano Ronaldo http://t.co/RZy2wn72ar", 
        "created_at": "2015-03-24T23:01:06Z", 
        "id": "580504643526066176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podr\u00eda ser sancionado por su celebraci\u00f3n en el cl\u00e1sico http://t.co/2L2ybJKVY8 http://t.co/HVryE0LuxH", 
        "created_at": "2015-03-24T23:03:19Z", 
        "id": "580505201112702976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Next World footballer !", 
        "created_at": "2015-03-24T23:10:20Z", 
        "id": "580506966918881280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Good morning tn ronaldo, what do you form dey liga campion?", 
        "created_at": "2015-03-24T23:31:06Z", 
        "id": "580512192988110849"
    }, 
    {
        "text": "@the_bammer O Bale \u00e9 0. O Modric, o Benzema e o Marcelo s\u00e3o os \u00fanicos que jogam alguma coisa... O Ronaldo n\u00e3o sai da \u00e1rea o jogo inteiro...", 
        "created_at": "2015-03-24T23:43:47Z", 
        "id": "580515381711880193"
    }, 
    {
        "text": "@sapodesporto EU  SOU O  F\u00c3 MAIS F\u00c3 DO MUNDO DO CRISTIANO RONALDO O MEU GRANDE SONHO \u00c9 CONHECER-LO", 
        "created_at": "2015-03-24T23:58:46Z", 
        "id": "580519154467377152"
    }
]