[
    {
        "text": "@Cristiano futbolistas como tu deben estar en el futbol gracias ronaldo por ser tan humilde no como ese argentino,", 
        "created_at": "2015-08-19T00:24:15Z", 
        "id": "633796584006918144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Posts Shirtless Photo Of Him And His Son..  - See&gt;&gt; http://t.co/v3vsolHNK6", 
        "created_at": "2015-08-19T00:36:48Z", 
        "id": "633799740140994561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @DaniiAzul ola Ronaldo y james", 
        "created_at": "2015-08-19T00:42:08Z", 
        "id": "633801085870845953"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo comprou um andar da Trump Tower pela bagatela de 15 milh\u00f5es de euros https://t.co/P9Vy29CMXO", 
        "created_at": "2015-08-19T00:43:14Z", 
        "id": "633801359402401793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Hey how's it going Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T00:43:44Z", 
        "id": "633801488180101124"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Ronaldo: A \u00fanica pessoa que Zlatan Ibrahimovic idolatra al\u00e9m dele mesmo http://t.co/HvewDmUSL3", 
        "created_at": "2015-08-19T00:55:52Z", 
        "id": "633804541729730561"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreiasdrm: Aqui nasceram: Cristiano Ronaldo, Adrien Silva, C\u00e9dric Soares, Bartra, Llorente, Morata, entre outros... http://t.co/FYzV7\u2026", 
        "created_at": "2015-08-19T00:57:34Z", 
        "id": "633804967833399301"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Messi e Ronaldo juntos? Esse \u00e9 o sonho do PSG http://t.co/74JYDC9vou http://t.co/9B6wjJZyzR", 
        "created_at": "2015-08-19T00:57:41Z", 
        "id": "633804999198416896"
    }, 
    {
        "text": "Christiano Ronaldo Posts Shirtless Photo Of Him And His Son..  - See&gt;&gt; http://t.co/8vs4O9TFTn", 
        "created_at": "2015-08-19T01:12:06Z", 
        "id": "633808624742219776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-19T01:46:59Z", 
        "id": "633817401906216960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano melhor jogador do mundo com seu filho...ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T01:57:31Z", 
        "id": "633820053826347008"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Treino, treino, treino: Esta \u00e9 a rotina de Cristiano Ronaldo http://t.co/AdelOvb2Ep", 
        "created_at": "2015-08-19T01:59:09Z", 
        "id": "633820464058642432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: United fans like:  Nani : Next Ronaldo Valencia : Next Ronaldo Januzaj : Next Ronaldo DiMaria : Next Ronaldo  Now Depay\u2026", 
        "created_at": "2015-08-19T02:07:02Z", 
        "id": "633822448505475072"
    }, 
    {
        "text": "RT @odedonafrida: 'Eles manipulam datas de funda\u00e7\u00e3o, n\u00fameros de s\u00f3cios' || Tinham 90 mil s\u00f3cios e atribu\u00edram a Cristiano Ronaldo o n\u00famero 1\u2026", 
        "created_at": "2015-08-19T02:07:59Z", 
        "id": "633822689459892224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo compra apartamento en la Torre de Trump en #NewYork (VIDEO) http://t.co/GSo3gQmUdz", 
        "created_at": "2015-08-19T02:15:00Z", 
        "id": "633824454808858624"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-19T02:16:44Z", 
        "id": "633824892807311361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u200b y @jamesdrodriguez se burlan de @MarceloM12 en plena entrevista. Video: http://t.co/wRUFscyF8o http://t.co/bQNdvvHHU7", 
        "created_at": "2015-08-19T02:38:59Z", 
        "id": "633830489292455937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y sus lujos: apartamento de 16 millones de euros en Nueva York http://t.co/tr4vpwNS80 http://t.co/W74zmCyCgO", 
        "created_at": "2015-08-19T02:40:40Z", 
        "id": "633830913743454208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano WOW RONALDO IM UR FAN ! :D", 
        "created_at": "2015-08-19T03:38:31Z", 
        "id": "633845473455943680"
    }, 
    {
        "text": "Suspens\u00e3o do BRT de Feira pela 2\u00aa vez 'apavora' Ronaldo   http://t.co/ugyIUPJ1W5", 
        "created_at": "2015-08-19T04:07:31Z", 
        "id": "633852771930898432"
    }, 
    {
        "text": "Suspens\u00e3o do BRT de Feira pela 2\u00aa vez apavora Ronaldo   http://t.co/ugyIUPJ1W5", 
        "created_at": "2015-08-19T04:08:12Z", 
        "id": "633852941355630592"
    }, 
    {
        "text": "Suspens\u00e3o do BRT de Feira  apavora Ronaldo   http://t.co/ugyIUPJ1W5", 
        "created_at": "2015-08-19T04:09:12Z", 
        "id": "633853193261346816"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo est\u00e1 'acuado' pela Defensoria P\u00fablica da Bahia   http://t.co/4mgvnayuWf", 
        "created_at": "2015-08-19T04:21:51Z", 
        "id": "633856376041799680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  #PremRatanDhanPayoThisDiwali", 
        "created_at": "2015-08-19T07:26:27Z", 
        "id": "633902834866520064"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e as morning pics  so quer o meu menino", 
        "created_at": "2015-08-19T07:50:01Z", 
        "id": "633908766149316609"
    }, 
    {
        "text": "RT @marianast7: O Ronaldo sou eu na vida xD http://t.co/RhAHwtcjwO", 
        "created_at": "2015-08-19T07:53:28Z", 
        "id": "633909632998768640"
    }, 
    {
        "text": "@tartofs A Dolores, m\u00e3e do Ronaldo tem um livro?!!", 
        "created_at": "2015-08-19T08:03:44Z", 
        "id": "633912217684049920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cool pick of Ronaldo http://t.co/JCSYxmA4ue", 
        "created_at": "2015-08-19T08:05:01Z", 
        "id": "633912540662235136"
    }, 
    {
        "text": "Ao que parece at\u00e9 Cristiano Ronaldo ouve os Discos Pedidos! N\u00e3o percam voc\u00eas tamb\u00e9m! \u00c9 entre as 10 e as 12 horas... http://t.co/d4uLMbuiXH", 
        "created_at": "2015-08-19T08:28:17Z", 
        "id": "633918393209499648"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - Ronaldo com motivos para sorrir  http://t.co/exFDAzkpHu", 
        "created_at": "2015-08-19T08:39:03Z", 
        "id": "633921104839614464"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Ronaldo com motivos para sorrir  http://t.co/exFDAzkpHu", 
        "created_at": "2015-08-19T08:40:39Z", 
        "id": "633921507199188992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo should totally come to Sounders http://t.co/tyi6q15j0i via @sounderatheart", 
        "created_at": "2015-08-19T08:42:19Z", 
        "id": "633921926126178304"
    }, 
    {
        "text": "Feira de Santana: prefeito Jos\u00e9 Ronaldo assina contrato emergencial com empresas de \u00f4nibus, mas... http://t.co/IBuGcWOR8O", 
        "created_at": "2015-08-19T08:44:09Z", 
        "id": "633922385981345792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano namoradade Ronaldo humano ide desejo lhe um muito bemintenci onada mu\u00e7ulmanos do que sevocecolocar afeemsev cora\u00e7ao que deus", 
        "created_at": "2015-08-19T08:44:29Z", 
        "id": "633922471524204545"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo com motivos para sorrir http://t.co/tHNMNeEKnl #desporto", 
        "created_at": "2015-08-19T09:08:19Z", 
        "id": "633928471136235520"
    }, 
    {
        "text": "@SolOnline  Bonito gesto...e, j\u00e1 agora e ilha grega oferecida por Ronaldo tamb\u00e9m reverte para oquem precisa(IPO)?... http://t.co/8Wmd12m2qu", 
        "created_at": "2015-08-19T09:27:08Z", 
        "id": "633933204316143616"
    }, 
    {
        "text": "@SolOnline  Bonito gesto...e, j\u00e1 agora, a ilha grega oferecida por Ronaldo tamb\u00e9m reverte para quem precisa (IPO) ? http://t.co/xnaf1o4tLZ", 
        "created_at": "2015-08-19T09:28:38Z", 
        "id": "633933583770587136"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - Ronaldo conhece f\u00e3 que o \"carrega\" nas costas http://t.co/OserBER8vi", 
        "created_at": "2015-08-19T09:33:04Z", 
        "id": "633934696850849792"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \"Good Morning\u2600\ufe0f\ud83d\udc4d\u2600\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83d\udc8b\" i miss you #ronaldo #HalaMadrid #l4l #spam4spam #instalike\u2026 https://t.co/s3gOr0Q8eL", 
        "created_at": "2015-08-19T09:41:35Z", 
        "id": "633936841813716992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano quero mais um Cristiano Ronaldo J\u00fanior \ud83c\udf88", 
        "created_at": "2015-08-19T09:59:40Z", 
        "id": "633941393640189952"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo conhece f\u00e3 que o \"carrega\" nas costas http://t.co/chsgYEmrw9 #desporto", 
        "created_at": "2015-08-19T10:11:45Z", 
        "id": "633944433071816704"
    }, 
    {
        "text": "#Marcelo #fintou quase todo o #Galatasaray e finalizou com perfei\u00e7\u00e3o #cr7 #ronaldo #futbol #futebol #soccer... https://t.co/I5Dg5Wr3om", 
        "created_at": "2015-08-19T10:16:08Z", 
        "id": "633945534038966272"
    }, 
    {
        "text": "RT @apostaganha: #Marcelo #fintou quase todo o #Galatasaray e finalizou com perfei\u00e7\u00e3o #cr7 #ronaldo #futbol #futebol #soccer... https://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-08-19T10:18:32Z", 
        "id": "633946140073963520"
    }, 
    {
        "text": "A suposta nova casa do Ronaldo em NY. Local ideal, decor discut\u00edvel https://t.co/RRM6R0WN0z", 
        "created_at": "2015-08-19T10:28:02Z", 
        "id": "633948530407833600"
    }, 
    {
        "text": "RT @apostaganha: #Marcelo #fintou quase todo o #Galatasaray e finalizou com perfei\u00e7\u00e3o #cr7 #ronaldo #futbol #futebol #soccer... https://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-08-19T10:31:39Z", 
        "id": "633949442438250496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo responded to beg or add this dream and I hope to be achieved ..\ud83d\udc9c", 
        "created_at": "2015-08-19T10:49:01Z", 
        "id": "633953809618702336"
    }, 
    {
        "text": "Jornalista pergunta ao filho do Cristiano Ronaldo se ele sabe quem \u00e9 o pai, a resposta foi...! http://t.co/0bn5U9foxI http://t.co/ScrsdYe3tJ", 
        "created_at": "2015-08-19T10:49:50Z", 
        "id": "633954015550775296"
    }, 
    {
        "text": "V\u00cdDEOS ENGRA\u00c7ADOS - Jornalista pergunta ao filho do Cristiano Ronaldo se ele sabe quem \u00e9 o pai, a resposta do ... http://t.co/5bhRVMJ1rT", 
        "created_at": "2015-08-19T11:02:10Z", 
        "id": "633957119193059328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo responded to beg or add this dream and I hope to be achieved ..\ud83d\udc9c http://t.co/0eW4JSgCgA", 
        "created_at": "2015-08-19T11:06:28Z", 
        "id": "633958202707591168"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o poupou Marcelo LOL :) http://t.co/7u9O5LvJWh", 
        "created_at": "2015-08-19T11:24:25Z", 
        "id": "633962720518385664"
    }, 
    {
        "text": "Aqui est\u00e1 o \"novo Ronaldo\". http://t.co/X7quC98274", 
        "created_at": "2015-08-19T11:26:37Z", 
        "id": "633963274531401728"
    }, 
    {
        "text": "Jornalista pergunta ao filho do Cristiano Ronaldo se ele sabe quem \u00e9 o pai, a resposta do garoto calou o jorna... http://t.co/b6bDYaulFw", 
        "created_at": "2015-08-19T11:32:41Z", 
        "id": "633964801601859584"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Fun time with my bro\u203c\ufe0f \ud83c\udf05\ud83d\ude48\ud83d\ude02\ud83d\udd1d  #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo #Madridista\u2026 https://t.co/tiLMV2eFE1", 
        "created_at": "2015-08-19T11:38:45Z", 
        "id": "633966327338823681"
    }, 
    {
        "text": "Feira de Santana: prefeito Jos\u00e9 Ronaldo assina contrato emergencial com empresas de \u00f4nibus, mas... http://t.co/eJmAJDW3Kx", 
        "created_at": "2015-08-19T11:44:26Z", 
        "id": "633967756673683456"
    }, 
    {
        "text": "RT @canchallena: La broma de Cristiano Ronaldo a Marcelo, quien hizo un golazo en la presentaci\u00f3n de los refuerzos de Real Madrid http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-08-19T11:45:11Z", 
        "id": "633967945673232384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo currently has the best goal ratio in La Liga history at 1,125", 
        "created_at": "2015-08-19T11:45:13Z", 
        "id": "633967953030082560"
    }, 
    {
        "text": "A casa do Ronaldo na Trump Tower \u00e9 t\u00e3o feia como o magnata que d\u00e1 nome ao pr\u00e9dio.", 
        "created_at": "2015-08-19T11:54:33Z", 
        "id": "633970304864399361"
    }, 
    {
        "text": "RT @observadorpt: As imagens da Casa de Ronaldo na Trump Tower em Nova Iorque: http://t.co/BdV6umxF0C http://t.co/PlEqW81GxL", 
        "created_at": "2015-08-19T12:04:49Z", 
        "id": "633972888501141504"
    }, 
    {
        "text": "Fez o Ronaldo muito bem.", 
        "created_at": "2015-08-19T12:05:25Z", 
        "id": "633973037885464578"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Hey Ronaldo this is my new photo this is for you http://t.co/NpsEreTLyz", 
        "created_at": "2015-08-19T12:15:17Z", 
        "id": "633975522117070850"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo  Please I need to communicate with you via mobile", 
        "created_at": "2015-08-19T12:42:33Z", 
        "id": "633982382597476352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ...cristiano ronaldo funny face during marcelo's interview.:-) :-) :-) :-) http://t.co/gfLhWObuNC", 
        "created_at": "2015-08-19T13:21:04Z", 
        "id": "633992075093090305"
    }, 
    {
        "text": "@andrerodpt V\u00ea o Ronaldo por exemplo, a maior bandeira do Sporting. Se o Real Madrid vender, o United tem % maior de forma\u00e7\u00e3o @JPPir", 
        "created_at": "2015-08-19T13:24:11Z", 
        "id": "633992861382537216"
    }, 
    {
        "text": "@JPPir No Ronaldo dividia em tr\u00eas: o talento inato dele, o indicar do caminho do SCP e a subida de patamar do MU  @andrerodpt", 
        "created_at": "2015-08-19T13:28:39Z", 
        "id": "633993983497216002"
    }, 
    {
        "text": "Levar o @Cristiano Ronaldo \u00e0s costas. #CaGrandaMaluco ahah https://t.co/koRriLxvPF", 
        "created_at": "2015-08-19T13:30:08Z", 
        "id": "633994358916816896"
    }, 
    {
        "text": "RT @observadorpt: As novas imagens da Casa de Ronaldo na Trump Tower em Nova Iorque: http://t.co/BdV6umxF0C http://t.co/qJgMrw7khS", 
        "created_at": "2015-08-19T13:30:41Z", 
        "id": "633994495986638848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Galatasaray (Home) 15-16 HD 720p https://t.co/pc4K6pkkIJ v\u00eda @YouTube", 
        "created_at": "2015-08-19T13:41:49Z", 
        "id": "633997296292728832"
    }, 
    {
        "text": "Ramos steals the ball. He passes it to Bale. Bale over the top to Ronaldo. He cuts back. PEDROOOOO!!!!! **Manchester United fan wakes up*", 
        "created_at": "2015-08-19T13:58:15Z", 
        "id": "634001434359537664"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Cristiano Ronaldo apela para terem calma depois de ser assobiado pelos adeptos do Real Madrid \u2022 2015... http://t.co/bNz3YGAtk4", 
        "created_at": "2015-08-19T14:03:36Z", 
        "id": "634002779581771776"
    }, 
    {
        "text": "@JPPir Nesse caso, consideras que os jogadores terminam a forma\u00e7\u00e3o em idades diferentes. Ronaldo acabou com 17, Gelson com 20? @andrerodpt", 
        "created_at": "2015-08-19T14:03:40Z", 
        "id": "634002795297959937"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Kovavic encantado por trabalhar com Ronaldo http://t.co/vXofKR0pmr", 
        "created_at": "2015-08-19T14:05:03Z", 
        "id": "634003144079462400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo take more of your fans . I want to help me to achieve the dream", 
        "created_at": "2015-08-19T14:06:16Z", 
        "id": "634003450259468288"
    }, 
    {
        "text": "@JPPir Mas nesse caso deixas de dizer que o Man. United contribuiu na forma\u00e7\u00e3o de Ronaldo? @andrerodpt", 
        "created_at": "2015-08-19T14:06:23Z", 
        "id": "634003481377026049"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Kovavic encantado por trabalhar com Ronaldo http://t.co/vXofKR0pmr", 
        "created_at": "2015-08-19T14:08:56Z", 
        "id": "634004121843011585"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Kovavic encantado por trabalhar com Ronaldo http://t.co/vXofKR0pmr", 
        "created_at": "2015-08-19T14:09:43Z", 
        "id": "634004320116211712"
    }, 
    {
        "text": "RT @JONSBARATHEON: welcome to chelsea ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T14:10:57Z", 
        "id": "634004630826012672"
    }, 
    {
        "text": "RT @arya_rachma: Welcome to Chelsea Cristiano Ronaldo http://t.co/Y2vShFkZwn", 
        "created_at": "2015-08-19T14:11:12Z", 
        "id": "634004691429519360"
    }, 
    {
        "text": "RT @MindOfMastour: @josikintero8 Welcome to Chelsea. RT for Messi Fav for Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T14:11:26Z", 
        "id": "634004751567482880"
    }, 
    {
        "text": "RT @chardo89: Chelsea welcome to the cristiano ronaldo show.... #star", 
        "created_at": "2015-08-19T14:11:33Z", 
        "id": "634004781103714304"
    }, 
    {
        "text": "RT @RwDHaRRis92: Ronaldo, welcome to chelsea !!", 
        "created_at": "2015-08-19T14:11:37Z", 
        "id": "634004795116908544"
    }, 
    {
        "text": "RT @F_Nangula: welcome to #Chelsea Ronaldo :\"\"D http://t.co/foO5zKRVzQ", 
        "created_at": "2015-08-19T14:11:51Z", 
        "id": "634004854806069248"
    }, 
    {
        "text": "RT @rraqifrozemi: Ronaldo you're welcome to Chelsea", 
        "created_at": "2015-08-19T14:11:56Z", 
        "id": "634004876683571200"
    }, 
    {
        "text": "Jornalista pergunta ao filho do Cristiano Ronaldo se ele sabe quem \u00e9 o pai, a resposta do garoto calou o jorna... http://t.co/MUliQdsp8t", 
        "created_at": "2015-08-19T14:17:48Z", 
        "id": "634006353774641153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu te amo ronaldo \ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98\ud83d\udc98", 
        "created_at": "2015-08-19T14:33:00Z", 
        "id": "634010179768553472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 I love you Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T14:33:15Z", 
        "id": "634010243043758080"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo invade entrevista de Marcelo http://t.co/wFa4WxX8hv", 
        "created_at": "2015-08-19T14:33:40Z", 
        "id": "634010347574161408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 te amoooo Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T14:33:56Z", 
        "id": "634010413319917568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 aldon Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T14:33:56Z", 
        "id": "634010413315657728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Hey Ronaldo please speak with me Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T14:34:41Z", 
        "id": "634010602235559937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 I love your body Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T14:35:14Z", 
        "id": "634010740588867585"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano boa tarde seu cristiano ronaldo ...", 
        "created_at": "2015-08-19T14:36:13Z", 
        "id": "634010986756841472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Ronaldo http://t.co/YvvXOOn9La", 
        "created_at": "2015-08-19T14:36:23Z", 
        "id": "634011028079022080"
    }, 
    {
        "text": "So pedro and cristiano ronaldo don't play as strikers ?? https://t.co/hbdNEm1dhq", 
        "created_at": "2015-08-19T14:36:53Z", 
        "id": "634011156244529152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo withthe future legend crjunior", 
        "created_at": "2015-08-19T14:37:46Z", 
        "id": "634011376340594688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19  Ronaldo Ronaldo Ronaldo the  best player in the world http://t.co/y5HXEoqnIS", 
        "created_at": "2015-08-19T14:38:02Z", 
        "id": "634011446146240513"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Kovavic encantado por trabalhar com Ronaldo http://t.co/qrDQNUOb1l #desporto", 
        "created_at": "2015-08-19T14:38:04Z", 
        "id": "634011454924976128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   If you are an unbeliever in God and his book O Cristiano Ronaldo will be like the one in the picture https://t.co/WO5UO125rH", 
        "created_at": "2015-08-19T14:40:29Z", 
        "id": "634012059533905922"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Cristiano Ronaldo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude1a", 
        "created_at": "2015-08-19T15:15:40Z", 
        "id": "634020915962101760"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo invade entrevista de Marcelo http://t.co/jbeISBunka #desporto", 
        "created_at": "2015-08-19T15:20:33Z", 
        "id": "634022145157279745"
    }, 
    {
        "text": "RT @Squawka: Mateo Kova\u010di\u0107 completed more league take-ons last season (90) than Cristiano Ronaldo &amp; James Rodr\u00edguez combined (84). http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-08-19T15:23:06Z", 
        "id": "634022784801341440"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo brinca com Marcelo. Veja o v\u00eddeo http://t.co/XPCUoRafIy", 
        "created_at": "2015-08-19T15:29:33Z", 
        "id": "634024409628454912"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ouve assobios e pede calma aos adeptos http://t.co/g8xD9appsf via @maisfutebol", 
        "created_at": "2015-08-19T15:43:06Z", 
        "id": "634027820033941504"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: Ronaldo ouve assobios e pede calma aos adeptos http://t.co/g8xD9appsf via @maisfutebol", 
        "created_at": "2015-08-19T15:53:49Z", 
        "id": "634030518259073024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y su Ronadito.  http://t.co/80d7mJHeo8 #Noticias #ZeroCR", 
        "created_at": "2015-08-19T15:59:29Z", 
        "id": "634031942422261760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #photobombing marcelotwelve \ud83d\ude02\ud83d\ude18 || #ronaldo #marcelo #realmadrid #photobomb #futbolbeasts @\u2026 https://t.co/XNxoaY0HtK", 
        "created_at": "2015-08-19T16:02:29Z", 
        "id": "634032696587587584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Haay Ronaldo, eu te amo tanto voc\u00ea \u00e9 o melhor em tudo, eu desejo-lhe sucesso do Egito", 
        "created_at": "2015-08-19T16:07:25Z", 
        "id": "634033941104709632"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo brinca com Marcelo em direto http://t.co/4aoNqdVT15 Ler http://t.co/Qwiusw7mmD", 
        "created_at": "2015-08-19T16:12:36Z", 
        "id": "634035242144141312"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Cristiano Ronaldo - Compra Casa na Trump Tower no valor de 16,8 milh\u00f5es de euros. (19/08/2015) Cristiano... http://t.co/9woNdi4JD1", 
        "created_at": "2015-08-19T16:13:47Z", 
        "id": "634035540686274560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo posta foto todo dia no #Instagram  #conectado KKKKK", 
        "created_at": "2015-08-19T16:33:20Z", 
        "id": "634040459720032257"
    }, 
    {
        "text": "[Diario de Noticias] Cristiano Ronaldo interrompe entrevista de Marcelo. Veja o v\u00eddeo http://t.co/XMH5zHoIvr", 
        "created_at": "2015-08-19T16:37:14Z", 
        "id": "634041444261433344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-19T16:42:23Z", 
        "id": "634042740729249793"
    }, 
    {
        "text": "Nova Iorque. As fotografias da nova mans\u00e3o de Ronaldo http://t.co/gpgkuFlvBO", 
        "created_at": "2015-08-19T16:48:40Z", 
        "id": "634044321700970496"
    }, 
    {
        "text": "Nova Iorque. As fotografias da mans\u00e3o de 18,5 milh\u00f5es de Ronaldo http://t.co/y54Iwj5N66", 
        "created_at": "2015-08-19T16:52:01Z", 
        "id": "634045163137069056"
    }, 
    {
        "text": "Dom Itamar vai abrir di\u00e1logo com Ronaldo sobre BRT: O Arcebispo de Feira de \u00a0Santana, dom Itamar Vian, compromet... http://t.co/7nDQViGVDg", 
        "created_at": "2015-08-19T16:57:00Z", 
        "id": "634046415270998016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T16:57:16Z", 
        "id": "634046483994574853"
    }, 
    {
        "text": "RT @apostaganha: #Marcelo #fintou quase todo o #Galatasaray e finalizou com perfei\u00e7\u00e3o #cr7 #ronaldo #futbol #futebol #soccer... https://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-08-19T16:59:34Z", 
        "id": "634047063139987457"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo fez isto a Marcelo M12 quando estava a ser entrevistado :) http://t.co/adcZhXDkmq", 
        "created_at": "2015-08-19T17:00:02Z", 
        "id": "634047181427752960"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo pede calma aos adeptos ap\u00f3s ser assobiado http://t.co/m3cVBqccnq #desporto", 
        "created_at": "2015-08-19T17:01:07Z", 
        "id": "634047452568535040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 4 STAR!!!  https://t.co/0JbUp96oKm", 
        "created_at": "2015-08-19T17:18:16Z", 
        "id": "634051768813506560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo! I appreciate your talent!", 
        "created_at": "2015-08-19T17:32:54Z", 
        "id": "634055451013877760"
    }, 
    {
        "text": "\udbb9\udcdd\udbb9\udcc6\udbb9\udfef Cristiano Ronaldo investiu 18.5 milh\u00f5es de d\u00f3lares num apartamento em Nova Iorque. V\u00ea aqui o novo cub\u00edculo do... http://t.co/4dBQKBZIAv", 
        "created_at": "2015-08-19T17:34:52Z", 
        "id": "634055947455987712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo I just wanted to congratulate you for the victory yesterday against the galatasaray and good luck", 
        "created_at": "2015-08-19T17:34:54Z", 
        "id": "634055956645683201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has joined the action of taking 4-star photos! YES MAN! #Galatasaray #4th #footlove http://t.co/kRTxy2vqpd", 
        "created_at": "2015-08-19T17:38:19Z", 
        "id": "634056813370056709"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-19T17:40:11Z", 
        "id": "634057283576680450"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Cristiano Ronaldo e James Rodr\u00edguez perturbam entrevista de Marcelo http://t.co/44tCjGljaH #desporto", 
        "created_at": "2015-08-19T17:44:27Z", 
        "id": "634058360153772033"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-19T17:48:24Z", 
        "id": "634059352035491840"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo apressa obras para escavar t\u00fanel em Feira: Depois de ter anunciado que as obras do BRT de Feira de Santa... http://t.co/t6pr5wik1j", 
        "created_at": "2015-08-19T17:55:16Z", 
        "id": "634061082433355776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-19T18:02:53Z", 
        "id": "634062996587679745"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Saludos desde M\u00e9xico ojal\u00e1 puedas responder #HalaMadrid #realmadrid #Cristiano #Ronaldo http://t.co/YMZAy5DEuu", 
        "created_at": "2015-08-19T18:06:03Z", 
        "id": "634063792012263424"
    }, 
    {
        "text": "Feira de Santana: vereadores debate sobre gest\u00e3o do prefeito Jos\u00e9 Ronaldo: Marcos Lima\u2026 http://t.co/jkpfsFXp4i", 
        "created_at": "2015-08-19T18:06:16Z", 
        "id": "634063846752153602"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Filho pergunta pela m\u00e3e http://t.co/030zMxbkRU", 
        "created_at": "2015-08-19T18:13:04Z", 
        "id": "634065559726850048"
    }, 
    {
        "text": "@pedro_sales ent\u00e3o a minha publicidade comercial est\u00e1 avariada. S\u00f3 vejo coisas com o Ronaldo. Faz falta a Ag\u00eancia Publicit\u00e1ria de Chelas!", 
        "created_at": "2015-08-19T18:16:39Z", 
        "id": "634066463423352832"
    }, 
    {
        "text": "Conhece a Nova Casa Milion\u00e1ria de Cristiano Ronaldo em Nova York: Cristiano Ronaldo investiu 18.5 milh\u00f5es de d... http://t.co/Hsp8Diuk4m", 
        "created_at": "2015-08-19T18:24:46Z", 
        "id": "634068505504026624"
    }, 
    {
        "text": "Cada vez mais parece que Cristiano Ronaldo n\u00e3o ficar\u00e1 por muito mais tempo em Madrid. Depois de \u00e9pocas e \u00e9pocas a... http://t.co/8dIOb4MqnH", 
        "created_at": "2015-08-19T18:32:11Z", 
        "id": "634070372757803008"
    }, 
    {
        "text": "Feira de Santana: vereadores debate sobre gest\u00e3o do prefeito Jos\u00e9 Ronaldo http://t.co/UgabPcfz3q", 
        "created_at": "2015-08-19T18:43:27Z", 
        "id": "634073205792219136"
    }, 
    {
        "text": "Foi mt giro, principalmente estar com o meu boyfriend Ronaldo e com o treinador tb v\u00e1", 
        "created_at": "2015-08-19T18:52:46Z", 
        "id": "634075549074386944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo A LOVE YOU Please Speak with m\u00e9 \u2665\u263a", 
        "created_at": "2015-08-19T18:54:47Z", 
        "id": "634076057759559680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T19:09:20Z", 
        "id": "634079721119203328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano u the best ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T19:47:14Z", 
        "id": "634089258265899008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo !", 
        "created_at": "2015-08-19T19:47:19Z", 
        "id": "634089280483233792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podias me convidar para passar uns dias contigo era fixe", 
        "created_at": "2015-08-19T19:47:57Z", 
        "id": "634089438277148672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo,come to corinthians", 
        "created_at": "2015-08-19T19:48:09Z", 
        "id": "634089490064130048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i wish i could meet u ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T19:49:49Z", 
        "id": "634089908932505600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Fav yes Cristiano ronaldo is The best player  soccer in The world", 
        "created_at": "2015-08-19T19:50:25Z", 
        "id": "634090057603747840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Keep Calm And Love Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-19T19:51:00Z", 
        "id": "634090205591568384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo how re you ?", 
        "created_at": "2015-08-19T19:54:40Z", 
        "id": "634091128736845824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo New look 2015---&gt;&gt; http://t.co/2CF7RjkOQF", 
        "created_at": "2015-08-19T20:02:33Z", 
        "id": "634093112768528385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0647\u0644\u0627 ronaldo\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-08-19T20:09:27Z", 
        "id": "634094847167713280"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRonaldo \u00e9 o maior\u00bb, diz refor\u00e7o do Real #realmadrid #kovacic #cristiano http://t.co/HNTDd8eLU3", 
        "created_at": "2015-08-19T20:11:42Z", 
        "id": "634095416112496640"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: \u00abRonaldo \u00e9 o maior\u00bb, diz refor\u00e7o do Real #realmadrid #kovacic #cristiano http://t.co/HNTDd8eLU3", 
        "created_at": "2015-08-19T20:12:12Z", 
        "id": "634095539852845056"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: \u00abRonaldo \u00e9 o maior\u00bb, diz refor\u00e7o do Real #realmadrid #kovacic #cristiano http://t.co/HNTDd8eLU3", 
        "created_at": "2015-08-19T20:12:43Z", 
        "id": "634095671256203264"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo so posta cenas, anda a procura de sucessora pa irina", 
        "created_at": "2015-08-19T20:13:42Z", 
        "id": "634095916543287300"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo I love You", 
        "created_at": "2015-08-19T20:15:24Z", 
        "id": "634096344572018689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano woow ristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T20:19:42Z", 
        "id": "634097429537759232"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] \u00abRonaldo \u00e9 o maior\u00bb, diz refor\u00e7o do Real http://t.co/CJWnwwzoA3 #desporto", 
        "created_at": "2015-08-19T20:21:51Z", 
        "id": "634097969491394560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Lanta wonderful O Ronaldo and I wish you much success Ahmed from Egypt http://t.co/qT7k7nByAh", 
        "created_at": "2015-08-19T20:31:02Z", 
        "id": "634100280574017536"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: \u00abRonaldo \u00e9 o maior\u00bb, diz refor\u00e7o do Real #realmadrid #kovacic #cristiano http://t.co/HNTDd8eLU3", 
        "created_at": "2015-08-19T21:22:20Z", 
        "id": "634113190192902144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Independent: Cristiano Ronaldo has been named the 'most charitable athlete' http://t.co/OuBI0sbQs0 http://t.co/kWlKVuu7UN", 
        "created_at": "2015-08-19T21:37:27Z", 
        "id": "634116994451795968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T21:45:35Z", 
        "id": "634119042832306176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 woooow Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T21:47:57Z", 
        "id": "634119638842929152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 I want sweming with you Ronaldo ilove you", 
        "created_at": "2015-08-19T21:49:31Z", 
        "id": "634120030637023232"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Ronaldo x Stam https://t.co/w4nr7Lg1XO", 
        "created_at": "2015-08-19T22:33:50Z", 
        "id": "634131184201678848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eu gostaria de apresentar os meus respeitos ao meu \u00eddolo cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-19T22:39:56Z", 
        "id": "634132717706309632"
    }, 
    {
        "text": "Filho de Ronaldo pergunta pela m\u00e3e http://t.co/Ar9b0gayWG", 
        "created_at": "2015-08-19T22:54:29Z", 
        "id": "634136380482920448"
    }, 
    {
        "text": "Arcebispo de Feira de Santana vai abrir di\u00e1logo com Ronaldo sobre BRT   http://t.co/DVn1FaDao9", 
        "created_at": "2015-08-19T23:07:45Z", 
        "id": "634139720742752256"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo apressa obras para escavar t\u00fanel do BRT  http://t.co/rsBJvwuXiL", 
        "created_at": "2015-08-19T23:08:21Z", 
        "id": "634139868889772037"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo inaugura passarela Terminal-Centro de Abastecimento   http://t.co/OKqJ9F8Wf5", 
        "created_at": "2015-08-19T23:09:21Z", 
        "id": "634140123219804160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sempre por ti ronaldo!!!!! Adrt", 
        "created_at": "2015-08-19T23:12:45Z", 
        "id": "634140976014077953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo este ano \u00e9 campe\u00e3o pelo Real", 
        "created_at": "2015-08-19T23:29:26Z", 
        "id": "634145174302642176"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Arda Turan: \"Melhor jogador do mundo? Eu diria Cristiano Ronaldo, porque Messi \u00e9 de outro planeta\" https://t.co/AQkZj1GG1V", 
        "created_at": "2015-08-19T23:51:27Z", 
        "id": "634150714927902720"
    }
]