[
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Di Mar\u00eda sugere Bola de Ouro s\u00f3 para Ronaldo e Messi http://t.co/fdTLvuCXaN  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-10T00:51:40Z", 
        "id": "564949786710003713"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol / Espanha : Festa de Cristiano Ronaldo custou 400 mil euros http://t.co/GngnjgaRQM #desporto", 
        "created_at": "2015-02-10T01:10:51Z", 
        "id": "564954615829909504"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-10T01:11:09Z", 
        "id": "564954693630058496"
    }, 
    {
        "text": "The guys at @futheadsite &amp; @futheadnews are giving away TOTY 99 Ronaldo! http://t.co/HUBJbsI6Ax", 
        "created_at": "2015-02-10T02:08:45Z", 
        "id": "564969185605066752"
    }, 
    {
        "text": "O parolo do cantor colombiano que animou a festa de Cristiano Ronaldo \u00e9 qualquer coisa... : https://t.co/WzhzKwdiML", 
        "created_at": "2015-02-10T02:11:20Z", 
        "id": "564969838943432704"
    }, 
    {
        "text": "The guys at @futheadsite &amp; @futheadnews are giving away TOTY 99 Ronaldo! http://t.co/98pcXTrcnX", 
        "created_at": "2015-02-10T02:25:46Z", 
        "id": "564973469415505920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-10T02:46:46Z", 
        "id": "564978754389159936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo says @RealMadrid will regain La Liga from @Atleti Madrid despite the 4-0 defeat by their rivals. @MrAncelloti @Barcastuff", 
        "created_at": "2015-02-10T02:59:10Z", 
        "id": "564981876532989954"
    }, 
    {
        "text": "@Marianalnb acho que \u00e9 a Sara Sampaio e o Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-10T03:39:54Z", 
        "id": "564992123993587712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   CR7\u3002Ronaldo I want to listen to your opinion\u3002   Ronaldo Gostaria de saber a sua opini\u00e3o\u3002 http://t.co/HsFUcHASa5", 
        "created_at": "2015-02-10T04:57:26Z", 
        "id": "565011637136924672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-10T05:10:45Z", 
        "id": "565014988163530753"
    }, 
    {
        "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o do @YouTube http://t.co/AgVTJAoQQv Cristiano Ronaldo \u25cf InCRedible Skills Show \u25cf", 
        "created_at": "2015-02-10T05:52:11Z", 
        "id": "565025415886942208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-10T06:05:43Z", 
        "id": "565028823515668481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Where is your wife  \u0646\u0632\u0647\u0642 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648\u0648 \u0634\u0648\u064a http://t.co/WXZGygIHN5", 
        "created_at": "2015-02-10T06:13:13Z", 
        "id": "565030710914715648"
    }, 
    {
        "text": "Artigo de opini\u00e3o: \"CR7, Kevin Roldan e os 4-0 do Atl\u00e9tico!\" http://t.co/jtFRP05O9G #digisport #smsports #sportsbiz #cristiano #Ronaldo #cr7", 
        "created_at": "2015-02-10T06:15:18Z", 
        "id": "565031234066472960"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #varane #halamadrid #real #madrid #football #calcio\u2026 http://t.co/Meve4OfZG4", 
        "created_at": "2015-02-10T06:26:48Z", 
        "id": "565034127574179840"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cristiano #ronaldo #cr7 #realmadrid #varane #halamadrid #real #madrid #football #calcio #portugal #benz\u2026 http://t.co/Bpwb0OCrE0", 
        "created_at": "2015-02-10T06:32:39Z", 
        "id": "565035599925886976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Quiero que sepas que eres mi Idolo que apesar de toda esta polemica .colombia esta contigo ..eres el mejor cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-10T07:02:01Z", 
        "id": "565042988163010560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano#you inspire me so much when ever i watch you play,HBD ronaldo cheers...", 
        "created_at": "2015-02-10T07:10:26Z", 
        "id": "565045106659434496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Eress mi Idolo y quiero que sepas algo. Por Esta falsa \"polemica\" no dejaras de ser el Mejor .colombia esta contigo.. Ronaldo =)", 
        "created_at": "2015-02-10T07:14:18Z", 
        "id": "565046079436382208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pesta aja pada sibuk protes. Pemain bola juga manusia genk!", 
        "created_at": "2015-02-10T08:18:44Z", 
        "id": "565062297119232001"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano :\"Those who think i m arrogant should sit with me and know real Cristiano Ronaldo\" [@RMadridnation] http://t.co/Uv1NxAVV6e", 
        "created_at": "2015-02-10T08:31:13Z", 
        "id": "565065438481362944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano retweet ronaldo fans #kimyamuhendisi5000kadro", 
        "created_at": "2015-02-10T08:32:24Z", 
        "id": "565065734154641408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo , Cristiano Jr. and Maradona . http://t.co/1VTlGGmVMu", 
        "created_at": "2015-02-10T08:41:50Z", 
        "id": "565068111104061441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano welcome cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-10T09:02:47Z", 
        "id": "565073383478816769"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Ronaldo, #Khedira, #James e #Modric em maus len\u00e7\u00f3is devido \u00e0 festa http://t.co/qFaj2b8tTR", 
        "created_at": "2015-02-10T09:23:03Z", 
        "id": "565078482108313602"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo, #Khedira, #James e #Modric em maus len\u00e7\u00f3is devido \u00e0 festa http://t.co/qFaj2b8tTR", 
        "created_at": "2015-02-10T09:28:04Z", 
        "id": "565079743331307520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo, #Khedira, #James e #Modric em maus len\u00e7\u00f3is devido \u00e0 festa http://t.co/qFaj2b8tTR", 
        "created_at": "2015-02-10T09:32:37Z", 
        "id": "565080890179850240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo, #Khedira, #James e #Modric em maus len\u00e7\u00f3is devido \u00e0 festa http://t.co/qFaj2b8tTR", 
        "created_at": "2015-02-10T09:35:07Z", 
        "id": "565081518830546945"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Festa de #Ronaldo teve direito a notas especias http://t.co/aTehhyUapP", 
        "created_at": "2015-02-10T09:39:04Z", 
        "id": "565082515015495682"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy birthday ronaldo you beatiful football play", 
        "created_at": "2015-02-10T09:48:48Z", 
        "id": "565084962752593920"
    }, 
    {
        "text": "RT @AntonioCJMQ: @Marianalnb acho que \u00e9 a Sara Sampaio e o Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-10T09:49:40Z", 
        "id": "565085179170271232"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Ronaldo continua a sofrer devido ao joelho esquerdo http://t.co/IYnCz0HJ78", 
        "created_at": "2015-02-10T09:53:03Z", 
        "id": "565086031687741440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-10T10:00:54Z", 
        "id": "565088006080454657"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Terceira Bola de Ouro de Ronaldo j\u00e1 chegou ao Funchal http://t.co/SqpyivAgRd", 
        "created_at": "2015-02-10T10:12:20Z", 
        "id": "565090886548066304"
    }, 
    {
        "text": "Mascherano sai em defesa de Cristiano Ronaldo http://t.co/ixObqLqiyq", 
        "created_at": "2015-02-10T10:29:13Z", 
        "id": "565095131716390912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Festa de #Ronaldo teve direito a notas especias http://t.co/aTehhyUapP", 
        "created_at": "2015-02-10T10:40:04Z", 
        "id": "565097863513128960"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo, Khedira, James e Modric em maus len\u00e7\u00f3is devido \u00e0 festa http://t.co/0I0fceosSI #desporto", 
        "created_at": "2015-02-10T10:43:25Z", 
        "id": "565098708698537984"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Festa de Ronaldo teve direito a notas especias http://t.co/eS88i53Pmv #desporto", 
        "created_at": "2015-02-10T10:43:26Z", 
        "id": "565098709533204480"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo continua a sofrer devido ao joelho esquerdo http://t.co/hOWRzRWoAy #desporto", 
        "created_at": "2015-02-10T10:43:26Z", 
        "id": "565098711596810240"
    }, 
    {
        "text": "Problemas f\u00edsicos voltam a \\'\\'ensombrar\\'\\' Ronaldo #realmadrid #Cristiano #selecaoportugal http://t.co/BT4ZZJyt0N", 
        "created_at": "2015-02-10T10:49:28Z", 
        "id": "565100228848541697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy birthday to the 30th Cristiano Ronaldo I wish you the best and I will always support you", 
        "created_at": "2015-02-10T11:05:33Z", 
        "id": "565104276448362496"
    }, 
    {
        "text": "Problemas f\u00edsicos voltam a ''ensombrar'' Ronaldo. http://t.co/MpjLuBKgRm", 
        "created_at": "2015-02-10T11:15:06Z", 
        "id": "565106680929980416"
    }, 
    {
        "text": "The guys at @futheadsite &amp; @futheadnews are giving away TOTY 99 Ronaldo! http://t.co/Ad2jQGG5bF @valeron_lopes", 
        "created_at": "2015-02-10T11:29:06Z", 
        "id": "565110204136968192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Por favor, consulte Ronaldo como usted\ud83d\udcaa\ud83d\udc99", 
        "created_at": "2015-02-10T11:29:25Z", 
        "id": "565110284679774208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano why did you block me?? follow me now Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-10T11:29:35Z", 
        "id": "565110325620797441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Por favor, consulte Ronaldo como usted\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\ud83d\udc99", 
        "created_at": "2015-02-10T11:29:59Z", 
        "id": "565110425469997057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Por favor, consulte Ronaldo como usted\ud83d\udcaa\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", 
        "created_at": "2015-02-10T11:30:18Z", 
        "id": "565110507485421568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Por favor, consulte Ronaldo como usted\ud83d\udcaa\ud83d\udc83", 
        "created_at": "2015-02-10T11:30:38Z", 
        "id": "565110589123342337"
    }, 
    {
        "text": "@valeronlopes The guys at @futheadsite &amp; @futheadnews are giving away TOTY 99 Ronaldo! http://t.co/Zo3510JYcB", 
        "created_at": "2015-02-10T11:30:52Z", 
        "id": "565110649450422273"
    }, 
    {
        "text": "The guys at @futheadsite &amp; @futheadnews are giving away TOTY 99 Ronaldo! http://t.co/u278gj5cBR", 
        "created_at": "2015-02-10T11:43:06Z", 
        "id": "565113726001750016"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Problemas f\u00edsicos voltam a ''ensombrar'' Ronaldo http://t.co/N08Cb3UviK #desporto", 
        "created_at": "2015-02-10T11:48:11Z", 
        "id": "565115005633183744"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid - #Figo sai em defesa de #Ronaldo http://t.co/3WtD5A40gU http://t.co/3yTNufIrSA", 
        "created_at": "2015-02-10T11:54:11Z", 
        "id": "565116518003130368"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Figo sai em defesa de Cristiano Ronaldo http://t.co/i0gLJiCw5V #desporto", 
        "created_at": "2015-02-10T11:55:31Z", 
        "id": "565116850099351552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo.......", 
        "created_at": "2015-02-10T11:58:44Z", 
        "id": "565117661516800000"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes defende Cristiano Ronaldo http://t.co/luf7qLIBAt", 
        "created_at": "2015-02-10T12:05:57Z", 
        "id": "565119476686127104"
    }, 
    {
        "text": "@SilviaGuedes @LuisFigo @Cristiano @realmadrid Liga\u00e7\u00f5es ao Rec.44,e opurtonismo puro de quem dizia que conheceu jogadores melhores q Ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-10T12:10:32Z", 
        "id": "565120630732107776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano We want r old Ronaldo back, the one who always score at least one goal in a game!Cris plz come  back plz play as u played before", 
        "created_at": "2015-02-10T12:15:55Z", 
        "id": "565121986318180353"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - #Figo sai em defesa de #Ronaldo http://t.co/3WtD5A40gU http://t.co/3yTNufIrSA", 
        "created_at": "2015-02-10T12:16:11Z", 
        "id": "565122053297434624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - #Figo sai em defesa de #Ronaldo http://t.co/3WtD5A40gU http://t.co/3yTNufIrSA", 
        "created_at": "2015-02-10T12:18:32Z", 
        "id": "565122646191640577"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo continua a sofrer devido ao joelho esquerdo http://t.co/IYnCz0HJ78", 
        "created_at": "2015-02-10T12:21:06Z", 
        "id": "565123291908947968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo, #Khedira, #James e #Modric em maus len\u00e7\u00f3is devido \u00e0 festa http://t.co/qFaj2b8tTR", 
        "created_at": "2015-02-10T12:32:49Z", 
        "id": "565126237971308544"
    }, 
    {
        "text": "#Portugueses \"Quem duvida desconhece o car\u00e1ter de Ronaldo\" http://t.co/baQlBISmS6  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-02-10T12:43:09Z", 
        "id": "565128838896558080"
    }, 
    {
        "text": "Lu\u00eds Figo defende profissionalismo de Ronaldo http://t.co/BvMIo0WFyQ Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-02-10T12:44:06Z", 
        "id": "565129076378062848"
    }, 
    {
        "text": "Figo defende Ronaldo #realmadrid #Cristiano #laliga #Figo http://t.co/RbUOB8eLgk", 
        "created_at": "2015-02-10T12:45:21Z", 
        "id": "565129393060577281"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  olmus mu ronaldo a\u011fabey :) http://t.co/PhOxbPrlDB", 
        "created_at": "2015-02-10T12:48:25Z", 
        "id": "565130164074725376"
    }, 
    {
        "text": "Figo sai em defesa de Cristiano Ronaldo. http://t.co/lrEM0d5DQz", 
        "created_at": "2015-02-10T12:52:49Z", 
        "id": "565131270133657600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ma powa\u017cny problem z kolanem  Mimo b\u00f3lu b\u0119dzie jednak ryzykowa\u0142 dalsz\u0105 gr\u0119  http://t.co/lMQ5AYInOe http://t.co/1Av1EWGTsV", 
        "created_at": "2015-02-10T12:53:40Z", 
        "id": "565131485439885313"
    }, 
    {
        "text": "Lu\u00eds #Figo defende profissionalismo de Cristiano #Ronaldo: \u00a0O portugu\u00eas Lu\u00eds Figo, candidato \u00e0\u2026 http://t.co/qGd8jn1wIa #dnoticias", 
        "created_at": "2015-02-10T12:56:36Z", 
        "id": "565132221875380224"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Figo defende Ronaldo http://t.co/ndRzG3FYHD #desporto", 
        "created_at": "2015-02-10T13:01:12Z", 
        "id": "565133381529108480"
    }, 
    {
        "text": "Figo defende profissionalismo de Cristiano Ronaldo http://t.co/J93DiigXVj", 
        "created_at": "2015-02-10T13:11:08Z", 
        "id": "565135882529697792"
    }, 
    {
        "text": "Figo defende Cristiano Ronaldo http://t.co/ufGPCbEWsD", 
        "created_at": "2015-02-10T13:14:44Z", 
        "id": "565136786087628801"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-10T13:17:21Z", 
        "id": "565137444006146051"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-10T13:20:10Z", 
        "id": "565138156505546752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo fark\u0131", 
        "created_at": "2015-02-10T13:24:44Z", 
        "id": "565139305983934464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yes ronaldo im twelve and a big fan plus i play for man city and they say i play like you", 
        "created_at": "2015-02-10T13:34:41Z", 
        "id": "565141808305680384"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Real Madrid - #Figo sai em defesa de #Ronaldo http://t.co/3WtD5A40gU http://t.co/3yTNufIrSA", 
        "created_at": "2015-02-10T13:41:34Z", 
        "id": "565143539433361408"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Figo defende Cristiano Ronaldo http://t.co/ZbR3IO186A #desporto", 
        "created_at": "2015-02-10T13:50:21Z", 
        "id": "565145748950360064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Panna Show \u00e2\u0097\u008f 2005-2015 ||HD||   http://t.co/pFM5Of63j4 http://t.co/syKwOJ5TTT", 
        "created_at": "2015-02-10T13:52:45Z", 
        "id": "565146353026998272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Panna Show \u00e2\u0097\u008f 2005-2015 ||HD||   http://t.co/nYXDHMfDe8 http://t.co/OkJKnsVwUT", 
        "created_at": "2015-02-10T13:54:42Z", 
        "id": "565146843324358656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Panna Show \u00e2\u0097\u008f 2005-2015 ||HD||   http://t.co/k6PHpyVGFS http://t.co/tzWjPliMtM", 
        "created_at": "2015-02-10T14:08:41Z", 
        "id": "565150366065778689"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid: Figo defende \"profissionalismo e car\u00e1ter\" de Cristiano Ronaldo http://t.co/q5GRqePpCk", 
        "created_at": "2015-02-10T14:11:26Z", 
        "id": "565151057341591552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey there Cristiano Ronaldo,it's ur BIGGEST fan here,please tweet back :-*", 
        "created_at": "2015-02-10T14:13:21Z", 
        "id": "565151538902208514"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano HAPPY B\u0130RTH DAY RONALDO  :-) I LOVE YOU", 
        "created_at": "2015-02-10T14:14:11Z", 
        "id": "565151747317174272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldooooo ronaldo you are big strong you are lion vay go\u00e7um ronaldo fight all of world beat all hepsini d\u00f6v hepsiyle sava\u015f o ye", 
        "created_at": "2015-02-10T14:15:51Z", 
        "id": "565152166210732032"
    }, 
    {
        "text": "Lu\u00eds Figo defende profissionalismo de Cristiano Ronaldo http://t.co/x6qcKulkSm", 
        "created_at": "2015-02-10T14:19:09Z", 
        "id": "565152999585374208"
    }, 
    {
        "text": "@sapo Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-02-10T14:20:50Z", 
        "id": "565153420831903744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ya estas tio ronaldo, aprovecha 20 3 a\u00f1os mas. luego buenas noches los pastores", 
        "created_at": "2015-02-10T14:34:37Z", 
        "id": "565156892448948224"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo regressa para nova campanha Linic http://t.co/t1iRE6o3pv", 
        "created_at": "2015-02-10T14:36:49Z", 
        "id": "565157443139670017"
    }, 
    {
        "text": "Fantastic time in Portugal with @emilyrosejensen Home now! #portugal #algarve #holiday #cristiano #ronaldo #7 #foot\u2026 http://t.co/Ey748Rlv40", 
        "created_at": "2015-02-10T14:36:49Z", 
        "id": "565157444561543168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Querido amigo Ronaldo. Decirte que.mi tito Manolo dice que no se te ocurra fichar por el Barcelona", 
        "created_at": "2015-02-10T15:03:22Z", 
        "id": "565164123890384897"
    }, 
    {
        "text": "[Meios Publicidade] Ronaldo regressa para nova campanha Linic http://t.co/cOUi2Bty9X", 
        "created_at": "2015-02-10T15:10:24Z", 
        "id": "565165894381223937"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 mais not\u00edcias da Irina nestas semanas p\u00f3s-Ronaldo, do que houve em 4 anos com Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-10T15:12:40Z", 
        "id": "565166467038339072"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Saiba quanto custou festa de Ronaldo http://t.co/DzFCdLUdGZ", 
        "created_at": "2015-02-10T15:27:56Z", 
        "id": "565170309251092480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hola cristiano Ronaldo yo soy tu fans numero 1 juegas bonito te mando saludos", 
        "created_at": "2015-02-10T15:38:37Z", 
        "id": "565172995849998336"
    }, 
    {
        "text": "RT @DomingosMoreira: Foto de omarelfar: With Cristiano Ronaldo \udbba\udf97\udbb9\udce5\udbb9\udce9#ronaldo #cristiano #cristianoronaldo #legende #legend #best... http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-02-10T15:45:55Z", 
        "id": "565174834058235904"
    }, 
    {
        "text": "@iwearagasmask Imposs\u00edvel. Significaria que num m\u00eas seriam 1,6M. S\u00f3 o Ronaldo leva mais de 3M.", 
        "created_at": "2015-02-10T15:51:36Z", 
        "id": "565176264265580544"
    }, 
    {
        "text": "Festa de Ronaldo ter\u00e1 custado 400 mil euros http://t.co/58NrOuI1e5", 
        "created_at": "2015-02-10T15:53:13Z", 
        "id": "565176671243083776"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo participa em campanha de promo\u00e7\u00e3o tur\u00edstica de Madrid onde s\u00e3o usados dispositivos Lumia http://t.co/nqpauXcYdp @Cristiano", 
        "created_at": "2015-02-10T15:59:08Z", 
        "id": "565178160883716097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please god give us paul walker and we will give u gaynaldo oh sorry penaldo I mean ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-10T16:15:21Z", 
        "id": "565182243120107520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano parab\u00e9ns Ronaldo voc\u00ea \u00e9 o melhor.....", 
        "created_at": "2015-02-10T16:16:14Z", 
        "id": "565182461257449472"
    }, 
    {
        "text": "\"Saiba quanto custou festa milion\u00e1ria de Ronaldo\" Fds este CM mete nojo \ud83d\ude12\ud83d\ude29", 
        "created_at": "2015-02-10T16:16:49Z", 
        "id": "565182610981543936"
    }, 
    {
        "text": "RT @ohmeri: \"Saiba quanto custou festa milion\u00e1ria de Ronaldo\" Fds este CM mete nojo \ud83d\ude12\ud83d\ude29", 
        "created_at": "2015-02-10T16:18:19Z", 
        "id": "565182985558056961"
    }, 
    {
        "text": "A Fisiogaspar deseja ao nosso atleta Cristiano Ronaldo as maiores felicidades pelos seus 30 anos de vida!... http://t.co/J45cBVDzXW", 
        "created_at": "2015-02-10T16:20:29Z", 
        "id": "565183534877638657"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hello I am from Turkey but I know your reading this twet so I sewiy I wish you luck in the match ronaldo please read", 
        "created_at": "2015-02-10T16:23:32Z", 
        "id": "565184301269270528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 's career in one place  http://t.co/ijgdVeBlE1 #football #ronaldo #madrid #united #MUFC", 
        "created_at": "2015-02-10T16:42:44Z", 
        "id": "565189130699538432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sempat menyamar menjadi seorang gelandangan untuk menghibur fansnya. - http://t.co/erl6glkKOr", 
        "created_at": "2015-02-10T16:45:11Z", 
        "id": "565189750597124096"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo compra apartamento de dois milh\u00f5es em Lisboa (fotos) http://t.co/zpsUo5Ox9U", 
        "created_at": "2015-02-10T16:46:54Z", 
        "id": "565190178801995776"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Defendido por Lu\u00eds Figo http://t.co/ZMkCGVQBN3", 
        "created_at": "2015-02-10T16:51:10Z", 
        "id": "565191254959722496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo feliz anivers\u00e1rio Ol\u00e1 pode me seguir no twiter", 
        "created_at": "2015-02-10T16:54:17Z", 
        "id": "565192040670306304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano still missing the old ronaldo\ud83d\ude14\ud83d\ude14...hope u will come back like a rocket vs coru\u00f1a..with more power,energy,free kick n a hattrick \ud83d\ude18", 
        "created_at": "2015-02-10T17:22:57Z", 
        "id": "565199254608568321"
    }, 
    {
        "text": "Pedro Soares imita Cristiano Ronaldo no \"Got Talent Portugal\" http://t.co/XzCz40wNX7", 
        "created_at": "2015-02-10T17:27:11Z", 
        "id": "565200317810503680"
    }, 
    {
        "text": "Veja o v\u00eddeo sobre os pormenores da festa de Ronaldo http://t.co/5iuK8nwsjf", 
        "created_at": "2015-02-10T17:32:06Z", 
        "id": "565201555595755520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Levante Away  (05-10-2013)   http://t.co/hfcczKwOd0 http://t.co/PCmDdp8LBc", 
        "created_at": "2015-02-10T17:35:39Z", 
        "id": "565202450509225985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Levante Away  (05-10-2013)   http://t.co/jUb4ALo87N http://t.co/uIsdRnCnsf", 
        "created_at": "2015-02-10T17:36:07Z", 
        "id": "565202565642862592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Por favor, consulte Ronaldo como usted\ud83d\udcaa\ud83d\udc99 \ud83d\udc99 \ud83d\udc99 \ud83d\udc4d \ud83d\udc8b", 
        "created_at": "2015-02-10T17:36:37Z", 
        "id": "565202694231425024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo animo el amor no t soluciona la vida se feliz y ense\u00f1a a todos que eres el mejor un abrazo enorme y ap\u00f3yate en tus amigos", 
        "created_at": "2015-02-10T17:46:02Z", 
        "id": "565205060796579840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Levante Away  (05-10-2013)   http://t.co/QOdKob2RYq http://t.co/HGcOqnbFhM", 
        "created_at": "2015-02-10T17:48:41Z", 
        "id": "565205730555604994"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Caiado coleta assinaturas para instalar CPI do BNDES http://t.co/ZeJE5vcLKp", 
        "created_at": "2015-02-10T18:00:55Z", 
        "id": "565208806670749697"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Ronaldo Caiado coleta assinaturas para instalar CPI do BNDES http://t.co/ZeJE5vcLKp", 
        "created_at": "2015-02-10T18:01:32Z", 
        "id": "565208963135066112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano our idol #RealMadrid #Ronaldo #soccer http://t.co/lE4GTX6YuQ", 
        "created_at": "2015-02-10T18:20:38Z", 
        "id": "565213768716910592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Videversus: Ronaldo Caiado coleta assinaturas para instalar CPI do BNDES http://t.co/ZeJE5vcLKp", 
        "created_at": "2015-02-10T18:23:17Z", 
        "id": "565214436013916160"
    }, 
    {
        "text": "Imprensa espanhola destaca \"duas caras\" de Cristiano Ronaldo http://t.co/yNHTLvtvTy", 
        "created_at": "2015-02-10T18:29:58Z", 
        "id": "565216116868255745"
    }, 
    {
        "text": "Festa de Cristiano Ronaldo custou 400 mil euros e teve moeda pr\u00f3pria http://t.co/tajUQ2vzWA", 
        "created_at": "2015-02-10T18:40:49Z", 
        "id": "565218847326994432"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @cristianoaveiro34 #cristianoronaldo  #RealMadrid  #Ronaldo by cr.galaxy http://t.co/iApFrlzFnh", 
        "created_at": "2015-02-10T18:41:14Z", 
        "id": "565218953832964097"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi !Ronaldo, i'm from Ethiopiya, i'm sick, but no one to help me but God,this is b/c i'm from very poor familly,can u ps help me?", 
        "created_at": "2015-02-10T18:50:48Z", 
        "id": "565221360335482885"
    }, 
    {
        "text": "RT @mktportugal: \u201cRonaldo \u00e9 a marca portuguesa mais valiosa de sempre\u201d http://t.co/OcxziyomHU #branding #CR7", 
        "created_at": "2015-02-10T19:02:35Z", 
        "id": "565224327680118784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 36 buts 2014-15 So Far |HD   http://t.co/rtAwjYx99d http://t.co/qiEKCPE2WE", 
        "created_at": "2015-02-10T19:52:30Z", 
        "id": "565236889339584514"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 36 buts 2014-15 So Far |HD   http://t.co/kfOAru2lQW http://t.co/ucrG9gAKV9", 
        "created_at": "2015-02-10T19:52:42Z", 
        "id": "565236939029491714"
    }, 
    {
        "text": "Mar\u00eda de LaPiedra: Vem ao Porto e quer sexo com Cristiano Ronaldo http://t.co/rojqZlVOmD", 
        "created_at": "2015-02-10T19:59:12Z", 
        "id": "565238576787386369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 36 buts 2014-15 So Far |HD   http://t.co/sx9Ta9mwCV http://t.co/eHc5Iq33Li", 
        "created_at": "2015-02-10T20:05:54Z", 
        "id": "565240262818283521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 36 buts 2014-15 So Far |HD   http://t.co/GZapikkGfd http://t.co/iIgcdXa0wV", 
        "created_at": "2015-02-10T20:06:01Z", 
        "id": "565240289292722176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/jDNz4iRRPl", 
        "created_at": "2015-02-10T20:06:40Z", 
        "id": "565240452866375680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 36 buts 2014-15 So Far |HD   http://t.co/1y3Hx11gBL http://t.co/Njz6YTanHD", 
        "created_at": "2015-02-10T20:07:51Z", 
        "id": "565240750070566913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 36 buts 2014-15 So Far |HD   http://t.co/eiYIE1jSdj http://t.co/mNT59DFogr", 
        "created_at": "2015-02-10T20:07:58Z", 
        "id": "565240781196521472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 36 buts 2014-15 So Far |HD   http://t.co/Icc9wVNSFE http://t.co/lAyy43eKGJ", 
        "created_at": "2015-02-10T20:08:11Z", 
        "id": "565240836192235521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano I hope he returns to the Compassion of the best for you all Aychen Ronaldo Nhano all Nahqk \u2665\ufe0f\ud83d\ude4f", 
        "created_at": "2015-02-10T20:10:31Z", 
        "id": "565241422094163968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-02-10T20:16:28Z", 
        "id": "565242919460671489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 36 buts 2014-15 So Far |HD   http://t.co/N3A2xV57a7 http://t.co/Bi0N30FWQh", 
        "created_at": "2015-02-10T20:16:28Z", 
        "id": "565242919637254145"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-02-10T20:17:02Z", 
        "id": "565243061178228738"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 36 buts 2014-15 So Far |HD   http://t.co/AVyUjqgohw http://t.co/0bkQPz9QDi", 
        "created_at": "2015-02-10T20:17:02Z", 
        "id": "565243063220846594"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 36 buts 2014-15 So Far |HD   http://t.co/PBH5VZWc1R http://t.co/BybSeEimYR", 
        "created_at": "2015-02-10T20:27:21Z", 
        "id": "565245659398569984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 36 buts 2014-15 So Far |HD   http://t.co/jZtoSfXrE3 http://t.co/xXgkPcuyyH", 
        "created_at": "2015-02-10T20:27:27Z", 
        "id": "565245683503230978"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f All 36 buts 2014-15 So Far |HD   http://t.co/gDFq7E9qYF http://t.co/TtgICsdydI", 
        "created_at": "2015-02-10T20:27:49Z", 
        "id": "565245777359163393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo you are the best player of the world", 
        "created_at": "2015-02-10T20:42:43Z", 
        "id": "565249528035803138"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano for ever ronaldo", 
        "created_at": "2015-02-10T20:55:53Z", 
        "id": "565252841192058882"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Fotos tramam Cristiano Ronaldo http://t.co/ciVFI6u7FS", 
        "created_at": "2015-02-10T21:02:07Z", 
        "id": "565254407999479810"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol / Espanha : Imprensa espanhola destaca \"duas caras\" de Cristiano Ronaldo http://t.co/CLwwtTQWiQ #desporto", 
        "created_at": "2015-02-10T21:03:37Z", 
        "id": "565254787571384321"
    }, 
    {
        "text": "CR7 \ud83d\udc96 Cristiano Ronaldo \ud83d\udc9d\ud83d\ude18 http://t.co/qxGXNZSB31", 
        "created_at": "2015-02-10T21:05:24Z", 
        "id": "565255236185772035"
    }, 
    {
        "text": "RT @NewsBenfica: Cristiano Ronaldo (@Cristiano) e Ivan Cavaleiro. http://t.co/6EsrxZd6ni", 
        "created_at": "2015-02-10T21:07:11Z", 
        "id": "565255684422664192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo celebr\u00f3 su cumplea\u00f1os el pasado s\u00e1bado a ritmo de Reggaet\u00f3n colombiano con @KEVINROLDAN http://t.co/Ubw40h8PhX", 
        "created_at": "2015-02-10T21:10:05Z", 
        "id": "565256413048762369"
    }, 
    {
        "text": "mas que merda me interessa quanto o Cristiano Ronaldo gastou na festa de anos! FODASSE! esta impressa limpa-lhe o cu \u00e0 for\u00e7a toda", 
        "created_at": "2015-02-10T21:19:33Z", 
        "id": "565258793580507136"
    }, 
    {
        "text": "h\u00e1 3 dias que a noticia da festa de anos do Ronaldo \u00e9 desenvolvida no Telejornal. \u00e9 falta de noticias, s\u00f3 pode,... http://t.co/oBZshJQelC", 
        "created_at": "2015-02-10T21:21:14Z", 
        "id": "565259218119577602"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo. Please follow me. Please.", 
        "created_at": "2015-02-10T21:43:45Z", 
        "id": "565264885362475011"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey cristiano ronaldo i love you really badly and i hope i can see you one day #halamadrid", 
        "created_at": "2015-02-10T21:52:52Z", 
        "id": "565267180951187459"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano happy  belated birthiday cristiano ronaldo i love you", 
        "created_at": "2015-02-10T22:04:47Z", 
        "id": "565270180482514944"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-10T22:11:26Z", 
        "id": "565271854097899520"
    }, 
    {
        "text": "@maracujinha se perguntassem a essas pessoas que onde gastam o dinheiro iam dizer que n\u00e3o t\u00eam de dar satisfa\u00e7\u00f5es, mas o ronaldo j\u00e1 tem", 
        "created_at": "2015-02-10T22:12:12Z", 
        "id": "565272043420409856"
    }, 
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o foi hoje que houve um telejornal sem Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-10T22:17:37Z", 
        "id": "565273407408066562"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo andou \"a jogar \u00e0s escondidas\" antes do jogo com o Atl\u00e9tico de Madrid.   O pior \u00e9 que toda a... http://t.co/28XY0XPSIX", 
        "created_at": "2015-02-10T22:17:56Z", 
        "id": "565273487091437568"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootbalIFights: Ballboy 1 Ronaldo 0 https://t.co/5TUc4MvDyo", 
        "created_at": "2015-02-10T22:48:57Z", 
        "id": "565281292041060352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootbalIFights: Ballboy 1 Ronaldo 0 https://t.co/5TUc4MvDyo", 
        "created_at": "2015-02-10T22:52:45Z", 
        "id": "565282250372431872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00bfVienes a Ronaldo Besiktas", 
        "created_at": "2015-02-10T22:58:34Z", 
        "id": "565283711886032897"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #hero #legend #idol #maestro #respect #love #support #Cristianoronaldo #CRfacts #cr7 #cristiano #ronaldo\u2026 http://t.co/qO5cWj3dyu", 
        "created_at": "2015-02-10T23:30:47Z", 
        "id": "565291821379903489"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-10T23:33:25Z", 
        "id": "565292486147702785"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-10T23:34:24Z", 
        "id": "565292729937440768"
    }, 
    {
        "text": "RT @PrtgeseHstrylol: did u kno? the most practiced religion in portugal is cristianity. they worship Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-10T23:41:26Z", 
        "id": "565294502622281729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo eu te amo Eu sou seu f\u00e3, eu juro Voc\u00ea \u00e9 o melhor jogador do mundo Voc\u00ea tem o melhor corpo do mundo", 
        "created_at": "2015-02-10T23:45:47Z", 
        "id": "565295594441539588"
    }, 
    {
        "text": "Irina defende Ronaldo: \"N\u00e3o \u00e9 justo como o trataram\" http://t.co/yLhgyzCyMB", 
        "created_at": "2015-02-10T23:47:09Z", 
        "id": "565295940840742913"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Irina defende Ronaldo: \"N\u00e3o \u00e9 justo como o trataram\" http://t.co/yLhgyzCyMB", 
        "created_at": "2015-02-10T23:50:10Z", 
        "id": "565296697430261762"
    }, 
    {
        "text": "Seguiu-me um gajo no insta que \u00e9 bue parecido com o Cristiano Ronaldo, a s\u00e9rio", 
        "created_at": "2015-02-10T23:53:39Z", 
        "id": "565297577701425154"
    }, 
    {
        "text": "S\u00f3 quero ir a Madeira para ir ao museu e a est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-02-10T23:57:40Z", 
        "id": "565298587559813120"
    }
]