[
    {
        "text": "Foi por pouco Ronaldo.  https://t.co/Yr6wuA5iHI", 
        "created_at": "2015-07-04T00:06:44Z", 
        "id": "617122334877614080"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T00:20:06Z", 
        "id": "617125695240585216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano me leva tambem Ronaldo !!!", 
        "created_at": "2015-07-04T00:36:15Z", 
        "id": "617129759567421440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T00:45:16Z", 
        "id": "617132031600893952"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-04T00:46:47Z", 
        "id": "617132411176878080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi cristiano ronaldo .  We love you , from Indonesia . God Bless You . http://t.co/omTvd4yziC", 
        "created_at": "2015-07-04T00:51:29Z", 
        "id": "617133593962287105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love cristiano Ronaldo and omar Alaa", 
        "created_at": "2015-07-04T00:56:04Z", 
        "id": "617134746607448065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ilove cristiano ronaldo and omar alaa", 
        "created_at": "2015-07-04T00:56:58Z", 
        "id": "617134976031715328"
    }, 
    {
        "text": "Que rico amigo ;) Cristiano Ronaldo foi de f\u00e9rias com os amigos!!!! http://t.co/leHdc4vAdX", 
        "created_at": "2015-07-04T01:05:23Z", 
        "id": "617137093257596928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i am from algeria and i love you so much and i want you to make my only dream come true:Owning a kawasaki Ninja H2 please ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-04T01:05:59Z", 
        "id": "617137246131630084"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Bienvenido Ronaldo Soy de Argelia te admiro.", 
        "created_at": "2015-07-04T01:40:08Z", 
        "id": "617145837894942720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T01:49:22Z", 
        "id": "617148163678343168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano # allez ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-04T03:20:06Z", 
        "id": "617170995221295104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T03:34:52Z", 
        "id": "617174710384627712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bonjour ronaldo love love love", 
        "created_at": "2015-07-04T04:13:23Z", 
        "id": "617184403685572608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T04:35:27Z", 
        "id": "617189956113563648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I like you RONALDO!!! You are the best player in the world http://t.co/jYvOOCrmR6", 
        "created_at": "2015-07-04T04:41:39Z", 
        "id": "617191517711634433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hai cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-04T04:51:21Z", 
        "id": "617193957823393792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Do not let @SergioRamos leave Madrid :( :(", 
        "created_at": "2015-07-04T04:52:29Z", 
        "id": "617194242679685120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo iam your fan", 
        "created_at": "2015-07-04T05:26:17Z", 
        "id": "617202749361496064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Excitement unbearable ahead of the film on the best footballer of all time, Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-04T05:31:50Z", 
        "id": "617204148174503936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T06:44:08Z", 
        "id": "617222342863941632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo, I have a feeling, Anyway ;)", 
        "created_at": "2015-07-04T06:47:05Z", 
        "id": "617223085033394177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo with his friends http://t.co/meijU0JVYz", 
        "created_at": "2015-07-04T07:00:07Z", 
        "id": "617226365805293568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I didn't know that there was a CR7 backpack \u26bd\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffc #CR7 #Legend #Ronaldo #Nike http://t.co/v6sIB8L63o", 
        "created_at": "2015-07-04T07:27:35Z", 
        "id": "617233275078115328"
    }, 
    {
        "text": "RT @SkyNews: Tsunami survivor found in Ronaldo top joins top football team http://t.co/uzxS26Q18I http://t.co/RHx5VCwLNy", 
        "created_at": "2015-07-04T07:40:12Z", 
        "id": "617236451055542272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we've missed u Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-04T07:40:46Z", 
        "id": "617236596291563520"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T07:55:25Z", 
        "id": "617240280605962241"
    }, 
    {
        "text": "RT @souoferraz: quando eu tiver filhos o Ronaldo se calhar j\u00e1 n\u00e3o joga e eles nunca v\u00e3o poder dizer que o viram jogar e EU VI", 
        "created_at": "2015-07-04T08:35:59Z", 
        "id": "617250490208882688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-04T08:42:12Z", 
        "id": "617252054856130560"
    }, 
    {
        "text": "Por favor: Cristiano Ronaldo volta a mijar na rua para se deixar de falar do ator confundido com terrorista! #temasdatreta", 
        "created_at": "2015-07-04T08:48:53Z", 
        "id": "617253734691807232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo with Martunis http://t.co/OM8b6B5HGZ", 
        "created_at": "2015-07-04T09:05:46Z", 
        "id": "617257985098694656"
    }, 
    {
        "text": "Se o Ronaldo muda para o PSG a Sport TV acaba.", 
        "created_at": "2015-07-04T09:12:29Z", 
        "id": "617259674841255936"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: Se o Ronaldo muda para o PSG a Sport TV acaba.", 
        "created_at": "2015-07-04T09:23:45Z", 
        "id": "617262512946462720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T09:32:50Z", 
        "id": "617264795922751488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T09:35:09Z", 
        "id": "617265380625674241"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: Se o Ronaldo muda para o PSG a Sport TV acaba.", 
        "created_at": "2015-07-04T09:43:19Z", 
        "id": "617267436769923073"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T09:50:35Z", 
        "id": "617269263972364288"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: Se o Ronaldo muda para o PSG a Sport TV acaba.", 
        "created_at": "2015-07-04T10:00:52Z", 
        "id": "617271851560120320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mi m\u00e1s grande sue\u00f1o es conocerte!!! Eres el mejor Ronaldo &lt;3", 
        "created_at": "2015-07-04T10:25:38Z", 
        "id": "617278082928369665"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo diz estar ansioso para trabalhar com Rafael Benitez no Real Madrid http://t.co/zZM6L6Mes1", 
        "created_at": "2015-07-04T10:34:36Z", 
        "id": "617280341825449984"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo http://t.co/eFg2MYXUiJ", 
        "created_at": "2015-07-04T10:39:41Z", 
        "id": "617281618923925504"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo http://t.co/eFg2MYXUiJ", 
        "created_at": "2015-07-04T10:39:53Z", 
        "id": "617281671302414336"
    }, 
    {
        "text": "Tsunami survivor helped by Cristiano Ronaldo signs with Sporting Lisbon - http://t.co/BoAMdV6pZT http://t.co/BoAMdV6pZT", 
        "created_at": "2015-07-04T10:40:27Z", 
        "id": "617281815057969152"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo http://t.co/eFg2MYXUiJ", 
        "created_at": "2015-07-04T10:40:37Z", 
        "id": "617281856015306752"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo http://t.co/eFg2MYXUiJ", 
        "created_at": "2015-07-04T10:40:53Z", 
        "id": "617281921597444096"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo forever \u2764\ufe0f", 
        "created_at": "2015-07-04T10:41:14Z", 
        "id": "617282012496404480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/33N2MGr0QS Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-07-04T10:50:17Z", 
        "id": "617284286073470976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/JEhMno4Ia8 Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-07-04T10:50:17Z", 
        "id": "617284287147196416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/dqqx1RiCaw Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-07-04T10:50:27Z", 
        "id": "617284328360382464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se convierte en el m\u00e1s seguido de #Facebook: http://t.co/huuBMgGW9d Sabes quien es el 2\u00ba?", 
        "created_at": "2015-07-04T10:50:27Z", 
        "id": "617284330684063744"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo http://t.co/eFg2MYXUiJ", 
        "created_at": "2015-07-04T10:52:04Z", 
        "id": "617284734788485120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  How is the vacation? #CR7 #RONALDO", 
        "created_at": "2015-07-04T11:02:51Z", 
        "id": "617287452319989760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T12:06:04Z", 
        "id": "617303359595356160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T12:22:21Z", 
        "id": "617307459066142720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T12:35:45Z", 
        "id": "617310831470968832"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-04T12:36:37Z", 
        "id": "617311048543023104"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo: \u00abAnsioso por come\u00e7ar a trabalhar com Ben\u00edtez\u00bb http://t.co/eh899HAWrC #desporto", 
        "created_at": "2015-07-04T12:55:03Z", 
        "id": "617315684641406976"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T12:58:04Z", 
        "id": "617316445823733760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo i love so so much you are the best", 
        "created_at": "2015-07-04T13:17:18Z", 
        "id": "617321285182488577"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Estou ansioso por trabalhar com Benitez\" http://t.co/5chchJ9SGj", 
        "created_at": "2015-07-04T13:19:14Z", 
        "id": "617321772854067200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo, the best football player you are , you're a god , you're the winner, you are a champion , you are good and your family", 
        "created_at": "2015-07-04T13:19:16Z", 
        "id": "617321780492038144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-04T13:35:55Z", 
        "id": "617325969926410241"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T13:36:44Z", 
        "id": "617326177372532736"
    }, 
    {
        "text": "@d20fernandes Eu quero l\u00e1 saber do Ronaldo. N\u00e3o est\u00e1 na minha equipa.", 
        "created_at": "2015-07-04T13:50:05Z", 
        "id": "617329537643360256"
    }, 
    {
        "text": "Noivo diz sim \u00e0 noiva no altar ao jeito de Ronaldo: \u00abS\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00bb http://t.co/3fX0AvdjJB", 
        "created_at": "2015-07-04T14:09:50Z", 
        "id": "617334505964216320"
    }, 
    {
        "text": "Folha de S\u00e3o Paulo passa a ter novo colunista a partir de hoje: Ronaldo Caiado. Presen\u00e7a da Direitola continua avassaladora. E o pluralismo?", 
        "created_at": "2015-07-04T14:15:49Z", 
        "id": "617336013854244864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo curte suas f\u00e9rias com seus amigos \ud83d\ude0d Tenha boas ferias Ronaldo! http://t.co/0sX1AkBKLI", 
        "created_at": "2015-07-04T14:16:27Z", 
        "id": "617336170830266369"
    }, 
    {
        "text": "RT @piperno: Folha de S\u00e3o Paulo passa a ter novo colunista a partir de hoje: Ronaldo Caiado. Presen\u00e7a da Direitola continua avassaladora. E\u2026", 
        "created_at": "2015-07-04T14:17:27Z", 
        "id": "617336423897800704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano felicidades a Cristiano Ronaldo para ganar el Mundial de Clubes. http://t.co/muo9cNw2hq", 
        "created_at": "2015-07-04T14:24:34Z", 
        "id": "617338212403404800"
    }, 
    {
        "text": "RT @piperno: Folha de S\u00e3o Paulo passa a ter novo colunista a partir de hoje: Ronaldo Caiado. Presen\u00e7a da Direitola continua avassaladora. E\u2026", 
        "created_at": "2015-07-04T14:34:53Z", 
        "id": "617340811538251776"
    }, 
    {
        "text": "Andorinha homenageia Ronaldo no 90\u00ba anivers\u00e1rio do clube http://t.co/SUXGVWBxF0", 
        "created_at": "2015-07-04T14:40:10Z", 
        "id": "617342140285239296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, besok pagi2 ye kite main sepok di lapangan kampung belakang rumah gue? Gue tantang loe berani kagak? Gak usah royokan.", 
        "created_at": "2015-07-04T14:56:22Z", 
        "id": "617346218889342976"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Andorinha homenageia Ronaldo no 90\u00ba anivers\u00e1rio do clube http://t.co/SUXGVWBxF0", 
        "created_at": "2015-07-04T14:59:35Z", 
        "id": "617347025538056193"
    }, 
    {
        "text": "Especial\u00a0-\u00a0As f\u00e9rias dos craques - Ronaldo goza \u00faltimos dias de f\u00e9rias com amigos http://t.co/SIFmd1aVdb", 
        "created_at": "2015-07-04T15:01:03Z", 
        "id": "617347395664379904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T15:06:55Z", 
        "id": "617348873045082113"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Andorinha homenageia Cristiano Ronaldo nas celebra\u00e7\u00f5es do 90.\u00ba anivers\u00e1rio http://t.co/AkbubnXBic", 
        "created_at": "2015-07-04T15:07:21Z", 
        "id": "617348982998630401"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomiranda: Se o Ronaldo muda para o PSG a Sport TV acaba.", 
        "created_at": "2015-07-04T15:14:28Z", 
        "id": "617350773404528641"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] CF Andorinha homenageia Cristiano Ronaldo http://t.co/4XlnKaoK2l", 
        "created_at": "2015-07-04T15:19:48Z", 
        "id": "617352112733749249"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Andorinha homenageia Cristiano Ronaldo nas celebra\u00e7\u00f5es do 90\u00ba anivers\u00e1rio http://t.co/iRzZOYwyZq", 
        "created_at": "2015-07-04T15:21:55Z", 
        "id": "617352648732217345"
    }, 
    {
        "text": "Que te parece este chip set personalizado do Team PokerStars @Cristiano Ronaldo\u200b? http://t.co/KqEx0rR45y", 
        "created_at": "2015-07-04T15:35:34Z", 
        "id": "617356083431084032"
    }, 
    {
        "text": "RT @luismateus: \u00c9 que com tantas primeiras p\u00e1ginas, o S\u00e9rgio Ramos est\u00e1 praticamente ao n\u00edvel do Ronaldo e dos outros...", 
        "created_at": "2015-07-04T15:51:44Z", 
        "id": "617360151453016064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hahaha cr7 ilove you ronaldo http://t.co/IvWEojw7fg", 
        "created_at": "2015-07-04T15:54:20Z", 
        "id": "617360805189844993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: Martunis, la historia de ni\u00f1o al que ayud\u00f3 tras tsunami, fich\u00f3 por el Sporting  Martunis, el... http://t.co/Pve33uFZCj", 
        "created_at": "2015-07-04T15:57:45Z", 
        "id": "617361665336717313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo present\u00f3 las Nike Free Trainer 3.0  El futbolista del Real Madrid, Cristiano Ronaldo, engalan\u00f3... http://t.co/8VUQR2zWza", 
        "created_at": "2015-07-04T15:58:46Z", 
        "id": "617361921176653824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ya va soltando que este a\u00f1o su \u00fanica prioridad ser\u00e1 la Eurocopa y los JJOO  Cristiano Ronaldo... http://t.co/VECEjkNfRz", 
        "created_at": "2015-07-04T16:00:24Z", 
        "id": "617362330511376384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballVines: Ronaldo: Sending goalkeepers for a hotdog since 1993. Il Fenomeno. #BRA http://t.co/R2gESX6vc2", 
        "created_at": "2015-07-04T16:11:56Z", 
        "id": "617365232059613184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @10Ronaldinho @Ronaldo @TeamMessi Mis top 4. Se que hay muchos pero estos son los m\u00edos.", 
        "created_at": "2015-07-04T16:29:56Z", 
        "id": "617369765472907264"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Nova casa em Lisboa vale 2 milh\u00f5es de euros http://t.co/0V0QapK5Ab", 
        "created_at": "2015-07-04T16:32:04Z", 
        "id": "617370301081346049"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdMaster: Primero Neymar, despu\u00e9s Ronaldo y por \u00faltimo Gerrard. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/CImyxlfJ4f", 
        "created_at": "2015-07-04T16:58:55Z", 
        "id": "617377058512064512"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdMaster: Primero Neymar, despu\u00e9s Ronaldo y por \u00faltimo Gerrard. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/CImyxlfJ4f", 
        "created_at": "2015-07-04T16:59:25Z", 
        "id": "617377184613814272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey how ARE U . Are u real ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-04T16:59:44Z", 
        "id": "617377261931499520"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdMaster: Primero Neymar, despu\u00e9s Ronaldo y por \u00faltimo Gerrard. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/CImyxlfJ4f", 
        "created_at": "2015-07-04T16:59:44Z", 
        "id": "617377262040666112"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdMaster: Primero Neymar, despu\u00e9s Ronaldo y por \u00faltimo Gerrard. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/CImyxlfJ4f", 
        "created_at": "2015-07-04T17:02:21Z", 
        "id": "617377919543963648"
    }, 
    {
        "text": "Brasileiro segue os passos de Cristiano Ronaldo no Sporting de Portugal - V\u00eddeos - R7 - http://t.co/0wpzpDGAnO", 
        "created_at": "2015-07-04T17:02:41Z", 
        "id": "617378004067614720"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdMaster: Primero Neymar, despu\u00e9s Ronaldo y por \u00faltimo Gerrard. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/CImyxlfJ4f", 
        "created_at": "2015-07-04T17:03:04Z", 
        "id": "617378103573221376"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdMaster: Primero Neymar, despu\u00e9s Ronaldo y por \u00faltimo Gerrard. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/CImyxlfJ4f", 
        "created_at": "2015-07-04T17:04:58Z", 
        "id": "617378578775306240"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdMaster: Primero Neymar, despu\u00e9s Ronaldo y por \u00faltimo Gerrard. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/CImyxlfJ4f", 
        "created_at": "2015-07-04T17:06:06Z", 
        "id": "617378864667435008"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo quer \u00abt\u00edtulos importantes\u00bb com Ben\u00edtez - Internacional portugu\u00eas diz que est\u00e1 ansioso por trabal... http://t.co/DswIf9gn9L", 
        "created_at": "2015-07-04T17:06:28Z", 
        "id": "617378956388499456"
    }, 
    {
        "text": "Depois de Reinaldo Azevedo, a #Folha estreou coluna de Ronaldo Caiado. O pr\u00f3ximo colunista do 'jornal' ser\u00e1 o Jair Bolsonaro.", 
        "created_at": "2015-07-04T17:09:31Z", 
        "id": "617379726903091201"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Depois de Reinaldo Azevedo, a #Folha estreou coluna de Ronaldo Caiado. O pr\u00f3ximo colunista do 'jornal' ser\u00e1 o Jair Bolsona\u2026", 
        "created_at": "2015-07-04T17:10:25Z", 
        "id": "617379952598622209"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdMaster: Primero Neymar, despu\u00e9s Ronaldo y por \u00faltimo Gerrard. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/CImyxlfJ4f", 
        "created_at": "2015-07-04T17:10:26Z", 
        "id": "617379957115912192"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marcos_2014: Depois de Reinaldo Azevedo, a #Folha estreou coluna de Ronaldo Caiado. O pr\u00f3ximo colunista do 'jornal' ser\u00e1 o Jair Bolsona\u2026", 
        "created_at": "2015-07-04T17:11:18Z", 
        "id": "617380175060291585"
    }, 
    {
        "text": "Fazenda de primo de Ronaldo Caiado \u00e9 flagrada com 26 trabalhadores escravos! http://t.co/bCb52D4EOo", 
        "created_at": "2015-07-04T17:11:19Z", 
        "id": "617380176297656320"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdMaster: Primero Neymar, despu\u00e9s Ronaldo y por \u00faltimo Gerrard. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/CImyxlfJ4f", 
        "created_at": "2015-07-04T17:12:14Z", 
        "id": "617380408590778368"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdMaster: Primero Neymar, despu\u00e9s Ronaldo y por \u00faltimo Gerrard. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/CImyxlfJ4f", 
        "created_at": "2015-07-04T17:12:55Z", 
        "id": "617380582520176640"
    }, 
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/WOLhOPRejY http://t.co/iHbM6H9OPb", 
        "created_at": "2015-07-04T17:13:48Z", 
        "id": "617380804201717761"
    }, 
    {
        "text": "Andr\u00e9 Geraldes diz que para os jovens (da liga escolhas) \u00e9 bom estar num espa\u00e7o por onde passou Ronaldo e... Quaresma. Querem ver...", 
        "created_at": "2015-07-04T17:17:32Z", 
        "id": "617381741356032000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootballFunnys: Cristiano Ronaldo makes the FIFA 16 cover... http://t.co/1RtBVlHzBD", 
        "created_at": "2015-07-04T17:23:41Z", 
        "id": "617383291361038337"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid  ola ronaldo mis sue\u00f1os es conocerte de pronto un d\u00eda te boy a ver en  persona desde colombia", 
        "created_at": "2015-07-04T17:28:54Z", 
        "id": "617384603251286016"
    }, 
    {
        "text": "Veja  Infografia AG: #CristianoRonaldo #RealMadrid #Ronaldo #apostasdesportivas #apostasdesportivas #apostasonline http://t.co/aOVb2a5Kzz", 
        "created_at": "2015-07-04T17:30:41Z", 
        "id": "617385051270086656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo so much your fan on fifa 15 goal just Faso with you ! Pass the whtsapp", 
        "created_at": "2015-07-04T17:31:52Z", 
        "id": "617385347748626432"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T17:39:33Z", 
        "id": "617387282488799232"
    }, 
    {
        "text": "RT @ManUtdMaster: Primero Neymar, despu\u00e9s Ronaldo y por \u00faltimo Gerrard. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/CImyxlfJ4f", 
        "created_at": "2015-07-04T17:41:01Z", 
        "id": "617387650576719872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. Ronaldo please please help me to get a kawasaki ninja H2R. please ronaldo it is my only dream", 
        "created_at": "2015-07-04T17:42:00Z", 
        "id": "617387899437363200"
    }, 
    {
        "text": "Andorinha homenageia Cristiano Ronaldo nas celebra\u00e7\u00f5es do 90.\u00ba anivers\u00e1rio http://t.co/70FcgvtWGh", 
        "created_at": "2015-07-04T17:52:58Z", 
        "id": "617390659599777792"
    }, 
    {
        "text": "RT @Publico: Andorinha homenageia Cristiano Ronaldo nas celebra\u00e7\u00f5es do 90.\u00ba anivers\u00e1rio http://t.co/tt0iflptZO", 
        "created_at": "2015-07-04T17:57:07Z", 
        "id": "617391705273335808"
    }, 
    {
        "text": "A final da Copa America vai dar na @tvi24pt . Vergonha! Se fossem as ferias do Ronaldo, davam em direito, 24 horas por dia, na TVI", 
        "created_at": "2015-07-04T18:01:45Z", 
        "id": "617392868987138048"
    }, 
    {
        "text": "@tvi24pt com o Dani a comentar o tamanho dos cal\u00e7\u00f5es do Ronaldo e a marca de bronzeador que usa", 
        "created_at": "2015-07-04T18:02:55Z", 
        "id": "617393163511177217"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-04T18:08:44Z", 
        "id": "617394627570577408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo. Te love   super", 
        "created_at": "2015-07-04T18:28:19Z", 
        "id": "617399557165596672"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: M\u00e3e de Cristiano Ronaldo apanhada a entrar na Gr\u00e9cia com 50 mil milh\u00f5es de euros na bagagem de m\u00e3o http://t.co/bWPsEldvwv", 
        "created_at": "2015-07-04T18:34:53Z", 
        "id": "617401208282726400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T18:43:53Z", 
        "id": "617403474867789824"
    }, 
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/WOLhOPRejY http://t.co/s2fV1WnRjk", 
        "created_at": "2015-07-04T19:17:40Z", 
        "id": "617411976491307008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T19:23:48Z", 
        "id": "617413518086828033"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T19:33:49Z", 
        "id": "617416039396208640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T19:55:00Z", 
        "id": "617421369668710400"
    }, 
    {
        "text": "Por esta altura quantos j\u00e1 ter\u00e3o dito que o Messi tem mais finais disputadas na Copa Am\u00e9rica que o Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-07-04T20:00:38Z", 
        "id": "617422789537087488"
    }, 
    {
        "text": "Andorinha homenageia Cristiano Ronaldo nas celebra\u00e7\u00f5es do 90.\u00ba anivers\u00e1rio http://t.co/pMR6Aq6VtB", 
        "created_at": "2015-07-04T20:10:49Z", 
        "id": "617425350021087232"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @criiistiaano #CR7 #ronaldo #cristiano #cristianoronaldo #skills #BestGoal #goalazo https://t.co/6UrguuaTnT", 
        "created_at": "2015-07-04T20:14:59Z", 
        "id": "617426399897485312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-04T20:37:13Z", 
        "id": "617431993798787072"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo: \"Estou ansioso por trabalhar com Benitez\" http://t.co/5chchJ9SGj", 
        "created_at": "2015-07-04T20:55:29Z", 
        "id": "617436589791289344"
    }, 
    {
        "text": "Mi jugador del Real Madrid es Cristiano Ronaldo. Descubre el tuyo en http://t.co/VbqV2j1FCN http://t.co/YiGFz46FSZ", 
        "created_at": "2015-07-04T21:18:56Z", 
        "id": "617442493014110209"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T21:25:16Z", 
        "id": "617444085121593344"
    }, 
    {
        "text": "M\u00e3e de Cristiano Ronaldo apanhada a entrar na Gr\u00e9cia com 50 mil milh\u00f5es de euros: ...na bagagem de m\u00e3o \u00daltima Hora\u2026 http://t.co/ERTTLrD5KX", 
        "created_at": "2015-07-04T21:37:33Z", 
        "id": "617447177514659840"
    }, 
    {
        "text": "M\u00e3e de Cristiano Ronaldo apanhada a entrar na Gr\u00e9cia com 50 mil milh\u00f5es de euros: ...na bagagem de m\u00e3o \u00daltima... http://t.co/ZXQRVLTAgy", 
        "created_at": "2015-07-04T21:37:45Z", 
        "id": "617447229905895424"
    }, 
    {
        "text": "M\u00e3e de Cristiano Ronaldo apanhada a entrar na Gr\u00e9cia com 50 mil milh\u00f5es de euros: ...na bagagem de m\u00e3o \u00daltima... http://t.co/2kQHliZS65", 
        "created_at": "2015-07-04T21:38:12Z", 
        "id": "617447341310758912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hola gracias !", 
        "created_at": "2015-07-04T22:04:35Z", 
        "id": "617453979824443392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T22:09:18Z", 
        "id": "617455168599273472"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano is very Cool and Cute #Gentleman #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo #Macho\u2026 https://t.co/kqRmJNFSKf", 
        "created_at": "2015-07-04T22:10:48Z", 
        "id": "617455545889497088"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-04T22:16:56Z", 
        "id": "617457090932543489"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T22:19:05Z", 
        "id": "617457632262098944"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano is very Cool #Gentleman #CR7 #Cristiano #Ronaldo #7 #CristianoRonaldo #Macho #Instagram\u2026 https://t.co/hBpEyFG9bt", 
        "created_at": "2015-07-04T22:23:40Z", 
        "id": "617458782017351680"
    }, 
    {
        "text": "Alexis... O Ronaldo chileno", 
        "created_at": "2015-07-04T22:24:58Z", 
        "id": "617459109013647360"
    }, 
    {
        "text": ":.: Ronaldo perde a paci\u00eancia durante entrevista - Jornal Record :.: http://t.co/iGSxE6xlNA", 
        "created_at": "2015-07-04T22:25:03Z", 
        "id": "617459130442383360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Marco_Marcoides: Argumentos dos f\u00e3s do ronaldo: Corre mais, marca golos de cabe\u00e7a e \u00e1s vezes marca golos de longe", 
        "created_at": "2015-07-04T22:37:32Z", 
        "id": "617462271724388352"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldo: Cristiano Ronaldo in 2014 Lionel Messi in 2014  The difference. http://t.co/cgaahwWDEy", 
        "created_at": "2015-07-04T22:38:15Z", 
        "id": "617462454839345153"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T22:44:26Z", 
        "id": "617464010145968128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i hope you come home Ronaldo, i miss when you play with #Mufc come home ronaldo.", 
        "created_at": "2015-07-04T22:44:59Z", 
        "id": "617464149388324864"
    }, 
    {
        "text": "Messi e Cristiano Ronaldo v\u00e3o acabar a carreira sem qualquer t\u00edtulo pelas selec\u00e7\u00f5es, estou mesmo a ver.", 
        "created_at": "2015-07-04T22:48:40Z", 
        "id": "617465076895887361"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: Messi e Cristiano Ronaldo v\u00e3o acabar a carreira sem qualquer t\u00edtulo pelas selec\u00e7\u00f5es, estou mesmo a ver.", 
        "created_at": "2015-07-04T22:48:50Z", 
        "id": "617465116997627904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Ronaldo fans be coming out of nowhere to mock Messi right now like.. http://t.co/6spWDSOnKd", 
        "created_at": "2015-07-04T22:48:53Z", 
        "id": "617465127705649152"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Ronaldo fans be coming out of nowhere to mock Messi right now like.. http://t.co/6spWDSOnKd", 
        "created_at": "2015-07-04T22:49:27Z", 
        "id": "617465273201885184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Bryan_NN: Ronaldo and Messi will never surpass Maradona , Eusebio etc because they never win for their country", 
        "created_at": "2015-07-04T22:50:33Z", 
        "id": "617465550705455105"
    }, 
    {
        "text": "Carrega Chile!!! Fica para a pr\u00f3xima Leonel. O Cristiano Ronaldo hoje dorme mais descansado, al\u00e9m de ter o Vidal no Real, o Messi perdeu", 
        "created_at": "2015-07-04T22:52:24Z", 
        "id": "617466015300087809"
    }, 
    {
        "text": "RT @Pooja_FOTW: Congratulations to Barca Fans (Bravo), Arsenal (Sanchez) and Vidal (Juve). To mention faithfuls, Ronaldo fans got this! #Po\u2026", 
        "created_at": "2015-07-04T22:57:36Z", 
        "id": "617467322614304769"
    }, 
    {
        "text": "RT @Filipa1310: E serem ceguinhos por dizerem que por gostarem do Ronaldo t\u00eam que odiar o Messi", 
        "created_at": "2015-07-04T22:58:48Z", 
        "id": "617467624897777664"
    }, 
    {
        "text": "RT @joanaplucas: Gosto de ver os tugas a gozar com o Messi. Quem ganha titulos para caralho pela selec\u00e7\u00e3o \u00e9 o Ronaldo...", 
        "created_at": "2015-07-04T23:05:08Z", 
        "id": "617469219702218752"
    }, 
    {
        "text": "@MariiDSA por essa ordem, tamb\u00e9m n\u00e3o gostava de Portugal, pq n\u00e3o gosto do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-07-04T23:09:30Z", 
        "id": "617470318484041729"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Ronaldo: 'Thank you bro Higuain' http://t.co/vuDo9zjtdB", 
        "created_at": "2015-07-04T23:12:57Z", 
        "id": "617471187162112000"
    }, 
    {
        "text": "@MariiDSA fazem sempre isso com o messi e com o ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-04T23:18:58Z", 
        "id": "617472699745607680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T23:24:34Z", 
        "id": "617474108780093440"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo abandona entrevista a meio e repreende assessor http://t.co/4OsU5KPMXM #classe", 
        "created_at": "2015-07-04T23:33:24Z", 
        "id": "617476333002715141"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo me um grande f\u00e3 de voc\u00eas Eu n\u00e3o deveria pedir o seu n\u00famero de telefone m\u00f3vel Eu sou de Aceh", 
        "created_at": "2015-07-04T23:37:05Z", 
        "id": "617477259360796672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My Favourite Player My Idol The Best Player Ever Cristiano Ronaldo I'm Your Best Fan Ever Hala Madrid Forca Portugal", 
        "created_at": "2015-07-04T23:48:09Z", 
        "id": "617480042667474944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-04T23:52:15Z", 
        "id": "617481075116351488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: I want to work with Benitez http://t.co/wqBI1aRxHG", 
        "created_at": "2015-07-04T23:55:37Z", 
        "id": "617481924664291328"
    }
]