[
    {
        "text": "@Cristiano liebe Ronaldo mein Sohn ist Dein Fanatiker er m\u00f6chte von dir Autogramme haben kannst du die Freude machen vielen dank", 
        "created_at": "2015-10-08T00:05:56Z", 
        "id": "651911365674840064"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Lemos conta sobre a sua \"utopia\": conectar escolas via banda larga mais est\u00e1vel, mais veloz e de maior... http://t.co/anGKNyBwcc", 
        "created_at": "2015-10-08T00:35:02Z", 
        "id": "651918688417808384"
    }, 
    {
        "text": "RT @heliopaz: Ronaldo Lemos conta sobre a sua \"utopia\": conectar escolas via banda larga mais est\u00e1vel, mais veloz e de maior... http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T00:44:05Z", 
        "id": "651920966377979905"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo pede \u00abenergias positivas, boas vibes\u00bb #Euro2016 #EuropeanQualifiers #Portugal #Denmark... http://t.co/sKn\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T00:50:31Z", 
        "id": "651922587128307712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T00:51:50Z", 
        "id": "651922917085855744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T01:51:50Z", 
        "id": "651938017532354561"
    }, 
    {
        "text": "Tomorrow's Record #Portugal #Ronaldo http://t.co/6N0dkSAPcw", 
        "created_at": "2015-10-08T02:03:56Z", 
        "id": "651941063385608192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T02:51:50Z", 
        "id": "651953116070473728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Tomorrow's Record #Portugal #Ronaldo http://t.co/6N0dkSAPcw", 
        "created_at": "2015-10-08T03:13:53Z", 
        "id": "651958667340742656"
    }, 
    {
        "text": "A exactamente 13 anos atr\u00e1s, #CristianoRonaldo marcava seu 1' golo com oPRO!  #cr7 #golos #craque #video #ronaldo http://t.co/EyEsu7VAuX", 
        "created_at": "2015-10-08T03:38:25Z", 
        "id": "651964839154294784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Tomorrow's Record #Portugal #Ronaldo http://t.co/6N0dkSAPcw", 
        "created_at": "2015-10-08T03:50:45Z", 
        "id": "651967944189190144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T03:51:49Z", 
        "id": "651968213790683137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is a football legion who discovered himself at @ManUtd http://t.co/t59MpcLDVc", 
        "created_at": "2015-10-08T04:05:09Z", 
        "id": "651971569477140480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Tomorrow's Record #Portugal #Ronaldo http://t.co/6N0dkSAPcw", 
        "created_at": "2015-10-08T04:28:34Z", 
        "id": "651977459844411396"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T04:51:49Z", 
        "id": "651983313238929408"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Tomorrow's Record #Portugal #Ronaldo http://t.co/6N0dkSAPcw", 
        "created_at": "2015-10-08T04:58:32Z", 
        "id": "651985002264068096"
    }, 
    {
        "text": "[Record] De m\u00e3os dadas com Cristiano Ronaldo http://t.co/3Q1rWHfHZr #desporto", 
        "created_at": "2015-10-08T05:35:39Z", 
        "id": "651994342886772736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo main futsal yok ntar malem", 
        "created_at": "2015-10-08T05:46:46Z", 
        "id": "651997140466593795"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T05:51:49Z", 
        "id": "651998413328879616"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo recommend you!..  Come to Madeira and do a lot of things with Madeira Adventure Kingdom.... http://t.co/u71Yb1gRRV", 
        "created_at": "2015-10-08T05:54:19Z", 
        "id": "651999038917750785"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] De m\u00e3os dadas com Cristiano Ronaldo http://t.co/BVgqd1qsBE", 
        "created_at": "2015-10-08T06:05:51Z", 
        "id": "652001944689446913"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Tomorrow's Record #Portugal #Ronaldo http://t.co/6N0dkSAPcw", 
        "created_at": "2015-10-08T06:20:37Z", 
        "id": "652005658087292928"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Ronaldo : \"Amanh\u00e3 tr\u00eas pontinhos e apurados. For\u00e7a Portugal\" http://t.co/HVK1dxWK5i #desporto", 
        "created_at": "2015-10-08T06:28:34Z", 
        "id": "652007660531773440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T06:51:50Z", 
        "id": "652013513657950208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo help me to be a footballer please I'm your fan I'm from Russia if you have heart you'll find the reason", 
        "created_at": "2015-10-08T07:13:55Z", 
        "id": "652019071848984576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo help me to be a footballer please I'm your fan I'm from Russia if you have heart you'll find the reason", 
        "created_at": "2015-10-08T07:14:02Z", 
        "id": "652019101003575296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo me ajude a se tornar um jogador de futebol por favor eu sou sua f\u00e3 eu sou da r\u00fassia se voc\u00ea tem cora\u00e7\u00e3o ent\u00e3o ajude", 
        "created_at": "2015-10-08T07:16:13Z", 
        "id": "652019649857593344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T07:51:49Z", 
        "id": "652028611877306368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sir Alex was my football father. Ronaldo has ties to manchester yet a move back seems impossible. #mufc in his heart #memories", 
        "created_at": "2015-10-08T08:13:27Z", 
        "id": "652034056692047872"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo tem um(a) novo(a) padrinho(madrinha)! Obrigado Sandra Dias! http://t.co/P54S7Eey8w", 
        "created_at": "2015-10-08T08:30:30Z", 
        "id": "652038344902250496"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo pede apoio aos adeptos para jogo frente \u00e0 Dinamarca http://t.co/VMvNXKj8Ff", 
        "created_at": "2015-10-08T08:33:12Z", 
        "id": "652039024266379264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T08:51:49Z", 
        "id": "652043710281162752"
    }, 
    {
        "text": "A Sele\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol e Cristiano Ronaldo apoiam a candidatura do Bom Jesus a Patrim\u00f3nio Mundial da UNESCO.", 
        "created_at": "2015-10-08T08:53:20Z", 
        "id": "652044091362947072"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] 'Ronaldo' nos cinemas http://t.co/TlN0H4qFCh", 
        "created_at": "2015-10-08T09:18:25Z", 
        "id": "652050406101512192"
    }, 
    {
        "text": "Figo (127), Ronaldo (122), Fernando Couto (110), Rui Costa (94) ahead so Nani would be 5th most capped, not 4th.", 
        "created_at": "2015-10-08T09:25:26Z", 
        "id": "652052170028785664"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo getting @realmadrid all time goal scorer award by @realmadrid president &gt; http://t.co/6G18HLdOFN http://t.co/7dNVRzSZJr", 
        "created_at": "2015-10-08T09:27:51Z", 
        "id": "652052777200324608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CHECK THE CRISTIANO RONALDO CHILDHOOD PICS http://t.co/1poWCz3vDt", 
        "created_at": "2015-10-08T09:37:41Z", 
        "id": "652055253701935105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm CHECK THE CRISTIANO RONALDO CHILDHOOD PICS http://t.co/1poWCz3vDt", 
        "created_at": "2015-10-08T09:37:49Z", 
        "id": "652055284249051136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CHECK THE CRISTIANO RONALDO CHILDHOOD PICS http://t.co/1poWCz3vDt", 
        "created_at": "2015-10-08T09:38:03Z", 
        "id": "652055346865827840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CHECK THE CRISTIANO RONALDO CHILDHOOD PICS http://t.co/1poWCz3vDt", 
        "created_at": "2015-10-08T09:38:14Z", 
        "id": "652055391526744064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CHECK THE CRISTIANO RONALDO CHILDHOOD PICS http://t.co/1poWCz3vDt", 
        "created_at": "2015-10-08T09:38:31Z", 
        "id": "652055463857557504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CHECK THE CRISTIANO RONALDO CHILDHOOD PICS http://t.co/1poWCz3vDt", 
        "created_at": "2015-10-08T09:38:41Z", 
        "id": "652055503560794112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CHECK THE CRISTIANO RONALDO CHILDHOOD PICS http://t.co/1poWCz3vDt", 
        "created_at": "2015-10-08T09:38:50Z", 
        "id": "652055540235825152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @madeira_islands CHECK THE CRISTIANO RONALDO CHILDHOOD PICS http://t.co/1poWCz3vDt", 
        "created_at": "2015-10-08T09:39:49Z", 
        "id": "652055788869914624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are in costo i messi  ronaldo I like is messi I'dont'like", 
        "created_at": "2015-10-08T09:42:00Z", 
        "id": "652056340832079872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u00e8 il pi\u00f9 grande goleador di sempre? #Sondaggio  http://t.co/ohRU6YM4SB", 
        "created_at": "2015-10-08T09:42:53Z", 
        "id": "652056562362662912"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Ronaldo pede \"energias positivas\" para a sele\u00e7\u00e3o nacional http://t.co/jQajR1JWFR", 
        "created_at": "2015-10-08T09:43:06Z", 
        "id": "652056617286893568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T09:51:50Z", 
        "id": "652058811688189952"
    }, 
    {
        "text": "BALONMANO | [AUDIO] Javier Ortigosa: \"\"Ha sido como jugar contra Messi o Cristiano Ronaldo\" v\u00eda @LanzaroteDeport http://t.co/K7dCMNIsKj", 
        "created_at": "2015-10-08T10:20:43Z", 
        "id": "652066083239800832"
    }, 
    {
        "text": "RT @trapgod_gosha: The moment Ronaldo knew it was time to leave Man United... http://t.co/T5aXR7C9hI", 
        "created_at": "2015-10-08T10:31:27Z", 
        "id": "652068782891008000"
    }, 
    {
        "text": "RT @trapgod_gosha: The moment Ronaldo knew it was time to leave Man United... http://t.co/T5aXR7C9hI", 
        "created_at": "2015-10-08T10:33:00Z", 
        "id": "652069171715534848"
    }, 
    {
        "text": "RT @trapgod_gosha: The moment Ronaldo knew it was time to leave Man United... http://t.co/T5aXR7C9hI", 
        "created_at": "2015-10-08T10:36:19Z", 
        "id": "652070008365936640"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo pede \u00abenergias positivas, boas vibes\u00bb http://t.co/uiGvFtx6sS", 
        "created_at": "2015-10-08T10:37:21Z", 
        "id": "652070268437929984"
    }, 
    {
        "text": "RT @trapgod_gosha: The moment Ronaldo knew it was time to leave Man United... http://t.co/T5aXR7C9hI", 
        "created_at": "2015-10-08T10:38:05Z", 
        "id": "652070454551781376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano To cristiano ronaldo can you please come to pakistan to play football with m in 2016 :P", 
        "created_at": "2015-10-08T10:38:25Z", 
        "id": "652070538253336576"
    }, 
    {
        "text": "RT @trapgod_gosha: The moment Ronaldo knew it was time to leave Man United... http://t.co/T5aXR7C9hI", 
        "created_at": "2015-10-08T10:47:35Z", 
        "id": "652072842570412032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T10:51:49Z", 
        "id": "652073910184361985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the best", 
        "created_at": "2015-10-08T11:00:55Z", 
        "id": "652076200744108032"
    }, 
    {
        "text": "Os bilhetes j\u00e1 est\u00e3o \u00e0 venda. #NOS #Ronaldo #CR7 http://t.co/EPCp3vaYWG", 
        "created_at": "2015-10-08T11:04:39Z", 
        "id": "652077137177014272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo promove a #Madeira. http://t.co/MeGNmyypOl  #VisitMadeira @turismomadeira #travel #facebook #hiking #canyoning #mergulho", 
        "created_at": "2015-10-08T11:04:45Z", 
        "id": "652077164528050176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mom on IG!\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-10-08T11:09:20Z", 
        "id": "652078318666297344"
    }, 
    {
        "text": "J\u00c1 EM PR\u00c9-VENDA OS BILHETES PARA \u201cRONALDO, O FILME\u201d  A pr\u00e9-venda de bilhetes para a estreia de \u201cRonaldo, o... http://t.co/7vMzK9lkxh", 
        "created_at": "2015-10-08T11:15:04Z", 
        "id": "652079761267785728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hello ronaldo i LOVE YOU", 
        "created_at": "2015-10-08T11:37:44Z", 
        "id": "652085464220962817"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Come Back To Home \ud83d\ude11 We All Hope you to Come Back \u2764 #Ronaldo #cristiano #cristianoronaldo\u2026 https://t.co/AQ6eqCfNJs", 
        "created_at": "2015-10-08T11:38:34Z", 
        "id": "652085672505839616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-10-08T11:42:10Z", 
        "id": "652086578056040448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T11:51:49Z", 
        "id": "652089008089104384"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo &amp; Messi = best friends https://t.co/g5sJTZyava", 
        "created_at": "2015-10-08T11:52:08Z", 
        "id": "652089088930115584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T12:25:00Z", 
        "id": "652097360001138688"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-08T12:25:01Z", 
        "id": "652097364212207616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T12:25:04Z", 
        "id": "652097375100649472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go ronaldo,go portugal", 
        "created_at": "2015-10-08T12:27:24Z", 
        "id": "652097963481698304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello I Love You Ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-08T12:28:52Z", 
        "id": "652098331238375424"
    }, 
    {
        "text": "BALONMANO | [AUDIO] Javier Ortigosa: \"\"Ha sido como jugar contra Messi o Cristiano Ronaldo\" v\u00eda @LanzaroteDeport http://t.co/F7ywSrBF1V", 
        "created_at": "2015-10-08T12:30:38Z", 
        "id": "652098777747226625"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 um madeirense candidato a PR e n\u00e3o \u00e9 o alberto jo\u00e3o jardim. e por incr\u00edvel que pare\u00e7a n\u00e3o \u00e9 o cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-08T12:41:58Z", 
        "id": "652101628795994113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T12:51:49Z", 
        "id": "652104107227017216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Lionel Messi vs Cristiano Ronaldo \u2022 Ultimate Dribbling Skills \u2022 2015 /2016 https://t.co/A5asCOGLz5", 
        "created_at": "2015-10-08T13:08:13Z", 
        "id": "652108235764334592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Lionel Messi vs Cristiano Ronaldo \u2022 Ultimate Dribbling Skills \u2022 2015 /2016 https://t.co/A5asCOGLz5", 
        "created_at": "2015-10-08T13:08:22Z", 
        "id": "652108274716798976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm  Lionel Messi vs Cristiano Ronaldo \u2022 Ultimate Dribbling Skills \u2022 2015 /2016 https://t.co/A5asCOGLz5", 
        "created_at": "2015-10-08T13:08:31Z", 
        "id": "652108312612315136"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNagora: Na Justi\u00e7a, firma de Ronaldo Fen\u00f4meno cobra R$ 120 mil do Corinthians por Anderson Silva http://t.co/H2WRNmYyA2 http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T13:13:45Z", 
        "id": "652109628038361091"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo I'm someway disappointed because I've been writing to you without even a single response from you guy.", 
        "created_at": "2015-10-08T13:17:38Z", 
        "id": "652110603683819520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Tomorrow's Record #Portugal #Ronaldo http://t.co/6N0dkSAPcw", 
        "created_at": "2015-10-08T13:29:48Z", 
        "id": "652113666960134145"
    }, 
    {
        "text": "Football Leaks: penteado de Ronaldo no Portugal x Dinamarca plagiado de disco dos Duran Duran http://t.co/NWsNDUVfaa", 
        "created_at": "2015-10-08T13:33:41Z", 
        "id": "652114645122183168"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Football Leaks: penteado de Ronaldo no Portugal x Dinamarca plagiado de disco dos Duran Duran http://t.co/NWsNDUVfaa", 
        "created_at": "2015-10-08T13:34:04Z", 
        "id": "652114741729603584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T13:51:49Z", 
        "id": "652119207585443840"
    }, 
    {
        "text": "Deco chama doente (no bom sentido) a Ronaldo comparando com Messi. Saiba as raz\u00f5es de quem jogou com ambos. http://t.co/Q0daCVZkx1", 
        "created_at": "2015-10-08T13:52:21Z", 
        "id": "652119340960063488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T14:07:42Z", 
        "id": "652123205130448896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T14:07:45Z", 
        "id": "652123217587535872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-08T14:07:47Z", 
        "id": "652123225623822336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-08T14:08:53Z", 
        "id": "652123500572839936"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Hi Ronaldo !", 
        "created_at": "2015-10-08T14:14:00Z", 
        "id": "652124789092413440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo no Cristiano ronaldo from adam laffy trafy number 0720122503", 
        "created_at": "2015-10-08T14:15:47Z", 
        "id": "652125237459451905"
    }, 
    {
        "text": "O Messi at\u00e9 a fugir aos impostos \u00e9 melhor que o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-08T14:23:17Z", 
        "id": "652127127198900226"
    }, 
    {
        "text": "@martinsdan Provavelmente o ronaldo \u00e9 melhor :) n\u00e3o se deixa apanhar", 
        "created_at": "2015-10-08T14:23:52Z", 
        "id": "652127272376356864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgBnOIy", 
        "created_at": "2015-10-08T14:51:52Z", 
        "id": "652134317829722112"
    }, 
    {
        "text": "Estreia de \u201cRonaldo, o filme\u201d ser\u00e1 exibida em livestream nos cinemas portugueses http://t.co/kX56qMyNeP", 
        "created_at": "2015-10-08T14:57:53Z", 
        "id": "652135831931523072"
    }, 
    {
        "text": "BALONMANO | [AUDIO] Javier Ortigosa: \"\"Ha sido como jugar contra Messi o Cristiano Ronaldo\" v\u00eda @LanzaroteDeport http://t.co/pSj0qiXIOW", 
        "created_at": "2015-10-08T15:01:36Z", 
        "id": "652136769362591744"
    }, 
    {
        "text": "@diarioeconomico Em Portugal h\u00e1 muito lampiolho que diz que Mesi \u00e9 melhor que Ronaldo, fazem parte da mesma Mafia...", 
        "created_at": "2015-10-08T15:10:24Z", 
        "id": "652138983279882242"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-08T15:20:01Z", 
        "id": "652141402487287808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo pays his taxes just saying \ud83d\ude0c\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c", 
        "created_at": "2015-10-08T15:28:54Z", 
        "id": "652143639389274112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgBnOIy", 
        "created_at": "2015-10-08T15:51:51Z", 
        "id": "652149415768035328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano chega ao grande ecr\u00e3 dia 9 de novembro, com o biopic \u2018Ronaldo, o Filme\u2019: http://t.co/7ovomdnO48 http://t.co/A7SVM7MwW6", 
        "created_at": "2015-10-08T15:53:13Z", 
        "id": "652149759734513664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-08T15:59:44Z", 
        "id": "652151397010423808"
    }, 
    {
        "text": "RT @BBCSport: \"I thought, this guy is unbelievable\"  Ronaldo recalls Fergie's compassion over sick father http://t.co/42fCS72JOi http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T16:09:50Z", 
        "id": "652153941430435840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano are you cr ronaldo?", 
        "created_at": "2015-10-08T16:20:46Z", 
        "id": "652156693237792769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-08T16:32:25Z", 
        "id": "652159623294664704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo i really need ur help", 
        "created_at": "2015-10-08T16:34:52Z", 
        "id": "652160238502580224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgBnOIy", 
        "created_at": "2015-10-08T16:51:52Z", 
        "id": "652164518689116161"
    }, 
    {
        "text": "A Sacoor juntou Cristiano Ronaldo e Joaquim de Almeida para a sua nova campanha... http://t.co/MTlBNBQxIb", 
        "created_at": "2015-10-08T16:57:16Z", 
        "id": "652165879287844865"
    }, 
    {
        "text": "Portugal XI v Denmark: Patr\u00edcio, C\u00e9dric, Ricardo Carvalho, Bruno Alves, Coentr\u00e3o, Danilo, Moutinho, Tiago, Bernardo Silva, Nani, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-08T17:34:00Z", 
        "id": "652175123030650880"
    }, 
    {
        "text": "Onze oficial de Portugal: Patricio; Cedric, B. Alves, R. Carvalho e Coentr\u00e3o; Danilo, Tiago, Moutinho e Bernardo; Ronaldo e Nani.", 
        "created_at": "2015-10-08T17:35:39Z", 
        "id": "652175535464951809"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 so he's going with Ronaldo as striker, could argue this is a 4-4-2 with Nani and Ronaldo up top?", 
        "created_at": "2015-10-08T17:35:42Z", 
        "id": "652175551571054593"
    }, 
    {
        "text": "RT @atadeia: Onze oficial de Portugal: Patricio; Cedric, B. Alves, R. Carvalho e Coentr\u00e3o; Danilo, Tiago, Moutinho e Bernardo; Ronaldo e Na\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T17:36:07Z", 
        "id": "652175653673037832"
    }, 
    {
        "text": "RT @atadeia: Onze oficial de Portugal: Patricio; Cedric, B. Alves, R. Carvalho e Coentr\u00e3o; Danilo, Tiago, Moutinho e Bernardo; Ronaldo e Na\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T17:37:41Z", 
        "id": "652176048860319744"
    }, 
    {
        "text": "Rui Patr\u00edcio; C\u00e9dric, Bruno Alves, Ricardo Carvalho, Coentr\u00e3o; Danilo, Tiago, Moutinho, Bernardo Silva; Cristiano Ronaldo e Nani #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-08T17:38:08Z", 
        "id": "652176163905892352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-10-08T17:46:36Z", 
        "id": "652178293890809856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo .. I am writing to see if you can help me out with something i need .. it will be a favour for life", 
        "created_at": "2015-10-08T17:47:13Z", 
        "id": "652178449143083009"
    }, 
    {
        "text": "PORTUGAL: Patr\u00edcio, C\u00e9dric, Bruno Alves, Carvalho, Coentr\u00e3o;Danilo, Moutinho, Tiago; Bernardo, Ronaldo, Nani http://t.co/PMQuGrP4QT", 
        "created_at": "2015-10-08T17:48:01Z", 
        "id": "652178647386824704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T17:51:50Z", 
        "id": "652179611485347842"
    }, 
    {
        "text": ":.: Beckham: \u00abCristiano Ronaldo \u00e9 um fen\u00f3meno\u00bb - Jornal Record :.: http://t.co/3FMIZ5X8Vi", 
        "created_at": "2015-10-08T17:56:32Z", 
        "id": "652180793901641728"
    }, 
    {
        "text": "#Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:00:32Z", 
        "id": "652181799976742913"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:00:43Z", 
        "id": "652181846973882368"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:01:20Z", 
        "id": "652182002330959872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:03:29Z", 
        "id": "652182539818373120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:06:09Z", 
        "id": "652183214178594816"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:06:51Z", 
        "id": "652183389903192064"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:07:16Z", 
        "id": "652183494706233345"
    }, 
    {
        "text": "Jacobsen ja foi uma dor de cabeca para Portugal,mas agora Ronaldo est\u00e1 mais protegido defensivamente", 
        "created_at": "2015-10-08T18:08:29Z", 
        "id": "652183799061725184"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:10:42Z", 
        "id": "652184357768179716"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunotravassos: Jacobsen ja foi uma dor de cabeca para Portugal,mas agora Ronaldo est\u00e1 mais protegido defensivamente", 
        "created_at": "2015-10-08T18:11:03Z", 
        "id": "652184444640608257"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:12:02Z", 
        "id": "652184693736140800"
    }, 
    {
        "text": "XI #Portugal: Rui Patr\u00edcio; Coentr\u00e3o, Bruno Alves, Ricardo Carvalho, C\u00e9dric; Moutinho, Danilo e Tiago; Bernardo Silva, Ronaldo e Nani", 
        "created_at": "2015-10-08T18:13:30Z", 
        "id": "652185060343476224"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyHumour: Lionel Messi and Cristiano Ronaldo as friends, one of the strangest videos you'll ever watch \ud83d\ude02\ud83d\ude02 http://t.co/AkGvMyNKJ1", 
        "created_at": "2015-10-08T18:13:41Z", 
        "id": "652185107436994560"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:16:37Z", 
        "id": "652185846431526913"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 dunno if they started for Portugal together while at Real Madrid but Ronaldo, Carvalho, Pepe and Coentrao?", 
        "created_at": "2015-10-08T18:16:42Z", 
        "id": "652185869600866304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:17:13Z", 
        "id": "652185995660668929"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 @patrickendrick Real Madrid : Cristiano Ronaldo, F\u00e1bio Coentrao, Ricardo Carvalho, Pepe", 
        "created_at": "2015-10-08T18:17:45Z", 
        "id": "652186130503364608"
    }, 
    {
        "text": "O pr\u00f3ximo convidado de @PatoMoure nos Bastidores do Futebol \u00e9 Ronaldo Bag\u00e9, auxiliar t\u00e9cnico de Clemer no Gl\u00f3ria de Vacaria.", 
        "created_at": "2015-10-08T18:17:54Z", 
        "id": "652186169053159424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:19:20Z", 
        "id": "652186528677019649"
    }, 
    {
        "text": "RT @_indubioproreo: @PortuGoal1 dunno if they started for Portugal together while at Real Madrid but Ronaldo, Carvalho, Pepe and Coentrao?", 
        "created_at": "2015-10-08T18:19:36Z", 
        "id": "652186596494680064"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaoizskillz: @PortuGoal1 @patrickendrick Real Madrid : Cristiano Ronaldo, F\u00e1bio Coentrao, Ricardo Carvalho, Pepe", 
        "created_at": "2015-10-08T18:19:44Z", 
        "id": "652186630246264832"
    }, 
    {
        "text": "\"N\u00e3o houve treinador que tenha conquistado tantos t\u00edtulos e revelado tantos jogadores pelo Internacional\", afirma Ronaldo Bag\u00e9 sobre Clemer.", 
        "created_at": "2015-10-08T18:24:28Z", 
        "id": "652187821067870209"
    }, 
    {
        "text": "@PortuGoal1 @guajk69 ronaldo hat trick. Portugal qualify in fasion", 
        "created_at": "2015-10-08T18:24:55Z", 
        "id": "652187936247648256"
    }, 
    {
        "text": "RT @EuroQualifiers: Portugal: Rui Patr\u00edcio, C\u00e9dric, Alves, Carvalho, Coentr\u00e3o, Danilo, Tiago, Moutinho, Nani, Bernardo Silva, Ronaldo. #EUR\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T18:25:39Z", 
        "id": "652188119085805568"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: \"N\u00e3o houve treinador que tenha conquistado tantos t\u00edtulos e revelado tantos jogadores pelo Internacional\", afirma Ronaldo Bag\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T18:27:51Z", 
        "id": "652188672691957760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:27:58Z", 
        "id": "652188700948975616"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:28:10Z", 
        "id": "652188755105853446"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9s o melhor do mundo Ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:30:06Z", 
        "id": "652189240361656320"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAEURO: Portugal: Rui Patr\u00edcio, C\u00e9dric, Alves, Carvalho, Coentr\u00e3o, Danilo, Tiago, Moutinho, Nani, Bernardo Silva, Ronaldo. #EURO2016", 
        "created_at": "2015-10-08T18:31:58Z", 
        "id": "652189708706033664"
    }, 
    {
        "text": "RT @UEFAEURO: Portugal: Rui Patr\u00edcio, C\u00e9dric, Alves, Carvalho, Coentr\u00e3o, Danilo, Tiago, Moutinho, Nani, Bernardo Silva, Ronaldo. #EURO2016", 
        "created_at": "2015-10-08T18:32:17Z", 
        "id": "652189789026918401"
    }, 
    {
        "text": "Portugal: Rui Patr\u00edcio, Coentr\u00e3o, Bruno Alves, Ricardo Carvalho, C\u00e9dric Moutinho, Danilo, Tiago, Bernardo Silva, Cristiano Ronaldo, Nani", 
        "created_at": "2015-10-08T18:35:31Z", 
        "id": "652190602004709376"
    }, 
    {
        "text": "@babaludexter o melhor ponta que tens em Portugal \u00e9 infelizmente o Ronaldo..", 
        "created_at": "2015-10-08T18:36:50Z", 
        "id": "652190933539274752"
    }, 
    {
        "text": "RT @iDesporto: Portugal: Rui Patr\u00edcio, C\u00e9dric, Bruno Alves, Ricardo Carvalho, F. Coentr\u00e3o, Danilo, Tiago, Moutinho, Bernardo, Nani e Ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:38:08Z", 
        "id": "652191261017919498"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:39:57Z", 
        "id": "652191718402596864"
    }, 
    {
        "text": "Portugal's team is unbelievable , Ronaldo, Coentr\u00e3o, Nani, Bruno Alves...THE QUALITY IS ACE \ud83d\udcaa\ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2015-10-08T18:44:44Z", 
        "id": "652192921115099140"
    }, 
    {
        "text": "Pimbas. Ronaldo. Good vibes.", 
        "created_at": "2015-10-08T18:47:51Z", 
        "id": "652193708717264896"
    }, 
    {
        "text": "Nossa Ronaldo, menos...", 
        "created_at": "2015-10-08T18:51:11Z", 
        "id": "652194543979360256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T18:51:51Z", 
        "id": "652194711856398336"
    }, 
    {
        "text": "RT @patty_scp: O Ronaldo toca na bola e parece que est\u00e3o num concerto dos One Direction", 
        "created_at": "2015-10-08T18:53:05Z", 
        "id": "652195025292533760"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo goes down for a second time as if pole-axed; ref Clattenburg doesn't want to know.", 
        "created_at": "2015-10-08T18:54:42Z", 
        "id": "652195428507734016"
    }, 
    {
        "text": "#Sele\u00e7\u00e3o: primeiro lance com #Ronaldo, adeptos dinamarqueses n\u00e3o perdem tempo. Cantam Messi, Messi http://t.co/zxjgSJSFVK", 
        "created_at": "2015-10-08T18:54:53Z", 
        "id": "652195477220409344"
    }, 
    {
        "text": "Twice Ronaldo has gone to ground, twice referee Mark Clattenburg has ignored his protestations asking for a free kick.", 
        "created_at": "2015-10-08T18:55:25Z", 
        "id": "652195609399676929"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Twice Ronaldo has gone to ground, twice referee Mark Clattenburg has ignored his protestations asking for a free kick.", 
        "created_at": "2015-10-08T18:56:01Z", 
        "id": "652195759996145664"
    }, 
    {
        "text": "Joga simples Ronaldo. #Sele\u00e7\u00e3o", 
        "created_at": "2015-10-08T18:56:04Z", 
        "id": "652195772797177856"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo with Portugal's first effort. 25-yard low shot saved by sprawling Kasper Schmeichel.", 
        "created_at": "2015-10-08T18:56:26Z", 
        "id": "652195866711867393"
    }, 
    {
        "text": "Quando temos comentadores a dizer que o Ronaldo n\u00e3o deve defender", 
        "created_at": "2015-10-08T18:56:35Z", 
        "id": "652195903936270336"
    }, 
    {
        "text": "Portugal's first shot on 10 minutes, a speculative effort from 25 metres by Cristiano Ronaldo with his left foot. No probs for Schmeichel.", 
        "created_at": "2015-10-08T18:56:40Z", 
        "id": "652195926124179456"
    }, 
    {
        "text": "RT @patty_scp: Gritarem pelo Messi \u00e9 t\u00e3o pedirem 5 golos do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-08T18:56:42Z", 
        "id": "652195933799755777"
    }, 
    {
        "text": "O que vale \u00e9 que para o Tadeia o Ronaldo est\u00e1 sempre a fazer tudo bem e os outros \u00e9 que s\u00e3o uma merda", 
        "created_at": "2015-10-08T18:56:59Z", 
        "id": "652196004037586948"
    }, 
    {
        "text": "Probing cross by Bernardo Silva from the right, Cristiano Ronaldo jumps too soon ...", 
        "created_at": "2015-10-08T18:58:52Z", 
        "id": "652196480439160836"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunostorming: Os dinamarqueses j\u00e1 gritaram por Messi duas vezes. Querem mesmo que o Ronaldo marque um golo. #PORDIN", 
        "created_at": "2015-10-08T19:00:34Z", 
        "id": "652196908304310272"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ainda n\u00e3o entrou no jogo", 
        "created_at": "2015-10-08T19:01:23Z", 
        "id": "652197114383048704"
    }, 
    {
        "text": "Bad pass from Cristiano Ronaldo in midfield leads to a Denmark counter, Bendtner shooting over from 25 metres.", 
        "created_at": "2015-10-08T19:01:34Z", 
        "id": "652197160541384704"
    }, 
    {
        "text": "Grande jogada do Ronaldo a iniciar um contra-ataque perigoso da Dinamarca. N\u00e3o sei como \u00e9 que ainda gritam pelo Messi.", 
        "created_at": "2015-10-08T19:01:39Z", 
        "id": "652197179403206656"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, o senhor dos passes falhados", 
        "created_at": "2015-10-08T19:02:22Z", 
        "id": "652197361314344960"
    }, 
    {
        "text": "RT @nunotravassos: Ronaldo ainda n\u00e3o entrou no jogo", 
        "created_at": "2015-10-08T19:10:51Z", 
        "id": "652199496357670912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Thanks  Cristiano Ronaldo @Cristiano #UN Refugee Agency @Refugees", 
        "created_at": "2015-10-08T19:12:55Z", 
        "id": "652200013343363072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I need your help plz reply my inbox please", 
        "created_at": "2015-10-08T19:14:42Z", 
        "id": "652200465204162560"
    }, 
    {
        "text": "@nunotravassos @maisfutebol  O Arbitro a fazer com que Ronaldo caia no Ridiculo por mandar se tantas vezes para o chao....", 
        "created_at": "2015-10-08T19:16:37Z", 
        "id": "652200945372295169"
    }, 
    {
        "text": "BALONMANO | [AUDIO] Javier Ortigosa: \"\"Ha sido como jugar contra Messi o Cristiano Ronaldo\" v\u00eda @LanzaroteDeport http://t.co/1U9wCB7mXF", 
        "created_at": "2015-10-08T19:31:26Z", 
        "id": "652204674322460672"
    }, 
    {
        "text": "RT @tanialisting2: O Ronaldo est\u00e1 inspirado! Ele n\u00e3o vai acabar o jogo sem marcar. Oi\u00e7am o que eu vos digo! #PORDIN #VamosL\u00e1 #CarregaPortug\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T19:32:21Z", 
        "id": "652204907014057985"
    }, 
    {
        "text": "Neither side finding any flow to their game. Ronaldo up front simply not working. Again.", 
        "created_at": "2015-10-08T19:34:34Z", 
        "id": "652205463367512065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I think you need MyViper #Grooming #ManUp #DoUEvenViper #Viper #Recode #CallUs #cristiano #ronaldo http://t.co/PRd3YerTHR", 
        "created_at": "2015-10-08T19:35:38Z", 
        "id": "652205731433816065"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Neither side finding any flow to their game. Ronaldo up front simply not working. Again.", 
        "created_at": "2015-10-08T19:36:20Z", 
        "id": "652205909838561280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-08T19:41:09Z", 
        "id": "652207120977276929"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T19:41:09Z", 
        "id": "652207120968847360"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T19:41:09Z", 
        "id": "652207120977235968"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1 t\u00e3o bom isto. Ahahaha  Leo Messi and Cristiano Ronaldo, Best Friends Forever HD http://t.co/MdKsxaQyXM", 
        "created_at": "2015-10-08T19:41:37Z", 
        "id": "652207239244193797"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: S\u00f3 Messi (45) e Cristiano Ronaldo (42) marcaram mais gols em 2015 do que Lewandowski (38) https://t.co/JRnd4Vd1A4", 
        "created_at": "2015-10-08T19:41:54Z", 
        "id": "652207307913306112"
    }, 
    {
        "text": "@franciscopombo um Jonas n\u00e3o era mau, ou at\u00e9 sei l\u00e1, um Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-10-08T19:43:21Z", 
        "id": "652207674474545152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo https://t.co/da3IwsW0q7", 
        "created_at": "2015-10-08T19:50:59Z", 
        "id": "652209595880857600"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Neither side finding any flow to their game. Ronaldo up front simply not working. Again.", 
        "created_at": "2015-10-08T19:51:28Z", 
        "id": "652209717826199552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T19:51:51Z", 
        "id": "652209812986568704"
    }, 
    {
        "text": "Isto \u00e9 um problema: n\u00e3o temos um 9 de jeito. Mas jogar com Ronaldo ali \u00e9 prender e tirar espa\u00e7o de explos\u00e3o ao nosso melhor homem.", 
        "created_at": "2015-10-08T19:56:06Z", 
        "id": "652210882764763136"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuisAguilar__: Isto \u00e9 um problema: n\u00e3o temos um 9 de jeito. Mas jogar com Ronaldo ali \u00e9 prender e tirar espa\u00e7o de explos\u00e3o ao nosso mel\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T19:56:43Z", 
        "id": "652211038167953408"
    }, 
    {
        "text": "RT @LuisAguilar__: Isto \u00e9 um problema: n\u00e3o temos um 9 de jeito. Mas jogar com Ronaldo ali \u00e9 prender e tirar espa\u00e7o de explos\u00e3o ao nosso mel\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T19:57:48Z", 
        "id": "652211310281785348"
    }, 
    {
        "text": "Nice double save by Schmeichel on Ronaldo / Tiago.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:01:00Z", 
        "id": "652212115445534720"
    }, 
    {
        "text": "Falta muito para o Quaresma entrar, centrar de trivela e o Ronaldo marcar de cabe\u00e7a? #Portugal #PORDAN", 
        "created_at": "2015-10-08T20:04:49Z", 
        "id": "652213077694414848"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: Cristiano Ronaldo goes down for a second time as if pole-axed; ref Clattenburg doesn't want to know.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:15:43Z", 
        "id": "652215820207173632"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: 'op\u00e1 tas a estorvar, sai da frente!' \ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-10-08T20:16:13Z", 
        "id": "652215944094289920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-08T20:16:37Z", 
        "id": "652216046154293248"
    }, 
    {
        "text": "T\u00e1 calado Ronaldo fodasse sempre a mandar vir", 
        "created_at": "2015-10-08T20:17:05Z", 
        "id": "652216162017787904"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo protesta. Habitua-te. O mi\u00fado tem personalidade e constr\u00f3i as suas jogadas. Podes ficar a ver de vez em quando.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:17:41Z", 
        "id": "652216315684495360"
    }, 
    {
        "text": "finalmente Ronaldo e Messi juntos!! o Bernardo Silva j\u00e1 mete o Messi a um canto!", 
        "created_at": "2015-10-08T20:17:48Z", 
        "id": "652216343828242433"
    }, 
    {
        "text": "O outro vinha-se com o Ronaldo, este vem-se com o Bernardo.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:17:51Z", 
        "id": "652216356264349697"
    }, 
    {
        "text": "Compreende-se que Ronaldo quer sempre marcar. Mas n\u00e3o pode refilar com os colegas sempre que tentam rematar. Portugal n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 ele.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:18:04Z", 
        "id": "652216412400971776"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo est\u00e1 sempre \u00e0 espera que a bola lhe chegue aos p\u00e9s ou que os outros lhe passem para ele marcar! Se n\u00e3o o fazem, refila! Ep\u00e1", 
        "created_at": "2015-10-08T20:18:15Z", 
        "id": "652216455879094272"
    }, 
    {
        "text": "RT @N3ST4: \u00d3 Ronaldo, fode-te... O que \u00e9 que tu querias???", 
        "created_at": "2015-10-08T20:18:25Z", 
        "id": "652216497968934912"
    }, 
    {
        "text": "so vejo o ronaldo a reclamar ou a fazer merda", 
        "created_at": "2015-10-08T20:19:57Z", 
        "id": "652216882536316928"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T20:24:30Z", 
        "id": "652218028457873408"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo....", 
        "created_at": "2015-10-08T20:28:01Z", 
        "id": "652218915200892928"
    }, 
    {
        "text": "Ahahahahahhahahahahah Ronaldo a festejar a marca\u00e7\u00e3o da falta.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:28:30Z", 
        "id": "652219035900362752"
    }, 
    {
        "text": "Aiai Ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-08T20:28:56Z", 
        "id": "652219147003236352"
    }, 
    {
        "text": "Long Ronaldo fk well wide. 5' remains", 
        "created_at": "2015-10-08T20:29:03Z", 
        "id": "652219175742644230"
    }, 
    {
        "text": "\"\u00c9poca at\u00edpica de Ronaldo. Tem 10 golos em 12 jogos\" Que todos os males dele sejam assim.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:29:51Z", 
        "id": "652219375894855681"
    }, 
    {
        "text": "Este treinador come merda ronaldo a ponta \u00e9 isso", 
        "created_at": "2015-10-08T20:30:08Z", 
        "id": "652219448162693120"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo est\u00e1 numa \u00e9poca atipica\" yaya por isso \u00e9 que nem h\u00e1 um m\u00eas marcou 5 pelo Real contra o Espanhol", 
        "created_at": "2015-10-08T20:30:12Z", 
        "id": "652219465480978434"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: \"Ronaldo est\u00e1 numa \u00e9poca atipica\" yaya por isso \u00e9 que nem h\u00e1 um m\u00eas marcou 5 pelo Real contra o Espanhol", 
        "created_at": "2015-10-08T20:30:29Z", 
        "id": "652219534385004544"
    }, 
    {
        "text": "RT @ogonorreias: quantos de voc\u00eas \u00e9 que ainda acham que o Ronaldo \u00e9 um granda marcador de livres?", 
        "created_at": "2015-10-08T20:30:32Z", 
        "id": "652219549069262848"
    }, 
    {
        "text": "@TheRocker_ Tamb\u00e9m podia ter sido com  o Duarte Gomes ou com o pr\u00f3prio Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:30:55Z", 
        "id": "652219643894083584"
    }, 
    {
        "text": "Ui o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-08T20:31:26Z", 
        "id": "652219776253698048"
    }, 
    {
        "text": "Este ano nao ha playoffs. Ronaldo diz oficialmente adeus \u00e0 Bola de Ouro", 
        "created_at": "2015-10-08T20:31:45Z", 
        "id": "652219853508583424"
    }, 
    {
        "text": "Oh Ronaldo.....", 
        "created_at": "2015-10-08T20:31:56Z", 
        "id": "652219898941341696"
    }, 
    {
        "text": "Em termos de (sor)risos ir\u00f3nicos sempre q o \u00e1rbitro n\u00e3o marca uma falta a seu favor quem \u00e9 que vos mete mais nojo: Ronaldo ou Mourinho? GO!", 
        "created_at": "2015-10-08T20:31:59Z", 
        "id": "652219913994678273"
    }, 
    {
        "text": "@MidFigueiredo \u00c9 esse  mesmo, o que se vem com o Ronaldo. Tamb\u00e9m prefiro este.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:32:11Z", 
        "id": "652219964628303873"
    }, 
    {
        "text": "Boa Ronaldo. N\u00e3o d\u00e1 jeito ir \u00e0 S\u00e9rvia n\u00e3o \u00e9?", 
        "created_at": "2015-10-08T20:32:14Z", 
        "id": "652219976594661377"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Boa Ronaldo. N\u00e3o d\u00e1 jeito ir \u00e0 S\u00e9rvia n\u00e3o \u00e9?", 
        "created_at": "2015-10-08T20:32:26Z", 
        "id": "652220025420533760"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Boa Ronaldo. N\u00e3o d\u00e1 jeito ir \u00e0 S\u00e9rvia n\u00e3o \u00e9?", 
        "created_at": "2015-10-08T20:32:40Z", 
        "id": "652220084291805184"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Boa Ronaldo. N\u00e3o d\u00e1 jeito ir \u00e0 S\u00e9rvia n\u00e3o \u00e9?", 
        "created_at": "2015-10-08T20:32:41Z", 
        "id": "652220087177465856"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Boa Ronaldo. N\u00e3o d\u00e1 jeito ir \u00e0 S\u00e9rvia n\u00e3o \u00e9?", 
        "created_at": "2015-10-08T20:33:05Z", 
        "id": "652220187782041600"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Boa Ronaldo. N\u00e3o d\u00e1 jeito ir \u00e0 S\u00e9rvia n\u00e3o \u00e9?", 
        "created_at": "2015-10-08T20:33:25Z", 
        "id": "652220273350045696"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Boa Ronaldo. N\u00e3o d\u00e1 jeito ir \u00e0 S\u00e9rvia n\u00e3o \u00e9?", 
        "created_at": "2015-10-08T20:33:41Z", 
        "id": "652220341520084992"
    }, 
    {
        "text": "@captomente sim, mas o paulo s\u00e9rgio no portugal vs gana disse, e passo a citar: \"ronaldo, 3\u00ba jogo e 3\u00ba penteado\"...", 
        "created_at": "2015-10-08T20:34:10Z", 
        "id": "652220463914090496"
    }, 
    {
        "text": "Quaresma lays off to ROnaldo - saved. Follow-up by Quaresma, saved. #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-08T20:35:23Z", 
        "id": "652220766264672257"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Boa Ronaldo. N\u00e3o d\u00e1 jeito ir \u00e0 S\u00e9rvia n\u00e3o \u00e9?", 
        "created_at": "2015-10-08T20:36:24Z", 
        "id": "652221025925599232"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo on the break forces sharp save out of Schmeichel.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:36:35Z", 
        "id": "652221069630271488"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo devia passar menos tempo no instagram. S\u00f3 naquela.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:38:44Z", 
        "id": "652221612205453313"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que o Ronaldo nao foi convocado?", 
        "created_at": "2015-10-08T20:41:10Z", 
        "id": "652222225362341888"
    }, 
    {
        "text": "Porque \u00e9 que metem uma foto do Ronaldo?! Ai credo que enjoo, fds! #lrt", 
        "created_at": "2015-10-08T20:41:11Z", 
        "id": "652222226004078592"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a dar indirecta a Paulo Bento", 
        "created_at": "2015-10-08T20:44:01Z", 
        "id": "652222940185001984"
    }, 
    {
        "text": "O tipo que est\u00e1 a entrevistar o Ronaldo parece um sard\u00e3o.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:44:06Z", 
        "id": "652222961622102016"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo sem papas na l\u00edngua. Foi importante recuperar alguns jogadores.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:44:21Z", 
        "id": "652223023181864961"
    }, 
    {
        "text": "\"It was a difficult qualification - we started badly but finished well.\" Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:44:24Z", 
        "id": "652223035710251008"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a destacar a import\u00e2ncia do Mister.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:44:25Z", 
        "id": "652223040487616512"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMLindo: Porque \u00e9 que o Ronaldo nao foi convocado?", 
        "created_at": "2015-10-08T20:44:36Z", 
        "id": "652223088638230528"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: \"It was a difficult qualification - we started badly but finished well.\" Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:44:40Z", 
        "id": "652223103297298432"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Ronaldo a dar indirecta a Paulo Bento", 
        "created_at": "2015-10-08T20:44:40Z", 
        "id": "652223106069696513"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"We had a rough start, but Fernando Santos got us on track. Congrats to everybody.\" #Portugal http://t.co/FQZ11EbLxj", 
        "created_at": "2015-10-08T20:45:24Z", 
        "id": "652223289922879488"
    }, 
    {
        "text": "Como \u00e9 q o Ronaldo est\u00e1 menos oleoso depois de acabar um jogo do que no dia a dia?", 
        "created_at": "2015-10-08T20:45:28Z", 
        "id": "652223305987063808"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Ronaldo a dar indirecta a Paulo Bento", 
        "created_at": "2015-10-08T20:45:45Z", 
        "id": "652223377751580672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We had a rough start, but Fernando Santos got us on track. Congrats to everybody.\" #Portugal http://t.co/FQZ11E\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T20:45:46Z", 
        "id": "652223380771504129"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We had a rough start, but Fernando Santos got us on track. Congrats to everybody.\" #Portugal http://t.co/FQZ11E\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T20:45:49Z", 
        "id": "652223392670720001"
    }, 
    {
        "text": "Selec\u00e7\u00e3o Nacional: \u00e9 verdade que n\u00e3o temos um 9 de jeito, mas jogar com Ronaldo sozinho na frente \u00e9 prender e... http://t.co/2M9cUmaNdz", 
        "created_at": "2015-10-08T20:45:54Z", 
        "id": "652223412950200320"
    }, 
    {
        "text": "RT @d20fernandes: Ronaldo a dar indirecta a Paulo Bento", 
        "created_at": "2015-10-08T20:46:10Z", 
        "id": "652223481577390080"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo a ir de encontro ao meu \u00faltimo tweet e \u00e0 import\u00e2ncia de Fernando Santos nesta sele\u00e7\u00e3o. \u00c9 t\u00e3o criticada q foi a sua contrata\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:46:20Z", 
        "id": "652223524501868544"
    }, 
    {
        "text": "What's the betting that Cristiano Ronaldo is rested for the (meaningless) game in Serbia on Sunday?", 
        "created_at": "2015-10-08T20:46:26Z", 
        "id": "652223547687964672"
    }, 
    {
        "text": "@Regys_Silva Sem qualquer tipo de d\u00favida. Mas o Ronaldo n\u00e3o marcou o golo.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:46:49Z", 
        "id": "652223644387680256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We had a rough start, but Fernando Santos got us on track. Congrats to everybody.\" #Portugal http://t.co/FQZ11E\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T20:47:20Z", 
        "id": "652223776541700096"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo assume: \"temos de jogar mais\". E marcar tamb\u00e9m. 9 golos em 7 jogos chegou. S\u00e3o as vit\u00f3rias do \"nem que seja por meio a zero\"", 
        "created_at": "2015-10-08T20:47:28Z", 
        "id": "652223810507304960"
    }, 
    {
        "text": "RT @cantodojo: Ronaldo a destacar a import\u00e2ncia do Mister.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:47:35Z", 
        "id": "652223838051270656"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abA vinda do mister Fernando Santos foi uma mais-valia\u00bb #euro2016 #portugal #ronaldo http://t.co/Uls0B17Jz1", 
        "created_at": "2015-10-08T20:48:07Z", 
        "id": "652223972554199040"
    }, 
    {
        "text": "@theMAKKU Are you guys already qualified? NO! Ronaldo is. Ronaldo &gt; Lewandovskyasfyasafyay", 
        "created_at": "2015-10-08T20:48:09Z", 
        "id": "652223982268227584"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We had a rough start, but Fernando Santos got us on track. Congrats to everybody.\" #Portugal http://t.co/FQZ11E\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T20:48:18Z", 
        "id": "652224016841838592"
    }, 
    {
        "text": "RT @TodoNuSoDeMeias: j\u00e1 a televis\u00e3o quando fala da sele\u00e7\u00e3o destaca apenas o Ronaldo, f-se esta bem \u00e9 o melhor do mundo yupi agora deem valo\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T20:48:21Z", 
        "id": "652224029647089664"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abA vinda do mister Fernando Santos foi uma mais-valia\u00bb #euro2016 #portugal #ronaldo http://t.co/Uls0B17J\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T20:48:33Z", 
        "id": "652224082721705984"
    }, 
    {
        "text": "RT @footballport: \"It was a difficult qualification - we started badly but finished well.\" Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:49:09Z", 
        "id": "652224234589147137"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: #Portugal Starting XI; Patricio; Cedric, Alves, Carvalho, Coentrao; Tiago, Danilo, Moutinho; Nani, Ronaldo, Bernardo", 
        "created_at": "2015-10-08T20:49:32Z", 
        "id": "652224329984438272"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abA vinda do mister Fernando Santos foi uma mais-valia\u00bb #euro2016 #portugal #ronaldo http://t.co/Uls0B17J\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T20:49:59Z", 
        "id": "652224442597277696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Am One Of Your Biggest Fans And A Follow Back Would Mean The World To Me.My Best Player In Tha Planet CR7 King Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:50:01Z", 
        "id": "652224449794678784"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Nice double save by Schmeichel on Ronaldo / Tiago.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:50:22Z", 
        "id": "652224537350770688"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We had a rough start, but Fernando Santos got us on track. Congrats to everybody.\" #Portugal http://t.co/FQZ11E\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T20:50:22Z", 
        "id": "652224538726518784"
    }, 
    {
        "text": "Eyes on the prize [France] #Portugal #Ronaldo http://t.co/wGc6UVhP88", 
        "created_at": "2015-10-08T20:50:37Z", 
        "id": "652224603587276800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We had a rough start, but Fernando Santos got us on track. Congrats to everybody.\" #Portugal http://t.co/FQZ11E\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T20:50:46Z", 
        "id": "652224641373593600"
    }, 
    {
        "text": "RT @miguelcper: Ronaldo sem papas na l\u00edngua. Foi importante recuperar alguns jogadores.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:50:56Z", 
        "id": "652224679936151552"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Eyes on the prize [France] #Portugal #Ronaldo http://t.co/wGc6UVhP88", 
        "created_at": "2015-10-08T20:51:02Z", 
        "id": "652224705563336704"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Eyes on the prize [France] #Portugal #Ronaldo http://t.co/wGc6UVhP88", 
        "created_at": "2015-10-08T20:51:08Z", 
        "id": "652224731530194944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T20:51:50Z", 
        "id": "652224908903190528"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We had a rough start, but Fernando Santos got us on track. Congrats to everybody.\" #Portugal http://t.co/FQZ11E\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T20:52:10Z", 
        "id": "652224991975616512"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Fernando Santos brought players players we were missing.\"  #Portugal http://t.co/t9GQD5WxPV", 
        "created_at": "2015-10-08T20:52:19Z", 
        "id": "652225028579266564"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Fernando Santos brought players players we were missing.\"  #Portugal http://t.co/t9GQD5WxPV", 
        "created_at": "2015-10-08T20:52:40Z", 
        "id": "652225115980201984"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abA vinda do mister Fernando Santos foi uma mais-valia\u00bb #euro2016 #portugal #ronaldo http://t.co/Uls0B17J\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T20:53:20Z", 
        "id": "652225287170752512"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Eyes on the prize [France] #Portugal #Ronaldo http://t.co/wGc6UVhP88", 
        "created_at": "2015-10-08T20:53:21Z", 
        "id": "652225290110955520"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Long Ronaldo fk well wide. 5' remains", 
        "created_at": "2015-10-08T20:53:33Z", 
        "id": "652225340258054144"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T20:54:03Z", 
        "id": "652225466867273728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma lays off to ROnaldo - saved. Follow-up by Quaresma, saved. #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-08T20:54:04Z", 
        "id": "652225470004633600"
    }, 
    {
        "text": "I guarantee Ronaldo isn't going to Serbia lol", 
        "created_at": "2015-10-08T20:54:12Z", 
        "id": "652225503571652608"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Fernando Santos brought players players we were missing.\"  #Portugal http://t.co/t9GQD5WxPV", 
        "created_at": "2015-10-08T20:54:14Z", 
        "id": "652225513814147073"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T20:54:15Z", 
        "id": "652225514992631808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T20:54:16Z", 
        "id": "652225519396761604"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"Denmark came to defend and didn't deserve to win. That's what happens when you sit back.\" #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-08T20:54:34Z", 
        "id": "652225594801917953"
    }, 
    {
        "text": "RT @mafaldamourao: \"Ronaldo est\u00e1 numa \u00e9poca atipica\" yaya por isso \u00e9 que nem h\u00e1 um m\u00eas marcou 5 pelo Real contra o Espanhol", 
        "created_at": "2015-10-08T20:54:44Z", 
        "id": "652225637646774272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T20:54:45Z", 
        "id": "652225643602661376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T20:54:53Z", 
        "id": "652225674242076673"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma lays off to ROnaldo - saved. Follow-up by Quaresma, saved. #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-08T20:54:55Z", 
        "id": "652225686116147200"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T20:55:05Z", 
        "id": "652225727950155776"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Denmark came to defend and didn't deserve to win. That's what happens when you sit back.\" #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-08T20:55:38Z", 
        "id": "652225865946923008"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We had a rough start, but Fernando Santos got us on track. Congrats to everybody.\" #Portugal http://t.co/FQZ11E\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T20:55:41Z", 
        "id": "652225875891593217"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I guarantee Ronaldo isn't going to Serbia lol", 
        "created_at": "2015-10-08T20:55:42Z", 
        "id": "652225883261018112"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T20:55:43Z", 
        "id": "652225884980690944"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T20:55:50Z", 
        "id": "652225916647698433"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T20:55:53Z", 
        "id": "652225929046032386"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I guarantee Ronaldo isn't going to Serbia lol", 
        "created_at": "2015-10-08T20:55:57Z", 
        "id": "652225945831636992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Eyes on the prize [France] #Portugal #Ronaldo http://t.co/wGc6UVhP88", 
        "created_at": "2015-10-08T20:56:01Z", 
        "id": "652225962122346496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Fernando Santos brought players players we were missing.\"  #Portugal http://t.co/t9GQD5WxPV", 
        "created_at": "2015-10-08T20:56:32Z", 
        "id": "652226089947918337"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T20:56:41Z", 
        "id": "652226128388747266"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Fernando Santos brought players players we were missing.\"  #Portugal http://t.co/t9GQD5WxPV", 
        "created_at": "2015-10-08T20:56:51Z", 
        "id": "652226170545700864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T20:56:56Z", 
        "id": "652226193077477376"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Denmark came to defend and didn't deserve to win. That's what happens when you sit back.\" #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-08T20:57:02Z", 
        "id": "652226215038877700"
    }, 
    {
        "text": "@joaomatoso2 isso e a nunca receber a bola em condi\u00e7\u00f5es de a jogar, por isso \u00e9 que n\u00e3o entendo quando dizem que jogam para o Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-10-08T20:57:26Z", 
        "id": "652226318172581888"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We had a rough start, but Fernando Santos got us on track. Congrats to everybody.\" #Portugal http://t.co/FQZ11E\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T20:57:30Z", 
        "id": "652226334345723904"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I guarantee Ronaldo isn't going to Serbia lol", 
        "created_at": "2015-10-08T20:57:37Z", 
        "id": "652226364670668800"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T20:58:20Z", 
        "id": "652226542899228672"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Fernando Santos brought players players we were missing.\"  #Portugal http://t.co/t9GQD5WxPV", 
        "created_at": "2015-10-08T20:58:35Z", 
        "id": "652226606925238272"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T20:59:08Z", 
        "id": "652226744175456256"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I guarantee Ronaldo isn't going to Serbia lol", 
        "created_at": "2015-10-08T20:59:10Z", 
        "id": "652226752341803008"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo http://t.co/jTxu4toACs", 
        "created_at": "2015-10-08T21:00:36Z", 
        "id": "652227115836903424"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T21:00:45Z", 
        "id": "652227152243331072"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T21:01:01Z", 
        "id": "652227220178505728"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/jTxu4toACs", 
        "created_at": "2015-10-08T21:01:04Z", 
        "id": "652227231180308480"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T21:01:19Z", 
        "id": "652227294707253248"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-08T21:01:47Z", 
        "id": "652227413867425793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, @luisNani and Bernardo Silva in Sele\u00e7\u00f5es de Portugal action. They need a point to qualify...... http://t.co/fcWPmtfpC4", 
        "created_at": "2015-10-08T21:02:05Z", 
        "id": "652227489192804352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, @luisNani and Bernardo Silva in Sele\u00e7\u00f5es de Portugal action. They need a point to qualify...... http://t.co/apoMWNbIDC", 
        "created_at": "2015-10-08T21:02:12Z", 
        "id": "652227516153896960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, @luisNani and Bernardo Silva in Sele\u00e7\u00f5es de Portugal action. They need a point to qualify...... http://t.co/14lhDV3h0v", 
        "created_at": "2015-10-08T21:02:19Z", 
        "id": "652227544280891392"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/jTxu4toACs", 
        "created_at": "2015-10-08T21:02:24Z", 
        "id": "652227565961277440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, @luisNani and Bernardo Silva in Sele\u00e7\u00f5es de Portugal action. They need a point to qualify...... http://t.co/KStrzcrnQH", 
        "created_at": "2015-10-08T21:02:26Z", 
        "id": "652227574278426624"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-08T21:02:29Z", 
        "id": "652227588539092992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, @luisNani and Bernardo Silva in Sele\u00e7\u00f5es de Portugal action. They need a point to qualify...... http://t.co/izNEamQGsP", 
        "created_at": "2015-10-08T21:02:32Z", 
        "id": "652227601830817792"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-08T21:02:41Z", 
        "id": "652227637805469696"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Fernando Santos brought players players we were missing.\"  #Portugal http://t.co/t9GQD5WxPV", 
        "created_at": "2015-10-08T21:03:26Z", 
        "id": "652227827778121729"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T21:03:59Z", 
        "id": "652227966735360000"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Denmark came to defend and didn't deserve to win. That's what happens when you sit back.\" #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-08T21:04:05Z", 
        "id": "652227989443317760"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I guarantee Ronaldo isn't going to Serbia lol", 
        "created_at": "2015-10-08T21:04:12Z", 
        "id": "652228021756297216"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Fernando Santos brought players players we were missing.\"  #Portugal http://t.co/t9GQD5WxPV", 
        "created_at": "2015-10-08T21:04:23Z", 
        "id": "652228066480140288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-08T21:04:29Z", 
        "id": "652228092187025409"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Fernando Santos brought players players we were missing.\"  #Portugal http://t.co/t9GQD5WxPV", 
        "created_at": "2015-10-08T21:04:32Z", 
        "id": "652228102110736386"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-08T21:04:37Z", 
        "id": "652228126626422785"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We had a rough start, but Fernando Santos got us on track. Congrats to everybody.\" #Portugal http://t.co/FQZ11E\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T21:04:40Z", 
        "id": "652228138374692864"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-08T21:05:03Z", 
        "id": "652228233581211648"
    }, 
    {
        "text": "RT @donamaro: For #FlipboardFriday #sharingmadeira and #madeiraful CR7 -\u00a0Cristiano Ronaldo http://t.co/Pf4f4R2ZyO", 
        "created_at": "2015-10-08T21:05:43Z", 
        "id": "652228400124428288"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-08T21:05:56Z", 
        "id": "652228456583983104"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/jTxu4toACs", 
        "created_at": "2015-10-08T21:06:18Z", 
        "id": "652228548607000576"
    }, 
    {
        "text": "RT @playmakerstats: #PORxDEN: + internacionais (Portugal): 127 Figo 123 #Ronaldo 110 F. Couto 94 R. Costa 89 NANI 88 Pauleta #playmaker #eu\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T21:06:39Z", 
        "id": "652228635508781056"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \"A vinda de Fernando Santos foi uma mais-valia\" http://t.co/noTL84yh1m", 
        "created_at": "2015-10-08T21:06:52Z", 
        "id": "652228690131165185"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-08T21:07:06Z", 
        "id": "652228751955238913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Pepe are the FIRST Real Madrid players to qualify for the Euro 2016! #For\u00e7aPortugal http://t.co/cqSWAZZP1H", 
        "created_at": "2015-10-08T21:07:07Z", 
        "id": "652228756052905984"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/jTxu4toACs", 
        "created_at": "2015-10-08T21:07:36Z", 
        "id": "652228874957389825"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/jTxu4toACs", 
        "created_at": "2015-10-08T21:08:25Z", 
        "id": "652229081396834304"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abFernando Santos recuperou jogadores que nos faziam falta\u00bb http://t.co/jUvKSsYOPr via @maisfutebol", 
        "created_at": "2015-10-08T21:08:38Z", 
        "id": "652229134635167744"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-08T21:08:51Z", 
        "id": "652229191937695744"
    }, 
    {
        "text": "Nice to see Cristiano Ronaldo being one of the first to congratulate Moutinho after the goal, and also to see him in the flash interviews.", 
        "created_at": "2015-10-08T21:10:18Z", 
        "id": "652229554552078337"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Com Cristiano Ronaldo, Portugal se classificou para todas as Euros e Copas poss\u00edveis (7)  Sem ele, foi a 6 de 28 https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T21:10:54Z", 
        "id": "652229708151693312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/jTxu4toACs", 
        "created_at": "2015-10-08T21:13:07Z", 
        "id": "652230265125896192"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo and the TV pundits are remembering to mention coach Fernando Santos, who's really tightened the Sele\u00e7\u00e3o up. Well done him!", 
        "created_at": "2015-10-08T21:13:42Z", 
        "id": "652230410399797248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-08T21:16:26Z", 
        "id": "652231097980465153"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T21:16:44Z", 
        "id": "652231176468434944"
    }, 
    {
        "text": "RT @RMadridTwits: Cristiano Ronaldo y la selecci\u00f3n de Portugal aseguran su participaci\u00f3n en la Eurocopa Francia 2016. Enhorabuena. http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T21:17:35Z", 
        "id": "652231387756556293"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ask you to come to Serbia, my friend and I love you very much and this is perhaps the only chance to see you in our life.", 
        "created_at": "2015-10-08T21:17:37Z", 
        "id": "652231396703006720"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Eyes on the prize [France] #Portugal #Ronaldo http://t.co/wGc6UVhP88", 
        "created_at": "2015-10-08T21:18:34Z", 
        "id": "652231634083807232"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We had a rough start, but Fernando Santos got us on track. Congrats to everybody.\" #Portugal http://t.co/FQZ11E\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T21:20:49Z", 
        "id": "652232203674501120"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-08T21:21:12Z", 
        "id": "652232299489136640"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo: \u00abA vinda do mister Fernando Santos foi uma mais-valia\u00bb http://t.co/fNdiP6IUBk #desporto", 
        "created_at": "2015-10-08T21:23:52Z", 
        "id": "652232971139678208"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-08T21:24:19Z", 
        "id": "652233082028879872"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/jTxu4toACs", 
        "created_at": "2015-10-08T21:24:37Z", 
        "id": "652233156800737280"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T21:24:42Z", 
        "id": "652233180297216001"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Denmark came to defend and didn't deserve to win. That's what happens when you sit back.\" #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-08T21:24:54Z", 
        "id": "652233228686856192"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: I guarantee Ronaldo isn't going to Serbia lol", 
        "created_at": "2015-10-08T21:24:57Z", 
        "id": "652233244142866432"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T21:25:08Z", 
        "id": "652233287864295425"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Fernando Santos brought players players we were missing.\"  #Portugal http://t.co/t9GQD5WxPV", 
        "created_at": "2015-10-08T21:25:29Z", 
        "id": "652233375202320384"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Eyes on the prize [France] #Portugal #Ronaldo http://t.co/wGc6UVhP88", 
        "created_at": "2015-10-08T21:25:51Z", 
        "id": "652233468731092992"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We had a rough start, but Fernando Santos got us on track. Congrats to everybody.\" #Portugal http://t.co/FQZ11E\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T21:25:55Z", 
        "id": "652233484627480576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I know you have a lot of responsibilities, but trust me on would mean a large number of children from Serbia.Pleas CR7", 
        "created_at": "2015-10-08T21:26:15Z", 
        "id": "652233568035434496"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Quaresma lays off to ROnaldo - saved. Follow-up by Quaresma, saved. #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-08T21:26:52Z", 
        "id": "652233722587127808"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"Fernando Santos brought players players we were missing.\"  #Portugal http://t.co/t9GQD5WxPV", 
        "created_at": "2015-10-08T21:29:03Z", 
        "id": "652234273219547137"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Com Cristiano Ronaldo, Portugal se classificou para todas as Euros e Copas poss\u00edveis (7)  Sem ele, foi a 6 de 28 https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T21:29:48Z", 
        "id": "652234464580534273"
    }, 
    {
        "text": "O segredo est\u00e1 no engenheiro. A leitura de Ronaldo http://t.co/teWzZYeLuX", 
        "created_at": "2015-10-08T21:30:10Z", 
        "id": "652234553503813633"
    }, 
    {
        "text": "BALONMANO | [AUDIO] Javier Ortigosa: \"\"Ha sido como jugar contra Messi o Cristiano Ronaldo\" v\u00eda @LanzaroteDeport http://t.co/ROfOpJ4iaU", 
        "created_at": "2015-10-08T21:31:09Z", 
        "id": "652234803333480448"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T21:35:37Z", 
        "id": "652235925334982656"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Com Cristiano Ronaldo, Portugal se classificou para todas as Euros e Copas poss\u00edveis (7)  Sem ele, foi a 6 de 28 https://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T21:36:18Z", 
        "id": "652236097947353090"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos confirma: Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho n\u00e3o v\u00e3o \u00e0 S\u00e9rvia. Vai chamar dois. Ruben Neves?", 
        "created_at": "2015-10-08T21:36:56Z", 
        "id": "652236258371104768"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/jTxu4toACs", 
        "created_at": "2015-10-08T21:37:36Z", 
        "id": "652236427267325952"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-08T21:38:38Z", 
        "id": "652236687309938688"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Fernando Santos confirma: Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho n\u00e3o v\u00e3o \u00e0 S\u00e9rvia. Vai chamar dois. Ruben Neves?", 
        "created_at": "2015-10-08T21:39:53Z", 
        "id": "652237000125325312"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"My leg is fine.\" #Portugal http://t.co/SFIGrdON27", 
        "created_at": "2015-10-08T21:45:01Z", 
        "id": "652238291719221248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Eyes on the prize [France] #Portugal #Ronaldo http://t.co/wGc6UVhP88", 
        "created_at": "2015-10-08T21:49:47Z", 
        "id": "652239490438705152"
    }, 
    {
        "text": "Portugal qualify for 13th final stage tournament, 7th of 7 that Ronaldo has taken part in, with typical Fernando Santos understated 1-0 win", 
        "created_at": "2015-10-08T21:50:19Z", 
        "id": "652239626275561472"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo http://t.co/jTxu4toACs", 
        "created_at": "2015-10-08T21:50:31Z", 
        "id": "652239677039050752"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-08T21:50:51Z", 
        "id": "652239759121584128"
    }, 
    {
        "text": "\"V\u00e1 Ronaldo, agora \u00e9 a vez dos outros brincarem com a bola\" \"N\u00e3o! Minha!\" http://t.co/AEzlT8nKg2", 
        "created_at": "2015-10-08T21:51:01Z", 
        "id": "652239800657924098"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Ronaldo, my name is Jakub G\u00f3rna\u015b, I'm Polish, my seven year old brother Franek is a big fan of you.", 
        "created_at": "2015-10-08T21:51:25Z", 
        "id": "652239902407532544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T21:51:51Z", 
        "id": "652240013174960128"
    }, 
    {
        "text": "Eu vi o Ronaldo, fds nem acredito!!!!", 
        "created_at": "2015-10-08T21:58:44Z", 
        "id": "652241745686736897"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo sendo abduzido http://t.co/5qdEz2FLyK", 
        "created_at": "2015-10-08T22:01:20Z", 
        "id": "652242399838793729"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"Hi, mum!\" http://t.co/s5c7ZHuAyR", 
        "created_at": "2015-10-08T22:03:48Z", 
        "id": "652243017353576448"
    }, 
    {
        "text": "Follow Cristiano Ronaldo @cristiano suggestions for #Madeira and #walk with http://t.co/x35ayMbuiy whilst you... http://t.co/NsJFyYhRaD", 
        "created_at": "2015-10-08T22:04:15Z", 
        "id": "652243133275721728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello. Cristiano Ronaldo please follow me ... follow me .. you're the best player .. hala Madrid http://t.co/W9IkdsDoU3", 
        "created_at": "2015-10-08T22:08:15Z", 
        "id": "652244140906811392"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho dispensados #euro2016 #cr7 #tiago #ricardocarvalho http://t.co/vZ1YBk4FRC", 
        "created_at": "2015-10-08T22:13:23Z", 
        "id": "652245432127631360"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho dispensados #euro2016 #cr7 #tiago #ricardocarvalho http://t.co/vZ1YBk4FRC", 
        "created_at": "2015-10-08T22:13:48Z", 
        "id": "652245533877075968"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho dispensados #euro2016 #cr7 #tiago #ricardocarvalho http://t.co/vZ1YBk4FRC", 
        "created_at": "2015-10-08T22:14:50Z", 
        "id": "652245796637810688"
    }, 
    {
        "text": "RT @SICNoticias: V\u00eddeo-montagem com Ronaldo e Messi como melhores amigos torna-se viral http://t.co/GKCHjiNXVi", 
        "created_at": "2015-10-08T22:15:29Z", 
        "id": "652245957250293764"
    }, 
    {
        "text": "@TheLemonCircus @RECESSwithSPINS @Missyadhi Cristiano Ronaldo was born in my hometown :)", 
        "created_at": "2015-10-08T22:16:58Z", 
        "id": "652246332128800768"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo decisivo no apuramento http://t.co/FAhkIegg6m", 
        "created_at": "2015-10-08T22:21:03Z", 
        "id": "652247360882368512"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo voltou a ser determinante em mais uma caminhada http://t.co/wp2YUFIZEM #desporto", 
        "created_at": "2015-10-08T22:26:26Z", 
        "id": "652248715009241088"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Tiago &amp; Ricardo Carvalho won't be travelling to Serbia. #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-08T22:32:13Z", 
        "id": "652250170013425664"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, Tiago &amp; Ricardo Carvalho won't be travelling to Serbia. #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-08T22:32:46Z", 
        "id": "652250307787927552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano great ronaldo u r the best", 
        "created_at": "2015-10-08T22:33:46Z", 
        "id": "652250558452117505"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo #Portugal http://t.co/7P6WpyTQ3M", 
        "created_at": "2015-10-08T22:36:44Z", 
        "id": "652251307986800640"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We had a rough start, but Fernando Santos got us on track. Congrats to everybody.\" #Portugal http://t.co/FQZ11E\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T22:41:45Z", 
        "id": "652252567678812160"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Fernando Santos confirma: Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho n\u00e3o v\u00e3o \u00e0 S\u00e9rvia. Vai chamar dois. Ruben Neves?", 
        "created_at": "2015-10-08T22:45:26Z", 
        "id": "652253497744867329"
    }, 
    {
        "text": "RT @JTFigueiredo: Fernando Santos confirma: Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho n\u00e3o v\u00e3o \u00e0 S\u00e9rvia. Vai chamar dois. Ruben Neves?", 
        "created_at": "2015-10-08T22:46:37Z", 
        "id": "652253795964092416"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo, Tiago &amp; Ricardo Carvalho won't be travelling to Serbia. #Portugal", 
        "created_at": "2015-10-08T22:47:14Z", 
        "id": "652253949626552320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T22:51:50Z", 
        "id": "652255109120921600"
    }, 
    {
        "text": "Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalho,Tiago released.", 
        "created_at": "2015-10-08T22:53:04Z", 
        "id": "652255416928350208"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalh\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T22:53:33Z", 
        "id": "652255538093387776"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalh\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T22:53:46Z", 
        "id": "652255594087346176"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalh\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T23:00:25Z", 
        "id": "652257268424118273"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalh\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T23:09:21Z", 
        "id": "652259514008371200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the Best", 
        "created_at": "2015-10-08T23:09:22Z", 
        "id": "652259518773129216"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalh\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T23:13:38Z", 
        "id": "652260591747379201"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalh\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T23:14:34Z", 
        "id": "652260827790241792"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Ronaldo: \"We had a rough start, but Fernando Santos got us on track. Congrats to everybody.\" #Portugal http://t.co/FQZ11E\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T23:14:39Z", 
        "id": "652260850196021249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Congrats 4 U Ronaldo \u2665", 
        "created_at": "2015-10-08T23:17:40Z", 
        "id": "652261608140443648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ....another sausage party tonite ?? ;-)", 
        "created_at": "2015-10-08T23:18:48Z", 
        "id": "652261893042753536"
    }, 
    {
        "text": "Pensei que o Ronaldo fosse mais alto, mas idc, est\u00e1 bem assim eheh", 
        "created_at": "2015-10-08T23:22:39Z", 
        "id": "652262860324765696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i like you ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-08T23:27:30Z", 
        "id": "652264081001443328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ahaha \u2665 Te Quiero Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-10-08T23:31:23Z", 
        "id": "652265061004652544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-10-08T23:37:54Z", 
        "id": "652266698406424576"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho dispensados #euro2016 #cr7 #tiago #ricardocarvalho http://t.co/vZ1YBk4FRC", 
        "created_at": "2015-10-08T23:39:40Z", 
        "id": "652267145242509312"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abA vinda do mister Fernando Santos foi uma mais-valia\u00bb #euro2016 #portugal #ronaldo http://t.co/Uls0B17J\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T23:39:49Z", 
        "id": "652267184551526400"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho falham jogo de Portugal na S\u00e9rvia http://t.co/2M5k9trRFH", 
        "created_at": "2015-10-08T23:40:32Z", 
        "id": "652267362100473857"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo, Tiago e Ricardo Carvalho dispensados http://t.co/pO4Ifc4DD4 #desporto", 
        "created_at": "2015-10-08T23:49:17Z", 
        "id": "652269563439001600"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal coach Fernando Santos calls up Ricardo Pereira &amp; Rui Fonte for the \"dead rubber\" Serbia match. Ronaldo, RicCarvalh\u2026", 
        "created_at": "2015-10-08T23:49:47Z", 
        "id": "652269692426424321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano http://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-10-08T23:51:51Z", 
        "id": "652270209747841024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vc Sabia que vc \u00e9 meu Paraiso? Eu estou adorando Curtir suas  fotos Todas est\u00e3o lidas ! Na Midia \u00e9 S\u00f3 love ! Vc \u00e9 Gato \ud83d\ude18\ud83d\udc8b", 
        "created_at": "2015-10-08T23:58:13Z", 
        "id": "652271812894658560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano el mejor del mundo y mi idolo por siempre grande comandante ronaldo", 
        "created_at": "2015-10-08T23:58:58Z", 
        "id": "652272002577788928"
    }
]