[
    {
        "text": "[DNoticias] Cristiano Ronaldo pode jogar at\u00e9 aos 38 ou 39 anos http://t.co/XfsuNZO0FX", 
        "created_at": "2015-01-23T00:10:30Z", 
        "id": "558416448788250624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola Ronaldo como te va te quiiiiiiiiiiiiiiero \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4fpor favor responde", 
        "created_at": "2015-01-23T00:15:34Z", 
        "id": "558417721017528321"
    }, 
    {
        "text": "RT @Kintas_: pessoas que apoiam o Ronaldo s\u00f3 por ser portugu\u00eas http://t.co/dR7dge2s0N", 
        "created_at": "2015-01-23T00:23:24Z", 
        "id": "558419692818542592"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Amanh\u00e3 na edi\u00e7\u00e3o em papel: Irina e Ronaldo separaram-se porque ela recusava pagar a taxa de turismo de Lisboa", 
        "created_at": "2015-01-23T00:23:40Z", 
        "id": "558419760405561344"
    }, 
    {
        "text": "RT @dudurewa: And Archi And Law dinner turns out 2 be like Messi and Ronaldo (World Best) making other look lyk shit #HumansOfOAU", 
        "created_at": "2015-01-23T00:32:37Z", 
        "id": "558422013073981440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo attends a presentation of the book 'The key Mendes' at the Palace Hotel in Madrid, Spain! http://t.co/k1R8k6zNUv", 
        "created_at": "2015-01-23T00:33:25Z", 
        "id": "558422216165974016"
    }, 
    {
        "text": "RT @dudurewa: And Archi And Law dinner turns out 2 be like Messi and Ronaldo (World Best) making other look lyk shit #HumansOfOAU", 
        "created_at": "2015-01-23T00:34:28Z", 
        "id": "558422478574616578"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want to be the preferred ball players such as c. ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-23T00:37:34Z", 
        "id": "558423258547380224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo its one of your fans here saying i like your new boots and good luck on your next match#im getting those", 
        "created_at": "2015-01-23T00:47:35Z", 
        "id": "558425780909539328"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7XpV5 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-23T00:47:44Z", 
        "id": "558425816988528640"
    }, 
    {
        "text": "Pobre Irina, por causa do Ronaldo perdeu metade dos f\u00e3s. Mas n\u00e3o te preocupes amiga, estou sempre aqui para ti!!", 
        "created_at": "2015-01-23T00:51:44Z", 
        "id": "558426825659924482"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Este gesto. \ud83d\ude0d Simplemente Ronaldo. \u2764 http://t.co/GB3Mnw5b5R", 
        "created_at": "2015-01-23T00:58:42Z", 
        "id": "558428578954874880"
    }, 
    {
        "text": "@peroeminal J\u00e1 viste o novo refor\u00e7o do Ronaldo? Tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 mau", 
        "created_at": "2015-01-23T01:09:49Z", 
        "id": "558431372671320065"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo yang sedang menghadiri acara presentasi buku di \"Jorge Mendes\" Madrid. http://t.co/8M4BbiznZw", 
        "created_at": "2015-01-23T01:12:08Z", 
        "id": "558431958443622401"
    }, 
    {
        "text": "\" Mini Messi que imita o Ronaldo \"", 
        "created_at": "2015-01-23T01:13:32Z", 
        "id": "558432309268201472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo disguised as a homeless man to surprise fan.  I think I just fell for you even more, Babe. \ud83d\ude0d\u26bd #CR7 http://t.co/3IQ4XrTI9z", 
        "created_at": "2015-01-23T01:13:45Z", 
        "id": "558432363299225600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano m\u00fcsl\u00fcman oldugun her saniye senin en iyi oldugun saniyedir id\u00f6l\u00fcms\u00fcn ronaldo\ud83d\ude1d", 
        "created_at": "2015-01-23T01:15:14Z", 
        "id": "558432736411914241"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo yang sedang menghadiri acara presentasi buku di \"Jorge Mendes\" Madrid. http://t.co/MZilukIn6p", 
        "created_at": "2015-01-23T01:16:04Z", 
        "id": "558432947725164544"
    }, 
    {
        "text": "Est\u00e1tua de Cristiano Ronaldo - Funchal #funchal #madeiraisland #ilovemadeira #cr7 #cristiano #ronaldo\u2026 http://t.co/yBtJOSPrlb", 
        "created_at": "2015-01-23T01:31:37Z", 
        "id": "558436858943004672"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito o Ronaldo vai subscrever o teu ultimo gesto do programa e dedicar \u00e0 Irina.", 
        "created_at": "2015-01-23T01:41:29Z", 
        "id": "558439343908724736"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo yang sedang menghadiri acara presentasi buku di \"Jorge Mendes\" Madrid. http://t.co/rN3nOiUdYE\"", 
        "created_at": "2015-01-23T01:52:33Z", 
        "id": "558442130373230592"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo disfar\u00e7ado de mendigo encanta nas ruas de Madrid http://t.co/lbuxp9n4pI Ler http://t.co/akuXgMV4RI", 
        "created_at": "2015-01-23T01:58:52Z", 
        "id": "558443719045554176"
    }, 
    {
        "text": "A irina e o s\u00f3crates t\u00e3o h\u00e1 uns 7 ou 8 dias seguidos na capa do CM.Qualquer dia a not\u00edcia \u00e9 que ela foi a prisao pra fazer ciumes ao ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-23T02:03:30Z", 
        "id": "558444884668186625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u2661 i love my cristiano ronaldo \u2661\u2661\u2661 my  love CR7 \u2661_\u2661 \u2661_\u2661 http://t.co/e7NnNsn1Bf", 
        "created_at": "2015-01-23T02:19:02Z", 
        "id": "558448791721082880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo is disguised as homeless to surprise a child 2015 Football . https://t.co/aD8qZsqmAb", 
        "created_at": "2015-01-23T02:21:12Z", 
        "id": "558449340641865728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Cristiano Ronaldo is disguised as homeless to surprise a child 2015 Football https://t.co/aD8qZsqmAb", 
        "created_at": "2015-01-23T02:21:46Z", 
        "id": "558449479641100290"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @jamesdrodriguez . #HalaMadrid http://t.co/SDY5hj2HtE \"", 
        "created_at": "2015-01-23T03:35:14Z", 
        "id": "558467969664417793"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  gogogo ronaldo..", 
        "created_at": "2015-01-23T03:41:31Z", 
        "id": "558469551604518915"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ei nasci na Australia  Filho de pais portugueses e,trago A ti como o meu idol.eu fasei Tudo para te conhecer em Pessoa.", 
        "created_at": "2015-01-23T03:53:55Z", 
        "id": "558472672971997184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano woi ronaldo jom makan nasi lemak.aku belanja.apa mcm", 
        "created_at": "2015-01-23T03:57:11Z", 
        "id": "558473495462424576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y #LionelMessi  se dieron a golpes... en un videojuego. Y el ganador fue... http://t.co/3QzTG7Itwu http://t.co/QxZIg9t6UV", 
        "created_at": "2015-01-23T04:30:04Z", 
        "id": "558481770274750464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo disguised as a homeless person to surprise a young fan. http://t.co/VIS8Lms17x @cristianoyani7", 
        "created_at": "2015-01-23T05:19:54Z", 
        "id": "558494309239242753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo steps out to spend time with his adorable son before a big game: http://t.co/rynC6P0vsu http://t.co/qC9vg5D9mZ", 
        "created_at": "2015-01-23T05:19:59Z", 
        "id": "558494330454024192"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano disguised.. huhu that boy so lucky..  #cr7 #cristiano #ronaldo http://t.co/btczfTbFU1", 
        "created_at": "2015-01-23T05:29:43Z", 
        "id": "558496780871278595"
    }, 
    {
        "text": "RT @martinio98: Cristiano Ronaldo. Sick", 
        "created_at": "2015-01-23T05:37:47Z", 
        "id": "558498808972070912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ol\u00e1 Christian Ronaldo quer dizer a voc\u00ea que eu sou seu f\u00e3 m\u00e1ximo sou um colombiano fan seu e james, mas meu eu comecei a gostar", 
        "created_at": "2015-01-23T05:53:30Z", 
        "id": "558502765237112833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @jamesdrodriguez lloran de la risa | 2015   http://t.co/7MxqowjmJO http://t.co/KfEMOyWpG4", 
        "created_at": "2015-01-23T06:01:09Z", 
        "id": "558504691869687808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @jamesdrodriguez lloran de la risa | 2015   http://t.co/DKc6jv4v17 http://t.co/nM0UJ4wNsm", 
        "created_at": "2015-01-23T06:01:15Z", 
        "id": "558504714548301824"
    }, 
    {
        "text": "Investiga\u00e7\u00e3o para saber se a Irina j\u00e1 n\u00e3o podia com as bolas do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-01-23T06:08:16Z", 
        "id": "558506482086715392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y @jamesdrodriguez lloran de la risa | 2015   http://t.co/Xqnp7Dlagt http://t.co/zRnXyJmFMD", 
        "created_at": "2015-01-23T06:12:07Z", 
        "id": "558507450144686080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Es el mejor y siempre sera el Mejor dentro y fuera de la Cancha @VivaRonaldo !! http://t.co/MpufgPIEJd", 
        "created_at": "2015-01-23T06:19:50Z", 
        "id": "558509392648486913"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vuelve a estar triste. \"El dinero no da la felicidad\" declaro sec\u00e1ndose las lagrimas con un billete de 500 euros.", 
        "created_at": "2015-01-23T06:43:57Z", 
        "id": "558515460522934272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-23T06:46:46Z", 
        "id": "558516172421730304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vuelve a estar triste. \"El dinero no da la felicidad\" declaro sec\u00e1ndose las lagrimas con un billete de 500 euros.", 
        "created_at": "2015-01-23T06:46:52Z", 
        "id": "558516197931900929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y 9 cracks que han cambiado bastante f\u00edsicamente. http://t.co/povODhCfuX http://t.co/8h3kbMjInQ", 
        "created_at": "2015-01-23T07:13:00Z", 
        "id": "558522771161219072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Cristiano Ronaldo I'm your fan", 
        "created_at": "2015-01-23T08:19:05Z", 
        "id": "558539401102630915"
    }, 
    {
        "text": "RT @RdGrenal: C\u00e9sar Sampaio comenta sobre Ronaldo na Copa de 1998: \"N\u00f3s jogadores n\u00e3o quer\u00edamos que ele jogasse, mas a junta m\u00e9dica permiti\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T08:19:43Z", 
        "id": "558539561643814912"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo disfar\u00e7a-se e surpreende crian\u00e7a no centro de Madrid (v\u00eddeo) http://t.co/sOQCyj0gVl", 
        "created_at": "2015-01-23T08:50:31Z", 
        "id": "558547314055585792"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes acredita que Ronaldo vai terminar carreira no Real Madrid aos 39 http://t.co/ByvU0rf5go", 
        "created_at": "2015-01-23T08:52:16Z", 
        "id": "558547751902777344"
    }, 
    {
        "text": "RT @EurosportCom_EN: ICYMI: Cristiano Ronaldo dresses up as homeless man in Madrid to surprise a young fan http://t.co/mzvLdQeIkv http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T08:55:30Z", 
        "id": "558548566940344320"
    }, 
    {
        "text": "Take these #entrepreneurship tips from Cristiano Ronaldo. http://t.co/8rZYQ4wyFb #CR7 #entrepreneur #success", 
        "created_at": "2015-01-23T09:12:06Z", 
        "id": "558552746258075650"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo #ronaldoforballondor #best #calma #calmacalma #halaronaldo #realmadrid #realmadridlegend... http://t.co/CvFaBPOSFU", 
        "created_at": "2015-01-23T09:40:08Z", 
        "id": "558559801769484288"
    }, 
    {
        "text": "Empres\u00e1rio de Ronaldo acredita que jogador termina carreira no Real aos 39. http://t.co/AxsDbb06MN", 
        "created_at": "2015-01-23T09:44:40Z", 
        "id": "558560942276239360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the love i have for Cristiano Ronaldo is something people will never understand... #bestindaworld", 
        "created_at": "2015-01-23T10:01:31Z", 
        "id": "558565181253365761"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid #Traning #Entrenamiento / #RealMadrid #HalaMadrid #Cristiano #Ronaldo #CR7 #CORvsRealMadri... http://t.co/V955Us3OTe", 
        "created_at": "2015-01-23T10:01:32Z", 
        "id": "558565183967473664"
    }, 
    {
        "text": "[PT Jornal] Ronaldo, o mendigo solid\u00e1rio: CR7 veste-se de sem-abrigo e d\u00e1 abra\u00e7o a uma crian\u00e7a http://t.co/2sStf4eWi7", 
        "created_at": "2015-01-23T10:09:05Z", 
        "id": "558567084624326656"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo revela as (verdadeiras) raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o de Irina Shayk | T\u00e1 Bonito http://t.co/PGRUpvAYcF", 
        "created_at": "2015-01-23T10:12:51Z", 
        "id": "558568031480451074"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO DISFAR\u00c7ADO SURPREENDE F\u00c3 EM MADRID   O melhor jogador do mundo decidiu surpreender um f\u00e3.... http://t.co/fgY99QYlK8", 
        "created_at": "2015-01-23T10:15:16Z", 
        "id": "558568643546861569"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-23T10:17:30Z", 
        "id": "558569203779653632"
    }, 
    {
        "text": "RT @PedroMCandeias: Ronaldo. Carisma e lideran\u00e7a s\u00e3o coisas para os rom\u00e2nticos se entreterem http://t.co/xv7yAjBVoT via @sharethis @expresso", 
        "created_at": "2015-01-23T10:19:13Z", 
        "id": "558569635939770368"
    }, 
    {
        "text": "RT @9GAGTweets: Cristiano Ronaldo everyone... - http://t.co/gtgzRTncYj", 
        "created_at": "2015-01-23T10:24:30Z", 
        "id": "558570963806486529"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo disfar\u00e7a-se e surpreende crian\u00e7a no centro de Madrid http://t.co/TV9QNXtKRs", 
        "created_at": "2015-01-23T10:35:23Z", 
        "id": "558573705698091008"
    }, 
    {
        "text": "Concordo totalmente com o texto de @danielolivalx no Record sobre pessoas que vivem \u00e0 sombra de outras (neste caso a fam\u00edlia do Ronaldo).", 
        "created_at": "2015-01-23T10:36:10Z", 
        "id": "558573901878665216"
    }, 
    {
        "text": "Bom dia! A grandeza de Cristiano Ronaldo fora das quatro linhas, para inspirar esta sexta-feira:... http://t.co/oxaDk4XQSS", 
        "created_at": "2015-01-23T10:36:22Z", 
        "id": "558573951153344512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano If you come you come ronaldo we are the champions Galatasaray every year", 
        "created_at": "2015-01-23T10:38:35Z", 
        "id": "558574509834641408"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk reaparece em p\u00fablico ap\u00f3s o fim do namoro com Cristiano Ronaldo: http://t.co/gTNRsC82TR http://t.co/ydtrxalxU5", 
        "created_at": "2015-01-23T10:38:49Z", 
        "id": "558574566847811584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Dw8LHv21NG  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-23T10:42:09Z", 
        "id": "558575408002523137"
    }, 
    {
        "text": "RT @SIConline: Bom dia! A grandeza de Cristiano Ronaldo fora das quatro linhas, para inspirar esta sexta-feira:... http://t.co/oxaDk4XQSS", 
        "created_at": "2015-01-23T11:03:48Z", 
        "id": "558580854692540417"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo de bigode e peruca surpreende pequeno adepto. http://t.co/RxstSmJKDB", 
        "created_at": "2015-01-23T11:18:20Z", 
        "id": "558584511420981249"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se disfraza de indigente para sorprender a un peque\u00f1o hincha http://t.co/piF7HctXl7 v\u00eda @24HorasTVN", 
        "created_at": "2015-01-23T11:39:03Z", 
        "id": "558589725549019136"
    }, 
    {
        "text": "M\u00e3e de Ronaldo fala sobre o fim da rela\u00e7\u00e3o do filho com Irina. Veja o v\u00eddeo: http://t.co/h2UQrMndXo http://t.co/8o4SL2DR4V", 
        "created_at": "2015-01-23T11:41:55Z", 
        "id": "558590449024114688"
    }, 
    {
        "text": "@Raq7el minha kerida estou a ver DVD de Eus\u00e9bio e di Stefano k e oferta do jornal record, grandes golos melhor k Ronaldo, carregabenfica", 
        "created_at": "2015-01-23T11:44:10Z", 
        "id": "558591015637237760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Great day shooting Rankin x Ronaldo for #CR7Underwear with @rankinphoto. Can't wait to show you the new collection! http://t\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T11:44:44Z", 
        "id": "558591158595899392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo grande giocatore", 
        "created_at": "2015-01-23T11:55:35Z", 
        "id": "558593887623974912"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo saiu \u00e0 rua em Madrid disfar\u00e7ado de mendigo, deu alguns toque na bola e n\u00e3o foi reconhecido http://t.co/beivWJr5QC", 
        "created_at": "2015-01-23T12:00:33Z", 
        "id": "558595138151124993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo claimed that the people of Joseph to live in Morocco, I hope to play at Real Madrid Hedda phone number +212 +0671723410", 
        "created_at": "2015-01-23T12:02:43Z", 
        "id": "558595681410359296"
    }, 
    {
        "text": "In pod @CombinationPlay &amp; I also discuss SCP, Ronaldo, Mourinho's Chelsea, Nuno EsSanto, Bernardo Silva, JJ's allergy to Portuguese players.", 
        "created_at": "2015-01-23T12:04:08Z", 
        "id": "558596039163510784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: In pod @CombinationPlay &amp; I also discuss SCP, Ronaldo, Mourinho's Chelsea, Nuno EsSanto, Bernardo Silva, JJ's allergy to Po\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T12:04:28Z", 
        "id": "558596124207235073"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: In pod @CombinationPlay &amp; I also discuss SCP, Ronaldo, Mourinho's Chelsea, Nuno EsSanto, Bernardo Silva, JJ's allergy to Po\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T12:04:34Z", 
        "id": "558596148878143489"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, I encourage you to love football, but unfortunately I can not, I live in a poor family in Morocco Oujda", 
        "created_at": "2015-01-23T12:11:52Z", 
        "id": "558597985056350208"
    }, 
    {
        "text": "Jogo da vida - #DoloresAveiro: \u00ab#Ronaldo est\u00e1 feliz e eu tamb\u00e9m\u00bb http://t.co/k6BjSIyVeb", 
        "created_at": "2015-01-23T12:13:04Z", 
        "id": "558598287318843392"
    }, 
    {
        "text": "Ryan Gauld ja faz lembrar Ronaldo em Alvalade - http://t.co/PHUIgEUqfn http://t.co/JqdcMW7qv3", 
        "created_at": "2015-01-23T12:15:24Z", 
        "id": "558598875775524865"
    }, 
    {
        "text": "agente de irina confirma fim da rela\u00e7\u00e3o com o ronaldo ao pasquim ny post // jn diz que agente de irina confirma fim da rela\u00e7\u00e3o ao ny times", 
        "created_at": "2015-01-23T12:28:05Z", 
        "id": "558602064033374210"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo : Disfar\u00e7a-se para surpreender crian\u00e7a (v\u00eddeo) http://t.co/iVQhboletG", 
        "created_at": "2015-01-23T12:31:21Z", 
        "id": "558602886154706944"
    }, 
    {
        "text": "RT @isaquemarques13: In the 21st Century only two Under-20 players have scored a double for Sporting. Cristiano Ronaldo and... Ryan Gauld. \u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T12:34:24Z", 
        "id": "558603655570812928"
    }, 
    {
        "text": "Os momentos em que Ronaldo surpreendeu f\u00e3s http://t.co/1h1blEIxfV Ler http://t.co/akuXgMV4RI", 
        "created_at": "2015-01-23T12:35:42Z", 
        "id": "558603982076014593"
    }, 
    {
        "text": "RT @isaquemarques13: In the 21st Century only two Under-20 players have scored a double for Sporting. Cristiano Ronaldo and... Ryan Gauld. \u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T12:43:21Z", 
        "id": "558605909463928833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-23T12:56:47Z", 
        "id": "558609289653538816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano makes a fan's day in a surprising way.  http://t.co/ykn2af5RSH  #surprise #ronaldo #yesgetin", 
        "created_at": "2015-01-23T12:59:59Z", 
        "id": "558610091839332352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo JR.\ud83d\ude0d http://t.co/WCPSi2s6gQ", 
        "created_at": "2015-01-23T13:00:31Z", 
        "id": "558610226501677057"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO DISFAR\u00c7ADO SURPREENDE F\u00c3 EM MADRID   O melhor jogador do mundo decidiu surpreender um f\u00e3.... http://t.co/PDZenBybA5", 
        "created_at": "2015-01-23T13:10:57Z", 
        "id": "558612855634006016"
    }, 
    {
        "text": "E Ronaldo emprestado \u201c@antonioj: Eish, Real interessado no Ryan? que paguem a cl\u00e1usula\u201d", 
        "created_at": "2015-01-23T13:12:53Z", 
        "id": "558613341405720576"
    }, 
    {
        "text": "RT @mrpeartree: E Ronaldo emprestado \u201c@antonioj: Eish, Real interessado no Ryan? que paguem a cl\u00e1usula\u201d", 
        "created_at": "2015-01-23T13:13:06Z", 
        "id": "558613394581110784"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Rib\u00e9ry: \"Bola de Ouro \u00e9 a festa de Ronaldo e Messi\" http://t.co/K7f8j7YIk3  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-23T13:21:08Z", 
        "id": "558615414981148673"
    }, 
    {
        "text": "RT @UFCPortugal: Anderson 'The Spider' Silva diz-se muito desapontado com os brasileiros Lyoto Machida e Ronaldo \"Jacare\" Souza, o... http:\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T13:36:24Z", 
        "id": "558619256552968195"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  .hi ronaldo im love you .. you the pest 1", 
        "created_at": "2015-01-23T13:42:37Z", 
        "id": "558620821388685312"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Dolores Aveiro garante que ele est\u00e1 \"feliz\"! http://t.co/Xn4eoEF80v", 
        "created_at": "2015-01-23T13:43:24Z", 
        "id": "558621020588765184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo rak artist", 
        "created_at": "2015-01-23T13:44:52Z", 
        "id": "558621388970659841"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-23T13:47:36Z", 
        "id": "558622077906075648"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeleFootball: Watch Cristiano Ronaldo dress as homeless man and surprise young fan http://t.co/sVYXGhWf7j http://t.co/6w22NC1sEZ", 
        "created_at": "2015-01-23T13:48:57Z", 
        "id": "558622417585979392"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo at\u00e9 j\u00e1 assina pref\u00e1cios em livros.", 
        "created_at": "2015-01-23T13:49:21Z", 
        "id": "558622519180402688"
    }, 
    {
        "text": "Portugal em peso para o melhor golo da Champions - Nani, Cristiano Ronaldo, Jefferson e Herrera entre os escolhido... http://t.co/EmNvFdl1KU", 
        "created_at": "2015-01-23T14:06:23Z", 
        "id": "558626803787759616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi I LOVE YOU #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-23T14:09:57Z", 
        "id": "558627703457607680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo From Zero to Hero - http://t.co/LfEJ3JX8Tq", 
        "created_at": "2015-01-23T14:09:59Z", 
        "id": "558627711971647488"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional Rib\u00e9ry: \"Bola de Ouro \u00e9 a festa de Ronaldo e Messi\" http://t.co/K7f8j7YIk3  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-23T14:10:29Z", 
        "id": "558627835393626113"
    }, 
    {
        "text": "RT @Portu_Goal: In pod @CombinationPlay &amp; I also discuss SCP, Ronaldo, Mourinho's Chelsea, Nuno EsSanto, Bernardo Silva, JJ's allergy to Po\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T14:13:17Z", 
        "id": "558628541953499136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo \u00cddolo Brasil", 
        "created_at": "2015-01-23T14:17:43Z", 
        "id": "558629655667044354"
    }, 
    {
        "text": "Alemanha - Rib\u00e9ry apela ao boicote \u00e0 #BoladeOuro... por causa de Ronaldo e Messi http://t.co/CVp6msysJn", 
        "created_at": "2015-01-23T14:19:03Z", 
        "id": "558629992889065473"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Alemanha - Rib\u00e9ry apela ao boicote \u00e0 #BoladeOuro... por causa de Ronaldo e Messi http://t.co/CVp6msysJn", 
        "created_at": "2015-01-23T14:21:56Z", 
        "id": "558630715332767744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Alemanha - Rib\u00e9ry apela ao boicote \u00e0 #BoladeOuro... por causa de Ronaldo e Messi http://t.co/CVp6msysJn", 
        "created_at": "2015-01-23T14:25:59Z", 
        "id": "558631736004063233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  i love you cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-23T14:29:42Z", 
        "id": "558632671363231744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo dresses up as a beggar http://t.co/n1sauoAR03 https://t.co/uY6Vkul4nG", 
        "created_at": "2015-01-23T14:29:52Z", 
        "id": "558632713096138753"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Alemanha - Rib\u00e9ry apela ao boicote \u00e0 #BoladeOuro... por causa de Ronaldo e Messi http://t.co/CVp6msysJn", 
        "created_at": "2015-01-23T14:30:55Z", 
        "id": "558632978264645633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo whats your telephone number?", 
        "created_at": "2015-01-23T14:42:48Z", 
        "id": "558635968337805312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo the king of football.....", 
        "created_at": "2015-01-23T14:48:29Z", 
        "id": "558637400562208768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo was disguised as a homeless person to surprise a fan. http://t.co/vQkiR3izJQ", 
        "created_at": "2015-01-23T14:49:45Z", 
        "id": "558637715437395968"
    }, 
    {
        "text": "Rib\u00e9ry apela ao boicote \u00e0 Bola de Ouro... por causa de Ronaldo e Messi. http://t.co/RdS2kmMmkL", 
        "created_at": "2015-01-23T14:50:15Z", 
        "id": "558637842797457408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hay cristiano ronaldo i from indonesia what you speeking subtitle indonesia", 
        "created_at": "2015-01-23T14:52:48Z", 
        "id": "558638483208540160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.......best playeq ronaldo we to love you ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-23T15:05:20Z", 
        "id": "558641637195546624"
    }, 
    {
        "text": "Ribery critica entrega da Bola de Ouro a Ronaldo http://t.co/kidMSfN5Rc http://t.co/uP3DTkQONC", 
        "created_at": "2015-01-23T15:06:06Z", 
        "id": "558641834033815552"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Ribery critica entrega da Bola de Ouro a Ronaldo http://t.co/9wBr1yMCGq #desporto", 
        "created_at": "2015-01-23T15:07:19Z", 
        "id": "558642138993266690"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Levante Away  (25-09-2010)   http://t.co/fnoVkTemQp http://t.co/xRbqBAAxQm", 
        "created_at": "2015-01-23T15:10:05Z", 
        "id": "558642832861577216"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo luta com Messi\u2026 no FIFA http://t.co/iSk8nJAVFc", 
        "created_at": "2015-01-23T15:10:27Z", 
        "id": "558642926721327104"
    }, 
    {
        "text": "RT @ApoyoCR7: \"Mi punto fuerte es querer ser siempre el mejor\" - Cristiano Ronaldo. \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d http://t.co/icTiWKJxNR", 
        "created_at": "2015-01-23T15:11:05Z", 
        "id": "558643085283184641"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Levante Away  (25-09-2010)   http://t.co/iZ5qA7Z4La http://t.co/Q9GllqZJA5", 
        "created_at": "2015-01-23T15:11:14Z", 
        "id": "558643125384912896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo scored 205 goals in 121 out of 182 La Liga appearances! http://t.co/rRqaBFBj7g", 
        "created_at": "2015-01-23T15:15:21Z", 
        "id": "558644159133675521"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo scored 205 goals in 121 out of 182 La Liga appearances! http://t.co/1ZQKjed5Jq", 
        "created_at": "2015-01-23T15:15:21Z", 
        "id": "558644159146237953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Levante Away  (25-09-2010)   http://t.co/AhPS8d8VBN http://t.co/gPBTj5oiwW", 
        "created_at": "2015-01-23T15:22:26Z", 
        "id": "558645942547935232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo menyamar sebagai gelandangan demi fans \ud83d\udc4d\u270c #HalaMadrid http://t.co/jKvo5VgTQI", 
        "created_at": "2015-01-23T15:26:39Z", 
        "id": "558647003995860992"
    }, 
    {
        "text": "Jornalista apontada como a nova conquista de Ronaldo saiu da \u00abReal Madrid TV\u00bb, avan\u00e7a jornal:... http://t.co/2ShTAO4Sps", 
        "created_at": "2015-01-23T15:28:49Z", 
        "id": "558647550282969088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo  you are the best in the world", 
        "created_at": "2015-01-23T15:29:49Z", 
        "id": "558647800607809536"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo can't smell what the Rock is cooking", 
        "created_at": "2015-01-23T15:30:03Z", 
        "id": "558647859873329152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-23T15:46:39Z", 
        "id": "558652035617132544"
    }, 
    {
        "text": "Jornalista apontada como a nova conquista de Ronaldo saiu da \u00abReal Madrid TV\u00bb, avan\u00e7a jornal:... http://t.co/hZTHrpLl5D", 
        "created_at": "2015-01-23T15:55:29Z", 
        "id": "558654259072602112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Can I ask for your autograph?", 
        "created_at": "2015-01-23T15:56:35Z", 
        "id": "558654538211926017"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-23T15:59:11Z", 
        "id": "558655191869063168"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Ancelotti nega m\u00e1 fase de Ronaldo http://t.co/6sLg0s3Yun", 
        "created_at": "2015-01-23T15:59:25Z", 
        "id": "558655251129982976"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo luta com Messi\u2026 no FIFA http://t.co/w8n8UwZoQO #desporto", 
        "created_at": "2015-01-23T16:01:54Z", 
        "id": "558655876651700225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo y Mendes\ud83d\ude1c http://t.co/KL7p2qy5mq", 
        "created_at": "2015-01-23T16:04:20Z", 
        "id": "558656486650699776"
    }, 
    {
        "text": "Este ano o Cristiano Ronaldo conseguiu ganhar tudo at\u00e9 cornos...", 
        "created_at": "2015-01-23T16:23:09Z", 
        "id": "558661221348810753"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo fez-me um like! :D", 
        "created_at": "2015-01-23T16:23:50Z", 
        "id": "558661394691022849"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lets go ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-23T16:28:16Z", 
        "id": "558662509725765632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-01-23T16:30:22Z", 
        "id": "558663038371627010"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Ronaldo est\u00e1 muito bem\" http://t.co/XhlRoLtguj #desporto", 
        "created_at": "2015-01-23T16:33:39Z", 
        "id": "558663866461061121"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Ronaldo est\u00e1 muito bem\" http://t.co/CDeQKVa9sS  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-23T16:34:35Z", 
        "id": "558664100205441025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo genio idolo sauda\u00e7ao Argentina", 
        "created_at": "2015-01-23T16:35:14Z", 
        "id": "558664263154552833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Cristiano Ronaldo &lt;3 best footballeur", 
        "created_at": "2015-01-23T16:36:28Z", 
        "id": "558664572048244737"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Ancelotti nega baixa de rendimento de Ronaldo http://t.co/aIBvY5divW", 
        "created_at": "2015-01-23T16:37:32Z", 
        "id": "558664842232344576"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Ronaldo est\u00e1 muito bem\" http://t.co/CDeQKVa9sS  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-23T16:39:57Z", 
        "id": "558665450851409920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo playing football with a kid in Madrid in disguise. How awesome is this? http://t.co/Ov7d0k5EzJ #CR7", 
        "created_at": "2015-01-23T16:40:30Z", 
        "id": "558665587396984832"
    }, 
    {
        "text": "#SomosTodasIrina \"@MestrePilo #Lance RT \"@by_Magda: O Ronaldo fez-me um like! :D\"\"", 
        "created_at": "2015-01-23T16:41:40Z", 
        "id": "558665883426779136"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Carlo Ancelotti nega baixa de rendimento de Cristiano Ronaldo http://t.co/TxbuoF7U4U #desporto", 
        "created_at": "2015-01-23T16:45:42Z", 
        "id": "558666896271101953"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Treinador do Real Madrid nega baixa de rendimento de Cristiano Ronaldo http://t.co/DgWsWPGEVj", 
        "created_at": "2015-01-23T16:55:32Z", 
        "id": "558669372000968704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo playing futbol with a kid in Madrid while in disguise. Things like this that make him the best. http://t.co/xQfpiIUTMM", 
        "created_at": "2015-01-23T16:58:31Z", 
        "id": "558670123092148224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Idol \u2665 I love you \u2665___\u2665  You are the best !!! \u00d7\u00d7 #Cristiano #CR7 #Ronaldo http://t.co/4C8NY52kM5", 
        "created_at": "2015-01-23T16:59:23Z", 
        "id": "558670339576967169"
    }, 
    {
        "text": "Posso estar-me a cagar para a Irina/Ronaldo e Carrilho/Bab\u00e1? Posso? Ok, obrigado. Boa tarde.", 
        "created_at": "2015-01-23T17:00:08Z", 
        "id": "558670529247600640"
    }, 
    {
        "text": "E quando pens\u00e1vamos que j\u00e1 n\u00e3o havia mais motivos para adorar o Cristiano Ronaldo, eis que... SEMPRE a... http://t.co/usGz4UoElR", 
        "created_at": "2015-01-23T17:06:16Z", 
        "id": "558672073975795713"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: E quando pens\u00e1vamos que j\u00e1 n\u00e3o havia mais motivos para adorar o Cristiano Ronaldo, eis que... SEMPRE a... http://t.co/usGz\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T17:06:44Z", 
        "id": "558672189990653953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hllwo Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-23T17:07:04Z", 
        "id": "558672275658928128"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: E quando pens\u00e1vamos que j\u00e1 n\u00e3o havia mais motivos para adorar o Cristiano Ronaldo, eis que... SEMPRE a... http://t.co/usGz\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T17:07:43Z", 
        "id": "558672436737363968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo #Entrenamiento #HalaMadrid http://t.co/8fqK1POiNc", 
        "created_at": "2015-01-23T17:10:57Z", 
        "id": "558673252210319361"
    }, 
    {
        "text": "Treinador do Real Madrid nega baixa de rendimento de Cristiano #Ronaldo: #CarloAncelotti, treinador do\u2026 http://t.co/6PDQ1MAYOa #dnoticias", 
        "created_at": "2015-01-23T17:13:06Z", 
        "id": "558673791379722240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano El zapateo de Cristiano Ronaldo para celebrar su grito con Rodriguez http://t.co/bJkM1LVva4", 
        "created_at": "2015-01-23T17:13:25Z", 
        "id": "558673874498621440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is disguise, surprising a kid in Madrid streets http://t.co/2VNxoneFYl", 
        "created_at": "2015-01-23T17:14:53Z", 
        "id": "558674240447078401"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: E quando pens\u00e1vamos que j\u00e1 n\u00e3o havia mais motivos para adorar o Cristiano Ronaldo, eis que... SEMPRE a... http://t.co/usGz\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T17:17:40Z", 
        "id": "558674940002848768"
    }, 
    {
        "text": "Um do Cristiano Ronaldo n\u00e3o podia falhar... Mas aquele do Roberto Carlos \u00e9 qualquer coisa de espetacular.   Qual... http://t.co/vg3wmPzYpo", 
        "created_at": "2015-01-23T17:19:25Z", 
        "id": "558675380303699968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00a1El sublime ca\u00f1o que le hizo Cristiano Ronaldo a F\u00e1bio Coentrao! http://t.co/9peebPo2nD", 
        "created_at": "2015-01-23T17:24:43Z", 
        "id": "558676717481775104"
    }, 
    {
        "text": "Carlo Ancelotti nega baixa de rendimento de Cristiano Ronaldo http://t.co/IMKtr9MhNJ", 
        "created_at": "2015-01-23T17:28:07Z", 
        "id": "558677569826848771"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Carlo Ancelotti nega baixa de rendimento de Ronaldo http://t.co/jVvQe8ihYu #desporto", 
        "created_at": "2015-01-23T17:30:41Z", 
        "id": "558678217783902208"
    }, 
    {
        "text": "RT @fhf: Posso estar-me a cagar para a Irina/Ronaldo e Carrilho/Bab\u00e1? Posso? Ok, obrigado. Boa tarde.", 
        "created_at": "2015-01-23T17:33:51Z", 
        "id": "558679014165196802"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo singing Arabic \ud83d\ude02 by:@shittarabnerversay http://t.co/zWdTd8dJg0", 
        "created_at": "2015-01-23T17:37:13Z", 
        "id": "558679863654375424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello  ronaldo http://t.co/muyuLserl0", 
        "created_at": "2015-01-23T17:55:04Z", 
        "id": "558684355036712960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nutmegs @Fabio_Coentrao in @RealMadrid training 2015   http://t.co/TbOM3Ylj72 http://t.co/2VHnhxDbfD", 
        "created_at": "2015-01-23T17:56:17Z", 
        "id": "558684661409652736"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo goes crazy in @RealMadrid training 2015   http://t.co/lg59nOeg43 http://t.co/hs2ZUNu7u6", 
        "created_at": "2015-01-23T17:56:19Z", 
        "id": "558684670242877441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nutmegs @Fabio_Coentrao in @RealMadrid training 2015   http://t.co/FxFiJs39pz http://t.co/GNlKGH9lgZ", 
        "created_at": "2015-01-23T17:57:32Z", 
        "id": "558684973310672896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo goes crazy in @RealMadrid training 2015   http://t.co/U4uYrbeUUE http://t.co/IyA78feOJG", 
        "created_at": "2015-01-23T17:57:33Z", 
        "id": "558684978239008768"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: Est\u00e1 a dar 1 reportagem de 2001 onde o Ronaldo se queixa do pre\u00e7o de uma consola. Tb me lembro do tempo em q me queixav\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T18:03:02Z", 
        "id": "558686358185996288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nutmegs @Fabio_Coentrao in @RealMadrid training 2015   http://t.co/Zvygw9in7W http://t.co/KGsRCPLUk1", 
        "created_at": "2015-01-23T18:07:15Z", 
        "id": "558687421265883137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo goes crazy in @RealMadrid training 2015   http://t.co/P59bZ9jbOL http://t.co/wyPQzDjpV2", 
        "created_at": "2015-01-23T18:07:16Z", 
        "id": "558687425531478016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo score3 gools in the match quiet opacity http://t.co/GbQhZdlV0R", 
        "created_at": "2015-01-23T18:15:55Z", 
        "id": "558689602039734272"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo protagoniza novo an\u00fancio com Carlo Ancelotti: http://t.co/oHGH30CSFM  #cristianoronaldo... http://t.co/s2zEzpfQXn", 
        "created_at": "2015-01-23T18:17:01Z", 
        "id": "558689876762046464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Dios, Te amo, Ronaldo Municipio recibi\u00f3 alta de muerte me encanta Hashim Vastin de la ciudad de Gaza, la muerte de Vic", 
        "created_at": "2015-01-23T18:21:38Z", 
        "id": "558691041474125825"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ndjogos http://t.co/L1hlcxzJyB RONALDO FAZ A DIFEREN\u00c7A", 
        "created_at": "2015-01-23T18:28:56Z", 
        "id": "558692875400384512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nutmegs @Fabio_Coentrao in @RealMadrid training 2015   http://t.co/TgReq6pkYO http://t.co/x3oT3ZO1v2", 
        "created_at": "2015-01-23T18:32:35Z", 
        "id": "558693795194482688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nutmegs @Fabio_Coentrao in @RealMadrid training 2015   http://t.co/7bjk1UqlmK http://t.co/IO8YiwZL3E", 
        "created_at": "2015-01-23T18:41:36Z", 
        "id": "558696063285362689"
    }, 
    {
        "text": "#Portugueses Ronaldo castiga Coentr\u00e3o http://t.co/bGnqdqbCmT  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-23T18:41:39Z", 
        "id": "558696077432328192"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Portugueses Ronaldo castiga Coentr\u00e3o http://t.co/bGnqdqbCmT  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-23T18:41:53Z", 
        "id": "558696135481892864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo nutmegs @Fabio_Coentrao in @RealMadrid training 2015   http://t.co/YAEfKNfCj2 http://t.co/xNBrSMm9RG", 
        "created_at": "2015-01-23T18:42:18Z", 
        "id": "558696240263991296"
    }, 
    {
        "text": "RT @HotFootys: Cristiano Ronaldo &amp; James Rodriguez \ud83d\ude0d http://t.co/bNDRJW5NwV", 
        "created_at": "2015-01-23T18:50:49Z", 
        "id": "558698382966136832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo y su grito y la reaccion de James Rodriguez #RMFC #RealMadrid JAJAJAJAJAJAJAJAJAJA https://t.co/eHfyvfbzSR", 
        "created_at": "2015-01-23T18:51:54Z", 
        "id": "558698656204062721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2015 \u00e2\u0096\u00ba The King of Dribbling \u00e2\u0097\u008f Skills et buts | PROMO \u00a9R7SportVideo   http://t.co/Q65i6xJ7UZ http://t.co/hjTXRGk1q4", 
        "created_at": "2015-01-23T18:54:17Z", 
        "id": "558699255431725056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo disguised gives to one @RealMadrid C.F. fan an incredible surprise (F... http://t.co/A5aig5zBWv http://t.co/XQAiew14nT", 
        "created_at": "2015-01-23T18:54:21Z", 
        "id": "558699272372498432"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Ronaldo castiga Coentr\u00e3o http://t.co/zoWr4umbvZ #desporto", 
        "created_at": "2015-01-23T18:59:10Z", 
        "id": "558700486551801857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2015 \u00e2\u0096\u00ba The King of Dribbling \u00e2\u0097\u008f Skills et buts | PROMO \u00a9R7SportVideo   http://t.co/farU8TXuRc http://t.co/54ksx5JjJc", 
        "created_at": "2015-01-23T19:02:58Z", 
        "id": "558701441985302528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo disguised gives to one @RealMadrid C.F. fan an incredible surprise (F... http://t.co/B7yYLlCLwy http://t.co/ww0RRh5mvA", 
        "created_at": "2015-01-23T19:02:59Z", 
        "id": "558701446871674881"
    }, 
    {
        "text": "Discover the humble roots of the famous #CR7 Cristiano Ronaldo who continues to make history http://t.co/8IYZBDqLTf http://t.co/kXUOyaCtvE", 
        "created_at": "2015-01-23T19:03:00Z", 
        "id": "558701450012815360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo 2015 \u00e2\u0096\u00ba The King of Dribbling \u00e2\u0097\u008f Skills et buts | PROMO \u00a9R7SportVideo   http://t.co/TzSHa4L2y7 http://t.co/LFv7RwbDpn", 
        "created_at": "2015-01-23T19:03:54Z", 
        "id": "558701675536723968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo disguised gives to one @RealMadrid C.F. fan an incredible surprise (F... http://t.co/JYFeOc5Hmf http://t.co/is7aImd50G", 
        "created_at": "2015-01-23T19:03:55Z", 
        "id": "558701679827509248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is disguised as homeless to surprise a child 2015 [FULL VIDEO]   http://t.co/tfqRSEJtem http://t.co/duurYRoyzJ", 
        "created_at": "2015-01-23T19:18:56Z", 
        "id": "558705458610196481"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is disguised as homeless to surprise a child (FULL VIDEO) 2015   http://t.co/dsNZn0lhWx http://t.co/6yK6zRwrhj", 
        "created_at": "2015-01-23T19:18:58Z", 
        "id": "558705466965250049"
    }, 
    {
        "text": "Suposta \u201cnamorada\u201d de Cristiano Ronaldo sai da Real Madrid TV http://t.co/ztXCOYmBUu", 
        "created_at": "2015-01-23T19:25:37Z", 
        "id": "558707141993709568"
    }, 
    {
        "text": "Dolores Aveiro : \"Ele est\u00e1 feliz\", diz sobre Cristiano Ronaldo http://t.co/x8yCojUP5Y", 
        "created_at": "2015-01-23T19:26:13Z", 
        "id": "558707293009629184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you cristiano ronaldo me neme is youssef doon", 
        "created_at": "2015-01-23T19:26:58Z", 
        "id": "558707483393675264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is disguised as homeless to surprise a child 2015 [FULL VIDEO]   http://t.co/yy6kidYFmv http://t.co/Hk2i4ZC7sN", 
        "created_at": "2015-01-23T19:32:07Z", 
        "id": "558708775797133312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is disguised as homeless to surprise a child (FULL VIDEO) 2015   http://t.co/33Bk5xDfKk http://t.co/S9cXF3N2xi", 
        "created_at": "2015-01-23T19:32:08Z", 
        "id": "558708779974664192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is disguised as homeless to surprise a child 2015 [FULL VIDEO]   http://t.co/fyyzbsZEuh http://t.co/1ifm9zOeMT", 
        "created_at": "2015-01-23T19:35:00Z", 
        "id": "558709502313508864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is disguised as homeless to surprise a child (FULL VIDEO) 2015   http://t.co/A8Im8sXxmN http://t.co/cWWpBlVX60", 
        "created_at": "2015-01-23T19:35:04Z", 
        "id": "558709517979230208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has scored 289 goals in 276 matches for Real Madrid. 1.047 Goal every Match  http://t.co/pGVPejlcHP #VivaRonaldo\"", 
        "created_at": "2015-01-23T19:39:54Z", 
        "id": "558710735543734272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo - Euro 2012. http://t.co/WG0274Cfuo", 
        "created_at": "2015-01-23T19:42:03Z", 
        "id": "558711277296427008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madeira: Discover the humble roots of the famous #CR7 Cristiano Ronaldo who continues to make history http://t.co/8IYZBDqLTf http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T19:44:53Z", 
        "id": "558711991351934976"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ribery diz que n\u00e3o vale a pena concorrer \u00e0 Bola de Ouro com Messi e Ronaldo http://t.co/3MKecqaLjJ #desporto", 
        "created_at": "2015-01-23T19:46:50Z", 
        "id": "558712482680672257"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Suposta \u201cnamorada\u201d de Cristiano Ronaldo sai da Real Madrid TV http://t.co/1pGTPUe6Ul #desporto", 
        "created_at": "2015-01-23T19:49:14Z", 
        "id": "558713086488506369"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] J\u00e1 viu a maldade de Cristiano Ronaldo a Coentr\u00e3o? http://t.co/BLY9THa690 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-23T19:49:15Z", 
        "id": "558713087222489090"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hiiii..... ronaldo. I'm big fan of yours. May GOD bless you with many more awards..... love you......", 
        "created_at": "2015-01-23T19:50:59Z", 
        "id": "558713525929918465"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo En la calle, Vestido de Barba y peluca  sorprende a un peque\u00f1o fans... /  \ud83d\ude0a\ud83d\ude0d Por\u2026 http://t.co/Rp41Qc3u80", 
        "created_at": "2015-01-23T19:56:36Z", 
        "id": "558714937250684928"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 viu a maldade de Cristiano Ronaldo a Coentr\u00e3o? http://t.co/z4w6OGOAYD", 
        "created_at": "2015-01-23T19:58:14Z", 
        "id": "558715350364086272"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo corno j\u00e1 se conhecia mas sem abrigo \u00e9 novidade.", 
        "created_at": "2015-01-23T20:00:39Z", 
        "id": "558715957884235776"
    }, 
    {
        "text": "RT @Juezcentral: Lionel Messi y Cristiano Ronaldo. Mismo gol, misma celebraci\u00f3n https://t.co/fnRBaMkG3y", 
        "created_at": "2015-01-23T20:04:23Z", 
        "id": "558716896938565632"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2015-01-23T20:05:31Z", 
        "id": "558717182541303808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo  I am your fan of mum about you book. I am from poland", 
        "created_at": "2015-01-23T20:09:49Z", 
        "id": "558718264327815168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo que onda", 
        "created_at": "2015-01-23T20:28:49Z", 
        "id": "558723045242986496"
    }, 
    {
        "text": "RT @Thin_Buu: Est\u00e1 na hora de o Cristiano Ronaldo deixar de se motivar com o Messi e come\u00e7ar a inspirar-se no The Rock.", 
        "created_at": "2015-01-23T20:28:59Z", 
        "id": "558723086846279680"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lambe_meOtomate: \"Para mim o Messi \u00e9 melhor que o Cristiano Ronaldo.\" http://t.co/PhbwLElLvi", 
        "created_at": "2015-01-23T20:34:24Z", 
        "id": "558724451861528576"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional Queiroz \"desviou\" Ronaldo do Arsenal http://t.co/jA9Qp5j88y  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-23T20:40:38Z", 
        "id": "558726019046051840"
    }, 
    {
        "text": "vai virar dona de casa RT @1001ptsPT: Suposta \u201cnamorada\u201d de Cristiano Ronaldo sai da Real Madrid TV http://t.co/nFczrTs0vA", 
        "created_at": "2015-01-23T20:50:56Z", 
        "id": "558728611608686592"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo se d\u00e9guise en SDF pour surprendre un jeune fan dans la rue http://t.co/RspZpk8oXB", 
        "created_at": "2015-01-23T20:52:06Z", 
        "id": "558728906057216000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo n\u00e3o levar desaforo para voc\u00ea", 
        "created_at": "2015-01-23T20:53:07Z", 
        "id": "558729162975117312"
    }, 
    {
        "text": "RT @mtvportugal: E quando pens\u00e1vamos que j\u00e1 n\u00e3o havia mais motivos para adorar o Cristiano Ronaldo, eis que... SEMPRE a... http://t.co/usGz\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T20:55:21Z", 
        "id": "558729723036311552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Crazywalcott2: Remember when United fans were calling Januzaj the new Ronaldo and their future god?  Search on 'Januzaj' and see what t\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T20:57:16Z", 
        "id": "558730207381962753"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-23T20:58:48Z", 
        "id": "558730590925897728"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/9vytDS9PqI CRISTIANO RONALDO antes de ser famoso humilde ? valconeado ? no empezo desde", 
        "created_at": "2015-01-23T21:29:13Z", 
        "id": "558738245266468865"
    }, 
    {
        "text": "RT @Madeira: Discover the humble roots of the famous #CR7 Cristiano Ronaldo who continues to make history http://t.co/8IYZBDqLTf http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T21:30:12Z", 
        "id": "558738492034138112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo u are my best player", 
        "created_at": "2015-01-23T21:32:44Z", 
        "id": "558739131564433409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaClaveMendes @MiguelCuestaR @JonathanSchezM NICE RONALDO", 
        "created_at": "2015-01-23T21:44:49Z", 
        "id": "558742170447126528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaClaveMendes @SamaiTayeb good afternoun ronaldo how are you?", 
        "created_at": "2015-01-23T21:53:42Z", 
        "id": "558744407491747841"
    }, 
    {
        "text": "@zecarlos_sa \u00e9 o Ronaldo aos gritos outra vez? #maisfutebol", 
        "created_at": "2015-01-23T21:55:39Z", 
        "id": "558744897365499904"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@AnaTTMartins: @zecarlos_sa \u00e9 o Ronaldo aos gritos outra vez? #maisfutebol\u201d Desde que n\u00e3o seja a K\u00e1tia \"Ronalda\" a cantar... #mftvi24", 
        "created_at": "2015-01-23T21:57:10Z", 
        "id": "558745281173659650"
    }, 
    {
        "text": "RT @zecarlos_sa: \u201c@AnaTTMartins: @zecarlos_sa \u00e9 o Ronaldo aos gritos outra vez? #maisfutebol\u201d Desde que n\u00e3o seja a K\u00e1tia \"Ronalda\" a cantar\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T21:59:44Z", 
        "id": "558745927562039296"
    }, 
    {
        "text": "RT @martinio98: Cristiano Ronaldo. Sick", 
        "created_at": "2015-01-23T22:02:08Z", 
        "id": "558746529121722368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I know this is a dream but I will keep trying until I reach it !!! Viva madrid !! Ronaldo you are the best !!!!!!", 
        "created_at": "2015-01-23T22:08:22Z", 
        "id": "558748099511083008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Cruyff: \u00ab#BoladeOuro para #Ronaldo \u00e9 um absurdo\u00bb http://t.co/OWYzeuUSg5", 
        "created_at": "2015-01-23T22:09:13Z", 
        "id": "558748314615939073"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #GETxRMA  0-3 Cristiano Ronaldo 79' http://t.co/EHgMEpvKeB", 
        "created_at": "2015-01-23T22:15:38Z", 
        "id": "558749925950099456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #GETxRMA  0-1 Cristiano Ronaldo 63' http://t.co/EHgMEpvKeB", 
        "created_at": "2015-01-23T22:15:43Z", 
        "id": "558749948838445059"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano helo ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-23T22:20:00Z", 
        "id": "558751025222660097"
    }, 
    {
        "text": "RT @desimpedidos: Existem 3 tipos de pessoas Os heterossexuais Os gays Os que gostam de Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-23T22:20:50Z", 
        "id": "558751235361472513"
    }, 
    {
        "text": "\u00d3 mai g\u00f3de Cristiano Ronaldo manos! http://t.co/qAhVehVjDM", 
        "created_at": "2015-01-23T22:23:08Z", 
        "id": "558751815416963072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eu sou Portuguesa  \ud83d\ude0e http://t.co/ZyiIkLsi4I", 
        "created_at": "2015-01-23T22:28:58Z", 
        "id": "558753281355550720"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Cristiano Ronaldo endiabrado no treino do Real (v\u00eddeo) http://t.co/NDi5Zn5Zo7 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-23T22:34:41Z", 
        "id": "558754721641402371"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u26bd\ufe0f\ud83d\udc51\ud83d\ude0e\u270c\ufe0f#cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #cr7 #SuperCeleb #menstyle\u2026 http://t.co/XEPV18XtuH", 
        "created_at": "2015-01-23T22:35:17Z", 
        "id": "558754873794371584"
    }, 
    {
        "text": "Acho gra\u00e7a aos v\u00eddeos que dizem que o Ronaldo se vestiu de mendigo... Quantos mendigos t\u00eam dinheiro para andarem vestidos com #nike? #cr7", 
        "created_at": "2015-01-23T22:37:30Z", 
        "id": "558755430030405632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #sexy #Ronaldo #CristianoRonaldo #thebest http://t.co/V8AWJOh21A", 
        "created_at": "2015-01-23T22:43:50Z", 
        "id": "558757024318889985"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo revelou as verdadeiras raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o de Irina! \u2013 Sport Tuga http://t.co/vZCI3bkgUo", 
        "created_at": "2015-01-23T22:53:25Z", 
        "id": "558759437037752321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  HOW  does  the team  doing C .Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-23T22:54:47Z", 
        "id": "558759778651209728"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: Vivemos num pa\u00eds onde se d\u00e1 mais aten\u00e7\u00e3o \u00e0s rela\u00e7\u00f5es do Cristiano Ronaldo do que \u00e0 falta de estabelecimentos de sa\u00fade e educa\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T22:54:48Z", 
        "id": "558759784678051840"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ri-se de si pr\u00f3prio :) http://t.co/DaYaH6GEuu", 
        "created_at": "2015-01-23T22:57:51Z", 
        "id": "558760550252179456"
    }, 
    {
        "text": "RT @codeArchie: I went from playing with Ronaldo to playing with Rooney. Am I moving forward? http://t.co/oqttGfnoBO", 
        "created_at": "2015-01-23T23:05:27Z", 
        "id": "558762464389496833"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: O Ronaldo acabou de me enviar pelo whatsapp um screenshot da conversa dele com a Irina. http://t.co/xVHotcb4R7", 
        "created_at": "2015-01-23T23:27:36Z", 
        "id": "558768039131217922"
    }, 
    {
        "text": "RT @Troll__Football: Cristiano Ronaldo disguised as a homeless man played football with a kid and gives him the surprise of his lifetime ht\u2026", 
        "created_at": "2015-01-23T23:36:18Z", 
        "id": "558770229602308098"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: O Ronaldo levou os brincos da Irina", 
        "created_at": "2015-01-23T23:46:06Z", 
        "id": "558772692602478594"
    }, 
    {
        "text": "@KikoMarques96 @maisfutebol_iol por quanto foi vendido o Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-01-23T23:51:14Z", 
        "id": "558773987593830400"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo veste-se como um sem abrigo para surpreender crian\u00e7a! http://t.co/nkch3W95a0", 
        "created_at": "2015-01-23T23:51:24Z", 
        "id": "558774027867549697"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo .. Quiero ayudarte, por favor !!", 
        "created_at": "2015-01-23T23:56:15Z", 
        "id": "558775246698737664"
    }
]