[
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo confirma fin de su relaci\u00f3n con la modelo Irina\u00a0Shayk http://t.co/sU9neX6Y1a", 
        "created_at": "2015-01-31T00:30:19Z", 
        "id": "561320538002309121"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-31T01:46:51Z", 
        "id": "561339797457739777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano que irina haya terminado contigo mal echo de que empez\u00f3 a seg\u00fan un romace con dwayne esper\u00f3 que no le afecte grande ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-31T01:56:25Z", 
        "id": "561342204837249024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano usted sabe lo que hace ronaldo llegaran mejores y alguien seria y duradero relaci\u00f3n hala Madrid", 
        "created_at": "2015-01-31T01:57:14Z", 
        "id": "561342409947512832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo my Friend  @UsoCrazy134 Said Fuck You Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-31T02:15:57Z", 
        "id": "561347121668845568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0627\u062d\u0628\u0643 \u064a\u0627 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 Iloev ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-31T03:18:27Z", 
        "id": "561362850497589248"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NFLx2 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-31T05:17:41Z", 
        "id": "561392856720752640"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  Cristiano Ronaldo Facbook Fans Page   CR7 Pls Share This Page On  Your Official Facebook Page   https://t.co/HKxFk8euy0", 
        "created_at": "2015-01-31T06:19:20Z", 
        "id": "561408368909484032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo picking his son up from school yesterday: http://t.co/JVM2dWZOfw #cristianoronaldojr #CristianoRonaldo #Cristiano", 
        "created_at": "2015-01-31T06:28:12Z", 
        "id": "561410599171944449"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi me de Indonesia ronaldo le gustar\u00eda conocer con usted", 
        "created_at": "2015-01-31T07:06:11Z", 
        "id": "561420159722586112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Ronaldo Is it possible and humble and related digital 00967774369401 Ola", 
        "created_at": "2015-01-31T07:21:44Z", 
        "id": "561424073159217152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  RONALDO  pleass send seadmeachr plesss i love you", 
        "created_at": "2015-01-31T08:07:18Z", 
        "id": "561435539224944640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Dw8LHv21NG  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-31T08:12:25Z", 
        "id": "561436826926194688"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo s\u00f3 faz gol embaixo da trave https://t.co/jOGe1ydztb", 
        "created_at": "2015-01-31T09:54:55Z", 
        "id": "561462625188708354"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bueno ronaldo tu acto de la patada a estado un poco mal pero como seguidor tuyo se q no lo vas a volver ha hacer un saludo crack!", 
        "created_at": "2015-01-31T10:04:34Z", 
        "id": "561465050213646336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cv ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-31T10:23:39Z", 
        "id": "561469853891305472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-31T10:31:49Z", 
        "id": "561471909393862656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ilove ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-31T10:33:11Z", 
        "id": "561472252743811072"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ela ofereceu-se para dar consolo a Ronaldo... http://t.co/UJ6gFdeZZx #desporto", 
        "created_at": "2015-01-31T10:33:24Z", 
        "id": "561472309769150464"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"J\u00e1 sabia que Ronaldo era a estrela\" http://t.co/BnMe6qCfuH  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-31T10:38:39Z", 
        "id": "561473628517068800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano O ronaldo ons n\u00e3o entender se voc\u00ea ficar no Real Madrid ou voc\u00ea compartilha", 
        "created_at": "2015-01-31T11:03:32Z", 
        "id": "561479892898811904"
    }, 
    {
        "text": "Casas de luxo para Ronaldo e S\u00f3crates e mais 11 hist\u00f3rias http://t.co/111nFMK3DR", 
        "created_at": "2015-01-31T11:05:38Z", 
        "id": "561480418621652992"
    }, 
    {
        "text": "RT @revistaSABADO: Casas de luxo para Ronaldo e S\u00f3crates e mais 11 hist\u00f3rias http://t.co/111nFMK3DR", 
        "created_at": "2015-01-31T11:09:43Z", 
        "id": "561481449078263808"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Gareth Bale: \u00abJ\u00e1 sabia que em Madrid a estrela \u00e9 Cristiano Ronaldo\u00bb http://t.co/qX3qAYfSAy #desporto", 
        "created_at": "2015-01-31T11:16:18Z", 
        "id": "561483105328824320"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: Lu\u00eds Figo and Cristiano Ronaldo at their tantalizing best. http://t.co/BBvyVcyPpk", 
        "created_at": "2015-01-31T11:17:44Z", 
        "id": "561483466349756416"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo - \"estou a passar um mau momento\" http://t.co/LYTqOBuFx8", 
        "created_at": "2015-01-31T11:50:43Z", 
        "id": "561491765963030529"
    }, 
    {
        "text": "RT @GenteLV: Dwayne Johnson (@TheRock): La roca que ha enamorado a la ex de Ronaldo http://t.co/ZIky9J5PC8 http://t.co/FRfJ8mk5sk", 
        "created_at": "2015-01-31T11:55:35Z", 
        "id": "561492991185915904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  how are you today ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-31T11:55:44Z", 
        "id": "561493026963353600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Figo quer ser presidente da FIFA. J\u00e1 sabe mandar bocas ao Ronaldo, falta o resto\" @Umbertoleittao", 
        "created_at": "2015-01-31T11:58:26Z", 
        "id": "561493708059992065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suspended but @GarethBale11 and the gang will all be in action at 3 PM! http://t.co/LxVSwVA5z3 http://t.co/0brWHnx6cR", 
        "created_at": "2015-01-31T12:00:14Z", 
        "id": "561494162252386304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suspended but @GarethBale11 and the gang will all be in action at 3 PM! http://t.co/CDX4tYWKzV http://t.co/cVDhKE8Fof", 
        "created_at": "2015-01-31T12:00:14Z", 
        "id": "561494162168508419"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suspended but @GarethBale11 and the gang will all be in action at 3 PM! http://t.co/Kb0pDUDuit http://t.co/DCiYUvBwhd", 
        "created_at": "2015-01-31T12:00:15Z", 
        "id": "561494164710227970"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suspended but @GarethBale11 and the gang will all be in action at 3 PM! http://t.co/pAbzCMEycd http://t.co/Sjr3MazHAV", 
        "created_at": "2015-01-31T12:00:15Z", 
        "id": "561494164714426368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suspended but @GarethBale11 and the gang will all be in action at 3 PM! http://t.co/Vg1ZCt6i4G http://t.co/sFVU4IajLT", 
        "created_at": "2015-01-31T12:00:15Z", 
        "id": "561494164693458944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suspended but @GarethBale11 and the gang will all be in action at 3 PM! http://t.co/shunR5GAOA http://t.co/IkYBwtcRnn", 
        "created_at": "2015-01-31T12:00:16Z", 
        "id": "561494169605009408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suspended but @GarethBale11 and the gang will all be in action at 3 PM! http://t.co/yahRG2z1qo http://t.co/7LuWCsG97L", 
        "created_at": "2015-01-31T12:00:16Z", 
        "id": "561494169550458882"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suspended but @GarethBale11 and the gang will all be in action at 3 PM! http://t.co/GOPhTtsxBh http://t.co/lDOHxCEQWE", 
        "created_at": "2015-01-31T12:00:20Z", 
        "id": "561494186281545728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suspended but @GarethBale11 and the gang will all be in action at 3 PM! http://t.co/5KMXlYFwEe http://t.co/1mfcNg8Iyq", 
        "created_at": "2015-01-31T12:00:20Z", 
        "id": "561494186201858048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suspended but @GarethBale11 and the gang will all be in action at 3 PM! http://t.co/rA8vy9EysO http://t.co/eS9wNkC9TM", 
        "created_at": "2015-01-31T12:00:24Z", 
        "id": "561494203482390528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suspended but @GarethBale11 and the gang will all be in action at 3 PM! http://t.co/70kvl4jmu4 http://t.co/0Ap0n9U3ng", 
        "created_at": "2015-01-31T12:00:26Z", 
        "id": "561494209371197441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suspended but @GarethBale11 and the gang will all be in action at 3 PM! http://t.co/VxGdYBn3Gy http://t.co/kdOURgNbco", 
        "created_at": "2015-01-31T12:00:26Z", 
        "id": "561494209346035713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is suspended but @GarethBale11 and the gang will all be in action at 3 PM! http://t.co/dB58WI0Avf http://t.co/hSBDG1mrZk", 
        "created_at": "2015-01-31T12:00:26Z", 
        "id": "561494209182433280"
    }, 
    {
        "text": "Inglaterra - #ManchesterCity tem mega-proposta para contratar #Ronaldo http://t.co/CYsWoBjJEl", 
        "created_at": "2015-01-31T12:29:03Z", 
        "id": "561501413503959040"
    }, 
    {
        "text": "Anuncio de shampoo contra a caspa:\u00e9 o #Ronaldo ? N\u00e3o...\u00c9 parecido com o Ronaldo?N\u00e3o...\u00c9 parecido com o... #Messi http://t.co/5mbtsQ9TMA", 
        "created_at": "2015-01-31T12:29:33Z", 
        "id": "561501536195719168"
    }, 
    {
        "text": "@RealM_Paddy @Jaimeb6 RVN? Yes. Ronaldo? No.", 
        "created_at": "2015-01-31T12:34:18Z", 
        "id": "561502733833097216"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Bale: \u00abDou-me bem com Ronaldo dentro e fora do campo\u00bb http://t.co/OSJhIgHhCr", 
        "created_at": "2015-01-31T12:34:42Z", 
        "id": "561502833501954048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello... Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-31T12:36:16Z", 
        "id": "561503227792076800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo celebrating Gareth Bale's Copa del Rey winning goal against Barcelona #VivaRonaldo  http://t.co/VbYe85q0to", 
        "created_at": "2015-01-31T12:43:04Z", 
        "id": "561504940611223553"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Inglaterra - #ManchesterCity tem mega-proposta para contratar #Ronaldo http://t.co/CYsWoBjJEl", 
        "created_at": "2015-01-31T12:43:34Z", 
        "id": "561505066151333890"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo 215 melhor de mundo", 
        "created_at": "2015-01-31T12:48:39Z", 
        "id": "561506343501463552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano.... hola cristiano Ronaldo soy tu fans #1 enviame una foto de tu balon de oro", 
        "created_at": "2015-01-31T12:51:43Z", 
        "id": "561507117321158656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Inglaterra - #ManchesterCity tem mega-proposta para contratar #Ronaldo http://t.co/CYsWoBjJEl", 
        "created_at": "2015-01-31T13:01:01Z", 
        "id": "561509457210118144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vive ronaldo:-):-):-):-):-):-);-) http://t.co/99zQLgNQi4", 
        "created_at": "2015-01-31T13:11:30Z", 
        "id": "561512096752750592"
    }, 
    {
        "text": "Bale: \"Ronaldo \u00e9 um jogador incr\u00edvel\" http://t.co/4gZFUd8R7b", 
        "created_at": "2015-01-31T13:24:13Z", 
        "id": "561515294674280449"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo comprou uma casa em Lisboa. \u00c9 agora que ele vem para o Sporting!", 
        "created_at": "2015-01-31T13:31:36Z", 
        "id": "561517154961735680"
    }, 
    {
        "text": "#SerenaWilliams did it again, she's definitely the most dominant athlete now, there's no Cristiano Ronaldo, LeBron, Hamilton or Mayweather", 
        "created_at": "2015-01-31T13:33:09Z", 
        "id": "561517542087610368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hola , estoy viendo con mucho cari\u00f1o su juego ronaldo Neymar algo malo que eres el mejor saludos de pavo", 
        "created_at": "2015-01-31T13:58:31Z", 
        "id": "561523927525363712"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Inglaterra - #ManchesterCity tem mega-proposta para contratar #Ronaldo http://t.co/CYsWoBjJEl", 
        "created_at": "2015-01-31T14:06:32Z", 
        "id": "561525942947180544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we will miss you ronaldo\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\udc94", 
        "created_at": "2015-01-31T14:34:12Z", 
        "id": "561532909161418754"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano L\u00e9o Messi alone is more dangerous than Ronaldo, Bale and Benzema put together. #El_Cholo", 
        "created_at": "2015-01-31T14:40:00Z", 
        "id": "561534365222834176"
    }, 
    {
        "text": "Bale: \"Ronaldo \u00e9 um jogador incr\u00edvel\" http://t.co/0rl4d5rX6Z", 
        "created_at": "2015-01-31T14:42:46Z", 
        "id": "561535060940038144"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-31T14:46:47Z", 
        "id": "561536073797353473"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Real Madrid : \"Ronaldo \u00e9 um jogador incr\u00edvel\" http://t.co/lt2tmCgEJ9 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-31T15:02:01Z", 
        "id": "561539908913729536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo... I Hope You can't Go To Indonesia, Banda Aceh Because We Are Need A Teacher For Our Football Club.. #Martunis....", 
        "created_at": "2015-01-31T15:04:50Z", 
        "id": "561540616694161409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo lm a muslim in turkey. thank you bcouse you love all people. thank you for muslims.", 
        "created_at": "2015-01-31T15:17:12Z", 
        "id": "561543728499019778"
    }, 
    {
        "text": "Quem precisa do Ronaldo quando se tem a arbitragem na mao...", 
        "created_at": "2015-01-31T15:38:42Z", 
        "id": "561549140136824832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83c\udf1f http://t.co/EBvzKvf0sN", 
        "created_at": "2015-01-31T15:52:29Z", 
        "id": "561552608213880832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cuando sea grande quiero ser como vos, sos mi idolo Ronaldo. :)", 
        "created_at": "2015-01-31T16:11:01Z", 
        "id": "561557270484770817"
    }, 
    {
        "text": "@ussy11 Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo! Thanks", 
        "created_at": "2015-01-31T16:19:29Z", 
        "id": "561559403535421440"
    }, 
    {
        "text": "Conhe\u00e7a alguns segredos que mant\u00eam Cristiano Ronaldo no topo http://t.co/cY9jhWZFZV", 
        "created_at": "2015-01-31T16:22:09Z", 
        "id": "561560074351833088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Ronaldkillz Show - 2014 and 2015 Season ||HD||   http://t.co/Sffc9dmjLh http://t.co/gxzoElLVtk", 
        "created_at": "2015-01-31T16:33:52Z", 
        "id": "561563024075792384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Ronaldkillz Show - 2014 and 2015 Season ||HD||   http://t.co/AaGm6qmdRT http://t.co/WocI2RGiqY", 
        "created_at": "2015-01-31T16:34:56Z", 
        "id": "561563291437522944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Ronaldkillz Show - 2014 and 2015 Season ||HD||   http://t.co/nD2LJSqybO http://t.co/KRsI30gPms", 
        "created_at": "2015-01-31T16:35:06Z", 
        "id": "561563331476353024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Ronaldkillz Show - 2014 and 2015 Season ||HD||   http://t.co/87OpVh1uiL http://t.co/n6XwEfMlfA", 
        "created_at": "2015-01-31T16:35:23Z", 
        "id": "561563403127623680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Ronaldkillz Show - 2014 and 2015 Season ||HD||   http://t.co/atOPhLEEM7 http://t.co/eTKBetF9pT", 
        "created_at": "2015-01-31T16:36:36Z", 
        "id": "561563708858847233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Ronaldkillz Show - 2014 and 2015 Season ||HD||   http://t.co/vEs0VfJmNt http://t.co/OiopYCWB86", 
        "created_at": "2015-01-31T16:36:36Z", 
        "id": "561563709274075137"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Ronaldkillz Show - 2014 and 2015 Season ||HD||   http://t.co/evmqLNVfGh http://t.co/fjdCJSUAyG", 
        "created_at": "2015-01-31T16:42:12Z", 
        "id": "561565121416527872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Ronaldkillz Show - 2014 and 2015 Season ||HD||   http://t.co/9f5nf4XZtQ http://t.co/WCEksOusn0", 
        "created_at": "2015-01-31T16:44:50Z", 
        "id": "561565780798869504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ol\u00e1, eu sou um tiourea Quero ser jogadores de futebol Ronaldo me ajudou at\u00e9 que eu mandei uma mensagem para voc\u00ea me ajudar", 
        "created_at": "2015-01-31T16:47:19Z", 
        "id": "561566408866553856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano from a distance the #CR7 on your y-fronts looks like GAY. #ronaldo #y-fronts #immac #veet", 
        "created_at": "2015-01-31T17:07:15Z", 
        "id": "561571424482365440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Irlande du Nord Away  (06-09-2013)   http://t.co/2OqkSZcKfc http://t.co/IqBhiSJTyw", 
        "created_at": "2015-01-31T17:15:03Z", 
        "id": "561573385898328064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el palco, por sanci\u00f3n   http://t.co/Gxj7ssAIDV http://t.co/rAZD3H82YN", 
        "created_at": "2015-01-31T17:15:06Z", 
        "id": "561573398024044544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Irlande du Nord Away  (06-09-2013)   http://t.co/7OIWytLwsS http://t.co/jE0eFx6swe", 
        "created_at": "2015-01-31T17:15:22Z", 
        "id": "561573468073127936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el palco, por sanci\u00f3n   http://t.co/IHctYsYypB http://t.co/LAHoi2omx6", 
        "created_at": "2015-01-31T17:15:24Z", 
        "id": "561573473030770689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eres el mejor cristiano ronaldo t quiero conocer", 
        "created_at": "2015-01-31T17:16:54Z", 
        "id": "561573850216153088"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid vence primeiro jogo sem Ronaldo http://t.co/liPzlWjwmx", 
        "created_at": "2015-01-31T17:21:53Z", 
        "id": "561575105390604288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs Irlande du Nord Away  (06-09-2013)   http://t.co/qQlJNf29Bv http://t.co/avGMSGvWQm", 
        "created_at": "2015-01-31T17:25:08Z", 
        "id": "561575925058666496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el palco, por sanci\u00f3n   http://t.co/BBUb0UsLcp http://t.co/pZuIPFXel0", 
        "created_at": "2015-01-31T17:25:09Z", 
        "id": "561575929936621568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RealSociedad_FR Home (31-01-2015)   http://t.co/rdVIn1t3GM http://t.co/B2BFxANrkf", 
        "created_at": "2015-01-31T17:32:32Z", 
        "id": "561577784703987712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RealSociedad_FR Home (31-01-2015)   http://t.co/DFejpZMeWr http://t.co/rg9dC8x6Mj", 
        "created_at": "2015-01-31T17:34:15Z", 
        "id": "561578219405848577"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RealSociedad_FR Home (31-01-2015)   http://t.co/HEJY9qiIJP http://t.co/IHyEzPUPa9", 
        "created_at": "2015-01-31T17:34:18Z", 
        "id": "561578231745490944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RealSociedad_FR Home (31-01-2015)   http://t.co/QB1WPzX08q http://t.co/hp7BaCp3y1", 
        "created_at": "2015-01-31T17:35:57Z", 
        "id": "561578647874990080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RealSociedad_FR Home (31-01-2015)   http://t.co/3R2jWTXIc0 http://t.co/AykN1ymuXH", 
        "created_at": "2015-01-31T17:37:29Z", 
        "id": "561579030655565824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RealSociedad_FR Home (31-01-2015)   http://t.co/A4ro7ugEh7 http://t.co/WDCGZwz41m", 
        "created_at": "2015-01-31T17:37:36Z", 
        "id": "561579061517250560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RealSociedad_FR Home (31-01-2015)   http://t.co/5FFCJgP6wF http://t.co/zJPGW5iglP", 
        "created_at": "2015-01-31T17:40:43Z", 
        "id": "561579843994005504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RealSociedad_FR Home (31-01-2015)   http://t.co/Zd2gVLq4oI http://t.co/nmClOk10mi", 
        "created_at": "2015-01-31T17:42:42Z", 
        "id": "561580345666334721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RealSociedad_FR Home (31-01-2015)   http://t.co/6Kz6PnhAjX http://t.co/AIWhXS872B", 
        "created_at": "2015-01-31T17:43:44Z", 
        "id": "561580606795288576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e9 do Barcelona... http://t.co/vbrbf2LgkG", 
        "created_at": "2015-01-31T17:44:10Z", 
        "id": "561580712902807554"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RealSociedad_FR Home (31-01-2015)   http://t.co/YnwkABBI3G http://t.co/noF8RmTHRA", 
        "created_at": "2015-01-31T17:44:56Z", 
        "id": "561580908005056512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RealSociedad_FR Home (31-01-2015)   http://t.co/ad8XvB8DVM http://t.co/JCPLSd3jpZ", 
        "created_at": "2015-01-31T17:45:07Z", 
        "id": "561580952988971008"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Real Madrid, sem Cristiano Ronaldo, goleia Real Sociedad http://t.co/3js7D37P2C", 
        "created_at": "2015-01-31T17:48:02Z", 
        "id": "561581688765939713"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Espanha: Real Madrid, sem Cristiano Ronaldo, goleia (4-1) Real Sociedad http://t.co/4tEsHcTANw #desporto", 
        "created_at": "2015-01-31T17:48:31Z", 
        "id": "561581807552843777"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!! http://t.co/BlERsvCEqV", 
        "created_at": "2015-01-31T17:50:35Z", 
        "id": "561582330318303232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @RealSociedad_FR Home (31-01-2015)   http://t.co/cIbM8swjpr http://t.co/TraJOfTpQ2", 
        "created_at": "2015-01-31T17:53:40Z", 
        "id": "561583105052803073"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: \"O Figo quer ser presidente da FIFA. J\u00e1 sabe mandar bocas ao Ronaldo, falta o resto\" @Umbertoleittao", 
        "created_at": "2015-01-31T17:56:47Z", 
        "id": "561583890998231040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo was watching today's match with his son at Bernabeu http://t.co/o7zRsuVn7C", 
        "created_at": "2015-01-31T18:01:44Z", 
        "id": "561585132747096065"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid, sem Cristiano Ronaldo, goleia Real Sociedad: O Real Madrid, sem Cristiano Ronaldo ou\u2026 http://t.co/s9qjcvX6BR #dnoticias", 
        "created_at": "2015-01-31T18:12:09Z", 
        "id": "561587755415654401"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid brilha sem Ronaldo http://t.co/HpjqjTg0YT http://t.co/zpDdXg3Wdp", 
        "created_at": "2015-01-31T18:16:35Z", 
        "id": "561588870383300608"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Real Madrid brilha sem Ronaldo http://t.co/uYz09AivwN #desporto", 
        "created_at": "2015-01-31T18:16:40Z", 
        "id": "561588892462108672"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid, sem Cristiano Ronaldo, goleia Real Sociedad http://t.co/eARCs9lgxw", 
        "created_at": "2015-01-31T18:20:04Z", 
        "id": "561589748246904832"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Espanha : Real Madrid vence primeiro jogo sem Ronaldo http://t.co/7jAyDyFiqa #desporto", 
        "created_at": "2015-01-31T18:30:00Z", 
        "id": "561592248312139776"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid, sem Cristiano Ronaldo, goleia Real Sociedad http://t.co/zhlFR7X2iv", 
        "created_at": "2015-01-31T18:33:29Z", 
        "id": "561593123101351936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @RealSociedad_FR Home  (31-01-2015)   http://t.co/7StwuRjHUf http://t.co/EZQjfjUohf", 
        "created_at": "2015-01-31T18:38:14Z", 
        "id": "561594318470000640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @RealSociedad_FR Home  (31-01-2015)   http://t.co/9AgMZyYEo7 http://t.co/NIAxE0Ner7", 
        "created_at": "2015-01-31T18:38:33Z", 
        "id": "561594399902404608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @RealSociedad_FR Home  (31-01-2015)   http://t.co/CVGGDQMaJe http://t.co/dzOcH02WtF", 
        "created_at": "2015-01-31T18:47:53Z", 
        "id": "561596747353718784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is the BEST. Don't think about the rest :)))", 
        "created_at": "2015-01-31T18:50:04Z", 
        "id": "561597298212618240"
    }, 
    {
        "text": "@bateson87 I can sell you an account with TOTY Ronaldo if you want", 
        "created_at": "2015-01-31T18:57:38Z", 
        "id": "561599201176731648"
    }, 
    {
        "text": "Anyone wants to buy an account with TOTY Ronaldo? PS4 btw", 
        "created_at": "2015-01-31T18:58:56Z", 
        "id": "561599530349899776"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo revela raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o com a Irina: http://t.co/ahI7Kk97Uo via @YouTube", 
        "created_at": "2015-01-31T19:15:19Z", 
        "id": "561603650569900032"
    }, 
    {
        "text": "RT @guilherming: O Ronaldo acabou de me enviar pelo whatsapp um screenshot da conversa dele com a Irina. http://t.co/xVHotcb4R7", 
        "created_at": "2015-01-31T19:18:20Z", 
        "id": "561604412448464896"
    }, 
    {
        "text": "RT @news_portugal: #tsf Real Madrid, sem Cristiano Ronaldo, goleia Real Sociedad: Cristiano Ronaldo cumpriu este s\u00e1bado o primeir... http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-31T19:19:26Z", 
        "id": "561604687632543745"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo revela raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o com a Irina, A \"verdadeira\" entrevista com Marcelo Rebelo de Sousa, onde... http://t.co/DDqCunspuW", 
        "created_at": "2015-01-31T19:19:39Z", 
        "id": "561604744280821760"
    }, 
    {
        "text": "@Louan07 Hello.. Go follow @TeamRonaldoID for more info, video, pict, and all about Cristiano Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-01-31T19:21:34Z", 
        "id": "561605226084724736"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo zicou o Uni\u00e3o Frederiquense: a fam\u00edlia patrocina o clube do interior e, com isso, motiva o Gr\u00eamio!  #LOL", 
        "created_at": "2015-01-31T19:24:46Z", 
        "id": "561606029012525056"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo revela raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o com a Irina http://t.co/XJwfwet5ed", 
        "created_at": "2015-01-31T19:36:09Z", 
        "id": "561608895022776320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I have a dream to meet you I had it since I was 5 I'm like you on fields I never give up I keep going", 
        "created_at": "2015-01-31T19:46:56Z", 
        "id": "561611607298809857"
    }, 
    {
        "text": "RT @KaiserFootball: Ronaldo y Baggio (Inter-Bolonia). http://t.co/yTgbjAXOVA", 
        "created_at": "2015-01-31T19:58:42Z", 
        "id": "561614571031773185"
    }, 
    {
        "text": "Andassa-te ca cagan\u00e7a da peste este bailhinho p'ao ROnaldo cnatado p'los #DinamikGoOn http://t.co/k1hKqZBspR", 
        "created_at": "2015-01-31T20:12:33Z", 
        "id": "561618056578072576"
    }, 
    {
        "text": "@aleofwestcoast O Ronaldo comprou uma casa na Av. Da Liberdade. Agora pensa.", 
        "created_at": "2015-01-31T20:18:24Z", 
        "id": "561619529319841792"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: O trint\u00e3o mais cobi\u00e7ado http://t.co/DR3JlrV9pR", 
        "created_at": "2015-01-31T20:19:06Z", 
        "id": "561619702451949568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo was in the team tunnelbefore kick-off to wish good luck to histeammates. http://t.co/yV9sgzqlPB", 
        "created_at": "2015-01-31T20:48:23Z", 
        "id": "561627071487959042"
    }, 
    {
        "text": "As\u00ed vivi\u00f3 Cristiano Ronaldo el partido ante la Real Sociedad desde el palco del Bernab\u00e9u | 2015 - YouTube https://t.co/FSOFE8EeGB", 
        "created_at": "2015-01-31T21:20:58Z", 
        "id": "561635273617203200"
    }, 
    {
        "text": "RT @soncabral: As\u00ed vivi\u00f3 Cristiano Ronaldo el partido ante la Real Sociedad desde el palco del Bernab\u00e9u | 2015 - YouTube https://t.co/FSOFE\u2026", 
        "created_at": "2015-01-31T21:25:05Z", 
        "id": "561636310075838464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Muito boa pessoa Ronaldo. I love you  CR7 http://t.co/zdS8XG1uEj", 
        "created_at": "2015-01-31T21:34:42Z", 
        "id": "561638728868052994"
    }, 
    {
        "text": "RT @SofiaChuva: O Ronaldo tem uma pedra no sapato  O the rock  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-01-31T21:42:31Z", 
        "id": "561640695543660544"
    }, 
    {
        "text": "@SuzanneKaulitz @BTS_twt \u00e9s prima do ronaldo?", 
        "created_at": "2015-01-31T21:44:19Z", 
        "id": "561641150738886656"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Alegada namorada de Ronaldo anuncia sa\u00edda da Real Madrid TV http://t.co/kfnL7OvGMk", 
        "created_at": "2015-01-31T21:49:26Z", 
        "id": "561642438427541504"
    }, 
    {
        "text": "RT @maldinisport: Ronaldo, Rivaldo, Bebeto, Roberto Carlos, Juninho..Exhibici\u00f3n de Brasil ante Dinamarca en 1996.: http://t.co/08yf7bVAyv v\u2026", 
        "created_at": "2015-01-31T21:51:16Z", 
        "id": "561642897913946113"
    }, 
    {
        "text": "RT @SofiaChuva: O Ronaldo tem uma pedra no sapato  O the rock  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", 
        "created_at": "2015-01-31T21:57:16Z", 
        "id": "561644409037783040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo instead of you're a good do you think being a Muslim?", 
        "created_at": "2015-01-31T21:59:43Z", 
        "id": "561645025860550656"
    }, 
    {
        "text": "Coitadinho do Ronaldo. :(  #MyTopFM - http://t.co/Q6UcSEX5ES http://t.co/PS0U5KGCGe", 
        "created_at": "2015-01-31T22:00:02Z", 
        "id": "561645103530659840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano adams\u0131n Ronaldo bide m\u00fcsl\u00fcman ol tam olsun ben senin i\u00e7in diyorum ebedi yanma diye neyse Allah hidayet versin", 
        "created_at": "2015-01-31T22:13:10Z", 
        "id": "561648410567000067"
    }, 
    {
        "text": "RT @FUTWIZ: Win #TOTY Ronaldo on FUT15! Follow and RT to enter, winner announced Weds 4th Feb. Details: http://t.co/NBEt6ryJKP http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-31T22:15:34Z", 
        "id": "561649013653770240"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/JrUvn72AMR Ronaldo revela raz\u00f5es da separa\u00e7\u00e3o com a Irina", 
        "created_at": "2015-01-31T22:19:57Z", 
        "id": "561650116076257280"
    }, 
    {
        "text": "Totti fez um \"Cristiano Ronaldo\" http://t.co/O7vOvonfPJ", 
        "created_at": "2015-01-31T22:32:46Z", 
        "id": "561653343785713665"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU RONALDO I AM TURK HI :)", 
        "created_at": "2015-01-31T22:41:03Z", 
        "id": "561655428334235648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-31T22:46:41Z", 
        "id": "561656846700658688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo to Faith In Humanity http://t.co/8LXDaTn7wD", 
        "created_at": "2015-01-31T23:09:14Z", 
        "id": "561662517705834496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you ronaldo your the best person in the world because of you i try to learn Portuguese", 
        "created_at": "2015-01-31T23:13:45Z", 
        "id": "561663656791138305"
    }, 
    {
        "text": "@supercurlystic mas j\u00e1 n\u00e3o se sabe que o melhor do mundo \u00e9 o Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-01-31T23:22:21Z", 
        "id": "561665821723090945"
    }, 
    {
        "text": "RT @martacghm: Ronaldo e Irina acabaram. A na\u00e7\u00e3o chora. #prayforportugal", 
        "created_at": "2015-01-31T23:24:49Z", 
        "id": "561666441167261696"
    }, 
    {
        "text": "Os meus votos de Janeiro: Figura nacional do m\u00eas Cristiano Ronaldo, galardoado com a terceira Bola de Ouro \u00a0 F... http://t.co/hzaGtKpSPf", 
        "created_at": "2015-01-31T23:28:02Z", 
        "id": "561667249614753793"
    }, 
    {
        "text": "RT @NextForLife: Ronaldo, Quaresma y To\u00f1ito cuando jugaban en el Sporting.. Parecen el Vaquilla, el Corneta y el Torete yendo a pillar http\u2026", 
        "created_at": "2015-01-31T23:35:01Z", 
        "id": "561669009989701632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Sen Adams\u0131n. Sana olan sevgim 2 kat daha artt\u0131. Te\u015fekk\u00fcrler Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-31T23:38:16Z", 
        "id": "561669825945432064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Adams\u0131n. Sana olan sevgim 2 kat daha artt\u0131.  Te\u015fekk\u00fcrler Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-31T23:46:34Z", 
        "id": "561671915128246272"
    }
]