[
    {
        "text": "fiquei 19-4  criticaram-me  disseram que so tava a ganhar (e ganhei) pq tinha kills  \u00e9 tipo \"o ronaldo so ganha porque marca golos\" ._.", 
        "created_at": "2015-08-10T00:29:42Z", 
        "id": "630536463592071168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se disfraza para dominar el bal\u00f3n en una plaza de Madrid | @publisportmx http://t.co/JFrbKp1ulj http://t.co/8az6kel3TO", 
        "created_at": "2015-08-10T00:46:04Z", 
        "id": "630540581735788549"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-10T00:57:28Z", 
        "id": "630543451919151104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano holca cristiano ers mi idolo espero que algun di te vea soy de peru saludos buena suerte crsitano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-10T01:21:23Z", 
        "id": "630549471047385088"
    }, 
    {
        "text": "@ZwebackHD Sporting has Quaresma, Cristiano Ronaldo, Lu\u00eds Figo, Nani, Rui Patricio, Jo\u00e3o Moutinho, Miguel Veloso and I can'r remember more", 
        "created_at": "2015-08-10T01:55:59Z", 
        "id": "630558179458482176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano sos un genio ronaldo capo el mejor del mundo sos el mejor cr7", 
        "created_at": "2015-08-10T02:28:16Z", 
        "id": "630566303246483456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you ronaldo keep the good work", 
        "created_at": "2015-08-10T04:16:16Z", 
        "id": "630593480776118272"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: CR7 gets his own galaxy http://t.co/OhxlTHj3Sx #euronews #news", 
        "created_at": "2015-08-10T04:58:04Z", 
        "id": "630603999050375169"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo podr\u00e1s vernos antes de que nos vallamos para tras a los EEUU? Ahorita andamos en Madrid. Nos vamos el mi\u00e9rcoles. Gracias.", 
        "created_at": "2015-08-10T05:00:21Z", 
        "id": "630604575104442368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo I want to start a clothing line but I don't have someone who could fund me would you fund me", 
        "created_at": "2015-08-10T05:28:46Z", 
        "id": "630611726715744256"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-10T07:38:12Z", 
        "id": "630644300158758912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-10T07:38:55Z", 
        "id": "630644479259709440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano how his trip ronaldo let the ball great", 
        "created_at": "2015-08-10T08:29:27Z", 
        "id": "630657198717145088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the same picture who it kak ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-10T08:30:54Z", 
        "id": "630657560958251008"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] V\u00eddeo mostra Cristiano Ronaldo e o filho no 'lago' a desejarem bom fim-de-semana a todos http://t.co/gcjGfJTYvj", 
        "created_at": "2015-08-10T09:18:42Z", 
        "id": "630669590020820993"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Partilha v\u00eddeo com o filho http://t.co/0PceTeWpy2", 
        "created_at": "2015-08-10T10:01:33Z", 
        "id": "630680374079717376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wesh ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-10T10:07:23Z", 
        "id": "630681844644749312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano wesh ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-10T10:09:26Z", 
        "id": "630682360527241216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano lo siento ronaldo esque uno del barca me escribio", 
        "created_at": "2015-08-10T10:31:23Z", 
        "id": "630687881003143168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please Ronaldo Follow me please you are the Best player of the  world please please Follow me please", 
        "created_at": "2015-08-10T10:31:54Z", 
        "id": "630688012041646080"
    }, 
    {
        "text": "# Cristiano Ronaldo teve fim de semana de lazer http://t.co/FvNbwE3l4Y  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-08-10T10:36:05Z", 
        "id": "630689067017973760"
    }, 
    {
        "text": "RT @dntwit: \"Quero comer o mesmo que o Cristiano Ronaldo\". Americanos provam comida portuguesa http://t.co/3i9ShhhLTD", 
        "created_at": "2015-08-10T11:32:35Z", 
        "id": "630703283007582208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano eu amo levi ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-10T11:38:34Z", 
        "id": "630704788070625280"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Cristiano Ronaldo teve fim de semana de lazer http://t.co/FvNbwE3l4Y  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-08-10T11:46:14Z", 
        "id": "630706720264859649"
    }, 
    {
        "text": "\"Quero comer o mesmo que o Cristiano Ronaldo\". Americanos provam comida portuguesa http://t.co/b882ERoJvQ via @sharethis", 
        "created_at": "2015-08-10T12:17:11Z", 
        "id": "630714507774529536"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em roupa interior, parte II http://t.co/nMcrh1E25v", 
        "created_at": "2015-08-10T12:23:03Z", 
        "id": "630715984593051652"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo ass", 
        "created_at": "2015-08-10T12:27:08Z", 
        "id": "630717011757277184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Boom Goal @Criiistiaano @CR7_Floor #CR7 #CristianoRonaldo #Ronaldo http://t.co/1ljgkBtHRQ", 
        "created_at": "2015-08-10T12:30:03Z", 
        "id": "630717748138655744"
    }, 
    {
        "text": "What I retained from Niall's interview: Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-10T12:33:52Z", 
        "id": "630718706423832576"
    }, 
    {
        "text": "[TVI24] \"Quero comer o mesmo que o Cristiano Ronaldo\" http://t.co/YuSbNmyAgT", 
        "created_at": "2015-08-10T13:11:42Z", 
        "id": "630728225748992000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo el mejor jugador cristinao\u26bd", 
        "created_at": "2015-08-10T13:13:19Z", 
        "id": "630728636153352192"
    }, 
    {
        "text": "\"Quero comer o mesmo que o Cristiano #Ronaldo\". Americanos provam comida portuguesa http://t.co/7Aa4Kuhwjn via @sharethis #CR7", 
        "created_at": "2015-08-10T13:17:30Z", 
        "id": "630729686226706432"
    }, 
    {
        "text": "\"Quero comer o mesmo que o Cristiano Ronaldo\" http://t.co/rOflrIim0h", 
        "created_at": "2015-08-10T13:21:08Z", 
        "id": "630730600907935744"
    }, 
    {
        "text": "RT @cunha_edison: \u00c9 FATO!!! SENADOR RONALDO CAIADO REALMENTE FAZ OPOSI\u00c7\u00c3O AO PT. http://t.co/TFVB3wyPk2", 
        "created_at": "2015-08-10T13:23:35Z", 
        "id": "630731216472403969"
    }, 
    {
        "text": "RT @cunha_edison: \u00c9 FATO!!! SENADOR RONALDO CAIADO REALMENTE FAZ OPOSI\u00c7\u00c3O AO PT. http://t.co/TFVB3wyPk2", 
        "created_at": "2015-08-10T13:28:23Z", 
        "id": "630732427896451072"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNFCbra: Nike patrocina Neymar, Ronaldo e agora Richarlison. Por @PlanoTatico | http://t.co/FJGEFun53M http://t.co/wVJup7Age8", 
        "created_at": "2015-08-10T13:54:13Z", 
        "id": "630738925808668673"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 I love you Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-10T14:03:16Z", 
        "id": "630741204112556032"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO PASSA DOMINGO COM O FILHO   Cristiano Ronaldo partilhou, no seu Facebook, um v\u00eddeo que mostra o... http://t.co/0OaT50Yws3", 
        "created_at": "2015-08-10T14:05:01Z", 
        "id": "630741644313280512"
    }, 
    {
        "text": "A m\u00e3e do Ronaldo diz que \u00e9 por ele andar bem acompanhado que est\u00e1 onde est\u00e1. Eu pensava que \u00e9 por jogar muito \u00e0 bola.", 
        "created_at": "2015-08-10T14:35:36Z", 
        "id": "630749342505271297"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo vs. @TeamMessi - Trophy Battle | In Real Life! https://t.co/jhE9IpROWU #RonaldovsMessi #Cristiano #Ronaldo #Messi", 
        "created_at": "2015-08-10T14:39:03Z", 
        "id": "630750209006546944"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-10T14:46:47Z", 
        "id": "630752155746459648"
    }, 
    {
        "text": "Talo de Capim - Milton Dornellas e Ronaldo Monte http://t.co/CqdkdOQIy6", 
        "created_at": "2015-08-10T14:57:05Z", 
        "id": "630754746211536896"
    }, 
    {
        "text": "CR7: Cristiano Ronaldo Wannabe Fan Spends Thousands Of Pounds To Look Like Him (Photos)..  - See&gt;&gt; http://t.co/jXxEUQvxAB", 
        "created_at": "2015-08-10T15:28:07Z", 
        "id": "630762559780597760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo doesn't skip leg day. http://t.co/7C3ibOfMDe", 
        "created_at": "2015-08-10T15:37:40Z", 
        "id": "630764962152083456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo am big fan your", 
        "created_at": "2015-08-10T15:38:16Z", 
        "id": "630765111376920576"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo promove o Ger\u00eas! #portugal http://t.co/CNM7ITffMk", 
        "created_at": "2015-08-10T15:53:07Z", 
        "id": "630768847646289924"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo reaparecer\u00e1 en el Trofeo Santiago Bernab\u00e9u http://t.co/uMPPldahZX http://t.co/zd7X2BQKdg", 
        "created_at": "2015-08-10T16:06:00Z", 
        "id": "630772091143487488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo reaparecer\u00e1 en el Trofeo Santiago Bernab\u00e9u http://t.co/yxMI9qPpef http://t.co/FVghe7AFxX", 
        "created_at": "2015-08-10T16:06:09Z", 
        "id": "630772127839449088"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Dinner time\ud83c\udf74\ud83c\udf5c #CR7 #7 #Cristiano #Ronaldo #CristianoRonaldo #LATEPOST #Instagram\u2026 https://t.co/MxRi6oMwQC", 
        "created_at": "2015-08-10T16:08:31Z", 
        "id": "630772724428836864"
    }, 
    {
        "text": "Photos : Cristiano Ronaldo : au calme avec son fils avant la reprise !: Si les clubs\u2026 http://t.co/r8gQoZe9Be", 
        "created_at": "2015-08-10T16:13:07Z", 
        "id": "630773880785797120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo est la 13e personnalit\u00e9 la plus suivie sur instagram. Objectif top5 ??? #CR7 http://t.co/S8BR3I0uSD", 
        "created_at": "2015-08-10T16:15:01Z", 
        "id": "630774362195513345"
    }, 
    {
        "text": "RT @pedromamede: Cristiano Ronaldo promove o Ger\u00eas! #portugal http://t.co/CNM7ITffMk", 
        "created_at": "2015-08-10T16:21:49Z", 
        "id": "630776072959827968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you win the bal\u00f3n dor your the best Ronaldo i am lucas", 
        "created_at": "2015-08-10T16:22:58Z", 
        "id": "630776360622026752"
    }, 
    {
        "text": "eu safava t\u00e3o bem o ronaldo fdssss q peda\u00e7o d mau caminho", 
        "created_at": "2015-08-10T16:46:44Z", 
        "id": "630782341414301696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo and Messi  #Respect\u2764 http://t.co/4Il5mlJ0Cz", 
        "created_at": "2015-08-10T16:49:50Z", 
        "id": "630783121579872256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo deve ganhar o premio de #uefabestplayer 2015", 
        "created_at": "2015-08-10T17:02:34Z", 
        "id": "630786325910847488"
    }, 
    {
        "text": "#Cartazes-pirata j\u00e1 circulam no #Facebook ironizando com Costa, Passos Coelho, Ronaldo, Benfica e\u2026 http://t.co/kz4LcTiimL #dnoticias", 
        "created_at": "2015-08-10T17:04:37Z", 
        "id": "630786844049940480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-10T17:12:12Z", 
        "id": "630788749811560448"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-08-10T17:17:23Z", 
        "id": "630790053950697473"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol / Espanha : Cristiano Ronaldo regressa para o Trof\u00e9u Santiago Bernab\u00e9u http://t.co/CJFPb6u9VG #desporto", 
        "created_at": "2015-08-10T17:24:15Z", 
        "id": "630791782159159296"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Cartazes-pirata j\u00e1 circulam no Facebook ironizando com Costa, Passos Coelho, Ronaldo, Benfica e Sporting http://t.co/3bPpgyxOZ1", 
        "created_at": "2015-08-10T17:35:09Z", 
        "id": "630794526089609216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  You are the best player in the world Cristiano Ronaldo and we hope to win to Golding Ball(BalonDor)", 
        "created_at": "2015-08-10T17:54:27Z", 
        "id": "630799384335282176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo\u200b Reveals His New CR7 Line Along With Un-Retouched Photos http://t.co/DhFM3dbJp4", 
        "created_at": "2015-08-10T18:00:12Z", 
        "id": "630800829860032512"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-10T18:17:18Z", 
        "id": "630805134608437252"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-10T18:46:17Z", 
        "id": "630812427303682048"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-10T18:46:58Z", 
        "id": "630812600637505536"
    }, 
    {
        "text": "Americanos provam Comida Porruguesa... Porque querem comer o que o Cristiano Ronaldo come!  [Americans taste... http://t.co/PYtHZ0imq2", 
        "created_at": "2015-08-10T19:11:24Z", 
        "id": "630818750812581888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo my Brother  please save my mother.", 
        "created_at": "2015-08-10T19:14:57Z", 
        "id": "630819643595231232"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: Americanos provam comida portuguesa por causa de Cristiano Ronaldo http://t.co/qdSRalUp2C", 
        "created_at": "2015-08-10T19:37:06Z", 
        "id": "630825214977294336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ola senhor ronaldo  O meu mome \u00e9 laura Era s\u00f3 para lhe dizer Que eu sou uma grande f\u00e3  O meu anivers\u00e1rio \u00e9 no dia 5/2/2005!", 
        "created_at": "2015-08-10T19:50:16Z", 
        "id": "630828531602296833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo foram OL\u00c1 COMO \u00c9 VOC\u00ca?. FAM\u00cdLIA?", 
        "created_at": "2015-08-10T19:51:21Z", 
        "id": "630828802369830912"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-10T20:12:56Z", 
        "id": "630834232693235712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo acelera en su puesta a punto \u25b6 http://t.co/iOuUv0XkSM v\u00eda @diarioas http://t.co/V9rkv4GyMC", 
        "created_at": "2015-08-10T20:51:01Z", 
        "id": "630843819886559232"
    }, 
    {
        "text": "\"Quero comer o mesmo que o Cristiano Ronaldo\". Americanos provam comida portuguesa http://t.co/phHi7PARdT", 
        "created_at": "2015-08-10T20:56:03Z", 
        "id": "630845083106078720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hallo ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-10T21:11:27Z", 
        "id": "630848961180487680"
    }, 
    {
        "text": "RT @TBVines: The next Ronaldo https://t.co/IsKxBBCJSV", 
        "created_at": "2015-08-10T21:22:36Z", 
        "id": "630851765857071105"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo Straight Outta Portugal  || #straightouttaportugal #realmadrid #crack #beast\u2026 https://t.co/d6RrsN2GEP", 
        "created_at": "2015-08-10T21:36:46Z", 
        "id": "630855332210806784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano omggg i Lovee you ronaldo your my role model I Lovee you bae \ud83d\ude0d\ud83d\ude18", 
        "created_at": "2015-08-10T21:48:27Z", 
        "id": "630858270387798016"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @realmadrid #CR7 @ cristiano ronaldo \u26bd\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/F7UdRjcWsh", 
        "created_at": "2015-08-10T21:58:32Z", 
        "id": "630860808159948801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Vitor Pereira,Meireles,Bruno Alves,Nani...2018 Ronaldo by Fenerbah\u00e7e Ist. \ud83d\ude09\ud83d\ude04", 
        "created_at": "2015-08-10T22:30:39Z", 
        "id": "630868894148915200"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano's new Range Rover Sport ! #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #rangerover\u2026 https://t.co/nrGv1Tmzz0", 
        "created_at": "2015-08-10T22:44:03Z", 
        "id": "630872262422478848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano have a good day ronaldo http://t.co/NmTCqjy9QI", 
        "created_at": "2015-08-10T23:18:50Z", 
        "id": "630881016824004608"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo @fabio_coentrao \ud83d\ude01 @realmadrid https://t.co/R6vHSJwzW0", 
        "created_at": "2015-08-10T23:30:15Z", 
        "id": "630883892757700608"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo marcelotwelve @jamesdrodriguez \ud83c\udf57 If I Catch You !!!! https://t.co/uQcfZVvlAX", 
        "created_at": "2015-08-10T23:33:40Z", 
        "id": "630884751868567552"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo @jamesdrodriguez https://t.co/IRwK84v676", 
        "created_at": "2015-08-10T23:37:05Z", 
        "id": "630885610581008385"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el entrenamiento!! \ud83d\udc95\ud83d\udc8e http://t.co/MVPNJ8vde4", 
        "created_at": "2015-08-10T23:40:28Z", 
        "id": "630886462473551873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el entrenamiento!\ud83d\udc9c #MelhorDoMundo\ud83d\udc8e http://t.co/BOSFLewLrg", 
        "created_at": "2015-08-10T23:41:41Z", 
        "id": "630886769609822208"
    }, 
    {
        "text": "Vereador da base do governo Jos\u00e9 Ronaldo ingressa com a\u00e7\u00e3o contra o Munic\u00edpio de Feira de\u2026 http://t.co/enl3J9EYmG", 
        "created_at": "2015-08-10T23:42:11Z", 
        "id": "630886894901932032"
    }, 
    {
        "text": "Vereador da base do governo Jos\u00e9 Ronaldo ingressa com a\u00e7\u00e3o contra o Munic\u00edpio de Feira de... http://t.co/9L3gCcOFUj", 
        "created_at": "2015-08-10T23:43:58Z", 
        "id": "630887344531501056"
    }, 
    {
        "text": "RT @aka_luis_: Fico bu\u00e9 wtf quando penso que muito provavelmente vou estar vivo quando o Messi e o Ronaldo morrerem.", 
        "created_at": "2015-08-10T23:45:09Z", 
        "id": "630887641601441792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #MiFraseFavorita \"Si Dios no le agrada a todos, c\u00f3mo voy a hacerlo yo?\" -Cristiano Ronaldo- http://t.co/zfylLupOMl", 
        "created_at": "2015-08-10T23:51:45Z", 
        "id": "630889299710361600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo @MarceloM12 @jamesdrodriguez http://t.co/fyKn8v0sVE", 
        "created_at": "2015-08-10T23:57:06Z", 
        "id": "630890646610542592"
    }
]