[
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-12T00:17:28Z", 
        "id": "575812816860356608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo angry at Real Madrid from following Schalke defeat http://t.co/tatyJMVQOy", 
        "created_at": "2015-03-12T00:17:35Z", 
        "id": "575812845646049280"
    }, 
    {
        "text": "Belo gesto de Cristiano Ronaldo ao oferecer uma camisola do Real Madrid autografada \u00e0 associa\u00e7\u00e3o Cantinho da... http://t.co/ZK6zn6iTfe", 
        "created_at": "2015-03-12T00:33:39Z", 
        "id": "575816889827467265"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Ronaldo envergonhado com exibi\u00e7\u00e3o do Real Madrid http://t.co/eiBSyWkByj http://t.co/bHea66fLrI", 
        "created_at": "2015-03-12T01:37:58Z", 
        "id": "575833076980391936"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Afinal n\u00e3o h\u00e1 nada entre Ronaldo e Vanessa http://t.co/PSm9UB3SY2 http://t.co/6FndUE19kM", 
        "created_at": "2015-03-12T01:38:12Z", 
        "id": "575833135683911681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-03-12T01:42:13Z", 
        "id": "575834144241909760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-03-12T01:46:46Z", 
        "id": "575835291195346944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo dois objetivos s\u00e3o uma rachadura", 
        "created_at": "2015-03-12T01:56:09Z", 
        "id": "575837651670069248"
    }, 
    {
        "text": "@EASPORTSFIFA you need to improve your 7,5k packs EA! I spent 2 mill hoping to get MOTM Ronaldo and guess what? I didn't even get Brahimi..", 
        "created_at": "2015-03-12T03:08:39Z", 
        "id": "575855898519797760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo your sun is cute", 
        "created_at": "2015-03-12T03:27:10Z", 
        "id": "575860555338002433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano CRISTIANO RONALDO ERES EL MEJOR!!! \u26bd\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\ude09\u2764", 
        "created_at": "2015-03-12T04:54:30Z", 
        "id": "575882537504894976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hacen falta los botines negros, para que vuelva el cristiano ronaldo peligroso.\ud83d\udc4f\u26bd\u26bd", 
        "created_at": "2015-03-12T05:04:46Z", 
        "id": "575885117836693504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Lo que Cristiano Ronaldo tiene de grand\u00edsimo jugador, le falta a la hora de tener algo de clase y educaci\u00f3n.", 
        "created_at": "2015-03-12T05:57:15Z", 
        "id": "575898327318982656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo di 2015:  Games: 13 Goals: 9 Assists: 3 Hatricks: 0 Penalties: 2.  \"http://t.co/RL8ls7vhaF\"", 
        "created_at": "2015-03-12T06:02:04Z", 
        "id": "575899539388768257"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo is Madrid's saviour - Butragueno http://t.co/5wQ8dkikIV", 
        "created_at": "2015-03-12T06:11:03Z", 
        "id": "575901798927589376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i'm fans you and i want you to come to Jakarta, exactly in jakarta east.location on the road pemuda rawamangun oke", 
        "created_at": "2015-03-12T06:19:45Z", 
        "id": "575903991407636482"
    }, 
    {
        "text": "Prefeito de Feira de Santana, Jos\u00e9 Ronaldo (DEM) nega apoio a evento contra Dilma na cidade   em Feira http://t.co/3nWPIt78Ow", 
        "created_at": "2015-03-12T07:20:56Z", 
        "id": "575919386734821376"
    }, 
    {
        "text": "RT @blogdafeira: Prefeito de Feira de Santana, Jos\u00e9 Ronaldo (DEM) nega apoio a evento contra Dilma na cidade   em Feira http://t.co/3nWPIt7\u2026", 
        "created_at": "2015-03-12T07:35:12Z", 
        "id": "575922976861855745"
    }, 
    {
        "text": "RT @Rconstantino: De Ronaldo Caiado para Aloysio Nunes. Ou: Quem far\u00e1 oposi\u00e7\u00e3o de verdade?  http://t.co/i9IVIrpS3k", 
        "created_at": "2015-03-12T07:49:20Z", 
        "id": "575926535506497536"
    }, 
    {
        "text": "Todos os 500 golos de Cristiano Ronaldo num mapa http://t.co/oIcrimmrfB", 
        "created_at": "2015-03-12T08:13:10Z", 
        "id": "575932531633160193"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal O Cristiano Ronaldo \u00e9 melhor cabeceador q Messi,chuta com a direita e com a esquerda , \u00e9 mais r\u00e1pido e tem mais habilidade q Messi", 
        "created_at": "2015-03-12T08:33:59Z", 
        "id": "575937771669426177"
    }, 
    {
        "text": "RT @Monsiuer_T: or a Messi hatrick and ronaldo OG ..but who knows\ud83d\ude02 @Simi__A: I believe the best bants God is gonna serve us is united not f\u2026", 
        "created_at": "2015-03-12T08:51:19Z", 
        "id": "575942133640790016"
    }, 
    {
        "text": "That's my team RT @alaidi: Casemiro should teach Ronaldo some free kicks https://t.co/oG2em9CpIU", 
        "created_at": "2015-03-12T08:54:30Z", 
        "id": "575942933641367552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #in#ronaldo#we#believe come back with ur dribble \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83d\udcaa", 
        "created_at": "2015-03-12T08:57:57Z", 
        "id": "575943801635758080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo irm\u00e3 eu realmente admiro voc\u00ea i da Indon\u00e9sia Eu sou seus f\u00e3s  Posso ter os seus sapatos para minha irm\u00e3 que estava doente", 
        "created_at": "2015-03-12T09:16:49Z", 
        "id": "575948551655591936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Ronaldo I am your fans from Indonesia.Ronaldo went you go to Indonesia you sleep in myhome yeah Karawaci", 
        "created_at": "2015-03-12T09:19:11Z", 
        "id": "575949145636085760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, en situaci\u00f3n l\u00edmite http://t.co/KwLaGA9Vw3 http://t.co/qRCjxPxa6d", 
        "created_at": "2015-03-12T09:21:53Z", 
        "id": "575949824618586112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Todos os anos, voc\u00ea est\u00e1 bem voc\u00ea Cristiano Ronaldo Deus neste ano que entra Islam \u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f oanchae Deus chega a 100 NOOF", 
        "created_at": "2015-03-12T10:16:41Z", 
        "id": "575963615594840064"
    }, 
    {
        "text": "Incr\u00edvel: a RTP muda mais vezes de directores de informa\u00e7\u00e3o do que Cristiano Ronaldo de namorada...", 
        "created_at": "2015-03-12T10:29:40Z", 
        "id": "575966882081177600"
    }, 
    {
        "text": "Jos\u00e9 Ronaldo nega apoio a evento contra Dilma em Feira http://t.co/3nWPIt78Ow", 
        "created_at": "2015-03-12T11:17:54Z", 
        "id": "575979022972227584"
    }, 
    {
        "text": "RT @MARCAinENGLISH: Ronaldo to Benzema: \"What a disgrace\" http://t.co/SXPFxKt1qT #ChampionsLeague http://t.co/Vb8ZNEFukr", 
        "created_at": "2015-03-12T11:34:41Z", 
        "id": "575983245784924160"
    }, 
    {
        "text": "RT @itvfootball: Ronaldo caught on camera mouthing 'disgrace' at Real Madrid performance http://t.co/uiCuU0O8V9 http://t.co/y0i8xhaIXd", 
        "created_at": "2015-03-12T11:34:44Z", 
        "id": "575983258116210688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo told Karim @Benzema  \u2018what an embarrassment\u2019 during @realmadrid  defeat to... Know more: http://t.co/rTXHjWxEEp", 
        "created_at": "2015-03-12T11:34:53Z", 
        "id": "575983294510149632"
    }, 
    {
        "text": "A sorte d\u00e1 muito trabalho - As li\u00e7\u00f5es de Cristiano Ronaldo by Jaqueline Silva http://t.co/6bvSSBQbQS", 
        "created_at": "2015-03-12T11:50:40Z", 
        "id": "575987267262623744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano can jump 44cm with no run-up, 79cm with a run-up and I'm just sitting here eating chips. #ronaldo #RealMadrid #CristianoRonaldo", 
        "created_at": "2015-03-12T12:17:21Z", 
        "id": "575993984100659201"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. #HalaMadrid http://t.co/CaW6GsMEHO", 
        "created_at": "2015-03-12T12:23:47Z", 
        "id": "575995601663303681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Greetings from Kosovo vamos ronaldo http://t.co/ZCW6l0SEiV", 
        "created_at": "2015-03-12T12:41:40Z", 
        "id": "576000101778329600"
    }, 
    {
        "text": "@captomente @baavin N\u00e3o duvido que seja bom, mas para o Inter apostar nele tinha de ser o novo Ronaldo. Sempre foi assim.", 
        "created_at": "2015-03-12T13:06:42Z", 
        "id": "576006402214363136"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #FlorentinoP\u00e9rez: \u00abDeram \u00e0 festa de #Ronaldo uma transcend\u00eancia que n\u00e3o tem\u00bb http://t.co/vUq7ldpiQC", 
        "created_at": "2015-03-12T13:13:03Z", 
        "id": "576007999338184704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #FlorentinoP\u00e9rez: \u00abDeram \u00e0 festa de #Ronaldo uma transcend\u00eancia que n\u00e3o tem\u00bb http://t.co/vUq7ldpiQC", 
        "created_at": "2015-03-12T13:20:15Z", 
        "id": "576009811000688640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano The BesT In Thee World Cristiano Ronaldo I Love You So much man You are my Hero &lt;3  I Wish To Win a Lot Of Chamion #froum algeria", 
        "created_at": "2015-03-12T13:20:37Z", 
        "id": "576009906014257152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola ronaldo como estas", 
        "created_at": "2015-03-12T13:21:33Z", 
        "id": "576010140345733120"
    }, 
    {
        "text": "#BoaTarde!  D\u00favidas dissipadas....o MESSI \u00e9 mesmo melhor do que o RONALDO :P http://t.co/EL9qZC9HQl", 
        "created_at": "2015-03-12T13:41:09Z", 
        "id": "576015070074925056"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Florentino P\u00e9rez: \u00abDeram \u00e0 festa de Ronaldo uma transcend\u00eancia que n\u00e3o tem\u00bb http://t.co/a7Q0as40Rm #desporto", 
        "created_at": "2015-03-12T13:48:19Z", 
        "id": "576016875559124992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please follw me Ronaldo...its my dream and I'll die for that", 
        "created_at": "2015-03-12T13:54:08Z", 
        "id": "576018339060789250"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid garante continuidade de Ancelotti e defende Ronaldo http://t.co/OxcKdfbefR", 
        "created_at": "2015-03-12T14:01:54Z", 
        "id": "576020292977455104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo invite you to link me emotionally rather than women because they do not stay with us while we men love to continue", 
        "created_at": "2015-03-12T14:08:33Z", 
        "id": "576021966039199745"
    }, 
    {
        "text": "Florentino P\u00e9rez: \"Deram ao anivers\u00e1rio de Ronaldo uma transcend\u00eancia que n\u00e3o tem\" http://t.co/cR8kZA2Kdt", 
        "created_at": "2015-03-12T14:13:41Z", 
        "id": "576023259512061952"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Florentino P\u00e9rez n\u00e3o questionar\u00e1 \"blackout\" de Ronaldo http://t.co/mY0yYkIgO5 #desporto", 
        "created_at": "2015-03-12T14:32:02Z", 
        "id": "576027875427545089"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo Footwear http://t.co/DdPnl0EVqu via @aicep", 
        "created_at": "2015-03-12T14:45:15Z", 
        "id": "576031203091881984"
    }, 
    {
        "text": "Florentino P\u00e9rez: \u00abDeram ao anivers\u00e1rio de Ronaldo uma transcend\u00eancia que n\u00e3o tem\u00bb http://t.co/8qRr9qgNL8 http://t.co/jDRPhVsw2z", 
        "created_at": "2015-03-12T14:47:35Z", 
        "id": "576031789921239040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love Ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-12T14:57:23Z", 
        "id": "576034257593761793"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-03-12T15:17:07Z", 
        "id": "576039222261325824"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo quebra \"blackout\" quando vencer a \"Champions\" http://t.co/dazVtIUDG1 Ler http://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-03-12T15:46:05Z", 
        "id": "576046511450009600"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Florentino P\u00e9rez: \u00abRonaldo voltar\u00e1 voltar\u00e1 a falar ap\u00f3s conquistarmos a Champions\u00bb http://t.co/Z0IVktgDkW", 
        "created_at": "2015-03-12T15:49:44Z", 
        "id": "576047432405929984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i m youe biggggggg fab cristiano ronaldo plzzzzzzz reply me i realy love u :* :* http://t.co/apYgQlrFWY", 
        "created_at": "2015-03-12T15:59:33Z", 
        "id": "576049899852034048"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Ronaldo volta a falar depois de ganhar a Champions\" http://t.co/hSQ9yRXST0  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-12T16:00:09Z", 
        "id": "576050051111206912"
    }, 
    {
        "text": "Florentino P\u00e9rez diz que Ronaldo quebrar\u00e1 \u2018blackout\u2019 quando vencer a 'Champions' http://t.co/y03eoG8akY", 
        "created_at": "2015-03-12T16:31:41Z", 
        "id": "576057986927316992"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] \"Blackout de Ronaldo acabar\u00e1 com triunfo na Champions\" http://t.co/WZzr5VRvZE", 
        "created_at": "2015-03-12T16:35:52Z", 
        "id": "576059039857033216"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [RTP Noticias] \"Blackout de Ronaldo acabar\u00e1 com triunfo na Champions\" http://t.co/WZzr5VRvZE", 
        "created_at": "2015-03-12T16:36:32Z", 
        "id": "576059208153567232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/t4xTwTYNa1", 
        "created_at": "2015-03-12T16:39:12Z", 
        "id": "576059879045005312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/7jFcR28TrC", 
        "created_at": "2015-03-12T16:39:32Z", 
        "id": "576059962780053504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/37V1brVCZ7", 
        "created_at": "2015-03-12T16:39:48Z", 
        "id": "576060029083615232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/MPVlh7bZmx", 
        "created_at": "2015-03-12T16:40:19Z", 
        "id": "576060160675745792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/GlliXZ0vq1", 
        "created_at": "2015-03-12T16:40:48Z", 
        "id": "576060279861043200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/QnPMXAdwbu", 
        "created_at": "2015-03-12T16:41:15Z", 
        "id": "576060396223643648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/ZaJXqlFGJC", 
        "created_at": "2015-03-12T16:41:30Z", 
        "id": "576060457695367168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/7v8PsMbY5y", 
        "created_at": "2015-03-12T16:41:57Z", 
        "id": "576060572170485760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/2cAOPm60sN", 
        "created_at": "2015-03-12T16:45:13Z", 
        "id": "576061391150301184"
    }, 
    {
        "text": "@andrerodpt eu sou pratico! imagina um arabe q comprava o sporting e comprava ronaldo, ribery e ibraimovic? achavas mal?", 
        "created_at": "2015-03-12T16:47:03Z", 
        "id": "576061853970882560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I want to have you play a friendly match in Tunisia: ronaldo, messi, pirlo, ibra, inesta, ribery ... all the best football player", 
        "created_at": "2015-03-12T16:49:06Z", 
        "id": "576062371879321601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Christian Ol\u00e1 ronaldo am jairo de San Juan bolivar Col\u00f4mbia v\u00eam para lhe dizer que voc\u00ea \u00e9 meu \u00eddolo \u00e9 o mundo do mejordel", 
        "created_at": "2015-03-12T16:50:09Z", 
        "id": "576062636401541121"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo helps Madrid as Porto also make it - News - http://t.co/EmUceKW9rN http://t.co/Ark5O6pxgZ", 
        "created_at": "2015-03-12T16:51:39Z", 
        "id": "576063010428448768"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [RTP Noticias] \"Blackout de Ronaldo acabar\u00e1 com triunfo na Champions\" http://t.co/WZzr5VRvZE", 
        "created_at": "2015-03-12T16:51:52Z", 
        "id": "576063065684381696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/3sCHqf8av5", 
        "created_at": "2015-03-12T16:57:20Z", 
        "id": "576064442653286400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/XW3MK4fqj3", 
        "created_at": "2015-03-12T16:57:49Z", 
        "id": "576064564124459008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/fmhhi6Lb4f", 
        "created_at": "2015-03-12T17:00:17Z", 
        "id": "576065185368002560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/3WxwPINr43", 
        "created_at": "2015-03-12T17:01:14Z", 
        "id": "576065425189961728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/SPa0Yspm5b", 
        "created_at": "2015-03-12T17:01:43Z", 
        "id": "576065544060682240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/HAwjvJ0Nok", 
        "created_at": "2015-03-12T17:02:29Z", 
        "id": "576065738013683712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/NBlvPPeGy8", 
        "created_at": "2015-03-12T17:03:12Z", 
        "id": "576065917559291905"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/VtOfRVvEYE", 
        "created_at": "2015-03-12T17:03:41Z", 
        "id": "576066040121049088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/xc2ynQaAEz", 
        "created_at": "2015-03-12T17:04:23Z", 
        "id": "576066217355571200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/Gmlj7W5P9o", 
        "created_at": "2015-03-12T17:05:23Z", 
        "id": "576066466539155456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/tadNobjdLT", 
        "created_at": "2015-03-12T17:05:51Z", 
        "id": "576066586093559808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano This is for you my super hero .ronaldo the legend http://t.co/lcNtE8gWWY", 
        "created_at": "2015-03-12T17:09:05Z", 
        "id": "576067400027639808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden @realmadrid @realmadridjapan #HalaMadrid #vamosronaldo #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo http://t.co/sN7yrNM5wQ", 
        "created_at": "2015-03-12T17:16:49Z", 
        "id": "576069345048035328"
    }, 
    {
        "text": "Cascais beach sun is beaming on my chest. #heatwave #Portugal #lisboa #lisbon #ronaldo #cascais #beach #sun #sunny \u2026 http://t.co/7FVToDkb9k", 
        "created_at": "2015-03-12T17:23:24Z", 
        "id": "576071001122951168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano DEAR Gentleman MR Ronaldo i am an iranian  ahd very interested to contact you if you see this please answer thankyou e shekofte", 
        "created_at": "2015-03-12T18:01:18Z", 
        "id": "576080541998391296"
    }, 
    {
        "text": "Florentino P\u00e9rez n\u00e3o questionar\u00e1 \"blackout\" de Ronaldo http://t.co/KayPjOfNjG", 
        "created_at": "2015-03-12T18:29:41Z", 
        "id": "576087684734676992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hy ronaldo you is the best", 
        "created_at": "2015-03-12T18:34:45Z", 
        "id": "576088959651966976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is now the Top Scorer in European Competitions with 78 goals. #HalaMadrid  #UCL http://t.co/BPBR2t8Yr4", 
        "created_at": "2015-03-12T18:35:12Z", 
        "id": "576089069853106177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best player of world Ronaldo ! #HalaMadrid", 
        "created_at": "2015-03-12T18:49:37Z", 
        "id": "576092699356446721"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo usted debe saber que te queremos y te amar\u00e9 hasta el final , hay que pelear por el Real Madrid ,  mejor de ti hala madrid", 
        "created_at": "2015-03-12T19:13:57Z", 
        "id": "576098822344019968"
    }, 
    {
        "text": "Pel\u00e9: Cristiano Ronaldo is better than Leo Messi but the future belongs to Neymar Jr.! Do you agree?", 
        "created_at": "2015-03-12T19:24:28Z", 
        "id": "576101467762921472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadrid Ronaldo is about to pop off, my boy is about to TURN UP!!! Hat trick against Levante on Sunday", 
        "created_at": "2015-03-12T19:28:04Z", 
        "id": "576102374315409408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Grande Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-03-12T19:39:57Z", 
        "id": "576105365244370944"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] \u0093Ronaldo ultrapassou Messi mas o futuro pertence a Neymar\u0094, Pel\u00e9 http://t.co/nmqlwq7z3H", 
        "created_at": "2015-03-12T19:48:46Z", 
        "id": "576107587059380224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hi Ronaldo what's up", 
        "created_at": "2015-03-12T20:09:04Z", 
        "id": "576112694165549056"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Ronaldo volta a falar depois de ganhar a Champions\" http://t.co/hSQ9yRXST0  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-03-12T20:14:42Z", 
        "id": "576114113274867712"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Florentino P\u00e9rez: \"Deram ao anivers\u00e1rio de Ronaldo uma transcend\u00eancia que n\u00e3o tem\" http://t.co/cR8kZA2Kdt", 
        "created_at": "2015-03-12T20:16:46Z", 
        "id": "576114632018030592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo wishes @Herbalife a Happy 35th Annivers... \u2014 Yeah! I saw that! How cute is his kid?! So cute :-) http://t.co/GA7fFx2j7R", 
        "created_at": "2015-03-12T20:33:34Z", 
        "id": "576118860656611329"
    }, 
    {
        "text": "Amanh\u00e3 na edi\u00e7\u00e3o em papel: Blackout: Ronaldo passa a comunicar atrav\u00e9s de post-its colados no alto dos cal\u00e7\u00f5es da sua est\u00e1tua no Funchal", 
        "created_at": "2015-03-12T20:35:13Z", 
        "id": "576119274823110656"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Amanh\u00e3 na edi\u00e7\u00e3o em papel: Blackout: Ronaldo passa a comunicar atrav\u00e9s de post-its colados no alto dos cal\u00e7\u00f5es da sua est\u00e1tua \u2026", 
        "created_at": "2015-03-12T20:59:01Z", 
        "id": "576125265123770368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is something that I wanna become", 
        "created_at": "2015-03-12T21:01:15Z", 
        "id": "576125826975956993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo di semua kompetisi musim ini:    38 pertandingan. 41 gol. http://t.co/7XY3PTjGbM\"", 
        "created_at": "2015-03-12T21:04:28Z", 
        "id": "576126636736679936"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Amanh\u00e3 na edi\u00e7\u00e3o em papel: Blackout: Ronaldo passa a comunicar atrav\u00e9s de post-its colados no alto dos cal\u00e7\u00f5es da sua est\u00e1tua \u2026", 
        "created_at": "2015-03-12T21:05:43Z", 
        "id": "576126952257490944"
    }, 
    {
        "text": "RT @inimigo: Amanh\u00e3 na edi\u00e7\u00e3o em papel: Blackout: Ronaldo passa a comunicar atrav\u00e9s de post-its colados no alto dos cal\u00e7\u00f5es da sua est\u00e1tua \u2026", 
        "created_at": "2015-03-12T21:25:18Z", 
        "id": "576131878094315520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hey ronaldo you are my fouvorite star yoe are the best and i'm 8  you skills are the best and i play in fc bayern m\u00fcnchen", 
        "created_at": "2015-03-12T21:25:29Z", 
        "id": "576131924277780482"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano train well ronaldo", 
        "created_at": "2015-03-12T21:52:50Z", 
        "id": "576138806690205696"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o aparece no Top 80 de jogadores com mais faltas sofridas na liga espanhola!!! O Luisinho do Depor \u00e9 o terceiro!!!", 
        "created_at": "2015-03-12T22:07:56Z", 
        "id": "576142609288138752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo u such a good player broe wsh i can b with you in future", 
        "created_at": "2015-03-12T22:16:02Z", 
        "id": "576144645752819713"
    }, 
    {
        "text": "CRISTIANO RONALDO MOSTRA AO COLEGA JAMES RODRIGUEZ QUE O SEU AUDI \u00c9 MELHOR! http://t.co/8zaYChyGQC", 
        "created_at": "2015-03-12T22:35:56Z", 
        "id": "576149652086472706"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\udc4f RT @OlaInteresting: Cristiano Ronaldo is the only player to score in Euro 2004, (cont) http://t.co/D9VGjl21bc", 
        "created_at": "2015-03-12T23:05:00Z", 
        "id": "576156966805843969"
    }, 
    {
        "text": "RT @frasefutebol: CRISTIANO RONALDO: \"Na vida, nada \u00e9 imposs\u00edvel. \u00c9 s\u00f3 lutar dia a dia pelos seus sonhos\" http://t.co/dGm5Z6HfcT", 
        "created_at": "2015-03-12T23:34:03Z", 
        "id": "576164279717609472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo wishes @Herbalife a Happy 35th Anniversary http://t.co/itSp0KrfYv... http://t.co/uPZobIUyfQ", 
        "created_at": "2015-03-12T23:45:25Z", 
        "id": "576167140484648960"
    }
]