[
    {
        "text": "Ronaldo diz \u201cEstou num mau momento\". A Dona Dolores diz \"Ele (Ronaldo) est\u00e1 muito feliz\". Fiquei baralhado!!", 
        "created_at": "2015-01-30T00:12:25Z", 
        "id": "560953645408485376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello !! Ronaldo, I'll wait for your return to action! Because I love you so much .. I you do Twitter in order to talk to you", 
        "created_at": "2015-01-30T00:21:34Z", 
        "id": "560955947833901057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-30T00:46:49Z", 
        "id": "560962301017083904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo seni be\u011feniyoruz.(T\u00fcrkiye..)Ronaldo gostaria que voc\u00ea.Bom atleta,um bom pai,um bom homem..Necessariamente esperar turquia", 
        "created_at": "2015-01-30T01:00:22Z", 
        "id": "560965711183773696"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: E o que dizer desta anima\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo? http://t.co/Y6QSH63pLK", 
        "created_at": "2015-01-30T01:29:33Z", 
        "id": "560973054613147648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #ronaldo @realmadrid @realmadridarab @realmadridjapan @Fun_Realmadrid @RealMadridUE @RealMadrid_GO @RealMadridWorld @HistoryRMadr", 
        "created_at": "2015-01-30T02:21:45Z", 
        "id": "560986191634259968"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo seguime porfavor sos mi idolo crack", 
        "created_at": "2015-01-30T02:41:04Z", 
        "id": "560991054594600961"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo por favor, deixe o seu, porque nenhuma rivalidade com Messi e cumprimentar na pr\u00f3xima clasico por favor, fa\u00e7a -", 
        "created_at": "2015-01-30T04:08:52Z", 
        "id": "561013147101061121"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-30T05:25:28Z", 
        "id": "561032427758305280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is an idol for me, a phenomenon, a fantastic player. #CristianoRonaldo", 
        "created_at": "2015-01-30T05:32:10Z", 
        "id": "561034113046831104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo stops training at Real Madrid - to pose for Telegraph", 
        "created_at": "2015-01-30T05:32:28Z", 
        "id": "561034189651607552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano my son woke up at 5:00 AM the other day crying because he wanted to get out of his PJ's and put on his Ronaldo jersey", 
        "created_at": "2015-01-30T05:39:37Z", 
        "id": "561035985711292416"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo cetak gol tiap 57.2 menit di La Liga musim. (28 gol dalam 18 pertandingan) - \"http://t.co/I8Ee4Loe0U\"", 
        "created_at": "2015-01-30T06:05:18Z", 
        "id": "561042451201150979"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo absen lawan real sociedad jadi ga seru deh ,,,,,hhhmmm", 
        "created_at": "2015-01-30T06:56:08Z", 
        "id": "561055242817531904"
    }, 
    {
        "text": "SELLING TOTY RONALDO ACCOUNT: http://t.co/JysBn3vf5J", 
        "created_at": "2015-01-30T06:59:40Z", 
        "id": "561056133805142016"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Destak] Andressa Urach pede desculpa a Cristiano Ronaldo e a Irina Shayk http://t.co/QmoSFSNZe6", 
        "created_at": "2015-01-30T07:17:36Z", 
        "id": "561060644234227712"
    }, 
    {
        "text": "#Crisenaforma\u00e7\u00e3odoSporting - Figo e Ronaldo com um t\u00edtulo http://t.co/FyjrJ1jWGp", 
        "created_at": "2015-01-30T07:53:03Z", 
        "id": "561069567435632640"
    }, 
    {
        "text": "Record: Figo e Ronaldo com um t\u00edtulo: A prova de que a filosofia da Academia Sporting se mant\u00e9m inalter\u00e1vel h\u00e1... http://t.co/5Uih3avbMB", 
        "created_at": "2015-01-30T08:13:35Z", 
        "id": "561074733169397760"
    }, 
    {
        "text": "Mais spin, adiar choque c/a realidade. RT  @Record_Portugal #Crisenaforma\u00e7\u00e3odoSporting - Figo e Ronaldo com um t\u00edtulo http://t.co/J1cHHm1vU9", 
        "created_at": "2015-01-30T08:15:58Z", 
        "id": "561075332644880385"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Crisenaforma\u00e7\u00e3odoSporting - Figo e Ronaldo com um t\u00edtulo http://t.co/FyjrJ1jWGp", 
        "created_at": "2015-01-30T08:37:12Z", 
        "id": "561080675428999168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-30T08:46:43Z", 
        "id": "561083073148637184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello Cristiano Ronaldo I love you I'm always trying to get you an example. Your Personality Gameplay and I want the character.", 
        "created_at": "2015-01-30T08:55:29Z", 
        "id": "561085277146742784"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Crisenaforma\u00e7\u00e3odoSporting - Figo e Ronaldo com um t\u00edtulo http://t.co/FyjrJ1jWGp", 
        "created_at": "2015-01-30T08:55:45Z", 
        "id": "561085343915859968"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Figo e Ronaldo com um t\u00edtulo http://t.co/RL5sXzx7ZT #desporto", 
        "created_at": "2015-01-30T09:02:10Z", 
        "id": "561086958894473216"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Crisenaforma\u00e7\u00e3odoSporting - Figo e Ronaldo com um t\u00edtulo http://t.co/FyjrJ1jWGp", 
        "created_at": "2015-01-30T09:03:14Z", 
        "id": "561087226759876608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Framed &amp; Hung Up. Best moment of his life! Just needs Ronaldo' signature to seal the deal #MakeItHappen http://t.co/hbwxDCKRXi", 
        "created_at": "2015-01-30T09:11:20Z", 
        "id": "561089267729186816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Framed. Melhor momento de sua vida! S\u00f3 precisa de assinatura Ronaldo 'para selar o acordo #MakeItHappen http://t.co/PSMNpjPO2q", 
        "created_at": "2015-01-30T09:15:35Z", 
        "id": "561090335733190656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo turned up to training in his stunning new Lamborghini Aventador. This is how to make an entrance! http://t.co/zjqLt2WHX2", 
        "created_at": "2015-01-30T09:24:21Z", 
        "id": "561092542411055104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano en iyiai RONALDO", 
        "created_at": "2015-01-30T09:25:02Z", 
        "id": "561092714943766529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo Ol\u00e1 meus sonhos me ajudaram a ser o meu futolc", 
        "created_at": "2015-01-30T09:25:08Z", 
        "id": "561092741724372992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo Ol\u00e1 meus sonhos me ajudaram a ser o meu futolc  T\u00fcrkiye", 
        "created_at": "2015-01-30T09:26:33Z", 
        "id": "561093098684809216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello ronaldo ..", 
        "created_at": "2015-01-30T09:47:54Z", 
        "id": "561098468828004354"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo u good job.    i skill ronaldo my name is ajiar7@gmail.com house i di indonesia i seponsor u c.ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-30T10:14:28Z", 
        "id": "561105155668459520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i like you ronaldo  name i fajar fans ronaldo in indonesia ..", 
        "created_at": "2015-01-30T10:14:46Z", 
        "id": "561105230331260930"
    }, 
    {
        "text": "MADEIRA NA \"FITUR\" COM RONALDO NO CENTRO DAS ATEN\u00c7\u00d5ES http://t.co/xxqklyckbN", 
        "created_at": "2015-01-30T10:38:56Z", 
        "id": "561111313750192128"
    }, 
    {
        "text": "RT @rtpmadeira: MADEIRA NA \"FITUR\" COM RONALDO NO CENTRO DAS ATEN\u00c7\u00d5ES http://t.co/xxqklyckbN", 
        "created_at": "2015-01-30T10:40:14Z", 
        "id": "561111640671027200"
    }, 
    {
        "text": "Irina Shayk reaparece em p\u00fablico ap\u00f3s o fim do namoro com Ronaldo http://t.co/E9gXuCHwnr", 
        "created_at": "2015-01-30T11:22:38Z", 
        "id": "561122309470449664"
    }, 
    {
        "text": "RT @maldinisport: Terminando de procesarse en mi canal de Youtube partido INTEGRO Inglaterra-Portugal SUB 21 con Cristiano Ronaldo.. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-01-30T11:30:31Z", 
        "id": "561124292369600512"
    }, 
    {
        "text": "Derrotado por Jos\u00e9 Ronaldo na a\u00e7\u00e3o sobre aumento do IPTU de Feira de Santana, deputado Z\u00e9\u2026 http://t.co/MpT7ovuZ9k", 
        "created_at": "2015-01-30T11:31:26Z", 
        "id": "561124525505789952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hello how are greater than play ball I'd like you to watch the match on the pitch", 
        "created_at": "2015-01-30T12:16:23Z", 
        "id": "561135835081629696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo turned up to training in his stunning new Lamborghini Aventador. This is how to make an entrance! http://t.co/slJaYzXBMi\"", 
        "created_at": "2015-01-30T12:16:54Z", 
        "id": "561135966320988161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Surprises a Child on the Street - 22-01-2015 (FULL VIDEO)   http://t.co/9LfjmpCD2o http://t.co/e3C0fk3kCO", 
        "created_at": "2015-01-30T12:23:35Z", 
        "id": "561137646857371648"
    }, 
    {
        "text": "BRUTO! RT @Footy_Jokes: Cristiano Ronaldo turned up to training in his stunning new Lamborghini Aventador.  http://t.co/VKWLJfKnBM", 
        "created_at": "2015-01-30T12:25:47Z", 
        "id": "561138203588325376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Surprises a Child on the Street - 22-01-2015 (FULL VIDEO)   http://t.co/rk5MO87prk http://t.co/lTnSw8wvER", 
        "created_at": "2015-01-30T12:32:14Z", 
        "id": "561139825840234497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Surprises a Child on the Street - 22-01-2015 (FULL VIDEO)   http://t.co/znZSKj1Qyt http://t.co/1aUCGI8wvI", 
        "created_at": "2015-01-30T12:32:34Z", 
        "id": "561139909772079105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo is training hard for crunch match with #Atletico Madrid (video) #CR7 http://t.co/2X8P0MXHW8 #cristianoronaldojr", 
        "created_at": "2015-01-30T13:00:09Z", 
        "id": "561146851836313600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano For\u00e7as Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-30T13:23:53Z", 
        "id": "561152824864935936"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: E o que dizer desta anima\u00e7\u00e3o de Cristiano Ronaldo? http://t.co/Y6QSH63pLK", 
        "created_at": "2015-01-30T13:31:03Z", 
        "id": "561154628289830914"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo = #I_Love_U_CR7 http://t.co/Fknn9JoRXF My 600th #Tweet #VivaRonaldo", 
        "created_at": "2015-01-30T13:40:55Z", 
        "id": "561157110759583744"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-30T13:46:51Z", 
        "id": "561158604057636864"
    }, 
    {
        "text": "Como \u00e9 que vou conseguir dormir a pensar no joelho do Ronaldo??", 
        "created_at": "2015-01-30T13:47:51Z", 
        "id": "561158853539418112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo | MY IDOL | http://t.co/lSOtTtquG4", 
        "created_at": "2015-01-30T13:56:29Z", 
        "id": "561161027887177729"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo levou novo Lamborghini para o treino http://t.co/hsoxWz9a3r", 
        "created_at": "2015-01-30T14:03:04Z", 
        "id": "561162683647418368"
    }, 
    {
        "text": "RT @maldinisport: Ya en mi canal de Youtube. Cristiano Ronaldo con la sub21, INTEGRO Inglaterra-Portugal U21 en 2003. Disfrutadlo! https://\u2026", 
        "created_at": "2015-01-30T14:15:42Z", 
        "id": "561165865228722177"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo muy me ngepans con usted.", 
        "created_at": "2015-01-30T14:19:52Z", 
        "id": "561166913200349184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Love Ronaldo {}7", 
        "created_at": "2015-01-30T14:20:51Z", 
        "id": "561167161654120450"
    }, 
    {
        "text": "@carmensuisse @icanariman @trecet cada uno juega con lo q tiene. Si Ronaldo no esta bien, necessita alguien q le diga o q esta mal", 
        "created_at": "2015-01-30T14:20:52Z", 
        "id": "561167162296242177"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Cristiano Ronaldo errou, oxal\u00e1 n\u00e3o se repita\" http://t.co/Bl4qlf6PGV  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-30T14:31:10Z", 
        "id": "561169755868905472"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] V\u00eddeo: Cristiano Ronaldo levou novo Lamborghini para o treino http://t.co/7zVsc04Qep #desporto", 
        "created_at": "2015-01-30T14:37:47Z", 
        "id": "561171421989052416"
    }, 
    {
        "text": "@BTS_twt Hello cute boy! \ud83d\ude1c I am Cristiano Ronaldo, cousin! ^-^ Kisses from Portugal! \ud83d\ude18", 
        "created_at": "2015-01-30T14:46:25Z", 
        "id": "561173595372941313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Arsenal Away  (05-05-2009) - English Commentary   http://t.co/FpjOEo4lYP http://t.co/CFvIzHpN0s", 
        "created_at": "2015-01-30T14:51:59Z", 
        "id": "561174994043281408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Arsenal Away  (05-05-2009) - English Commentary   http://t.co/sF8K23VYmL http://t.co/XdSDfwkG2P", 
        "created_at": "2015-01-30T14:53:03Z", 
        "id": "561175264458469376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Arsenal Away  (05-05-2009) - English Commentary   http://t.co/KW3INOPBFG http://t.co/4DtWeDWpA7", 
        "created_at": "2015-01-30T14:59:42Z", 
        "id": "561176935934722050"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Arsenal Away  (05-05-2009) - English Commentary   http://t.co/9SsLbVOzbx http://t.co/oC6Kx1RjLh", 
        "created_at": "2015-01-30T14:59:47Z", 
        "id": "561176957296316418"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Arsenal Away  (05-05-2009) - English Commentary   http://t.co/HFrXeVEdS6 http://t.co/fPqJOpIgb8", 
        "created_at": "2015-01-30T14:59:48Z", 
        "id": "561176963696840705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hello ronaldo how are you ?", 
        "created_at": "2015-01-30T15:03:10Z", 
        "id": "561177810103193600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo Sa\u00fado voc\u00ea tem um pedido para voc\u00ea um grande f\u00e3 eu te amo tanto voc\u00ea pode me enviar um de seus crampons como um presente", 
        "created_at": "2015-01-30T15:10:17Z", 
        "id": "561179600412110848"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NFLx2 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-30T15:17:00Z", 
        "id": "561181288707944448"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ser Cristiano Ronaldo\" http://t.co/vt9Isj00xE  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-30T15:18:07Z", 
        "id": "561181571567218689"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ser Cristiano Ronaldo\" http://t.co/7lWx5G4Z9Z #desporto", 
        "created_at": "2015-01-30T15:20:12Z", 
        "id": "561182093867114498"
    }, 
    {
        "text": "RT @raminhoseffect: O gajo que fez a est\u00e1tua do Ronaldo n\u00e3o se esqueceu das bolas de ouro http://t.co/Tafz4mPAIG", 
        "created_at": "2015-01-30T15:21:47Z", 
        "id": "561182492531892224"
    }, 
    {
        "text": "sniff pagliuca RT @TodoBlauGrana: Ronald &gt; Ronaldo https://t.co/Dd2DRL1VFP", 
        "created_at": "2015-01-30T15:36:34Z", 
        "id": "561186214242680832"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti nega que Ronaldo tenha problemas no joelho http://t.co/rkdSA3R54o", 
        "created_at": "2015-01-30T15:42:13Z", 
        "id": "561187637562580992"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti negou que Cristiano Ronaldo tenha problemas no joelho http://t.co/Wy3W22sUMC Ler http://t.co/4yUwYQRijd", 
        "created_at": "2015-01-30T15:43:34Z", 
        "id": "561187975803850752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo es el rey del balon\ud83d\udc95", 
        "created_at": "2015-01-30T15:46:29Z", 
        "id": "561188711170596865"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Ancelotti: \u00ab#Ronaldo cometeu um erro mas n\u00e3o vai voltar a acontecer\u00bb http://t.co/MfkoCnxlyQ", 
        "created_at": "2015-01-30T15:53:03Z", 
        "id": "561190363596328962"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ancelotti nega que Ronaldo tenha problemas no joelho http://t.co/iHW64PDVFo #desporto", 
        "created_at": "2015-01-30T16:03:10Z", 
        "id": "561192906447273985"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid: Ancelotti nega que Ronaldo tenha problemas no joelho http://t.co/WgNDAdUYvx", 
        "created_at": "2015-01-30T16:08:51Z", 
        "id": "561194337770676226"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo hat ein neues #Auto! Das ist ein echter Luxusschlitten!! Zum Pic:  http://t.co/zH8EKkE6l8 http://t.co/DCliaeUs1i", 
        "created_at": "2015-01-30T16:18:56Z", 
        "id": "561196877316902915"
    }, 
    {
        "text": "Castigo de Ronaldo penaliza Real nas apostas http://t.co/UoX70ruNfs", 
        "created_at": "2015-01-30T16:22:05Z", 
        "id": "561197670476177409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @LaClaveMendes @MiguelCuestaR @JonathanSchezM cristiano ronaldo the best player in thw world\ud83d\ude1c\ud83d\ude1b\ud83d\ude0d\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c http://t.co/kcCLXull2r", 
        "created_at": "2015-01-30T16:39:37Z", 
        "id": "561202081953243137"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @jornalonline http://t.co/Rk7P6wU4sN Cristiano Ronaldo tribute song", 
        "created_at": "2015-01-30T16:50:28Z", 
        "id": "561204810054389760"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti negou que Cristiano Ronaldo tenha problemas no joelho http://t.co/WGgeokY992", 
        "created_at": "2015-01-30T16:58:15Z", 
        "id": "561206769150476288"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti: \u00abRonaldo cometeu um erro e pediu desculpa, n\u00e3o se repetir\u00e1\u00bb #LigaBBVA #RealMadridCF #Cordoba #CR7... http://t.co/bdeZzJzpRg", 
        "created_at": "2015-01-30T17:09:01Z", 
        "id": "561209478591561728"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ancelotti: \u00abRonaldo cometeu um erro mas n\u00e3o vai voltar a acontecer\u00bb http://t.co/wVu7MkwMko #desporto", 
        "created_at": "2015-01-30T17:14:41Z", 
        "id": "561210908072894465"
    }, 
    {
        "text": "RT @jornalonline: Ancelotti negou que Cristiano Ronaldo tenha problemas no joelho http://t.co/WGgeokY992", 
        "created_at": "2015-01-30T17:22:37Z", 
        "id": "561212901613391872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Eu sou um grande f\u00e3 de Cristiano Ronaldo ronaldo ao vivo", 
        "created_at": "2015-01-30T17:49:06Z", 
        "id": "561219568723853313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014-2015 ||HD||   http://t.co/8Y9dZwUomS http://t.co/t3OHpdMg5O", 
        "created_at": "2015-01-30T17:51:15Z", 
        "id": "561220108031623168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014-2015 ||HD||   http://t.co/2KhfJlR4Yt http://t.co/IqFVPMBjq8", 
        "created_at": "2015-01-30T17:51:52Z", 
        "id": "561220264005218305"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ancelotti: \u00abRonaldo cometeu um erro e pediu desculpa, n\u00e3o se repetir\u00e1\u00bb http://t.co/ODOglCgqIT #desporto", 
        "created_at": "2015-01-30T17:51:55Z", 
        "id": "561220274419290112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014-2015 ||HD||   http://t.co/hTF3r58hbR http://t.co/guJnz3kSF8", 
        "created_at": "2015-01-30T17:52:10Z", 
        "id": "561220340488343552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014-2015 ||HD||   http://t.co/h1w3IBRDCg http://t.co/kzb6VZP3wS", 
        "created_at": "2015-01-30T17:52:25Z", 
        "id": "561220403281297409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014-2015 ||HD||   http://t.co/tNgkuHjbQ7 http://t.co/cge8aWnf5J", 
        "created_at": "2015-01-30T17:59:23Z", 
        "id": "561222156286435328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014-2015 ||HD||   http://t.co/E0ERbFlz8Z http://t.co/4UFoXDco3t", 
        "created_at": "2015-01-30T17:59:42Z", 
        "id": "561222233344204800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014-2015 ||HD||   http://t.co/y1nVy9lE88 http://t.co/IvNtsqJWi4", 
        "created_at": "2015-01-30T18:00:11Z", 
        "id": "561222357839544321"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014-2015 ||HD||   http://t.co/eZ0LOD1IPD http://t.co/zLIYriTY5N", 
        "created_at": "2015-01-30T18:00:18Z", 
        "id": "561222385584844801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014-2015 ||HD||   http://t.co/kFxoVUGJru http://t.co/0FNwggPqyS", 
        "created_at": "2015-01-30T18:01:10Z", 
        "id": "561222605928431616"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: A semana passada a Irina levou um cart\u00e3o vermelho, hoje foi o Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-01-30T18:01:25Z", 
        "id": "561222668545163264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014-2015 ||HD||   http://t.co/oDUrlYfE0I http://t.co/jwsfbv4t3j", 
        "created_at": "2015-01-30T18:01:57Z", 
        "id": "561222801794011136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014-2015 ||HD||   http://t.co/rDL7Xk73Cw http://t.co/O8C5kYerdG", 
        "created_at": "2015-01-30T18:02:20Z", 
        "id": "561222896534966275"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f incroyable Skills Show \u00e2\u0097\u008f 2014-2015 ||HD||   http://t.co/7Ovrr6SKUA http://t.co/PIVtepDWE3", 
        "created_at": "2015-01-30T18:02:29Z", 
        "id": "561222935709773824"
    }, 
    {
        "text": "RT @LegendBalotelli: Retweet if you Support Cristiano Ronaldo. #CR7 http://t.co/TAxBhtxqd6", 
        "created_at": "2015-01-30T18:05:22Z", 
        "id": "561223662385528833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is a monster. \ud83d\udd25 https://t.co/encdFrLudM", 
        "created_at": "2015-01-30T18:26:05Z", 
        "id": "561228874000789504"
    }, 
    {
        "text": "RT @fuckingberns: \"@lenioalves1: Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/v54boE0Lfn\" ahahahah achas", 
        "created_at": "2015-01-30T18:33:05Z", 
        "id": "561230635893678080"
    }, 
    {
        "text": "RT @fuckingberns: \"@lenioalves1: Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/v54boE0Lfn\" ahahahah achas", 
        "created_at": "2015-01-30T18:34:05Z", 
        "id": "561230889640660993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Ronaldo envienme una foto con mi nombre Soy un gran fan ... Por favor emperador ... Por favor, por favor, por favor ... real", 
        "created_at": "2015-01-30T18:35:17Z", 
        "id": "561231191727439873"
    }, 
    {
        "text": "RT @fuckingberns: \"@lenioalves1: Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/v54boE0Lfn\" ahahahah achas", 
        "created_at": "2015-01-30T18:36:11Z", 
        "id": "561231415510306816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you ronaldo your my favourite footballer :)", 
        "created_at": "2015-01-30T18:37:13Z", 
        "id": "561231677545271296"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti: \u00abRonaldo cometeu um erro e pediu desculpa, n\u00e3o se repetir\u00e1\u00bb http://t.co/7JUbPBCb8e", 
        "created_at": "2015-01-30T18:37:54Z", 
        "id": "561231850170232832"
    }, 
    {
        "text": "RT @fuckingberns: \"@lenioalves1: Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/v54boE0Lfn\" ahahahah achas", 
        "created_at": "2015-01-30T18:42:14Z", 
        "id": "561232940819296256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo eres el mejor", 
        "created_at": "2015-01-30T18:45:54Z", 
        "id": "561233860395282432"
    }, 
    {
        "text": "@BTS_twt Hello cute! Cristiano Ronaldo cousin here! Big kisses from Portugal! \ud83d\ude18\ud83d\udc95", 
        "created_at": "2015-01-30T18:53:59Z", 
        "id": "561235895442227200"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\" ahahahah achas\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:01:05Z", 
        "id": "561237682244710401"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\" ahahahah achas\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:01:22Z", 
        "id": "561237755783839745"
    }, 
    {
        "text": "Moyes: \u201cReal Madrid \u00e9 forte com ou sem Ronaldo\u201d http://t.co/RG7xf3FwD1", 
        "created_at": "2015-01-30T19:01:39Z", 
        "id": "561237826386157568"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:02:06Z", 
        "id": "561237938319548417"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:02:19Z", 
        "id": "561237993886089217"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:02:32Z", 
        "id": "561238045593452544"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:03:24Z", 
        "id": "561238267203682305"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:03:38Z", 
        "id": "561238324804075520"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:04:00Z", 
        "id": "561238417980534785"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:04:24Z", 
        "id": "561238518778044416"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:05:05Z", 
        "id": "561238688248922112"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:05:46Z", 
        "id": "561238860823552001"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:07:34Z", 
        "id": "561239313766416384"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:10:11Z", 
        "id": "561239974746800129"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo jubilate que no vales ni pa jugar al parchis", 
        "created_at": "2015-01-30T19:11:07Z", 
        "id": "561240206012317697"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:11:16Z", 
        "id": "561240246151827456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, fuera dos semanas @AztecaDeportes @realmadrid http://t.co/aIllAF08Om http://t.co/rRid9GvIjR", 
        "created_at": "2015-01-30T19:14:57Z", 
        "id": "561241172161884160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo je suis ton plus grand fan je vie au cameroun au centre cameroun en afrique je peut mourrircpour toi", 
        "created_at": "2015-01-30T19:16:26Z", 
        "id": "561241546763558913"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:19:42Z", 
        "id": "561242366561243136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano te quierooooo je veus avoir une carriere comme toi je suis une pepite je suis perit ronaldo je joue au football comme vous", 
        "created_at": "2015-01-30T19:19:53Z", 
        "id": "561242413797482496"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ronaldo aproveita paragem de dois jogos para recuperar de les\u00e3o http://t.co/1TY02l4TP0 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-30T19:26:30Z", 
        "id": "561244077681692672"
    }, 
    {
        "text": "RT @fuckingberns: \"@lenioalves1: Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/v54boE0Lfn\" ahahahah achas", 
        "created_at": "2015-01-30T19:30:13Z", 
        "id": "561245015805263872"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo n\u00e3o anda mesmo nos seus melhores dias. V\u00ea o que ele fez a um adepto que estava... http://t.co/KbR5XXSbAf", 
        "created_at": "2015-01-30T19:41:14Z", 
        "id": "561247786155655170"
    }, 
    {
        "text": "RT @filipebelo7: \"Era o melhor que fazias Ronaldo #CarregaBenfica http://t.co/HmJ2jJjk89\"", 
        "created_at": "2015-01-30T19:50:50Z", 
        "id": "561250202154463233"
    }, 
    {
        "text": "A les\u00e3o do Ronaldo chama-se Irina.", 
        "created_at": "2015-01-30T20:04:31Z", 
        "id": "561253646776942592"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti nega que Ronaldo tenha problemas no joelho http://t.co/FhDXxvSbNB", 
        "created_at": "2015-01-30T20:16:36Z", 
        "id": "561256685562765312"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ancelotti negou que Ronaldo tenha problemas no joelho http://t.co/SEO7mDUmS5", 
        "created_at": "2015-01-30T20:24:36Z", 
        "id": "561258700711534592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se d\u00e9guise en SDF pour faire une surprise \u00e0 un jeune supporter   http://t.co/8xfkrSCGJG http://t.co/viNVudjfh4", 
        "created_at": "2015-01-30T20:48:21Z", 
        "id": "561264676643012608"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se d\u00e9guise en SDF pour faire une surprise \u00e0 un jeune supporter   http://t.co/7RKTMgwMgO http://t.co/lnriJsxdcy", 
        "created_at": "2015-01-30T20:48:39Z", 
        "id": "561264752786407424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo se d\u00e9guise en SDF pour faire une surprise \u00e0 un jeune supporter   http://t.co/B1b2RYaNl7 http://t.co/LEFGS6D5mL", 
        "created_at": "2015-01-30T21:00:46Z", 
        "id": "561267801781182464"
    }, 
    {
        "text": "Prefeito Jos\u00e9 Ronaldo aceita convite da ACEFS e viaja com empres\u00e1rios feirenses para voo\u2026 http://t.co/ZfDAGRgeeC", 
        "created_at": "2015-01-30T21:00:57Z", 
        "id": "561267847398428672"
    }, 
    {
        "text": "jos\u00e9 avillez \u00e9 o cristiano ronaldo da cozinha. hum... mais ou menos. trabalham ambos muito e bem, era isto.", 
        "created_at": "2015-01-30T21:14:46Z", 
        "id": "561271324216414210"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo insults @GarethBale11 | @RealMadrid Vs @RCDEspanyol 2015   http://t.co/8dwcS6PTIj http://t.co/WyXkRfCbgd", 
        "created_at": "2015-01-30T21:22:27Z", 
        "id": "561273259229196288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Winning Ballon D'Or 2014 Crazy Reaction   http://t.co/2fF14Elayx http://t.co/AHbcLj9f4D", 
        "created_at": "2015-01-30T21:22:28Z", 
        "id": "561273262244888578"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo insults @GarethBale11 | @RealMadrid Vs @RCDEspanyol 2015   http://t.co/fXwdigLoEs http://t.co/6VzYjYCnH0", 
        "created_at": "2015-01-30T21:32:27Z", 
        "id": "561275775144689664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Winning Ballon D'Or 2014 Crazy Reaction   http://t.co/tkMod848pU http://t.co/HRaFc8Bpht", 
        "created_at": "2015-01-30T21:32:29Z", 
        "id": "561275782799327233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Wins Ballon D'Or 2014 Reaction et Emotional Speech   http://t.co/QcyF3vDdIP http://t.co/qfu12nHeTv", 
        "created_at": "2015-01-30T21:32:35Z", 
        "id": "561275810259406850"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo atingiu os 450 golos na sua carreira como s\u00e9nior! Confira os n\u00fameros - http://t.co/aPEfYtcKnC http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-01-30T21:46:50Z", 
        "id": "561279393939849216"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Treinador do Real desmente plano espec\u00edfico de recupera\u00e7\u00e3o para Criastiano Ronaldo http://t.co/zwUprYSWIw", 
        "created_at": "2015-01-30T21:49:25Z", 
        "id": "561280046900338688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Winning Ballon D'Or 2014 Crazy Reaction   http://t.co/ONzW1vDCX6 http://t.co/GHVjq93gZx", 
        "created_at": "2015-01-30T21:52:51Z", 
        "id": "561280907353804802"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Wins Ballon D'Or 2014 Reaction et Emotional Speech   http://t.co/7oS0yChJCv http://t.co/wQUWB3umLn", 
        "created_at": "2015-01-30T21:52:56Z", 
        "id": "561280932184068096"
    }, 
    {
        "text": "Prefeito Jos\u00e9 Ronaldo apresenta pacote de bondades para os professores da rede municipal de\u2026 http://t.co/uxZgj4dmww", 
        "created_at": "2015-01-30T22:00:55Z", 
        "id": "561282938747486209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo really is a class act...  https://t.co/Gn4QnT0yHA", 
        "created_at": "2015-01-30T22:05:06Z", 
        "id": "561283993769754624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Wins Ballon D'Or 2014 Reaction et Emotional Speech   http://t.co/ePWdq4y8o3 http://t.co/3mOyv5aLTg", 
        "created_at": "2015-01-30T22:06:46Z", 
        "id": "561284410830753792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Hold Up \u00e2\u0097\u008f buts et Skills 2015   http://t.co/03GT7PLSRQ http://t.co/LjH0yCwdPh", 
        "created_at": "2015-01-30T22:06:48Z", 
        "id": "561284418242084865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Hold Up \u00e2\u0097\u008f buts et Skills 2015   http://t.co/lmKrrlSpts http://t.co/OgE5gMlhmn", 
        "created_at": "2015-01-30T22:06:52Z", 
        "id": "561284438211186688"
    }, 
    {
        "text": "Os Reis Magos. Ouro de Ronaldo, mirra de Mourinho e incenso de Figo  http://t.co/0Zzlo8itWf", 
        "created_at": "2015-01-30T22:07:00Z", 
        "id": "561284469970456577"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@itwitting: Os Reis Magos. Ouro de Ronaldo, mirra de Mourinho e incenso de Figo  http://t.co/pSqonEt3Ce\u201d Que grande verdade", 
        "created_at": "2015-01-30T22:08:44Z", 
        "id": "561284907180515328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Hold Up \u00e2\u0097\u008f buts et Skills 2015   http://t.co/NRbra0O8Wt http://t.co/jSA0EuH0EW", 
        "created_at": "2015-01-30T22:14:35Z", 
        "id": "561286379158908928"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Os Reis Magos. Ouro de Ronaldo, mirra de Mourinho e incenso de Figo  http://t.co/0Zzlo8itWf", 
        "created_at": "2015-01-30T22:14:52Z", 
        "id": "561286451309330434"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Hold Up \u00e2\u0097\u008f buts et Skills 2015   http://t.co/qieNhaztdu http://t.co/3sNVmkyff5", 
        "created_at": "2015-01-30T22:15:53Z", 
        "id": "561286703718367233"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Hold Up \u00e2\u0097\u008f buts et Skills 2015   http://t.co/d1ygSSTQt9 http://t.co/sWR8Mi5WeN", 
        "created_at": "2015-01-30T22:22:45Z", 
        "id": "561288433436749824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u00e2\u0097\u008f Hold Up \u00e2\u0097\u008f buts et Skills 2015   http://t.co/DjnlgW2Tg0 http://t.co/sp1zosKTJ5", 
        "created_at": "2015-01-30T22:24:54Z", 
        "id": "561288975001079808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Away  (26-10-2013)   http://t.co/BH8m9uNjYB http://t.co/7RGh2zdGrH", 
        "created_at": "2015-01-30T22:30:02Z", 
        "id": "561290266607644672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Away  (26-10-2013)   http://t.co/SvXXyYvJ4e http://t.co/MOpzteynqe", 
        "created_at": "2015-01-30T22:32:06Z", 
        "id": "561290785472413696"
    }, 
    {
        "text": "Com o Figo na presid\u00eancia na FIFA, acabaram-se as bolas de Ouro do Ronaldo! #mftvi24", 
        "created_at": "2015-01-30T22:34:32Z", 
        "id": "561291399199727616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Away  (26-10-2013)   http://t.co/0bqI7y3vlh http://t.co/hq3PHcEqQ1", 
        "created_at": "2015-01-30T22:39:19Z", 
        "id": "561292604890169344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @FCBarcelona Away  (26-10-2013)   http://t.co/0dNbrJ9ljW http://t.co/u1NPRuU8n2", 
        "created_at": "2015-01-30T22:39:24Z", 
        "id": "561292622384611329"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Com o Figo na presid\u00eancia na FIFA, acabaram-se as bolas de Ouro do Ronaldo! #mftvi24", 
        "created_at": "2015-01-30T22:44:58Z", 
        "id": "561294023697379330"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"N\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil ser Cristiano Ronaldo\" http://t.co/vt9Isj00xE  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-30T22:48:34Z", 
        "id": "561294932757856256"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo http://t.co/BRvJIsn1ic", 
        "created_at": "2015-01-30T22:54:08Z", 
        "id": "561296329624666115"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Com o Figo na presid\u00eancia na FIFA, acabaram-se as bolas de Ouro do Ronaldo! #mftvi24", 
        "created_at": "2015-01-30T22:55:04Z", 
        "id": "561296567853146113"
    }, 
    {
        "text": "@Gugu979 politicamente? Mas quem \u00e9 o ronaldo p\u00e1? Figo jogou com nomes como zidane ou secret\u00e1rio, respect! #mftvi24", 
        "created_at": "2015-01-30T22:55:53Z", 
        "id": "561296771348185088"
    }, 
    {
        "text": "Treinador do Real Madrid desmente que o joelho de Ronaldo continue a dar problemas http://t.co/ftjiU2YnVm", 
        "created_at": "2015-01-30T23:32:43Z", 
        "id": "561306042362232832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ronaldo  hala madrid i nada mas", 
        "created_at": "2015-01-30T23:39:10Z", 
        "id": "561307663632728065"
    }
]