[
    {
        "text": "RT @SportingCPBr: Wallyson imitando o Ronaldo http://t.co/T9PeF04p8B", 
        "created_at": "2015-08-02T00:13:22Z", 
        "id": "627633248844312576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano he will surely be like u Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-02T00:29:53Z", 
        "id": "627637408469651458"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: O Slimani custou menos que a ilha que o Ronaldo ofereceu ao Jorge Mendes...e rende muito mais!", 
        "created_at": "2015-08-02T00:32:53Z", 
        "id": "627638161846484992"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-02T00:46:45Z", 
        "id": "627641652530655232"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #Ronaldo the best   \u2022  \u2022  \u2022 @realmadrid  \u2022  \u2022  \u2022 https://t.co/EZErKa77NZ", 
        "created_at": "2015-08-02T01:41:50Z", 
        "id": "627655514332266496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo on Instagram: \"Dinner with my love\u2764\ufe0f\" http://t.co/XXudsujC5X", 
        "created_at": "2015-08-02T02:01:17Z", 
        "id": "627660407591837700"
    }, 
    {
        "text": "@RoyBillington A level?Plz Maia has wins over the likes of Ronaldo Sousa in straight up BJJ.   Point made.", 
        "created_at": "2015-08-02T02:06:28Z", 
        "id": "627661714964635649"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo with the new kit. [via @TheCRonaldoFan ] http://t.co/eQ927mvJY8", 
        "created_at": "2015-08-02T02:59:33Z", 
        "id": "627675071927160832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-02T03:12:42Z", 
        "id": "627678383388766208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u0629 \" \u25ba  | l | 2014-15 HD\" \u0639\u0644\u0649 YouTube - Cristiano Ronaldo \u25ba All of me | Emotional | 2014-15 HD: https://t.co/jhtGL15t3c", 
        "created_at": "2015-08-02T03:16:28Z", 
        "id": "627679327421763584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo jompong", 
        "created_at": "2015-08-02T03:40:03Z", 
        "id": "627685265297928192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #painting #art #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #realmadrid #portugal #spain http://t.co/a7t53zLhKn http://t.co/C0zbhmbHjT", 
        "created_at": "2015-08-02T04:26:49Z", 
        "id": "627697033156005888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello mr. ronaldo can you please follow me.... \u2661\u2661", 
        "created_at": "2015-08-02T04:38:32Z", 
        "id": "627699980971679744"
    }, 
    {
        "text": "Inglaterra - \u00c9der chegou ao Swansea para \"ser como Ronaldo\" http://t.co/aZ5sguhddp", 
        "created_at": "2015-08-02T05:27:03Z", 
        "id": "627712191358214144"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Inglaterra - \u00c9der chegou ao Swansea para \"ser como Ronaldo\" http://t.co/aZ5sguhddp", 
        "created_at": "2015-08-02T05:27:26Z", 
        "id": "627712288577990656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Inglaterra - \u00c9der chegou ao Swansea para \"ser como Ronaldo\" http://t.co/aZ5sguhddp", 
        "created_at": "2015-08-02T05:29:49Z", 
        "id": "627712889458036737"
    }, 
    {
        "text": "[Record] \u00c9der chegou ao Swansea para \"ser como Ronaldo\" http://t.co/SXNCNVZUEM #desporto", 
        "created_at": "2015-08-02T06:04:47Z", 
        "id": "627721688067670016"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Finnish hard work. Relax time #LATEPOST #CR7 #CristianoRonaldo #7 #Cristiano #Ronaldo\u2026 https://t.co/xTMfNDRfRU", 
        "created_at": "2015-08-02T06:06:19Z", 
        "id": "627722073520082944"
    }, 
    {
        "text": "RT @MUH_RIDWAN12: Cristiano Ronaldo makan merica, Oscar Cardozo kembalilah ke Benfica :') @NETSPORT_ID #NETSPORT_PANTUN #CarregaBenfica htt\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T07:13:05Z", 
        "id": "627738875893522432"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Ronaldo: \u00abNunca pensei que um dia seria jogador profissional\u00bb http://t.co/57NCkNpkZY", 
        "created_at": "2015-08-02T08:13:03Z", 
        "id": "627753965355147264"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Stretching time #LATEPOST #CR7 #CristianoRonaldo #7 #Cristiano #Ronaldo #Madridista\u2026 https://t.co/bYmviC49sP", 
        "created_at": "2015-08-02T08:16:44Z", 
        "id": "627754892925497345"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo: \u00abNunca pensei que um dia seria jogador profissional\u00bb http://t.co/57NCkNpkZY", 
        "created_at": "2015-08-02T08:17:13Z", 
        "id": "627755016443572224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO senin b\u00fcy\u00fck bir hayran\u0131n\u0131m ve seninle tan\u0131\u015fmak istiyorum http://t.co/GgqKevfxVW", 
        "created_at": "2015-08-02T08:40:57Z", 
        "id": "627760987387596800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I Love You Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-02T08:54:15Z", 
        "id": "627764336631615488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo wassup", 
        "created_at": "2015-08-02T09:00:04Z", 
        "id": "627765800938668032"
    }, 
    {
        "text": "RT @MUH_RIDWAN12: Cristiano Ronaldo makan merica, Oscar Cardozo kembalilah ke Benfica :') @NETSPORT_ID #NETSPORT_PANTUN #CarregaBenfica htt\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T09:16:33Z", 
        "id": "627769948107108352"
    }, 
    {
        "text": "RT @MUH_RIDWAN12: Cristiano Ronaldo makan merica, Oscar Cardozo kembalilah ke Benfica :') @NETSPORT_ID #NETSPORT_PANTUN #CarregaBenfica htt\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T09:25:41Z", 
        "id": "627772247076405248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo you are best player", 
        "created_at": "2015-08-02T09:40:22Z", 
        "id": "627775940421009408"
    }, 
    {
        "text": "O enlace vai contar com a presen\u00e7a de v\u00e1rias figuras do mundo do futebol, entre as quais Cristiano Ronaldo. http://t.co/BQsLTW42kh", 
        "created_at": "2015-08-02T09:43:34Z", 
        "id": "627776747694649344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano - Un abultado Cristiano Ronaldo \u00a1Te lo tenemos! http://t.co/HF0exvh34S", 
        "created_at": "2015-08-02T09:50:28Z", 
        "id": "627778484257992704"
    }, 
    {
        "text": "RT @MUH_RIDWAN12: Cristiano Ronaldo makan merica, Oscar Cardozo kembalilah ke Benfica :') @NETSPORT_ID #NETSPORT_PANTUN #CarregaBenfica htt\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T09:51:10Z", 
        "id": "627778660272091136"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: \u00c9der: \"Fico contente por ser como Ronaldo e jogar na Premier League.\" http://t.co/iAFI6axXpx", 
        "created_at": "2015-08-02T10:01:57Z", 
        "id": "627781373294678016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-02T10:08:59Z", 
        "id": "627783144054345728"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T10:10:02Z", 
        "id": "627783408698159104"
    }, 
    {
        "text": "RT @MUH_RIDWAN12: Cristiano Ronaldo makan merica, Oscar Cardozo kembalilah ke Benfica :') @NETSPORT_ID #NETSPORT_PANTUN #CarregaBenfica htt\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T10:12:03Z", 
        "id": "627783915504320512"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: \u00c9der: \"Fico contente por ser como Ronaldo e jogar na Premier League.\" http://t.co/iAFI6axXpx", 
        "created_at": "2015-08-02T10:21:51Z", 
        "id": "627786380341583872"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Cristiano Ronaldo : \"Nunca pensei que um dia seria jogador profissional\" http://t.co/plRIDP1CW3 #desporto", 
        "created_at": "2015-08-02T10:31:21Z", 
        "id": "627788770281009152"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T10:38:59Z", 
        "id": "627790693516251136"
    }, 
    {
        "text": "RT @Zeh_Gato: A ilha que o Ronaldo ofereceu ao Jorge Mendes tem de ser grande, sen\u00e3o as mamas da mulher n\u00e3o cabem..", 
        "created_at": "2015-08-02T10:40:38Z", 
        "id": "627791106684637184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano - Un abultado Cristiano Ronaldo \u00a1Te lo tenemos! http://t.co/HF0exvh34S", 
        "created_at": "2015-08-02T10:50:31Z", 
        "id": "627793595601285120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #painting #art #cristiano #ronaldo #cristianoronaldo #realmadrid #portugal #spain http://t.co/a7t53zLhKn http://t.co/9g5GCfOfLx", 
        "created_at": "2015-08-02T10:58:59Z", 
        "id": "627795723593986048"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abNunca pensei que tivesse talento\u00bb #Cristiano #Portugal #selecaoportugal #realmadrid http://t.co/PE5wxDJdt3", 
        "created_at": "2015-08-02T11:04:11Z", 
        "id": "627797033110208512"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo: \u00abNunca pensei que tivesse talento\u00bb #Cristiano #Portugal #selecaoportugal #realmadrid http://t.co/PE5wxDJdt3", 
        "created_at": "2015-08-02T11:04:38Z", 
        "id": "627797146259951616"
    }, 
    {
        "text": "RT @na__barra: \"Elma by CR7\" \u00e9 o novo repelente para moscas q a irm\u00e3 de Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar!", 
        "created_at": "2015-08-02T11:10:24Z", 
        "id": "627798599250935808"
    }, 
    {
        "text": "Deputado Ronaldo Carletto apoia cria\u00e7\u00e3o de sede do TRF na Bahia: A cria\u00e7\u00e3o do Tribunal\u2026 http://t.co/MdglqWmH8l", 
        "created_at": "2015-08-02T11:11:20Z", 
        "id": "627798832588304384"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ser\u00e1 el padrino en la boda de Jorge Mendes que se celebra hoy en Foz (Portugal): http://t.co/wvPBtvZLqj", 
        "created_at": "2015-08-02T11:31:38Z", 
        "id": "627803940063682560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-02T11:46:41Z", 
        "id": "627807727771779072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  ilov Ronaldo\ud83d\ude0dC.R7 http://t.co/sFY4hfUNQA", 
        "created_at": "2015-08-02T11:49:46Z", 
        "id": "627808507274788864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo: \u00abNunca pensei que um dia seria jogador profissional\u00bb http://t.co/57NCkNpkZY", 
        "created_at": "2015-08-02T11:54:56Z", 
        "id": "627809807228125188"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Elegance with Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-02T11:55:09Z", 
        "id": "627809859027750912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Inglaterra - \u00c9der chegou ao Swansea para \"ser como Ronaldo\" http://t.co/aZ5sguhddp", 
        "created_at": "2015-08-02T11:55:19Z", 
        "id": "627809902765977600"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo: \u00abNunca pensei que tivesse talento\u00bb #Cristiano #Portugal #selecaoportugal #realmadrid http://t.co/PE5wxDJdt3", 
        "created_at": "2015-08-02T11:59:02Z", 
        "id": "627810837395316736"
    }, 
    {
        "text": "Se o casamento do Jorge Mendes tem este mediatismo todo, eu nem quero imaginar quando for do Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-02T12:09:56Z", 
        "id": "627813579736133632"
    }, 
    {
        "text": "RT @ggiestas: Se o casamento do Jorge Mendes tem este mediatismo todo, eu nem quero imaginar quando for do Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-02T12:13:05Z", 
        "id": "627814374019829760"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo: \u00abNunca pensei que tivesse talento\u00bb http://t.co/csc6tCaxe0 #desporto", 
        "created_at": "2015-08-02T12:15:04Z", 
        "id": "627814871443247104"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-02T12:17:30Z", 
        "id": "627815484767907843"
    }, 
    {
        "text": "Vou j\u00e1 para a porta de Serralves s\u00f3 para ver o Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-02T12:19:44Z", 
        "id": "627816047857541120"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo: \u00abNunca pensei que tivesse talento\u00bb #Cristiano #Portugal #selecaoportugal #realmadrid http://t.co/PE5wxDJdt3", 
        "created_at": "2015-08-02T12:24:48Z", 
        "id": "627817321436966914"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: \u00c9ric Abidal: \u00abGostei muito da atitude de Ronaldo quando estive doente\u00bb #ericabidal #cristianoronaldo http://t.co/RQjBq9qYUe", 
        "created_at": "2015-08-02T12:30:01Z", 
        "id": "627818633914400769"
    }, 
    {
        "text": "RT @rafaagnn: Cristiano Ronaldo, se quiseres dar-me uma Ilha tamb\u00e9m aceito. N\u00e3o precisa de ser muito grande, n\u00e3o sou esquisito.", 
        "created_at": "2015-08-02T12:52:11Z", 
        "id": "627824212485505025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  galatasaray hey ronaldo...", 
        "created_at": "2015-08-02T13:11:31Z", 
        "id": "627829078058471424"
    }, 
    {
        "text": "RT @na__barra: \"Elma by CR7\" \u00e9 o novo repelente para moscas q a irm\u00e3 de Ronaldo prepara-se para lan\u00e7ar!", 
        "created_at": "2015-08-02T13:12:15Z", 
        "id": "627829261190230016"
    }, 
    {
        "text": "jogador Cristiano Ronaldo, ofereceu uma ilha Grega ao empres\u00e1rio Jorge Mendes, como prenda de Casamento!", 
        "created_at": "2015-08-02T13:13:05Z", 
        "id": "627829471903678464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are the best player in the world i hope you always good. Messi is a good but not perfect. I hope to be like you Ronaldo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-08-02T13:38:00Z", 
        "id": "627835741318610944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Y Ronaldo Junior http://t.co/VR5m6GVXxo", 
        "created_at": "2015-08-02T13:40:09Z", 
        "id": "627836285558878208"
    }, 
    {
        "text": "RT @Omaakatugba: That's JORGE Mendez my friend .He is set to wed .C Ronaldo posted this on instagram nd wrote .Set to break sm hearts http:\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T13:56:28Z", 
        "id": "627840389236563968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Omaakatugba: That's JORGE Mendez my friend .He is set to wed .C Ronaldo posted this on instagram nd wrote .Set to break sm hearts http:\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T13:56:28Z", 
        "id": "627840391644082176"
    }, 
    {
        "text": "@justinbieber cristiano ronaldo or messi? #MTVHottest Justin Bieber", 
        "created_at": "2015-08-02T14:04:39Z", 
        "id": "627842448203620352"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - Assim vai Ronaldo ao casamento de Mendes http://t.co/2eS1EPYX3n", 
        "created_at": "2015-08-02T14:05:03Z", 
        "id": "627842549873512449"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Well done team. Man off the match thank you very much boys. #CR7 #7 #Cristiano #Ronaldo\u2026 https://t.co/4BBH27wftY", 
        "created_at": "2015-08-02T14:11:45Z", 
        "id": "627844237468549120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Hey Ronaldo you know I love you  because you the best bllayr football  now I don't think but I want you speak with  me", 
        "created_at": "2015-08-02T14:13:43Z", 
        "id": "627844730055823360"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-02T14:17:18Z", 
        "id": "627845633609576448"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - #Ronaldo: \u00ab#FIFA? Estou a lixar-me...\u00bb http://t.co/ZcKD11PZEW", 
        "created_at": "2015-08-02T14:25:34Z", 
        "id": "627847714269736965"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - #Ronaldo: \u00ab#FIFA? Estou a lixar-me...\u00bb http://t.co/ZcKD11PZEW", 
        "created_at": "2015-08-02T14:26:41Z", 
        "id": "627847993434222593"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abN\u00e3o quero saber da FIFA...\u00bb #ronaldo #fifa http://t.co/tMzv9fl4jT", 
        "created_at": "2015-08-02T14:27:36Z", 
        "id": "627848225748336640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Fotos - Assim vai Ronaldo ao casamento de Mendes http://t.co/2eS1EPYX3n", 
        "created_at": "2015-08-02T14:30:15Z", 
        "id": "627848893972238336"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-02T14:31:28Z", 
        "id": "627849197732143104"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T14:32:20Z", 
        "id": "627849418352496640"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - #Ronaldo: \u00ab#FIFA? Estou a lixar-me...\u00bb http://t.co/ZcKD11PZEW", 
        "created_at": "2015-08-02T14:32:50Z", 
        "id": "627849541987995648"
    }, 
    {
        "text": "Diz que Cristiano Ronaldo ofereceu uma ilha grega ao Jorge Mendes como prenda de casamento. \u00c9 t\u00e3o fonas que foi aos saldos. #fb", 
        "created_at": "2015-08-02T14:37:41Z", 
        "id": "627850763117699072"
    }, 
    {
        "text": "RT @goncalocvale: Diz que Cristiano Ronaldo ofereceu uma ilha grega ao Jorge Mendes como prenda de casamento. \u00c9 t\u00e3o fonas que foi aos saldo\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T14:42:53Z", 
        "id": "627852073338568704"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Chegada de CR7 para o casamento de Jorge Mendes Ronaldo chega ao Porto com amigo James Rodr\u00edguez.... http://t.co/CdBNMiWPfE", 
        "created_at": "2015-08-02T14:43:20Z", 
        "id": "627852186072973313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo suigeme plis soy el mayor idolo tuyo", 
        "created_at": "2015-08-02T14:44:22Z", 
        "id": "627852444693852160"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo e James Rodriguez vistos na cidade do Porto acompanhados com o seu empres\u00e1rio! Just saying... :P", 
        "created_at": "2015-08-02T14:51:04Z", 
        "id": "627854129105371136"
    }, 
    {
        "text": "RT @goncalocvale: Diz que Cristiano Ronaldo ofereceu uma ilha grega ao Jorge Mendes como prenda de casamento. \u00c9 t\u00e3o fonas que foi aos saldo\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T14:54:12Z", 
        "id": "627854917630337024"
    }, 
    {
        "text": "RT @AntonioJCCunha: VIDEO: Chegada de CR7 para o casamento de Jorge Mendes Ronaldo chega ao Porto com amigo James Rodr\u00edguez.... http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T14:54:18Z", 
        "id": "627854944045916160"
    }, 
    {
        "text": "RT @goncalocvale: Diz que Cristiano Ronaldo ofereceu uma ilha grega ao Jorge Mendes como prenda de casamento. \u00c9 t\u00e3o fonas que foi aos saldo\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T14:55:07Z", 
        "id": "627855150187720704"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo: \u00abN\u00e3o quero saber da FIFA...\u00bb http://t.co/JfwKOV2COQ #desporto", 
        "created_at": "2015-08-02T14:57:33Z", 
        "id": "627855760735600640"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo: \u00abNunca pensei que tivesse talento para ser profissional\u00bb http://t.co/F45f68gAhP #desporto", 
        "created_at": "2015-08-02T15:10:55Z", 
        "id": "627859125062373376"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo n\u00e3o falhava! https://t.co/pnXVutVln9", 
        "created_at": "2015-08-02T15:18:23Z", 
        "id": "627861005977186304"
    }, 
    {
        "text": "RT @FootyAccums: @FootyAccums would Ronaldo have scored that? :/", 
        "created_at": "2015-08-02T15:19:42Z", 
        "id": "627861338254127104"
    }, 
    {
        "text": "RT @UberFootbalI: Cristiano Ronaldo has given his agent Jorge Mendes, who's getting married today, a Greek island as a wedding present. htt\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T15:24:41Z", 
        "id": "627862592766275584"
    }, 
    {
        "text": "RT @deocleciano1972: Estou farto de me rir!!! Obrigado, CMTV!  Ronaldo a entrar na igreja e os comentadores n\u00e3o sabiam quem era ahahahahahah", 
        "created_at": "2015-08-02T15:25:13Z", 
        "id": "627862726006689792"
    }, 
    {
        "text": "RT @UberFootbalI: Cristiano Ronaldo has given his agent Jorge Mendes, who's getting married today, a Greek island as a wedding present. htt\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T15:27:24Z", 
        "id": "627863273262718976"
    }, 
    {
        "text": "RT @oautor: Cristiano Ronaldo e James Rodriguez vistos na cidade do Porto acompanhados com o seu empres\u00e1rio! Just saying... :P", 
        "created_at": "2015-08-02T15:27:39Z", 
        "id": "627863336076623872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Copa90: Mourinho: Hazard is better than Ronaldo https://t.co/dKE2xw1w8k", 
        "created_at": "2015-08-02T15:27:41Z", 
        "id": "627863344729427968"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo ofereceu uma ilha Grega a Jorge Mendes, o seu agente. \u00c0 Irina Shayk ofereceu um bote salva-vidas...", 
        "created_at": "2015-08-02T15:34:16Z", 
        "id": "627865004562350080"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Oferece ilha grega ao amigo http://t.co/jltrwxH9Zj", 
        "created_at": "2015-08-02T15:45:04Z", 
        "id": "627867719560400896"
    }, 
    {
        "text": "wheres hazard that is better than ronaldo.... stupid and rubish analysis... crazy....", 
        "created_at": "2015-08-02T15:54:37Z", 
        "id": "627870123706159104"
    }, 
    {
        "text": "RT @YemiCastano: BREAKING: A U.S Navy Seal Team has been sent to London to look for the better-than-Ronaldo, Eden Hazard. http://t.co/eX6ah\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T15:57:01Z", 
        "id": "627870726125711360"
    }, 
    {
        "text": "RT @biolakazeem: Lessons from the game: Hazard is better than Ronaldo. Falcao at 130k a week is a great signing.", 
        "created_at": "2015-08-02T15:58:58Z", 
        "id": "627871220147560452"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristiwnoo: O Cristiano Ronaldo comprou uma ilha na Gr\u00e9cia para o Jorge Mendes, eu preciso de amgs assim na minha vida", 
        "created_at": "2015-08-02T16:04:57Z", 
        "id": "627872725625925632"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristiwnoo: O Cristiano Ronaldo comprou uma ilha na Gr\u00e9cia para o Jorge Mendes, eu preciso de amgs assim na minha vida", 
        "created_at": "2015-08-02T16:05:27Z", 
        "id": "627872848988794880"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristiwnoo: O Cristiano Ronaldo comprou uma ilha na Gr\u00e9cia para o Jorge Mendes, eu preciso de amgs assim na minha vida", 
        "created_at": "2015-08-02T16:06:03Z", 
        "id": "627873002970083328"
    }, 
    {
        "text": "RT @UberFootbalI: Cristiano Ronaldo at 23 vs Eden Hazard at 24 http://t.co/taPrsptgNE", 
        "created_at": "2015-08-02T16:06:08Z", 
        "id": "627873024000327680"
    }, 
    {
        "text": "JJ vai-se embebedar com ROnaldo e vai convence-lo a vir para o Sporting", 
        "created_at": "2015-08-02T16:10:12Z", 
        "id": "627874044235415552"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Jose Mourinho: \"Eden Hazard is better than Cristiano Ronaldo\" http://t.co/Iq8asgElpc", 
        "created_at": "2015-08-02T16:10:34Z", 
        "id": "627874137529315328"
    }, 
    {
        "text": "RT @muitonojo: JJ vai-se embebedar com ROnaldo e vai convence-lo a vir para o Sporting", 
        "created_at": "2015-08-02T16:10:43Z", 
        "id": "627874174678208513"
    }, 
    {
        "text": "RT @muitonojo: JJ vai-se embebedar com ROnaldo e vai convence-lo a vir para o Sporting", 
        "created_at": "2015-08-02T16:16:53Z", 
        "id": "627875726126096384"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Cristiano Ronaldo at 23 vs Eden Hazard at 24 http://t.co/AxDi6QQOkO", 
        "created_at": "2015-08-02T16:18:24Z", 
        "id": "627876110102102016"
    }, 
    {
        "text": "Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T16:21:53Z", 
        "id": "627876986279620608"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T16:23:29Z", 
        "id": "627877390220439552"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T16:24:36Z", 
        "id": "627877670769004544"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T16:30:26Z", 
        "id": "627879137206792192"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T16:31:07Z", 
        "id": "627879309693308928"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T16:34:02Z", 
        "id": "627880045034532865"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T16:41:57Z", 
        "id": "627882036687208449"
    }, 
    {
        "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @ashstudio7 http://t.co/dFfhVBIAPr Cristiano Ronaldo tells his son to go greet Lionel Messi in", 
        "created_at": "2015-08-02T16:47:44Z", 
        "id": "627883489652772864"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo chega com Jorge Mendes \u00e0 igreja http://t.co/LSvUWjQ17Q Ler http://t.co/Qwiusw7mmD", 
        "created_at": "2015-08-02T16:57:03Z", 
        "id": "627885834256056320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo I save all your pictures please let it follow you on Twitter , follow me on Twitter I!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!", 
        "created_at": "2015-08-02T16:59:55Z", 
        "id": "627886558335643649"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheKenyanPost: ICYMI: Hazard not in Ronaldo class, Sanchez can match him, Wenger disagrees with Mourinho. http://t.co/yRCDJLkGaQ http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T16:59:59Z", 
        "id": "627886574617931776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, eres el mejor del mundo", 
        "created_at": "2015-08-02T17:02:16Z", 
        "id": "627887148839096320"
    }, 
    {
        "text": "Saying Hazard is better than Ronaldo is why Chelsea lost, they could forgive his arrogance and pride but blasphemy is unforgivable", 
        "created_at": "2015-08-02T17:09:28Z", 
        "id": "627888960862351360"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoshAdeshina: Saying Hazard is better than Ronaldo is why Chelsea lost, they could forgive his arrogance and pride but blasphemy is unf\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T17:11:54Z", 
        "id": "627889574317060097"
    }, 
    {
        "text": "RT @JoshAdeshina: Saying Hazard is better than Ronaldo is why Chelsea lost, they could forgive his arrogance and pride but blasphemy is unf\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T17:12:52Z", 
        "id": "627889815036542976"
    }, 
    {
        "text": "RT @WelBeast: You owe the entire footballing world an apology for Saying Eden Hazard is better than Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-02T17:15:29Z", 
        "id": "627890475480023040"
    }, 
    {
        "text": "RT @WelBeast: You owe the entire footballing world an apology for Saying Eden Hazard is better than Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-02T17:18:35Z", 
        "id": "627891253846392832"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Um dos melhores contra-ataques da hist\u00f3ria da UCL, gol de Cristiano Ronaldo - Arsenal x Manchester United (2009) http://t.co/y\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T17:20:46Z", 
        "id": "627891803656704000"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Ronaldo fica furioso quando questionado sobre os esc\u00e2ndalos da FIFA em entrevista \u00e0 CNN. http://t.co/0dQZOTqy4O", 
        "created_at": "2015-08-02T17:24:40Z", 
        "id": "627892784217915392"
    }, 
    {
        "text": "@JoshAdeshina Hazard is better dan Ronaldo is rude and false but it's not blasphemy.If he said hazard is better Dan Messi den dats BLASPHEMY", 
        "created_at": "2015-08-02T17:34:10Z", 
        "id": "627895175977795584"
    }, 
    {
        "text": "RT @marca: Cristiano Ronaldo, testigo en la boda de Jorge Mendes http://t.co/7z2KFsvrRE http://t.co/X4VuR7QFPr", 
        "created_at": "2015-08-02T17:48:15Z", 
        "id": "627898720449888256"
    }, 
    {
        "text": "O Cristiano Ronaldo est\u00e1 com cara de parvo ... oh wait ... https://t.co/zhd1zfkEf0", 
        "created_at": "2015-08-02T17:49:42Z", 
        "id": "627899086801387520"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T17:56:18Z", 
        "id": "627900746009329664"
    }, 
    {
        "text": "RT @ZorGabor: O Cristiano Ronaldo est\u00e1 com cara de parvo ... oh wait ... https://t.co/zhd1zfkEf0", 
        "created_at": "2015-08-02T17:56:43Z", 
        "id": "627900853085716480"
    }, 
    {
        "text": "Adorava ver a irm\u00e3 do Ronaldo, b\u00eabada, chatear-se com o irm\u00e3o no casamento do Jorge Mendes:  K\u00e1tia: V\u00e1 l\u00e1 mano!\u2026 http://t.co/FjgVkhzJBz", 
        "created_at": "2015-08-02T17:57:03Z", 
        "id": "627900933939204096"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Cristiano Ronaldo no casamento de Jorge Mendes CMTV captou Ronaldo a sair da igreja.... http://t.co/Dkglhfpqw9", 
        "created_at": "2015-08-02T17:58:05Z", 
        "id": "627901197400317953"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T18:01:50Z", 
        "id": "627902139763937280"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T18:02:06Z", 
        "id": "627902207476809728"
    }, 
    {
        "text": "@R3V0LT3D O RONALDO HOJE FOI A UM CASAMENTO AQUI AI BEROS", 
        "created_at": "2015-08-02T18:09:38Z", 
        "id": "627904100680761344"
    }, 
    {
        "text": "RT @marca: Cristiano Ronaldo, testigo en la boda de Jorge Mendes http://t.co/7z2KFsvrRE http://t.co/X4VuR7QFPr", 
        "created_at": "2015-08-02T18:25:11Z", 
        "id": "627908016290013184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo offre une \u00eele grecque \u00e0 son agent comme cadeau de mariage... http://t.co/nFN2U0AyAx", 
        "created_at": "2015-08-02T18:26:37Z", 
        "id": "627908375402151936"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Ronaldo fica furioso quando questionado sobre os esc\u00e2ndalos da FIFA em entrevista \u00e0 CNN. http://t.co/0dQZOTqy4O", 
        "created_at": "2015-08-02T18:26:44Z", 
        "id": "627908404514848769"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T18:27:26Z", 
        "id": "627908583645138944"
    }, 
    {
        "text": "Quando se soube que Ronaldo ofereceu uma ilha a Jorge Mendes, acredito que muitos madeirenses pensaram que iam ser despejados!", 
        "created_at": "2015-08-02T18:33:21Z", 
        "id": "627910069049536512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Hey Ronaldo how are you can I be your friend please speak with me yes or no this is my tuetr I love eeeeee you", 
        "created_at": "2015-08-02T18:37:50Z", 
        "id": "627911198051139584"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 prendas e prendas... Cristiano Ronaldo oferece ilha grega a Jorge Mendes http://t.co/ByMtAudDL5 http://t.co/yJ5044ULMB", 
        "created_at": "2015-08-02T18:38:07Z", 
        "id": "627911269429809152"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T18:47:17Z", 
        "id": "627913575420592128"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: H\u00e1 prendas e prendas... Cristiano Ronaldo oferece ilha grega a Jorge Mendes http://t.co/ByMtAudDL5 http://t.co/yJ5044ULMB", 
        "created_at": "2015-08-02T18:47:35Z", 
        "id": "627913654546120704"
    }, 
    {
        "text": "E voc\u00eas que n\u00e3o se calam com o que o Ronaldo ofereceu ao outro. Se tem dinheiro para isso e muito mais, \u00e9 perfeitamente normal.", 
        "created_at": "2015-08-02T18:58:01Z", 
        "id": "627916277621891072"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: E voc\u00eas que n\u00e3o se calam com o que o Ronaldo ofereceu ao outro. Se tem dinheiro para isso e muito mais, \u00e9 perfeitamente norma\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T18:58:25Z", 
        "id": "627916380336193536"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: E voc\u00eas que n\u00e3o se calam com o que o Ronaldo ofereceu ao outro. Se tem dinheiro para isso e muito mais, \u00e9 perfeitamente norma\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T18:58:35Z", 
        "id": "627916422111473664"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T18:58:36Z", 
        "id": "627916425575956480"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Jose Mourinho: \"Eden Hazard is better than Cristiano Ronaldo\" http://t.co/Iq8asgElpc", 
        "created_at": "2015-08-02T19:07:18Z", 
        "id": "627918614201548800"
    }, 
    {
        "text": "RT @muitonojo: JJ vai-se embebedar com ROnaldo e vai convence-lo a vir para o Sporting", 
        "created_at": "2015-08-02T19:08:53Z", 
        "id": "627919012769472512"
    }, 
    {
        "text": "RT @RuiASousa: Ronaldo oferece uma ilha a Jorge Mendes. Santos Silva dava a conta banc\u00e1ria a S\u00f3crates. Tenho de come\u00e7ar a fazer amigos.", 
        "created_at": "2015-08-02T19:13:12Z", 
        "id": "627920099064868864"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mbento00: Como \u00e9 que o Ronaldo embrulhou a Ilha?", 
        "created_at": "2015-08-02T19:14:53Z", 
        "id": "627920522291097601"
    }, 
    {
        "text": "Portanto, Ronaldo foi ao casamento de Jorge Mendes engatar mi\u00fadas \u00e9 isso, n\u00e3o \u00e9?", 
        "created_at": "2015-08-02T19:15:36Z", 
        "id": "627920702243475457"
    }, 
    {
        "text": "Pergunto-me se o ramo da noiva caiu nas m\u00e3os de Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-08-02T19:16:18Z", 
        "id": "627920878764969984"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo s\u00f3 aceitava ser padrinho de Jorge Mendes se fosse \u00e0 espanhola. Mendes recusou.", 
        "created_at": "2015-08-02T19:35:04Z", 
        "id": "627925603568754688"
    }, 
    {
        "text": "RT @netmane: Ronaldo s\u00f3 aceitava ser padrinho de Jorge Mendes se fosse \u00e0 espanhola. Mendes recusou.", 
        "created_at": "2015-08-02T19:35:16Z", 
        "id": "627925652591788032"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: H\u00e1 prendas e prendas... Cristiano Ronaldo oferece ilha grega a Jorge Mendes http://t.co/ByMtAudDL5 http://t.co/yJ5044ULMB", 
        "created_at": "2015-08-02T19:39:56Z", 
        "id": "627926827772825600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo to wedding of Jorge Mendes http://t.co/ck6ipDKEkT", 
        "created_at": "2015-08-02T19:47:45Z", 
        "id": "627928792410009600"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo ofereceu uma ilha grega ao jorge mendes... ah pronto...", 
        "created_at": "2015-08-02T19:48:14Z", 
        "id": "627928915508637696"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T19:52:59Z", 
        "id": "627930111145299968"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T19:57:22Z", 
        "id": "627931212917657600"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ofereceu uma ilha a Jorge Mendes. Infelizmente est\u00e1 falida... #Grexit", 
        "created_at": "2015-08-02T19:58:27Z", 
        "id": "627931485459361792"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ofereceu uma ilha grega a Jorge Mendes. Infelizmente est\u00e1 falida... #Grexit", 
        "created_at": "2015-08-02T19:59:00Z", 
        "id": "627931625272295425"
    }, 
    {
        "text": "Mulher fica irritada porque chamou pelo Ronaldo \u00e0 entrada da igreja e ele nem se voltou, n\u00e3o fosse parva e ficasse em casa, parolice.", 
        "created_at": "2015-08-02T20:01:04Z", 
        "id": "627932144585867265"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes chega \u00e0 ilha que Ronaldo lhe ofereceu e a primeira coisa que v\u00ea \u00e9 a asa de um avi\u00e3o!", 
        "created_at": "2015-08-02T20:02:27Z", 
        "id": "627932492616609798"
    }, 
    {
        "text": "RT @netmane: Ronaldo s\u00f3 aceitava ser padrinho de Jorge Mendes se fosse \u00e0 espanhola. Mendes recusou.", 
        "created_at": "2015-08-02T20:06:01Z", 
        "id": "627933390323515393"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T20:06:29Z", 
        "id": "627933508388921345"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #standard #boom @realmadriden #goal #PES #proevo #PESGENIUS #takeabow #rocket #Ronaldo #RMFC #RealMadrid http://t.co/ItcSf1PgBL", 
        "created_at": "2015-08-02T20:08:14Z", 
        "id": "627933949998854144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Is Now The Most Popular Social Media Figure On The Planet (See Full List) https://t.co/Zw51XPm3eV", 
        "created_at": "2015-08-02T20:27:59Z", 
        "id": "627938920903409668"
    }, 
    {
        "text": "Pobre noiva do Jorge Mendes. A \u00faltima coisa que queria no meu casamento era o Cristiano Ronaldo como convidado a roubar-me o protagonismo!", 
        "created_at": "2015-08-02T20:29:01Z", 
        "id": "627939178626609156"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo padrino de Jorge Mendes en su boda. Que guapo y radiante que va. Dispuesto a romper todos los corazones! #Guapo #MyLove", 
        "created_at": "2015-08-02T20:30:01Z", 
        "id": "627939428753874944"
    }, 
    {
        "text": "E aten\u00e7\u00e3o, Cristiano Ronaldo vai pegar na mini Sagres... E foi de penalti! mais um para o CR7", 
        "created_at": "2015-08-02T20:33:01Z", 
        "id": "627940186584973317"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo \"I don't care about Fifa and Qatar! I don't give a f**k! Speaking about Fifa, come on\".AMEN", 
        "created_at": "2015-08-02T20:37:21Z", 
        "id": "627941276705550336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hiiii Ronaldo ! I saw a dream of getting a pair of ur autographed football shoes .Can it be fulfilled ? Please", 
        "created_at": "2015-08-02T20:37:36Z", 
        "id": "627941339271839744"
    }, 
    {
        "text": "se o Jorge Mendes pediu para dar os presentes a institui\u00e7\u00f5es de caridade, qual foi a miseric\u00f3rdia que ficou com a ilha que o Ronaldo deu?", 
        "created_at": "2015-08-02T20:45:55Z", 
        "id": "627943433852821504"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T20:50:00Z", 
        "id": "627944457846030337"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T20:50:26Z", 
        "id": "627944567795531777"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T20:50:38Z", 
        "id": "627944619628740608"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T20:51:01Z", 
        "id": "627944714294194176"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T20:51:17Z", 
        "id": "627944782896214016"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T20:52:25Z", 
        "id": "627945067735552000"
    }, 
    {
        "text": "Por acaso sempre quis uma ilha grega, devia ter convidado o Ronaldo quando me casei.", 
        "created_at": "2015-08-02T20:57:36Z", 
        "id": "627946373044957184"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo deu 1ilha grega a JMendes. Se fosse c\u00e1 a Catarina, Jer\u00f3nimo&amp;Galamba j\u00e1 estavam a dar 1conf de impr s/ a venda d p\u00e1tria a estrang\u00bas", 
        "created_at": "2015-08-02T21:02:31Z", 
        "id": "627947611689979904"
    }, 
    {
        "text": "O #Ronaldo deu uma ilha grega a Jorge Mendes como presente de casamento.  Se fosse c\u00e1, a Catarina, o Jer\u00f3nimo e o... http://t.co/9SxYYyKRNG", 
        "created_at": "2015-08-02T21:04:15Z", 
        "id": "627948046677053443"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T21:05:32Z", 
        "id": "627948370204749824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO :\" I don't give a FUCK about FIFA : https://t.co/iiN2yBr085", 
        "created_at": "2015-08-02T21:05:36Z", 
        "id": "627948384951910401"
    }, 
    {
        "text": "@vicente79 o Ronaldo...ofereceu-lhe uma ilha grega... -.-", 
        "created_at": "2015-08-02T21:08:42Z", 
        "id": "627949164647849984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo le regal\u00f3 una isla en Grecia como regalo de bodas a Jorge Mendes, su representante actual. http://t.co/9fcC906qqS", 
        "created_at": "2015-08-02T21:08:54Z", 
        "id": "627949217512722432"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T21:12:00Z", 
        "id": "627949995929530368"
    }, 
    {
        "text": "RT @isabelsantiago_: #Ronaldo deu 1ilha grega a JMendes. Se fosse c\u00e1 a Catarina, Jer\u00f3nimo&amp;Galamba j\u00e1 estavam a dar 1conf de impr s/ a venda\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T21:15:05Z", 
        "id": "627950771204702208"
    }, 
    {
        "text": "RT @OCaoDanado: Pergunto-me se o ramo da noiva caiu nas m\u00e3os de Cristiano Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-08-02T21:17:32Z", 
        "id": "627951390200057856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has bought his agent a Greek Island for a wedding present...", 
        "created_at": "2015-08-02T21:21:16Z", 
        "id": "627952329950658561"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo: \u00abN\u00e3o quero saber da FIFA...\u00bb #ronaldo #fifa http://t.co/tMzv9fl4jT", 
        "created_at": "2015-08-02T21:23:47Z", 
        "id": "627952961562521600"
    }, 
    {
        "text": "RT @ricardocataluna: Esta \u00e9 a ilha grega que Ronaldo comprou a Jorge Mendes. A Ilha de Tetis. http://t.co/3z69RAewBg", 
        "created_at": "2015-08-02T21:24:53Z", 
        "id": "627953236750827520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano - Un abultado Cristiano Ronaldo \u00a1Te lo tenemos! http://t.co/HF0exvh34S", 
        "created_at": "2015-08-02T21:27:36Z", 
        "id": "627953922682916868"
    }, 
    {
        "text": "RT @UberFootbalI: Mourinho says Hazard is better than Cristiano Ronaldo... http://t.co/dS7RVak4ds", 
        "created_at": "2015-08-02T21:31:02Z", 
        "id": "627954786256732160"
    }, 
    {
        "text": "RT @GeniusFootball: Jose Mourinho: \"Eden Hazard is better than Cristiano Ronaldo\" http://t.co/Iq8asgElpc", 
        "created_at": "2015-08-02T21:33:37Z", 
        "id": "627955437346930688"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal @alexbagereal  Em um time do @ManUtd que tinha Rooney , Tevez e Cristiano Ronaldo at\u00e9 eu ganharia t\u00edtulos .", 
        "created_at": "2015-08-02T21:39:34Z", 
        "id": "627956932175859713"
    }, 
    {
        "text": "Eu acho que o Ronaldo ofereceu uma filha grega e algo se perdeu nas not\u00edcias", 
        "created_at": "2015-08-02T21:41:04Z", 
        "id": "627957309176696833"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo oferece ilha grega a Jorge Mendes http://t.co/xv6Wx12keQ", 
        "created_at": "2015-08-02T21:43:09Z", 
        "id": "627957836098703360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hoy!! http://t.co/HiO2aks8Vl", 
        "created_at": "2015-08-02T21:46:37Z", 
        "id": "627958705947078657"
    }, 
    {
        "text": "Ent\u00e3o n\u00e3o era o Prata? RT @20m: Cristiano Ronaldo, padrino de la boda de Jorge Mendes http://t.co/F7OsZItohD http://t.co/fGzBESXJ7B", 
        "created_at": "2015-08-02T21:52:34Z", 
        "id": "627960204672520192"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerapaz: Ent\u00e3o n\u00e3o era o Prata? RT @20m: Cristiano Ronaldo, padrino de la boda de Jorge Mendes http://t.co/F7OsZItohD http://t.co/fGzBE\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T21:53:32Z", 
        "id": "627960448147701760"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiagosks: E voc\u00eas que n\u00e3o se calam com o que o Ronaldo ofereceu ao outro. Se tem dinheiro para isso e muito mais, \u00e9 perfeitamente norma\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T21:58:46Z", 
        "id": "627961763737280513"
    }, 
    {
        "text": "RT @TeamRonaldo: This happens when you play with Ronaldo. http://t.co/OgKLvGkvs3", 
        "created_at": "2015-08-02T22:03:27Z", 
        "id": "627962943997673472"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreia_rocha8: N\u00e3o sei como \u00e9 que um portugu\u00eas consegue n\u00e3o ter orgulho no Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-02T22:04:28Z", 
        "id": "627963201888649217"
    }, 
    {
        "text": "RT @cristiwnoo: O Cristiano Ronaldo comprou uma ilha na Gr\u00e9cia para o Jorge Mendes, eu preciso de amgs assim na minha vida", 
        "created_at": "2015-08-02T22:07:49Z", 
        "id": "627964045010829312"
    }, 
    {
        "text": "RT @SLolB1908: O Ronaldo deu uma ilha ao Jorge Mendes como prenda de casamento, o Vieira deu um jogador da forma\u00e7\u00e3o. #MelhorForma\u00e7\u00e3oDoSeixal", 
        "created_at": "2015-08-02T22:11:30Z", 
        "id": "627964969489965057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-02T22:16:28Z", 
        "id": "627966217970565120"
    }, 
    {
        "text": "RT @AdoroPIeonasmos: o casamento \u00e9 do jorge mas o centro das aten\u00e7\u00f5es \u00e9 o ronaldo, nada de anormal", 
        "created_at": "2015-08-02T22:29:54Z", 
        "id": "627969600597159936"
    }, 
    {
        "text": "Portanto o Lorenzo Carvalho era mau porque exibia demasiado o bling-bling mas o Ronaldo oferecer uma ilha ao outro \u00e9 na boa", 
        "created_at": "2015-08-02T22:44:04Z", 
        "id": "627973167236149250"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreia_rocha8: N\u00e3o sei como \u00e9 que um portugu\u00eas consegue n\u00e3o ter orgulho no Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-02T22:51:28Z", 
        "id": "627975026260750336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/6stkp2J4gR", 
        "created_at": "2015-08-02T22:54:58Z", 
        "id": "627975910155780096"
    }, 
    {
        "text": "RT @patricia_lopesc: Se o Ronaldo quiser pd ser o meu padrinho de casamento n\u00e3o me importo, e estou dispon\u00edvel para receber uma ilha ou dua\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T23:00:34Z", 
        "id": "627977316258455554"
    }, 
    {
        "text": "O presente do Ronaldo inclui Porto Santo?", 
        "created_at": "2015-08-02T23:05:11Z", 
        "id": "627978477933830144"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo se irritou em uma entrevista hoje e soltou um: \u201cI don't give a fuck about FIFA and Qatar\" http://t.co/hTu7sq\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T23:23:29Z", 
        "id": "627983083573248000"
    }, 
    {
        "text": "Lulz RT @futmais: \u00c9der: \"Fico contente por ser como Ronaldo e jogar na Premier League.\" https://t.co/rIy5a3FBMi", 
        "created_at": "2015-08-02T23:30:37Z", 
        "id": "627984880815742976"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo se irritou em uma entrevista hoje e soltou um: \u201cI don't give a fuck about FIFA and Qatar\" http://t.co/hTu7sq\u2026", 
        "created_at": "2015-08-02T23:39:33Z", 
        "id": "627987127473688576"
    }, 
    {
        "text": "@MrDuckstep then Ronaldo came along and became the top scorer", 
        "created_at": "2015-08-02T23:44:50Z", 
        "id": "627988456904503296"
    }, 
    {
        "text": "@rsantos50 don't like ronaldo or mourinho", 
        "created_at": "2015-08-02T23:45:12Z", 
        "id": "627988549233676288"
    }, 
    {
        "text": "@MrDuckstep i don't really care for ronaldo. used to like mourinho more though", 
        "created_at": "2015-08-02T23:46:12Z", 
        "id": "627988801667862528"
    }, 
    {
        "text": "@rsantos50 like ronaldo as a human being but as a player his arrogance is fucking horrible", 
        "created_at": "2015-08-02T23:46:41Z", 
        "id": "627988925026594816"
    }, 
    {
        "text": "@rsantos50 did ronaldo actually buy mendes an island", 
        "created_at": "2015-08-02T23:53:22Z", 
        "id": "627990605226975232"
    }
]