[
    {
        "text": "@Cristiano I love your hair cut,I think I will do the same to my hair..love yah ronaldo..am a footballer http://t.co/H4AB7eg26J", 
        "created_at": "2015-08-06T00:05:37Z", 
        "id": "629080851553239040"
    }, 
    {
        "text": "RT @UberFootbalI: Simply Cristiano Ronaldo! https://t.co/oLV4uXPGJz", 
        "created_at": "2015-08-06T00:27:12Z", 
        "id": "629086282363314176"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O Ronaldo disfar\u00e7ou-se de sem abrigo e dizem-me que ficou parecido comigo. Penso que esta frase j\u00e1 \u00e9 triste o... http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T00:32:06Z", 
        "id": "629087514855403520"
    }, 
    {
        "text": "\u00c9 ele \u00e9 o ronaldo! #ronaldo #comacamisoladobenfica #vaosonhando #flyemirates #l4l #vilamoura #algarve #fdsquecalor \u2026 http://t.co/aTWfPCIg3i", 
        "created_at": "2015-08-06T00:34:46Z", 
        "id": "629088188448022528"
    }, 
    {
        "text": "que puta de mania voc\u00eas dizerem que amam o Ronaldo...e  que quem n\u00e3o gosta n\u00e3o \u00e9 patriota..idevos foder", 
        "created_at": "2015-08-06T00:35:04Z", 
        "id": "629088261265338368"
    }, 
    {
        "text": "o Ronaldo \u00e9 portugu\u00eas..e todos tem de gostar dele..o hitler era alem\u00e3o...porque \u00e9 que ningu\u00e9m gosta dele ???? enfim....", 
        "created_at": "2015-08-06T00:36:25Z", 
        "id": "629088604099321856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mostrou seu novo \"brinquedinho\" na sua conta do Instagram... http://t.co/NKidxkNTCS", 
        "created_at": "2015-08-06T00:45:34Z", 
        "id": "629090905090334720"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo triplica efic\u00e1cia no Real Madrid http://t.co/TTj259yW2C #dnoticias", 
        "created_at": "2015-08-06T01:16:33Z", 
        "id": "629098704075517952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Corpodormente: O Ronaldo disfar\u00e7ou-se de sem abrigo e dizem-me que ficou parecido comigo. Penso que esta frase j\u00e1 \u00e9 triste o... http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T01:38:38Z", 
        "id": "629104260907696132"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo N\u00f3s precisamos de ti no Monstro de Alvalade! Vem acabar a tua carreira no teu clube de cora\u00e7ao comandante :)", 
        "created_at": "2015-08-06T01:45:01Z", 
        "id": "629105868164997120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  its not ur hairstyle that we love dear ronaldo. we love ur football .best nepal.", 
        "created_at": "2015-08-06T01:58:37Z", 
        "id": "629109289911586816"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Imagina se \u00e9 o Cristiano Ronaldo fazendo isso http://t.co/c5dxEtSYoh", 
        "created_at": "2015-08-06T02:02:41Z", 
        "id": "629110314085281793"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: Lionel Messi losing his head against Roma tonight. Imagine the uproar if Cristiano Ronaldo did that. http://t.co/HbClE\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T02:53:53Z", 
        "id": "629123199146569728"
    }, 
    {
        "text": "La Liga News: 4 August 2015; Cristiano Ronaldo Buys Island as Gift, Will Miss Audi Cup... http://t.co/iz7rYPHE9W http://t.co/Wd8uZjhz2A", 
        "created_at": "2015-08-06T03:51:26Z", 
        "id": "629137680907898881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano this's best video about cristiano ronaldo http://t.co/EFLMjPqGU3", 
        "created_at": "2015-08-06T04:45:10Z", 
        "id": "629151204203892736"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-06T04:53:59Z", 
        "id": "629153422298644480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo played #Soccer in Disguise and nobody recognized him  Read @ http://t.co/28VDjFolE8 #CR7 #Football http://t.co/VisqcmsJiP", 
        "created_at": "2015-08-06T05:15:25Z", 
        "id": "629158815787692033"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Imagina se \u00e9 o Cristiano Ronaldo fazendo isso http://t.co/c5dxEtSYoh", 
        "created_at": "2015-08-06T05:27:48Z", 
        "id": "629161930763182080"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo: \u00abTento ser o melhor em tudo o que fa\u00e7o\u00bb http://t.co/BOgG3AvTOe #desporto", 
        "created_at": "2015-08-06T05:28:04Z", 
        "id": "629161999117651968"
    }, 
    {
        "text": "RT @Kolbsxfcuk: Messi is God Ronaldo not https://t.co/OHMDgB0iW7", 
        "created_at": "2015-08-06T05:30:24Z", 
        "id": "629162586995564544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T05:53:42Z", 
        "id": "629168447994249216"
    }, 
    {
        "text": "RT @AllFootballLive: Lionel Messi losing his head against Roma tonight. Imagine the uproar if Cristiano Ronaldo did that. http://t.co/LO5Jz\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T06:54:44Z", 
        "id": "629183811302105088"
    }, 
    {
        "text": "RT @TrustyTransfers: Twitter would break if Cristiano Ronaldo reacted like this... http://t.co/WhwARaWUk2", 
        "created_at": "2015-08-06T07:05:00Z", 
        "id": "629186391847604224"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tem uma nova \"bomba\" na garagem  http://t.co/Cf9GdUqlX5", 
        "created_at": "2015-08-06T07:10:09Z", 
        "id": "629187689942749185"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-06T07:17:23Z", 
        "id": "629189509100519424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo hiding in plain sight. A really simple stunt. http://t.co/UQh0hY1rfa", 
        "created_at": "2015-08-06T07:40:41Z", 
        "id": "629195372729077760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-06T07:54:41Z", 
        "id": "629198894971228160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Good morning Cristiano Ronaldo  I'm alwaled I love you please speak with me in my tuetr", 
        "created_at": "2015-08-06T08:09:45Z", 
        "id": "629202688656314368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I beg you ronaldo Sunday to Indonesia", 
        "created_at": "2015-08-06T08:16:11Z", 
        "id": "629204309071147008"
    }, 
    {
        "text": "@scpesanossafe @Clubite @Sporting_CP Sporting CP-MU Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T08:44:22Z", 
        "id": "629211400775290880"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Game tonight\u26bd\ufe0f #CR7 #7 #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #Handsome #LATEPOST\u2026 https://t.co/DxR7j4BE9I", 
        "created_at": "2015-08-06T08:59:22Z", 
        "id": "629215173006520320"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/Ii4MAHDOI2", 
        "created_at": "2015-08-06T09:04:15Z", 
        "id": "629216402923233280"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:04:54Z", 
        "id": "629216568719867904"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:05:28Z", 
        "id": "629216709572972544"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb", 
        "created_at": "2015-08-06T09:07:00Z", 
        "id": "629217096170381312"
    }, 
    {
        "text": "RT @scpesanossafe: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb", 
        "created_at": "2015-08-06T09:08:07Z", 
        "id": "629217377146769408"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:08:08Z", 
        "id": "629217380040867841"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:09:04Z", 
        "id": "629217614120792064"
    }, 
    {
        "text": "RT @scpesanossafe: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb", 
        "created_at": "2015-08-06T09:10:17Z", 
        "id": "629217922045640704"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb http://t.co/LucnwJRwZy #desporto", 
        "created_at": "2015-08-06T09:18:56Z", 
        "id": "629220099027660800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T09:23:44Z", 
        "id": "629221306286739456"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \u00abAus\u00eancia de t\u00edtulos na sele\u00e7\u00e3o continua atravessada na garganta\u00bb #portugal #ronaldo http://t.co/aOUl2W1tVc", 
        "created_at": "2015-08-06T09:28:58Z", 
        "id": "629222624124628992"
    }, 
    {
        "text": "RT @scpesanossafe: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb", 
        "created_at": "2015-08-06T09:29:34Z", 
        "id": "629222772686729216"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abAus\u00eancia de t\u00edtulos na sele\u00e7\u00e3o continua atravessada na garganta\u00bb #portugal #ronaldo http://t.co/aOUl2W1\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:29:55Z", 
        "id": "629222863241900032"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:30:14Z", 
        "id": "629222943944507392"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:33:06Z", 
        "id": "629223665553547264"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:34:37Z", 
        "id": "629224046291456000"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abAus\u00eancia de t\u00edtulos na sele\u00e7\u00e3o continua atravessada na garganta\u00bb #portugal #ronaldo http://t.co/aOUl2W1\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:35:45Z", 
        "id": "629224330128441344"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: Em entrevista ao jornal Record, Cristiano Ronaldo revelou que seria um orgulho ser campe\u00e3o pelo Sporting. http://t.co/17EHIuF\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:37:53Z", 
        "id": "629224868643479552"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:39:55Z", 
        "id": "629225377475481600"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:40:53Z", 
        "id": "629225621286178816"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://t.co/dRV7kxmVK4", 
        "created_at": "2015-08-06T09:44:39Z", 
        "id": "629226569588998144"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:44:49Z", 
        "id": "629226611288641536"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:45:02Z", 
        "id": "629226666523537409"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:45:05Z", 
        "id": "629226678938681344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hello Cristiano Ronaldo. I respect you so much ... I am a fan of yours , you're very good at playing football. I love Cristiano!", 
        "created_at": "2015-08-06T09:45:56Z", 
        "id": "629226892109987840"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-08-06T09:47:28Z", 
        "id": "629227279449632769"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:47:55Z", 
        "id": "629227393270587392"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:52:51Z", 
        "id": "629228634394480640"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T09:57:10Z", 
        "id": "629229719116976128"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T10:01:35Z", 
        "id": "629230829823258624"
    }, 
    {
        "text": "RT @popyfm: Se fosse o Ronaldo era o fim do mundo, como \u00e9 a florzinha do Messi... https://t.co/9TAyO4iBr1", 
        "created_at": "2015-08-06T10:01:57Z", 
        "id": "629230922999664640"
    }, 
    {
        "text": "RT @TrustyTransfers: Twitter would break if Cristiano Ronaldo reacted like this... http://t.co/WhwARaWUk2", 
        "created_at": "2015-08-06T10:02:25Z", 
        "id": "629231040586981380"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T10:03:59Z", 
        "id": "629231434713182208"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T10:10:05Z", 
        "id": "629232972479250433"
    }, 
    {
        "text": "Obsessed Ronaldo fan spends thousands to look like him (photos) http://t.co/aWq9bu5Wa8 #NsUpdate", 
        "created_at": "2015-08-06T10:12:32Z", 
        "id": "629233588303753216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-06T10:12:42Z", 
        "id": "629233630691241984"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T10:12:47Z", 
        "id": "629233651667070976"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T10:15:45Z", 
        "id": "629234398731333632"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ela fica horas no Youtube a ver v\u00eddeos... de Ronaldo http://t.co/jqSG1VtwFJ #desporto", 
        "created_at": "2015-08-06T10:17:43Z", 
        "id": "629234889984872448"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Cristiano Ronaldo: \u00abAus\u00eancia de t\u00edtulos na sele\u00e7\u00e3o continua atravessada na garganta\u00bb http://t.co/LVMtqh2hhn #desporto", 
        "created_at": "2015-08-06T10:21:09Z", 
        "id": "629235754670014465"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tem duas novas bombas http://t.co/llOqSTLiGt", 
        "created_at": "2015-08-06T10:21:38Z", 
        "id": "629235878259396610"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T10:21:41Z", 
        "id": "629235888569102336"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T10:23:07Z", 
        "id": "629236252357881860"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T10:23:31Z", 
        "id": "629236349955084288"
    }, 
    {
        "text": "RT @keybeoum: amber: say  i love portugal minho: I LOVE PORTUGAL AND CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2015-08-06T10:26:13Z", 
        "id": "629237031902822400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo in disguise https://t.co/oSzt2YJ2xv", 
        "created_at": "2015-08-06T10:28:50Z", 
        "id": "629237688734887936"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T10:31:02Z", 
        "id": "629238242257281024"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T10:31:54Z", 
        "id": "629238459421589504"
    }, 
    {
        "text": "Se o Cristiano Ronaldo um dia vier para o Sporting, eu sou homem para ir \u00e0 Madeira a nado.", 
        "created_at": "2015-08-06T10:45:13Z", 
        "id": "629241811924578304"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-06T10:47:10Z", 
        "id": "629242301546532864"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T10:54:54Z", 
        "id": "629244251382149120"
    }, 
    {
        "text": "op\u00e1, ya, o ronaldo nunca 'agrediu' nenhum jogador", 
        "created_at": "2015-08-06T11:07:45Z", 
        "id": "629247483651166208"
    }, 
    {
        "text": "@rafaeldontcry mas o esc\u00e2ndalo q fazem em redor dessas atitudes do Ronaldo nem se comparam qd \u00e9 o Messi a t\u00ea-las", 
        "created_at": "2015-08-06T11:08:26Z", 
        "id": "629247655584120832"
    }, 
    {
        "text": "Perante tantos t\u00edtulos coletivos e individuais, h\u00e1 um que Cristiano Ronaldo ainda gostava de conquistar. \u00abDepois... http://t.co/dojBhNbgfP", 
        "created_at": "2015-08-06T11:17:39Z", 
        "id": "629249975407542272"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T11:19:45Z", 
        "id": "629250501335494656"
    }, 
    {
        "text": "Vejam s\u00f3 que bela companhia tem o Cristiano Ronaldo: https://t.co/k3hGSlP9AH http://t.co/Nju7CDM2Ce", 
        "created_at": "2015-08-06T11:21:23Z", 
        "id": "629250913518120960"
    }, 
    {
        "text": "[AutoPortal] As novas \u00abbombas\u00bb de Cristiano Ronaldo http://t.co/176XZMGjzW", 
        "created_at": "2015-08-06T11:22:20Z", 
        "id": "629251153402789888"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T11:26:32Z", 
        "id": "629252210048765952"
    }, 
    {
        "text": "RT @observadorpt: Cristiano Ronaldo ainda quer ser campe\u00e3o pelo Sporting: http://t.co/VnJ3dSpTli http://t.co/rubPpWpHdP", 
        "created_at": "2015-08-06T11:31:18Z", 
        "id": "629253409951100928"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T11:36:36Z", 
        "id": "629254744675090432"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T11:39:27Z", 
        "id": "629255461267742720"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abAus\u00eancia de t\u00edtulos na sele\u00e7\u00e3o continua atravessada na garganta\u00bb #portugal #ronaldo http://t.co/aOUl2W1\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T11:40:34Z", 
        "id": "629255741053009920"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cat_Domingues: Parece que o nosso Ronaldo se voltou a disfar\u00e7ar para um v\u00eddeo. Se for uma imita\u00e7\u00e3o do @Corpodormente, j\u00e1 ganhou. http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T11:45:20Z", 
        "id": "629256939277549568"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-06T11:47:32Z", 
        "id": "629257495559548929"
    }, 
    {
        "text": "Nem o Ronaldo consegue ter tudo o que quer https://t.co/Ojr1zx6eZq", 
        "created_at": "2015-08-06T11:52:27Z", 
        "id": "629258732057305088"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T12:07:18Z", 
        "id": "629262468032933888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo abi ben sizin b\u00fcy\u00fck bir hayran\u0131m\u0131z\u0131m sizden cr7 krapodan istiyorum ben ve imzal\u0131 forma ben t\u00fcrkiyede oturuyorum", 
        "created_at": "2015-08-06T12:12:20Z", 
        "id": "629263737040564224"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T12:14:32Z", 
        "id": "629264289719840768"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ainda quer ser campe\u00e3o no Sporting http://t.co/zAp2euQXZr", 
        "created_at": "2015-08-06T12:14:34Z", 
        "id": "629264296661291008"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T12:16:03Z", 
        "id": "629264672760406016"
    }, 
    {
        "text": "RT @observadorpt: Cristiano Ronaldo ainda quer ser campe\u00e3o pelo Sporting: http://t.co/VnJ3dSpTli http://t.co/rubPpWpHdP", 
        "created_at": "2015-08-06T12:16:49Z", 
        "id": "629264865388052480"
    }, 
    {
        "text": "RT @relvado_pt: Cristiano Ronaldo ainda quer ser campe\u00e3o no Sporting http://t.co/zAp2euQXZr", 
        "created_at": "2015-08-06T12:17:36Z", 
        "id": "629265061920571392"
    }, 
    {
        "text": "Bruno Paulista segue passos de Talisca rumo ao clube do \u00eddolo Ronaldo - http://t.co/Vy5csaU9FH http://t.co/HuWDlBYusP", 
        "created_at": "2015-08-06T12:17:48Z", 
        "id": "629265110972911616"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T12:18:26Z", 
        "id": "629265272025780224"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T12:21:25Z", 
        "id": "629266022407778304"
    }, 
    {
        "text": "ENTREVISTA COM A M\u00c3E SECRETA DO FILHO DE CRISTIANO RONALDO http://t.co/2xhDPKfMMM", 
        "created_at": "2015-08-06T12:29:58Z", 
        "id": "629268175377596416"
    }, 
    {
        "text": "ENTREVISTA COM A M\u00c3E SECRETA DO FILHO DE CRISTIANO RONALDO http://t.co/MFUq79sQT6", 
        "created_at": "2015-08-06T12:30:24Z", 
        "id": "629268282856591360"
    }, 
    {
        "text": "ENTREVISTA COM A M\u00c3E SECRETA DO FILHO DE CRISTIANO RONALDO http://t.co/eMR45eAxMe", 
        "created_at": "2015-08-06T12:30:36Z", 
        "id": "629268332659777536"
    }, 
    {
        "text": "ENTREVISTA COM A M\u00c3E SECRETA DO FILHO DE CRISTIANO RONALDO http://t.co/ScuUq6DFkn", 
        "created_at": "2015-08-06T12:31:04Z", 
        "id": "629268451455016960"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Cristiano Ronaldo ainda quer ser campe\u00e3o no Sporting http://t.co/YA2ZHhvQsH #desporto", 
        "created_at": "2015-08-06T12:36:40Z", 
        "id": "629269860183228416"
    }, 
    {
        "text": "A est\u00fapida da cabeleireira fez um penteado \"\u00e0 Cristiano\" ao meu filho. Agora ele diz a todos: \"Sou o Rodrigo Ronaldo...\".", 
        "created_at": "2015-08-06T12:40:00Z", 
        "id": "629270700470177792"
    }, 
    {
        "text": "[P3] Ronaldo, criancinhas e publicidade http://t.co/teVVRdJ6Vt", 
        "created_at": "2015-08-06T12:41:18Z", 
        "id": "629271024786214912"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T12:49:04Z", 
        "id": "629272980355477504"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T12:54:15Z", 
        "id": "629274285459304448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 yours my word Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T13:10:07Z", 
        "id": "629278277568299010"
    }, 
    {
        "text": "\u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb Cristiano Ronaldo - http://t.co/5gN3BLvx6A http://t.co/5z8VMQkXOF", 
        "created_at": "2015-08-06T13:16:41Z", 
        "id": "629279931109896192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi......ronaldo, how are you today?", 
        "created_at": "2015-08-06T13:25:09Z", 
        "id": "629282060738236417"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abAus\u00eancia de t\u00edtulos na sele\u00e7\u00e3o continua atravessada na garganta\u00bb #portugal #ronaldo http://t.co/aOUl2W1\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T13:29:03Z", 
        "id": "629283041849044992"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T13:29:17Z", 
        "id": "629283101953404928"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T13:40:51Z", 
        "id": "629286011399458816"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T13:40:56Z", 
        "id": "629286031414706177"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T13:43:57Z", 
        "id": "629286791229665280"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticleoninas: Cristiano Ronaldo: \"Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting. Seria um orgulho\" #SportingCP http://\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T13:59:31Z", 
        "id": "629290709477142529"
    }, 
    {
        "text": "@bifeahcasa @joaovale e o Real roubou-nos o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T14:00:04Z", 
        "id": "629290847465537536"
    }, 
    {
        "text": "As Mulheres n\u00e3o largam Cristiano Ronaldo.. :) http://t.co/3w24Rpi5PJ", 
        "created_at": "2015-08-06T14:02:01Z", 
        "id": "629291339797147648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano The style is very beautiful. ronaldo am a great fan wishes him every success supply purchase real stage. Fans from Vietnam", 
        "created_at": "2015-08-06T14:05:04Z", 
        "id": "629292106201194496"
    }, 
    {
        "text": "Foi desvendado o mist\u00e9rio da raz\u00e3o porque Cristiano Ronaldo se disfar\u00e7ou de mendigo, em Madrid, em janeiro... http://t.co/5B4hbss2FQ", 
        "created_at": "2015-08-06T14:05:50Z", 
        "id": "629292299999121408"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Koeman out with an aquiles heal injury..", 
        "created_at": "2015-08-06T14:13:56Z", 
        "id": "629294336690122752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T14:14:37Z", 
        "id": "629294510170738688"
    }, 
    {
        "text": "RT @patty_scp: Capas dos jornais v\u00e3o ser \"Ronaldo no Sporting\" \"Oficial: Ronaldo \u00e9 le\u00e3o\" \"Ronaldo n\u00e3o assina\"", 
        "created_at": "2015-08-06T14:18:29Z", 
        "id": "629295483006111744"
    }, 
    {
        "text": "Caro @BMRibeiro o Record diz que tem uma entrevista com o Ronaldo e depois vai-se a ver e s\u00e3o perguntas de 2002 a 2015 compiladas?", 
        "created_at": "2015-08-06T14:21:11Z", 
        "id": "629296162512732160"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Caro @BMRibeiro o Record diz que tem uma entrevista com o Ronaldo e depois vai-se a ver e s\u00e3o perguntas de 2002 a 2015 c\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T14:21:31Z", 
        "id": "629296244104527872"
    }, 
    {
        "text": "RT @bancadadeleao: Caro @BMRibeiro o Record diz que tem uma entrevista com o Ronaldo e depois vai-se a ver e s\u00e3o perguntas de 2002 a 2015 c\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T14:21:59Z", 
        "id": "629296362522284033"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abAus\u00eancia de t\u00edtulos na sele\u00e7\u00e3o continua atravessada na garganta\u00bb #portugal #ronaldo http://t.co/aOUl2W1\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T14:23:37Z", 
        "id": "629296773903839232"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Cristiano Ronaldo: \u00abDepois de tantas conquistas ainda me falta ser campe\u00e3o pelo Sporting\u00bb #cristianoronaldo... http://t.co/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T14:23:40Z", 
        "id": "629296788164493312"
    }, 
    {
        "text": "RT @observadorpt: Cristiano Ronaldo ainda quer ser campe\u00e3o pelo Sporting: http://t.co/VnJ3dSpTli http://t.co/rubPpWpHdP", 
        "created_at": "2015-08-06T14:24:46Z", 
        "id": "629297063604420609"
    }, 
    {
        "text": "RT @AhNegao: portugal \u00e9 o botafogo com o cristiano ronaldo no elenco  pa\u00eds de gales \u00e9 a mesma coisa, por\u00e9m com o bale  e a rom\u00eania s\u00f3 vi jo\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T14:27:39Z", 
        "id": "629297788262723585"
    }, 
    {
        "text": "A Irina desde que deixou o Ronaldo parece que est\u00e1 mais sa\u00edda.", 
        "created_at": "2015-08-06T14:42:35Z", 
        "id": "629301548108107776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, el \u00faltimo gran 7 del @ManUtd pens\u00e9 que #DiMaria lo llevar\u00eda m\u00e1s tiempo e hiciera una peque\u00f1a historia.", 
        "created_at": "2015-08-06T14:45:18Z", 
        "id": "629302231087624192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I like Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T14:45:28Z", 
        "id": "629302274829893632"
    }, 
    {
        "text": "Vale tudo? Saiba o que Ronaldo lhe fez! :O Extra FCP. http://t.co/gRrB3ScV5p", 
        "created_at": "2015-08-06T14:54:31Z", 
        "id": "629304552181862400"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: 'Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting' http://t.co/STlqb766yD http://t.co/LsMEr6gS6p", 
        "created_at": "2015-08-06T14:58:10Z", 
        "id": "629305467571961856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Respect to you C Ronaldo and Sir Alex both were fantastic. Sir Alex paid \u00a312.4m what a bargain,awesome Ronaldo is now.", 
        "created_at": "2015-08-06T14:59:17Z", 
        "id": "629305749517271040"
    }, 
    {
        "text": "@caxaria @bifeahcasa o Sporting esteve em vias de contratar o Ronaldo ao Man U? N\u00e3o sabia.", 
        "created_at": "2015-08-06T15:03:40Z", 
        "id": "629306851524481024"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/3gFpqKCzTn", 
        "created_at": "2015-08-06T15:05:09Z", 
        "id": "629307225513701376"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/3gFpqKCzTn", 
        "created_at": "2015-08-06T15:06:29Z", 
        "id": "629307562400288768"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/3gFpqKCzTn", 
        "created_at": "2015-08-06T15:06:45Z", 
        "id": "629307629479792641"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/3gFpqKCzTn", 
        "created_at": "2015-08-06T15:06:52Z", 
        "id": "629307659246768128"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/3gFpqKCzTn", 
        "created_at": "2015-08-06T15:06:55Z", 
        "id": "629307672282689536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo;do you remember Carlos Valderrama..?? I think that you will be best looking guy with his haircut!! http://t.co/SdpRpOflG5", 
        "created_at": "2015-08-06T15:10:47Z", 
        "id": "629308645923258369"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao O Record n\u00e3o diz que tem uma entrevista com o Ronaldo. E fez um trabalho com todos os elementos do onze do s\u00e9culo.", 
        "created_at": "2015-08-06T15:16:55Z", 
        "id": "629310189892714496"
    }, 
    {
        "text": "@Rconstantino vendo o roda viva com o ronaldo caiado percebi o quanto estamos carentes de politicos de direita com conhecimento de causa.", 
        "created_at": "2015-08-06T15:19:54Z", 
        "id": "629310939901370368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Muy Buenos D\u00edas cristiano ronaldo te saluda harry de lima Peru te pido una ayuda por mi enfermedad. http://t.co/B8gPXmZSiY", 
        "created_at": "2015-08-06T15:19:55Z", 
        "id": "629310943248412672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Red_Basti c ronaldo might sign for mufc because they sold Di Maria and they have more money now to sign him", 
        "created_at": "2015-08-06T15:28:32Z", 
        "id": "629313112571777024"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Ronaldo: 'Ainda me falta no curr\u00edculo o t\u00edtulo de campe\u00e3o pelo Sporting' http://t.co/STlqb766yD http://t.co/LsMEr6gS6p", 
        "created_at": "2015-08-06T15:29:40Z", 
        "id": "629313397755125760"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/3gFpqKCzTn", 
        "created_at": "2015-08-06T15:38:19Z", 
        "id": "629315575156711425"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00abgostava muito.\u00bb Faltam-lhe 12 golos #realmadrid #cr7 #cristianoronaldo http://t.co/YYb7rtMRz2", 
        "created_at": "2015-08-06T15:43:15Z", 
        "id": "629316813898313728"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo: Muda de look! http://t.co/pU7Uwzqmct", 
        "created_at": "2015-08-06T15:44:33Z", 
        "id": "629317143171985408"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao Portanto se o Record tivesse uma entrevista nova com o Ronaldo escondia-a num cantinho da 1.\u00aa p\u00e1gina. Sim, parece l\u00f3gico.", 
        "created_at": "2015-08-06T15:53:51Z", 
        "id": "629319483384045568"
    }, 
    {
        "text": "A frase de Ronaldo que todos os sportinguistas queriam ouvir  http://t.co/K2r5xF77Mx", 
        "created_at": "2015-08-06T16:04:30Z", 
        "id": "629322162172764160"
    }, 
    {
        "text": "@franciscopombo nunca disse que era ridiculo falar do nome de JJ para o Sporting. At\u00e9 disse que tamb\u00e9m gostava de ter o Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-08-06T16:07:02Z", 
        "id": "629322798222188544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  gucci risk it all k in ronaldo seek eternal life", 
        "created_at": "2015-08-06T16:11:10Z", 
        "id": "629323841085509632"
    }, 
    {
        "text": "A frase de Ronaldo que todos os sportinguistas queriam ouvir http://t.co/K2r5xF77Mx", 
        "created_at": "2015-08-06T16:12:53Z", 
        "id": "629324274554261504"
    }, 
    {
        "text": "A ac\u00e7\u00e3o do Ronaldo disfar\u00e7ado de vagabundo tem a sua piada, mas ainda h\u00e3o de me explicar o que \u00e9 que aquilo tem a ver com os headphones. #fb", 
        "created_at": "2015-08-06T16:18:23Z", 
        "id": "629325655138811908"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please Ronaldo you are my best player over the world can you just talk to me please it is my dream... please...", 
        "created_at": "2015-08-06T16:20:51Z", 
        "id": "629326275916632064"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo Sonha em ser campe\u00e3o pelo scp. Engra\u00e7ado...t\u00eam um desejo em comum. O clube tamb\u00e9m sonham em ser campe\u00f5es.", 
        "created_at": "2015-08-06T16:22:12Z", 
        "id": "629326617563762688"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo Sonha em ser campe\u00e3o pelo scp. Engra\u00e7ado...t\u00eam um desejo em comum. O clube tamb\u00e9m sonha em ser campe\u00e3o.", 
        "created_at": "2015-08-06T16:22:35Z", 
        "id": "629326713219104768"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo https://t.co/3gFpqKCzTn", 
        "created_at": "2015-08-06T16:29:01Z", 
        "id": "629328333914902529"
    }, 
    {
        "text": "@joaogoliveira @BMRibeiro @DKaretas a quest\u00e3o \u00e9 que passou como entrevista ao Ronaldo...\u00e9 mentira. Mas pronto, estamos todos errados, n\u00f3s.", 
        "created_at": "2015-08-06T16:31:07Z", 
        "id": "629328859297660928"
    }, 
    {
        "text": "@joaogoliveira @BMRibeiro @DKaretas eu estou a falar do Ronaldo...n\u00e3o fales de outras coisas.", 
        "created_at": "2015-08-06T16:39:31Z", 
        "id": "629330972962635776"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao E eu estou a falar do \u00e2mbito em que foi feito o trabalho do Ronaldo... Mas cada um s\u00f3 v\u00ea o que quer ver @BMRibeiro @DKaretas", 
        "created_at": "2015-08-06T16:42:12Z", 
        "id": "629331652339200000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T16:42:14Z", 
        "id": "629331660119666688"
    }, 
    {
        "text": "# Sofia Vergara \u00e9 f\u00e3 de Cristiano Ronaldo http://t.co/LK6pfSwzV1  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-08-06T16:56:34Z", 
        "id": "629335265228648448"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] Sofia Vergara \u00e9 f\u00e3 de Cristiano Ronaldo http://t.co/k6kBn7lZGp #desporto", 
        "created_at": "2015-08-06T16:57:30Z", 
        "id": "629335502580154368"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Sofia Vergara \u00e9 f\u00e3 de Cristiano Ronaldo http://t.co/LK6pfSwzV1  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-08-06T16:57:41Z", 
        "id": "629335544888225792"
    }, 
    {
        "text": "Messi em Inglaterra n\u00e3o fazia metade de que o  Ronaldo fez", 
        "created_at": "2015-08-06T16:59:07Z", 
        "id": "629335909419384832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano MISS BUMBUM REVEALED ALLEGED AFFAIR WITH CRISTIANO RONALDO http://t.co/r1lqQrJgVy", 
        "created_at": "2015-08-06T17:06:09Z", 
        "id": "629337676139859969"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao N\u00e3o sei se os leitores fizeram confus\u00e3o. Um leitor do Record percebe facilmente que aquilo n\u00e3o \u00e9 uma entrevista ao Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T17:06:58Z", 
        "id": "629337883149795328"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Sofia Vergara \u00e9 f\u00e3 de Cristiano Ronaldo http://t.co/LK6pfSwzV1  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-08-06T17:17:17Z", 
        "id": "629340478522179584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you are number one \u0131 love you ronaldo :(", 
        "created_at": "2015-08-06T17:23:30Z", 
        "id": "629342045472182272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano por favor cristiano ronaldo leia essa mensagem http://t.co/5hGUMHOA9f", 
        "created_at": "2015-08-06T17:53:37Z", 
        "id": "629349624176844800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano ronaldo por favor, lea este mensaje!!!oi cristiano ronaldo por favor leia essa mensagem http://t.co/Y8RL4oNHQY", 
        "created_at": "2015-08-06T18:00:30Z", 
        "id": "629351354625081344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  hola cristiano ronaldo por favor, lea este mensaje!!!oi cristiano ronaldo por favor leia essa mensagem http://t.co/9Tbmj9wLRo", 
        "created_at": "2015-08-06T18:00:42Z", 
        "id": "629351406827360257"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: # Sofia Vergara \u00e9 f\u00e3 de Cristiano Ronaldo http://t.co/LK6pfSwzV1  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-08-06T18:03:31Z", 
        "id": "629352115597647873"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo sonha ser campe\u00e3o pelo Sporting Lisbon, n\u00e3o ser\u00e1 o desejo de qualquer lagarto? Ser campe\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-08-06T18:06:29Z", 
        "id": "629352859243556864"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo sonha ser campe\u00e3o pelo Sporting Lisbon, n\u00e3o ser\u00e1 o desejo de qualquer lagarto ser campe\u00e3o?", 
        "created_at": "2015-08-06T18:08:09Z", 
        "id": "629353279244378116"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7odVt real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-06T18:17:06Z", 
        "id": "629355532235722752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Good evening Ronaldo please speak with me in my tuetr please", 
        "created_at": "2015-08-06T18:24:27Z", 
        "id": "629357383903522817"
    }, 
    {
        "text": "Onde est\u00e3o as declara\u00e7\u00f5es do Ronaldo? Acho-as no m\u00ednimo duvidosas\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T18:27:25Z", 
        "id": "629358130305069056"
    }, 
    {
        "text": "Sofia Vergara elogia Cristiano Ronaldo http://t.co/xHBusfY1JI Ler http://t.co/QwiusvPLv5", 
        "created_at": "2015-08-06T18:32:05Z", 
        "id": "629359303670013952"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ainda quer ser campe\u00e3o pelo Sporting http://t.co/8hgNcotgDH", 
        "created_at": "2015-08-06T18:40:05Z", 
        "id": "629361318269722625"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo ainda quer ser campe\u00e3o pelo Sporting http://t.co/Lgz5STk8TV", 
        "created_at": "2015-08-06T18:48:11Z", 
        "id": "629363356743409664"
    }, 
    {
        "text": "@gonalois calma q ele \u00e9 do belenenses n \u00e9 nenhum ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T19:12:52Z", 
        "id": "629369565659709440"
    }, 
    {
        "text": "@gonalois o ronaldo e o messi nao agradam a toda a gente mas o camara tem de agradar ?", 
        "created_at": "2015-08-06T19:22:44Z", 
        "id": "629372050168258560"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I love u Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T19:39:12Z", 
        "id": "629376194065137664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello Cristiano Ronaldo   #\u0635\u0644\u0627\u062d_\u0627\u0644\u0632\u0628\u064a\u062f\u064a", 
        "created_at": "2015-08-06T19:39:15Z", 
        "id": "629376207407198208"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo is the strongest player in the #pes2015!!", 
        "created_at": "2015-08-06T19:39:16Z", 
        "id": "629376210171228160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano champion real vs besiktas:)) forza real f\u0131rza besiktas:)) \u0131 love you ronaldo...!", 
        "created_at": "2015-08-06T19:39:33Z", 
        "id": "629376280849444866"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you Cristiano Ronaldo and i love you Prather Aldooooon", 
        "created_at": "2015-08-06T19:40:24Z", 
        "id": "629376494306000896"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we all love you and we wish to you a happy day ronaldo or we shall say king ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T19:41:36Z", 
        "id": "629376797210189824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yo chateando con ronaldo en whatsapp jajajajgja ojala :v http://t.co/xXKqy9APuS", 
        "created_at": "2015-08-06T19:42:16Z", 
        "id": "629376963984162816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I wish live with Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T19:42:28Z", 
        "id": "629377014429052929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano come to menemenspor ronaldo \ud83d\udc96", 
        "created_at": "2015-08-06T19:42:58Z", 
        "id": "629377142279770113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hlooooo Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T19:44:35Z", 
        "id": "629377548724629505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo \u270c\ufe0f\ud83d\ude2d kamu pintar sekali bermain bola", 
        "created_at": "2015-08-06T19:45:22Z", 
        "id": "629377744116256769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  If you are an unbeliever in God and his book O Cristiano Ronaldo will be like the one in the picture https://t.co/WO5UO125rH", 
        "created_at": "2015-08-06T19:45:32Z", 
        "id": "629377786898157568"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-06T19:47:27Z", 
        "id": "629378269939429381"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano kie mbok cristiano ronaldo ya?? Bapake martunis?? Wah keren", 
        "created_at": "2015-08-06T19:47:42Z", 
        "id": "629378333575286784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo smash bross\ud83d\ude09\ud83d\ude03", 
        "created_at": "2015-08-06T19:48:05Z", 
        "id": "629378427473281024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo how are you man. I'm your biggest fan bro. This year is all your man CR7!!!", 
        "created_at": "2015-08-06T19:50:28Z", 
        "id": "629379030714703872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Ronaldo the best in the world", 
        "created_at": "2015-08-06T19:57:30Z", 
        "id": "629380800681611264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @alwaled19 Ronaldo  when you smile your very beautiful this is my brother he love you http://t.co/HpZlFV0R0A", 
        "created_at": "2015-08-06T20:02:14Z", 
        "id": "629381988986654720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mr. Ronaldo, when will you block me?", 
        "created_at": "2015-08-06T20:04:11Z", 
        "id": "629382480181596160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-06T20:08:34Z", 
        "id": "629383583036129280"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T20:09:31Z", 
        "id": "629383822237249536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo hello . how can you help me . :( I'll be very happy to answer you give is a private matter . I furkan_es_es@hotmail.com", 
        "created_at": "2015-08-06T20:13:33Z", 
        "id": "629384839116926976"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo quer ser campe\u00e3o pelo Sporting http://t.co/35m66Mrcv0", 
        "created_at": "2015-08-06T20:24:51Z", 
        "id": "629387680845950976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo u do know how to do selfies right \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d http://t.co/BCAcyJQDgl", 
        "created_at": "2015-08-06T20:32:49Z", 
        "id": "629389687577153536"
    }, 
    {
        "text": "RT @PaIestina: Cristiano Ronaldo? Messi?  No, es un menor palestino en #Gaza que a\u00fan tiene esperanza de una vida normal y libre! http://t.c\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T20:38:42Z", 
        "id": "629391165939281920"
    }, 
    {
        "text": "RT @observadorpt: Cristiano Ronaldo ainda quer ser campe\u00e3o pelo Sporting: http://t.co/VnJ3dSpTli http://t.co/rubPpWpHdP", 
        "created_at": "2015-08-06T20:45:41Z", 
        "id": "629392925353357312"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano oi ronaldo, ouvi dizer que querias ser campe\u00e3o pelo sporting, epah se \u00e9 para voltar este \u00e9 o momento, abra\u00e7o", 
        "created_at": "2015-08-06T20:46:44Z", 
        "id": "629393189288284160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-08-06T20:47:21Z", 
        "id": "629393345224163328"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuBall: Alberto Aquilani, in a Sporting shirt, taking a selfie with Cristiano Ronaldo. http://t.co/qDI4sHIlAi", 
        "created_at": "2015-08-06T20:54:43Z", 
        "id": "629395199752409088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T20:55:33Z", 
        "id": "629395406888136704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-08-06T20:56:09Z", 
        "id": "629395560148004864"
    }, 
    {
        "text": "@d20fernandes Para j\u00e1 n\u00e3o faz diferen\u00e7a nenhuma, e a idade que tem n\u00e3o quer dizer nada, o Ronaldo tem 30 anos lol", 
        "created_at": "2015-08-06T20:56:23Z", 
        "id": "629395619560337408"
    }, 
    {
        "text": "@d20fernandes o Ronaldo, que \u00e9 o melhor do mundo tem uma de mil milh\u00f5es. Mais exagerado que isso n\u00e3o h\u00e1. tem algum mal? @captomente @rcb80", 
        "created_at": "2015-08-06T20:58:25Z", 
        "id": "629396129646428160"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreia_rocha8: N\u00e3o sei como \u00e9 que um portugu\u00eas consegue n\u00e3o ter orgulho no Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T20:59:38Z", 
        "id": "629396434756841472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \ud83d\ude0d Ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T21:00:19Z", 
        "id": "629396608182910977"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Cristiano Ronaldo Fan Spends Thousands To Look Like The Madrid Star http://t.co/n6oTZvohEM", 
        "created_at": "2015-08-06T21:01:57Z", 
        "id": "629397018322993152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love these pics x x x \u2764ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T21:18:55Z", 
        "id": "629401287340130304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good night Ronaldo http://t.co/9e7hQuAGsd", 
        "created_at": "2015-08-06T21:30:43Z", 
        "id": "629404258123710464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo i love you", 
        "created_at": "2015-08-06T21:50:33Z", 
        "id": "629409250465320960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i fanz you ronaldo", 
        "created_at": "2015-08-06T21:50:41Z", 
        "id": "629409282497228800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo volta a ostentar @LandRover de R$ 663 mil http://t.co/J7SC4MWJDX http://t.co/X2aJYccrKC", 
        "created_at": "2015-08-06T22:08:28Z", 
        "id": "629413757136039936"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-08-06T22:16:54Z", 
        "id": "629415879667679232"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i'd like to meet you. For me you are the best of the history of football hala Madrid please CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2015-08-06T22:26:46Z", 
        "id": "629418362507010048"
    }, 
    {
        "text": "A mulher que recusou dar o numero ao Ronaldo deve se ter suicidado, tadinha", 
        "created_at": "2015-08-06T22:50:49Z", 
        "id": "629424417714606080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo al fin podre contactarte por medio de esta cuenta yo solo quiero decirte que eres una inspiraci\u00f3n para mi", 
        "created_at": "2015-08-06T22:56:00Z", 
        "id": "629425720939298816"
    }, 
    {
        "text": "\"Bruno Jacinto da Silva, conhecido por Bruno Paulista, por ser da regi\u00e3o de S\u00e3o Paulo, \u00e9 f\u00e3 de Cristiano Ronaldo e sonha construir um canil\"", 
        "created_at": "2015-08-06T23:06:14Z", 
        "id": "629428295063498753"
    }, 
    {
        "text": "Bruno Jacinto da Silva, conhecido por Bruno Paulista, por ser da regi\u00e3o de S\u00e3o Paulo, \u00e9 f\u00e3 de Cristiano Ronaldo e sonha construir um canil.", 
        "created_at": "2015-08-06T23:14:28Z", 
        "id": "629430368240803840"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-08-06T23:17:28Z", 
        "id": "629431122980569089"
    }, 
    {
        "text": "RT @Football__Tweet: Cristiano Ronaldo tells a crowd to stop laughing at a young lad trying to speak Portuguese. What a man. http://t.co/iY\u2026", 
        "created_at": "2015-08-06T23:27:37Z", 
        "id": "629433675403370496"
    }, 
    {
        "text": "RT @observadorpt: Cristiano Ronaldo ainda quer ser campe\u00e3o pelo Sporting: http://t.co/VnJ3dSpTli http://t.co/rubPpWpHdP", 
        "created_at": "2015-08-06T23:52:46Z", 
        "id": "629440004947845121"
    }
]