[
    {
        "text": "t\u00e3o a ver a rea\u00e7\u00e3o que o tiagovski teve quando lhe saiu o ronaldo? eu estou ainda mais hyped", 
        "created_at": "2015-05-21T01:19:21Z", 
        "id": "601195541129748480"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano you're gay Ronaldo. Messi is a lot better than you, fuck Madrid. lets go barca", 
        "created_at": "2015-05-21T01:48:06Z", 
        "id": "601202778015313920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/icTVoaZO5a", 
        "created_at": "2015-05-21T02:07:15Z", 
        "id": "601207594624094208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo, messi will win ballon dor", 
        "created_at": "2015-05-21T03:00:36Z", 
        "id": "601221022264594433"
    }, 
    {
        "text": "Live News, Messi Surpasses Cristiano Ronaldo For Hat Trick Record..  - See&gt;&gt; http://t.co/pnSSM2qQEr", 
        "created_at": "2015-05-21T03:32:03Z", 
        "id": "601228935620329472"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-05-21T05:47:14Z", 
        "id": "601262957708718080"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano white is better ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-21T06:03:21Z", 
        "id": "601267010828275712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo ..!! Di Hola Jeidy \u2764\ufe0f no sabes cuanto sue\u00f1o con eso .!! Es mi sue\u00f1o por favor .!! \u263a\ufe0f", 
        "created_at": "2015-05-21T06:41:28Z", 
        "id": "601276603293773824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Un honor estar disfrutando de la era del grande CRISTIANO RONALDO gracias", 
        "created_at": "2015-05-21T06:53:30Z", 
        "id": "601279634907475968"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo pede continuidade de Ancelotti http://t.co/WUjxAAvHIG", 
        "created_at": "2015-05-21T07:48:56Z", 
        "id": "601293582222372864"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo ensina o filho a fazer abdominais: http://t.co/xEy60N9AQB", 
        "created_at": "2015-05-21T08:29:36Z", 
        "id": "601303816064086016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Eres maravilloso Ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-21T08:46:56Z", 
        "id": "601308181751570432"
    }, 
    {
        "text": "Real boot from Cristiano Ronaldo http://t.co/BsI8MsoVqX http://t.co/xq6CACMswV", 
        "created_at": "2015-05-21T08:50:11Z", 
        "id": "601308995886981120"
    }, 
    {
        "text": "Real boot from Cristiano Ronaldo http://t.co/OQwzaSIru0 http://t.co/YunkdMG2cl", 
        "created_at": "2015-05-21T08:50:38Z", 
        "id": "601309109682483202"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeos - Messi \"persegue\" Ronaldo em Nova Iorque http://t.co/B2wOl1dWb3", 
        "created_at": "2015-05-21T09:07:03Z", 
        "id": "601313241675988993"
    }, 
    {
        "text": "#CristianoRonaldo Cristiano Ronaldo inquieto http://t.co/wGQJ3M5Wfu  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-05-21T09:54:11Z", 
        "id": "601325103217946624"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid: Mourinho aconselhou Florentino a vender Cristiano Ronaldo, Casillas e Pepe http://t.co/fuPt76qDi6", 
        "created_at": "2015-05-21T09:55:18Z", 
        "id": "601325385343705089"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:00:17Z", 
        "id": "601326639079817216"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:01:04Z", 
        "id": "601326837952831488"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:01:21Z", 
        "id": "601326905372053504"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:02:21Z", 
        "id": "601327160696135680"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:02:36Z", 
        "id": "601327220402032640"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:02:56Z", 
        "id": "601327305353494529"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:02:56Z", 
        "id": "601327306435600384"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:03:39Z", 
        "id": "601327487998631936"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:04:48Z", 
        "id": "601327774620622849"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:06:16Z", 
        "id": "601328146760237056"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:08:57Z", 
        "id": "601328819920838656"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:11:57Z", 
        "id": "601329573343731712"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:13:14Z", 
        "id": "601329898976890880"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:20:28Z", 
        "id": "601331719355138048"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Cristiano Ronaldo pede ajuda \u00e0s f\u00e3s para escolher cuecas http://t.co/3W1koU2rZQ", 
        "created_at": "2015-05-21T10:23:00Z", 
        "id": "601332354443968512"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:26:06Z", 
        "id": "601333134257475585"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:27:38Z", 
        "id": "601333522922602496"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:31:48Z", 
        "id": "601334570802352128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo _ ahmed from egypt", 
        "created_at": "2015-05-21T10:45:57Z", 
        "id": "601338130906664960"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T10:59:25Z", 
        "id": "601341521955291136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano, Cristiano Ronaldo football god.", 
        "created_at": "2015-05-21T11:31:49Z", 
        "id": "601349673262133249"
    }, 
    {
        "text": "[Noticias ao Minuto] Ronaldo pode estar prestes a regressar a Inglaterra http://t.co/7rqBONVZ2b", 
        "created_at": "2015-05-21T11:39:39Z", 
        "id": "601351645134356480"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: V\u00eddeos - Messi \"persegue\" Ronaldo em Nova Iorque http://t.co/B2wOl1dWb3", 
        "created_at": "2015-05-21T11:43:08Z", 
        "id": "601352523270729728"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #CristianoRonaldo Cristiano Ronaldo inquieto http://t.co/wGQJ3M5Wfu  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-05-21T11:46:24Z", 
        "id": "601353346138644480"
    }, 
    {
        "text": "RT @VasCuco: Real Madrid: Mourinho aconselhou Florentino a vender Cristiano Ronaldo, Casillas e Pepe http://t.co/fuPt76qDi6", 
        "created_at": "2015-05-21T11:58:01Z", 
        "id": "601356265701376000"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Noticias ao Minuto] Ronaldo pode estar prestes a regressar a Inglaterra http://t.co/7rqBONVZ2b", 
        "created_at": "2015-05-21T11:59:46Z", 
        "id": "601356706619236353"
    }, 
    {
        "text": "Prefeito de Feira de Santana descarta reajuste em tarifa de \u00f4nibus: O prefeito Jos\u00e9 Ronaldo\u2026 http://t.co/qDr7q0L3Ft", 
        "created_at": "2015-05-21T12:08:10Z", 
        "id": "601358823153098752"
    }, 
    {
        "text": "A minha prof. de CO \"Dam\u00e1sio \u00e9 o portugu\u00eas mais importante l\u00e1 fora. E n\u00e3o, n\u00e3o \u00e9 o pind\u00e9rico do Ronaldo.\"", 
        "created_at": "2015-05-21T12:26:07Z", 
        "id": "601363339055407105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @As_TomasRoncero Prensa portuguesa informa: \"Ronaldo defrauda a la Hacienda portuguesa y tributa en Irlanda\". \u00bfAlg\u00fan comentario?", 
        "created_at": "2015-05-21T12:36:09Z", 
        "id": "601365864689053696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo GOOD Morning) You are my idol !!! I'm not impervious one game Real Madrid)", 
        "created_at": "2015-05-21T12:39:44Z", 
        "id": "601366764627369984"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I ask Cristiano Ronaldo Real Madrid survive in the next season please", 
        "created_at": "2015-05-21T12:41:53Z", 
        "id": "601367307974115329"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndrDuartePedro: O Sporting quer comprar o Jorge Jesus \ud83d\ude02 era mais f\u00e1cil o Benfica comprar o Ronaldo do que o Sporting o Jesus \ud83d\ude02  #Carre\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T13:16:27Z", 
        "id": "601376004486094848"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo n\u00e3o sabe que boxers vestir http://t.co/tTbhILB3gD", 
        "created_at": "2015-05-21T13:17:48Z", 
        "id": "601376345721962496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ilove you ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-21T13:19:44Z", 
        "id": "601376832173305856"
    }, 
    {
        "text": "#SP #SHOW #ELIS 70 ANOS   Jo\u00e3o Marcello B\u00f4scoli - filho de Elis Regina e do m\u00fasico Ronaldo B\u00f4scoli - ser\u00e1 um dos... http://t.co/W9vTWwZx6o", 
        "created_at": "2015-05-21T13:44:20Z", 
        "id": "601383022563299328"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Tendr\u00e9 la alegr\u00eda de responder si Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-21T13:47:47Z", 
        "id": "601383892982079488"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo re\u00fane com Florentino P\u00e9rez http://t.co/mLQ7PtOuwB", 
        "created_at": "2015-05-21T14:08:06Z", 
        "id": "601389006014664705"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano SALUT RONALDO TU ES LE MEILLEUR", 
        "created_at": "2015-05-21T14:08:29Z", 
        "id": "601389099979771906"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please go back to manchester united ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-21T14:50:04Z", 
        "id": "601399566575906816"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Ronaldo re\u00fane com Florentino P\u00e9rez http://t.co/fGzaijdgs1 #desporto", 
        "created_at": "2015-05-21T14:56:59Z", 
        "id": "601401307656663040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Followed Me !!!!", 
        "created_at": "2015-05-21T15:02:15Z", 
        "id": "601402629982412800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/lpTPWafqat", 
        "created_at": "2015-05-21T15:04:54Z", 
        "id": "601403297342324736"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo pode estar prestes a regressar a Inglaterra. http://t.co/SKe28UaDuz", 
        "created_at": "2015-05-21T15:12:26Z", 
        "id": "601405193872367617"
    }, 
    {
        "text": "Benitez e Cristiano Ronaldo :)", 
        "created_at": "2015-05-21T15:26:10Z", 
        "id": "601408648221478912"
    }, 
    {
        "text": "Ou Messi marca (pelo menos) quatro, ou Ronaldo bate recorde de Botas de Ouro #LigaBBVA #RealMadridFC #CR7... http://t.co/6iOkSX9rHB", 
        "created_at": "2015-05-21T15:26:59Z", 
        "id": "601408854874673152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano BIG FAN CHRISTIANO RONALDO !!!!!!!!! &lt;3 CR7 !!! :D", 
        "created_at": "2015-05-21T15:51:46Z", 
        "id": "601415092773658625"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo i love you u are the best among the footballers muhaa", 
        "created_at": "2015-05-21T15:58:54Z", 
        "id": "601416889902891009"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo deixa mensagem de despedida a Gerrard http://t.co/KzTA0872XZ", 
        "created_at": "2015-05-21T16:19:08Z", 
        "id": "601421981435691008"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Cristiano Ronaldo deixa mensagem de despedida a Gerrard http://t.co/KzTA0872XZ", 
        "created_at": "2015-05-21T16:19:47Z", 
        "id": "601422143210037248"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Cristiano Ronaldo deixa mensagem de despedida a Gerrard http://t.co/KzTA0872XZ", 
        "created_at": "2015-05-21T16:21:34Z", 
        "id": "601422593229529088"
    }, 
    {
        "text": "@abola Cristiano Ronaldo mand\u00f3 una mensaje de despedida a Steven Gerrard. #RESPECT (@LFC) https://t.co/mzpYmDCl1L", 
        "created_at": "2015-05-21T16:39:27Z", 
        "id": "601427090513203200"
    }, 
    {
        "text": "RT @falsewinger: If twitter was this active when Ronaldo was joining Real Madrid, he would have got more abuse than De Gea is getting right\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T16:46:22Z", 
        "id": "601428833334595584"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-05-21T16:46:57Z", 
        "id": "601428978780413953"
    }, 
    {
        "text": "RT @falsewinger: If twitter was this active when Ronaldo was joining Real Madrid, he would have got more abuse than De Gea is getting right\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T16:51:42Z", 
        "id": "601430177210445824"
    }, 
    {
        "text": "#Sporting - #BrunodeCarvalho: \u00abRonaldo e Messi eram bem-vindos de caretas\u00bb http://t.co/IhCDidu9zf", 
        "created_at": "2015-05-21T17:03:03Z", 
        "id": "601433030952165376"
    }, 
    {
        "text": "BdC sempre a \"rock and (t)rollar\": \u00abRonaldo e Messi eram bem-vindos de caretas\u00bb http://t.co/0P63tPrCOv https://t.co/242NDoh0FX", 
        "created_at": "2015-05-21T17:13:47Z", 
        "id": "601435734457720832"
    }, 
    {
        "text": "RT @captomente: BdC sempre a \"rock and (t)rollar\": \u00abRonaldo e Messi eram bem-vindos de caretas\u00bb http://t.co/0P63tPrCOv https://t.co/242NDoh\u2026", 
        "created_at": "2015-05-21T17:15:09Z", 
        "id": "601436075869900800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #Sporting - #BrunodeCarvalho: \u00abRonaldo e Messi eram bem-vindos de caretas\u00bb http://t.co/IhCDidu9zf", 
        "created_at": "2015-05-21T17:15:15Z", 
        "id": "601436103405543425"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-05-21T17:42:00Z", 
        "id": "601442834047115264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano what a nice thing to say about Gerrard. #Respect #ronaldo  https://t.co/KUvmhGxpKW", 
        "created_at": "2015-05-21T18:06:30Z", 
        "id": "601449000445706240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOVE YOU Ronaldo and I hope to embrace Islam", 
        "created_at": "2015-05-21T18:07:10Z", 
        "id": "601449166175219714"
    }, 
    {
        "text": "Hugo Veiga e Cristiano Ronaldo entre os 20 finalistas a an\u00fancio da d\u00e9cada para o YouTube (com v\u00eddeo) http://t.co/2kZwciUzQZ", 
        "created_at": "2015-05-21T18:10:54Z", 
        "id": "601450108530524160"
    }, 
    {
        "text": "[Meios Publicidade] Hugo Veiga e Cristiano Ronaldo entre os 20 finalistas a an\u00fancio da d\u00e9cada para o YouTube (... http://t.co/cdonkZhAgv", 
        "created_at": "2015-05-21T18:41:00Z", 
        "id": "601457681988124672"
    }, 
    {
        "text": "RT @hazzacandy: Voc\u00eas preferem fazer sexo com o Ronaldo e desperdi\u00e7ar a Irina? Onde t\u00eam a cabe\u00e7a? xzz", 
        "created_at": "2015-05-21T18:42:06Z", 
        "id": "601457959894290432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please ronaldo try to keep ancelotti he is very important talk to florentino perez", 
        "created_at": "2015-05-21T18:59:00Z", 
        "id": "601462209995149314"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo bij kampioenschap Ajax F2. https://t.co/VVSqNTHfpH", 
        "created_at": "2015-05-21T19:00:48Z", 
        "id": "601462662422134784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bonsoir \u00e0 tous les supporters qu'on aime c Ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-21T19:01:48Z", 
        "id": "601462915514781697"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Bruno de Carvalho diz que Ronaldo e Messi eram bem-vindos de caretas http://t.co/km0o5DnkYZ", 
        "created_at": "2015-05-21T19:08:32Z", 
        "id": "601464608809832448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano Ronaldo siga as\u00ed mijo que utd juega muy bien madele un saludo a james de mi parte sip", 
        "created_at": "2015-05-21T19:32:03Z", 
        "id": "601470527740518400"
    }, 
    {
        "text": "o que eu encontro nas tags da eurovis\u00e3o \"I\u2019m waiting for Ronaldo to get up on stage and score a hattrick\"", 
        "created_at": "2015-05-21T19:43:20Z", 
        "id": "601473366843883522"
    }, 
    {
        "text": "Bruno de Carvalho diz que Ronaldo e Messi seriam bem-vindos em Alvalade http://t.co/1hcPAR0uxf", 
        "created_at": "2015-05-21T19:50:04Z", 
        "id": "601475061208522752"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Bruno de Carvalho: Ronaldo e Messi bem-vindos em Alvalade http://t.co/z69IeXdiwD", 
        "created_at": "2015-05-21T19:55:59Z", 
        "id": "601476553780928515"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo e Messi seriam bem-vindos em Alvalade, diz #BrunoCarvalho: O presidente do #Sporting, Bruno de\u2026 http://t.co/INnZmFmQ60 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-05-21T19:56:35Z", 
        "id": "601476702036975616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano classic Ronaldo free kick!!!\ud83d\udcaf\ud83d\udca5 gheeeez! @ShoutGamers @ShoutRTs @Gamer_RTweets http://t.co/L3musTpBjH", 
        "created_at": "2015-05-21T20:15:39Z", 
        "id": "601481501436444672"
    }, 
    {
        "text": "@TheDelgadoWay Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-05-21T20:16:13Z", 
        "id": "601481642201489408"
    }, 
    {
        "text": "Se eu fosse jogador de futebol, jogava na selec\u00e7\u00e3o inglesa, rejeitava jogar por Portugal. N\u00e3o d\u00e1 para jogar quando s\u00f3 pensam no Ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-21T20:20:25Z", 
        "id": "601482701791694849"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] \"Ronaldo e Messi seriam bem-vindos em Alvalade\" http://t.co/STjcVID5KW", 
        "created_at": "2015-05-21T20:20:27Z", 
        "id": "601482708448063490"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] \"Ronaldo e Messi seriam bem vindos no Sporting, de caretas\" http://t.co/K3uRW5MnxB", 
        "created_at": "2015-05-21T20:20:53Z", 
        "id": "601482819760717826"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo hala madrid", 
        "created_at": "2015-05-21T20:25:02Z", 
        "id": "601483860715687936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has scored 16 headed goals this season. More than any other player in the top 5 leagues. http://t.co/IQc1fQf2E1", 
        "created_at": "2015-05-21T20:32:33Z", 
        "id": "601485753852493824"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Messi j\u00e1 responderam a Bruno de Carvalho: Ronaldo: \"S\u00f3 se fosse parvo!\" Messi: \"O que \u00e9 o Sporting?\"", 
        "created_at": "2015-05-21T20:33:31Z", 
        "id": "601485998606970880"
    }, 
    {
        "text": "RT @MotivacionesF: Cristiano Ronaldo tiene dudas y pone condiciones para seguir en el Madrid http://t.co/bZWZG9Uxe3 http://t.co/c8wm0h5MZ0", 
        "created_at": "2015-05-21T20:35:59Z", 
        "id": "601486617883324416"
    }, 
    {
        "text": "@TenisDoBrasil @arianeferreira Vcs estao a brincar?? JVPinto;RCosta,Figo, Ronaldo, Baia,Deco, Paulo Sousa,Quaresma..qq um chegava a final", 
        "created_at": "2015-05-21T21:00:19Z", 
        "id": "601492743278436352"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo \ud83d\udc93\ud83d\udc93 @MrAncelotti  \ud83d\udc95\ud83d\udc95 #HalaMadridYNadaMas http://t.co/txKkHQggmd", 
        "created_at": "2015-05-21T21:03:37Z", 
        "id": "601493570869145601"
    }, 
    {
        "text": "@vidademigalhas ou Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-21T21:04:35Z", 
        "id": "601493813459312641"
    }, 
    {
        "text": "Air Ronaldo, tremendo atleta http://t.co/dk7uhUQwxc", 
        "created_at": "2015-05-21T21:23:58Z", 
        "id": "601498694865842176"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Ronaldo e Messi seriam bem-vindos em Alvalade, diz Bruno Carvalho http://t.co/OeoxFrZPXr", 
        "created_at": "2015-05-21T21:37:20Z", 
        "id": "601502055438548992"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [DNoticias] Ronaldo e Messi seriam bem-vindos em Alvalade, diz Bruno Carvalho http://t.co/OeoxFrZPXr", 
        "created_at": "2015-05-21T21:44:52Z", 
        "id": "601503951717048321"
    }, 
    {
        "text": "@NnamdiJuugo @TheDelgadoWay Ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-21T21:51:53Z", 
        "id": "601505719024635909"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano preffer u than messi ronaldo", 
        "created_at": "2015-05-21T22:29:12Z", 
        "id": "601515107982700544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo Christian hello're o melhor que eu admiro GENIUS", 
        "created_at": "2015-05-21T22:39:53Z", 
        "id": "601517797538144256"
    }, 
    {
        "text": "@bancadadeleao @gazua_ @imago_route ya, vi agora na tv... ronaldo e messi de caretas... a serio, enjoy the style. Captura tudo do 'meu' scp", 
        "created_at": "2015-05-21T22:41:23Z", 
        "id": "601518177806381057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-05-21T22:46:30Z", 
        "id": "601519465323368448"
    }, 
    {
        "text": "\"Josep M. Bartomeu diz que Messi devia ter as tr\u00eas Bolas de Ouro de Cristiano Ronaldo.\" CR devia ter as Bolas de Messi. Baitafoderp\u00e1.", 
        "created_at": "2015-05-21T23:14:14Z", 
        "id": "601526442946617345"
    }, 
    {
        "text": "\u00abRonaldo e Messi seriam muito bem-vindos\u00bb - Bruno de Carvalho. E o Ibrahimovic?", 
        "created_at": "2015-05-21T23:18:34Z", 
        "id": "601527535378288640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I'm from TURKEY I love you real I love you ronaldo. #Allahutandirmasin", 
        "created_at": "2015-05-21T23:25:45Z", 
        "id": "601529341386821632"
    }
]