[
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Soy historia del f\u00fatbol, soy una leyenda\" https://t.co/TKIyp0Cnu3  #ChampionsLeague", 
        "created_at": "2015-11-06T00:29:11Z", 
        "id": "662426468174155781"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-11-06T00:47:18Z", 
        "id": "662431024354230272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T00:51:51Z", 
        "id": "662432169680347140"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T01:51:50Z", 
        "id": "662447267824214016"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-11-06T01:59:52Z", 
        "id": "662449286144110593"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-11-06T01:59:53Z", 
        "id": "662449293303746560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-11-06T01:59:56Z", 
        "id": "662449305484050432"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Cristiano Ronaldo solid\u00e1rio com Jos\u00e9 Mourinho https://t.co/q72pAF5k47 #desporto", 
        "created_at": "2015-11-06T02:08:04Z", 
        "id": "662451352455397376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO vs Manchester United - https://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-11-06T02:12:43Z", 
        "id": "662452520283860992"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Cristiano Ronaldo solid\u00e1rio com Jos\u00e9 Mourinho https://t.co/CN4zPoNixM", 
        "created_at": "2015-11-06T02:14:17Z", 
        "id": "662452914640650240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm Happy Birthday done ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T02:20:49Z", 
        "id": "662454560112381953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T02:51:51Z", 
        "id": "662462368430051329"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano te amo Cristiano Ronaldo https://t.co/EXzYcUJjS8", 
        "created_at": "2015-11-06T02:57:21Z", 
        "id": "662463752835457024"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00f5es - Na R\u00fassia sem Ronaldo https://t.co/tD52RUtpq9", 
        "created_at": "2015-11-06T03:25:03Z", 
        "id": "662470723135520768"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo Comments on Manchester United's Struggles https://t.co/lN9GwXmgkz https://t.co/f4A3hFXV9m", 
        "created_at": "2015-11-06T03:33:16Z", 
        "id": "662472794244931585"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-11-06T03:47:52Z", 
        "id": "662476467859644416"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Na R\u00fassia sem Ronaldo https://t.co/au2lPhKSGh", 
        "created_at": "2015-11-06T03:49:14Z", 
        "id": "662476810823733248"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T03:51:51Z", 
        "id": "662477467978997760"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Na R\u00fassia sem Ronaldo https://t.co/A6dW5xzTQV #desporto", 
        "created_at": "2015-11-06T04:21:00Z", 
        "id": "662484804953239552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T04:51:50Z", 
        "id": "662492566252818433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey ronaldo i am a very big fan of you and i was wondering if you could come to canada for a game that would be great", 
        "created_at": "2015-11-06T05:41:17Z", 
        "id": "662505009725198336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the first thing i would ask cristiano ronaldo is his phone number so we can stay in contact and he could train me", 
        "created_at": "2015-11-06T05:42:17Z", 
        "id": "662505260129325056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T05:51:52Z", 
        "id": "662507673536057344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Put him on a plane bring him back from Spain viva ronaldo #mufc #onelove", 
        "created_at": "2015-11-06T06:09:03Z", 
        "id": "662511995028168704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm its so wonderfull Ronaldo. U r e great in e world", 
        "created_at": "2015-11-06T06:17:33Z", 
        "id": "662514134546849792"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! https://t.co/DqSI5BQfYC #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-11-06T06:17:49Z", 
        "id": "662514201974337536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \"Manchester United have changed since my day\"  Mr Ronaldo, six years ago my pubes were't silver...\ud83d\udc4d", 
        "created_at": "2015-11-06T06:33:34Z", 
        "id": "662518164882898944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm okey ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T06:40:18Z", 
        "id": "662519862045057024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T06:51:50Z", 
        "id": "662522764818055168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Why don't you come to Arsenal Cristiano Ronaldo\u2639..", 
        "created_at": "2015-11-06T07:08:24Z", 
        "id": "662526933989724160"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hello ronaldo congratulate you a heart of gold.", 
        "created_at": "2015-11-06T07:17:58Z", 
        "id": "662529339141951488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo says that it is 'hard' for him to see his former club struggle #ManU https://t.co/yWXL3IGVDD https://t.co/sfVmZ1bR7K", 
        "created_at": "2015-11-06T07:22:16Z", 
        "id": "662530421503062016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u00e0 Paris ? #PSG le secret de la conversation Blanc Ronaldo lors de #REALPSG https://t.co/ARbWbCDXaI", 
        "created_at": "2015-11-06T07:41:14Z", 
        "id": "662535197263577088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T07:51:53Z", 
        "id": "662537874353598464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano on my club ! Very happy ! // Ronaldo dans mon club #OKLM #CR7 #myClub #PES2016 https://t.co/fakp8lzXUk", 
        "created_at": "2015-11-06T07:55:39Z", 
        "id": "662538824011161600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo \u00e0 Laurent #Blanc : \u00abJ'aimerais beaucoup travailler avec vous\u00bb https://t.co/umpn100G6J https://t.co/DZUCniqCpy", 
        "created_at": "2015-11-06T08:36:35Z", 
        "id": "662549122902306816"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - https://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-11-06T08:46:36Z", 
        "id": "662551645461483520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T08:51:50Z", 
        "id": "662552963857195009"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo's fan? goto https://t.co/Zi6xgB6dR0 &amp; join Cristiano Ronaldo fans @Cristiano #Cristiano", 
        "created_at": "2015-11-06T08:52:07Z", 
        "id": "662553031897178112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  &amp;  @jamesdrodriguez   TEAM WORK  https://t.co/H3IV4gLf9R", 
        "created_at": "2015-11-06T09:08:21Z", 
        "id": "662557116884979712"
    }, 
    {
        "text": "RT @GomezSource: Cristiano Ronaldo liked this picture Selena posted on Instagram! (via @susi00) https://t.co/2UuOFa2DmW", 
        "created_at": "2015-11-06T09:09:09Z", 
        "id": "662557319625052160"
    }, 
    {
        "text": "RT @Footy: Ronaldo was asked if he would ever consider joining Man City... his response was hilarious... https://t.co/pFpdq9JGlA", 
        "created_at": "2015-11-06T09:16:38Z", 
        "id": "662559201797902337"
    }, 
    {
        "text": "@carlosgpinto Usar o Ronaldo em vez do Salgado retiraria todo o charme populista \u00e0 tirada. @tbribeiro", 
        "created_at": "2015-11-06T09:16:39Z", 
        "id": "662559205640024064"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-11-06T09:23:15Z", 
        "id": "662560870300561409"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T09:51:50Z", 
        "id": "662568062441414656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano que n\u00e3o gosta de voc\u00ea \u00e9 o rei do reino do homem morto Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T09:54:38Z", 
        "id": "662568766547623936"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Most UEFA Champions League wins:  91: Casillas 91: Xavi 79: Ra\u00fal 74: Giggs 73: Cristiano Ronaldo  #FCPorto https://t.co/M\u2026", 
        "created_at": "2015-11-06T09:55:55Z", 
        "id": "662569088116477952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm Ronaldo, Real Madrid fans all wish you stay until the end wonderful career here .hla Ronaldo https://t.co/cHRzzNXFKh", 
        "created_at": "2015-11-06T09:57:21Z", 
        "id": "662569450051403776"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheCRonaldoFan: Cristiano Ronaldo: \u201cSporting was my first professional club. I like to see the clubs that I like at the top.\u201d https://t\u2026", 
        "created_at": "2015-11-06T10:03:57Z", 
        "id": "662571110907682817"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano O que Pel\u00e9 maradona messi nem o que voc\u00ea \u00e9 diferente pai B ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T10:05:38Z", 
        "id": "662571533945147392"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano this is why i love you man, \"yes i believe i am the best\" LEGEND !!! #cr7 #ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T10:12:54Z", 
        "id": "662573364582682624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T10:51:51Z", 
        "id": "662583163521269761"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional O que disse Ronaldo a Blanc? Em Fran\u00e7a dizem saber https://t.co/24XtifKvDa  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-11-06T10:59:33Z", 
        "id": "662585102258405376"
    }, 
    {
        "text": "RT @TheCRonaldoFan: Cristiano Ronaldo: \u201cSporting was my first professional club. I like to see the clubs that I like at the top.\u201d https://t\u2026", 
        "created_at": "2015-11-06T11:00:02Z", 
        "id": "662585224455430144"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u00abOs n\u00fameros dizem tudo. Sou incr\u00edvel no relvado\u00bb #CristianoRonaldo #ReaMadrid #ManchesterUnited... https://t.co/B1BHy9RkDE", 
        "created_at": "2015-11-06T11:02:40Z", 
        "id": "662585886220165120"
    }, 
    {
        "text": "Espanha - L\u00edder do Ciudadanos prefere #Messi mas tamb\u00e9m elogia #Ronaldo https://t.co/8xtPAB7FVX", 
        "created_at": "2015-11-06T11:03:04Z", 
        "id": "662585987227328512"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] L\u00edder do Ciudadanos 'vota' em Messi, mas tamb\u00e9m elogia Cristiano Ronaldo https://t.co/yx1nmryPZq #desporto", 
        "created_at": "2015-11-06T11:08:59Z", 
        "id": "662587476217716737"
    }, 
    {
        "text": "RT @SkySports: Football\u2019s Greatest: Ronaldo - Now available in the Sky Sports section of catch up. https://t.co/u7LiV4dzQO https://t.co/ESU\u2026", 
        "created_at": "2015-11-06T11:15:27Z", 
        "id": "662589102924132356"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-11-06T11:18:25Z", 
        "id": "662589851452112896"
    }, 
    {
        "text": "H\u00e1 quem continue a preferir Messi a Ronaldo https://t.co/2edLNpUMDO https://t.co/N0TFGHI9Dl", 
        "created_at": "2015-11-06T11:19:34Z", 
        "id": "662590139487625216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tired of Messi comparisons, says \"not a fake person\" https://t.co/tMJp5ADki1 @ReutersShowbiz", 
        "created_at": "2015-11-06T11:20:50Z", 
        "id": "662590458296668161"
    }, 
    {
        "text": "[Sol] H\u00e1 quem continue a preferir Messi a Ronaldo https://t.co/GnVH6mQpVz", 
        "created_at": "2015-11-06T11:21:06Z", 
        "id": "662590526185541633"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo fala da rivalidade com Messi e explica porque h\u00e1 quem n\u00e3o goste dele https://t.co/5eFdob8Z6t", 
        "created_at": "2015-11-06T11:29:34Z", 
        "id": "662592657278042112"
    }, 
    {
        "text": "Grandes estreias de Cinema - SPECTRE | Suffragette | Cristiano Ronaldo  Sabe tudo no Magazine.HD by MyTopFM -... https://t.co/IAUlH4n6a4", 
        "created_at": "2015-11-06T11:33:26Z", 
        "id": "662593631111520256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo definitely needs to stop bragging.. He's great, no question on it.. But no one but him says cheap lines lyk I am a legend", 
        "created_at": "2015-11-06T11:37:42Z", 
        "id": "662594704991629312"
    }, 
    {
        "text": "[Correio da Manh\u00e3] Ronaldo: \"Gostava muito de trabalhar contigo\" https://t.co/uCbOXlGyY2", 
        "created_at": "2015-11-06T11:40:24Z", 
        "id": "662595383885885441"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - \"Segredo\" de #Ronaldo a #Blanc desvendado? https://t.co/aFD9HC9tCL", 
        "created_at": "2015-11-06T11:41:03Z", 
        "id": "662595547962978304"
    }, 
    {
        "text": "O que dise Ronaldo a Blanc? Em Fran\u00e7a dizem saber. https://t.co/yaxYcfGn9e", 
        "created_at": "2015-11-06T11:44:58Z", 
        "id": "662596532009639936"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Cristiano Ronaldo fala da rivalidade com Messi e explica porque h\u00e1 quem n\u00e3o goste dele O empres\u00e1rio de... https://t.co/usM1a8DbAA", 
        "created_at": "2015-11-06T11:48:30Z", 
        "id": "662597420778319872"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo. As imagens que nunca pensou ver https://t.co/zPXP9FNVLS https://t.co/diW1b2OC6U", 
        "created_at": "2015-11-06T11:50:45Z", 
        "id": "662597986850103296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T11:51:50Z", 
        "id": "662598262373916672"
    }, 
    {
        "text": "[Record] L\u00edder do Ciudadanos prefere Messi mas tamb\u00e9m elogia Ronaldo https://t.co/yA0SedoRND #desporto", 
        "created_at": "2015-11-06T11:52:02Z", 
        "id": "662598311136722944"
    }, 
    {
        "text": "Quem quer ver o document\u00e1rio do Cristiano Ronaldo??  Temos entradas para dar :) Hoje, fica atento a 100.1/101.3 e... https://t.co/Jy66oIsz3a", 
        "created_at": "2015-11-06T11:56:27Z", 
        "id": "662599423722176512"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo: \u00abOs n\u00fameros dizem tudo. Sou incr\u00edvel no relvado\u00bb https://t.co/LP3Rux7S73 #desporto", 
        "created_at": "2015-11-06T12:02:25Z", 
        "id": "662600925425471488"
    }, 
    {
        "text": "Eliseu - check  Ronaldo - ?????", 
        "created_at": "2015-11-06T12:04:49Z", 
        "id": "662601529900310529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo poupado, avan\u00e7ados Gon\u00e7alo Guedes, N\u00e9lson Oliveira e Lucas Jo\u00e3o principais novidades #EURO2016 https://t.co/bIBIQb3Hnp", 
        "created_at": "2015-11-06T12:10:01Z", 
        "id": "662602835415183360"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo fora dos 23 de Fernando Santos https://t.co/CMpCCvrFrJ", 
        "created_at": "2015-11-06T12:11:52Z", 
        "id": "662603303612760065"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol: Sele\u00e7\u00e3o: Fernando Santos deixa Ronaldo de fora e chama Guedes https://t.co/0oi27LJ9n6", 
        "created_at": "2015-11-06T12:12:54Z", 
        "id": "662603562183229440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - \"Segredo\" de #Ronaldo a #Blanc desvendado? https://t.co/aFD9HC9tCL", 
        "created_at": "2015-11-06T12:15:14Z", 
        "id": "662604150535036928"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Cristiano Ronaldo: \u00abSou incr\u00edvel e quero jogar mais seis \u00e9pocas\u00bb https://t.co/KttuyDqLE2 #desporto", 
        "created_at": "2015-11-06T12:18:05Z", 
        "id": "662604867353993216"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Sele\u00e7\u00e3o: Fernando Santos deixa Ronaldo de fora e chama Guedes https://t.co/pAcdOrhLIr #desporto", 
        "created_at": "2015-11-06T12:18:06Z", 
        "id": "662604870621396992"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo: \u00abOs n\u00fameros dizem tudo. Sou incr\u00edvel no relvado\u00bb #CristianoRonaldo #ReaMadrid #ManchesterUnited... https://t.co/B1\u2026", 
        "created_at": "2015-11-06T12:20:04Z", 
        "id": "662605363838066688"
    }, 
    {
        "text": "Fernando had a dream to build a national team he had no strikers so he left Ronaldo out and there's no way back,  with Jo\u00e3o in the atack", 
        "created_at": "2015-11-06T12:22:37Z", 
        "id": "662606008351645696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Sportmaguk: Madrid, Messi and *maybe* one day a Premier League return. Our exclusive chat with @Cristiano #Ronaldo \u2013 out Friday https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-11-06T12:23:42Z", 
        "id": "662606280402583552"
    }, 
    {
        "text": "Portugal captain Cristiano Ronaldo \"rested\" for these friendlies.", 
        "created_at": "2015-11-06T12:33:58Z", 
        "id": "662608862835548160"
    }, 
    {
        "text": "Gon\u00e7alo Guedes substitui Cristiano Ronaldo https://t.co/EdVOFa8JmU", 
        "created_at": "2015-11-06T12:35:23Z", 
        "id": "662609218453794817"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuGoal1: Portugal captain Cristiano Ronaldo \"rested\" for these friendlies.", 
        "created_at": "2015-11-06T12:35:24Z", 
        "id": "662609223889657856"
    }, 
    {
        "text": "Gon\u00e7alo Guedes substitui Cristiano Ronaldo https://t.co/Oxh3MDxCXj", 
        "created_at": "2015-11-06T12:35:25Z", 
        "id": "662609228952158208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo descansar\u00e1 en el pr\u00f3ximo par\u00f3n. Portugal le libera de sus compromisos internacionales.", 
        "created_at": "2015-11-06T12:36:32Z", 
        "id": "662609510356426752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Lusa_noticias: Ronaldo fora dos convocados de Portugal e Gon\u00e7alo Guedes chamado", 
        "created_at": "2015-11-06T12:37:43Z", 
        "id": "662609807866789888"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano was watching some messi staff and I realised there is no1 better than ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T12:37:49Z", 
        "id": "662609833791725568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T12:38:10Z", 
        "id": "662609922325090304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm i love ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T12:38:57Z", 
        "id": "662610120120131584"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo --mesi", 
        "created_at": "2015-11-06T12:39:57Z", 
        "id": "662610370339713024"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo: \u201cGostava muito de trabalhar contigo\u201d https://t.co/5aNV4pnFrQ", 
        "created_at": "2015-11-06T12:47:30Z", 
        "id": "662612268824133632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T12:51:51Z", 
        "id": "662613363587960832"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fora dos convocados de Portugal e Gon\u00e7alo Guedes chamado  https://t.co/JFPzcZsphI", 
        "created_at": "2015-11-06T12:52:49Z", 
        "id": "662613607017000960"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #CristianoRonaldo #ihalamadrid #Ronaldo #ineedyourhelp #surpriseformylove #justamessage #pleasehelpme https://t.co/skKF0PX6zS", 
        "created_at": "2015-11-06T12:55:35Z", 
        "id": "662614302541676544"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fora dos convocados de Portugal e Gon\u00e7alo Guedes chamado https://t.co/JFPzcZsphI https://t.co/5brko8sGu9", 
        "created_at": "2015-11-06T12:57:07Z", 
        "id": "662614688501469184"
    }, 
    {
        "text": "Gon\u00e7alo Guedes chamado \u00e0 sele\u00e7\u00e3o, Ronaldo fica de fora - https://t.co/EZQIKTg8CE", 
        "created_at": "2015-11-06T13:00:07Z", 
        "id": "662615444751298560"
    }, 
    {
        "text": "Sele\u00e7\u00e3o: Ronaldo de fora e Gon\u00e7alo Guedes em estreia - Algumas novidades na convocat\u00f3ria do selecionador para o... https://t.co/puYB7MPKnZ", 
        "created_at": "2015-11-06T13:01:59Z", 
        "id": "662615913259208704"
    }, 
    {
        "text": "RT @rantunes9: \"Ronaldo\" chega aos cinemas no dia 9 https://t.co/7zZwqPknGQ via @sapodesporto", 
        "created_at": "2015-11-06T13:03:25Z", 
        "id": "662616273776476161"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: Ronaldo fora dos convocados de Portugal e Gon\u00e7alo Guedes chamado https://t.co/JFPzcZsphI https://t.co/5brko8sGu9", 
        "created_at": "2015-11-06T13:04:28Z", 
        "id": "662616538403479552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-11-06T13:04:57Z", 
        "id": "662616660596162560"
    }, 
    {
        "text": "[ZAP Aeiou] Gon\u00e7alo Guedes chamado \u00e0 sele\u00e7\u00e3o, Ronaldo fica de fora https://t.co/DnHa5CK9iV", 
        "created_at": "2015-11-06T13:06:31Z", 
        "id": "662617057444233216"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Ronaldo fora dos convocados de Portugal e Gon\u00e7alo Guedes chamado https://t.co/NFIRHwn34h", 
        "created_at": "2015-11-06T13:06:55Z", 
        "id": "662617156031393795"
    }, 
    {
        "text": "Quando o Ronaldo assumir a sua homossexualidade, o que v\u00e3o fazer os homens que o idolatram, imitam os cortes de cabelo, etc!???", 
        "created_at": "2015-11-06T13:10:32Z", 
        "id": "662618065331486720"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Ronaldo fora dos convocados de Portugal e Gon\u00e7alo Guedes chamado https://t.co/tVsQiRPIVd #desporto", 
        "created_at": "2015-11-06T13:11:07Z", 
        "id": "662618211007901696"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fora dos convocados de Portugal e Gon\u00e7alo Guedes chamado https://t.co/574oAuEOth", 
        "created_at": "2015-11-06T13:17:05Z", 
        "id": "662619715160768513"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-11-06T13:17:44Z", 
        "id": "662619878625427456"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Sele\u00e7\u00e3o portuguesa : Ronaldo de fora, Gon\u00e7alo Guedes estreia-se https://t.co/Epsgwfamii #desporto", 
        "created_at": "2015-11-06T13:28:22Z", 
        "id": "662622555195314176"
    }, 
    {
        "text": "[i] Ronaldo fora dos convocados de Portugal e Gon\u00e7alo Guedes chamado https://t.co/I5WpqhvmYT", 
        "created_at": "2015-11-06T13:37:57Z", 
        "id": "662624965313757184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo podr\u00e1 llegar fresco al #Cl\u00e1sico. Portugal le ha dado descanso https://t.co/rrms9bVNCk https://t.co/2qHUJegIgP", 
        "created_at": "2015-11-06T13:38:19Z", 
        "id": "662625058695827456"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo fora dos eleitos? \u2018Mister\u2019 diz que \u00e9 uma forma de gest\u00e3o https://t.co/ha7tH61kg7 https://t.co/dMSGqllDhg", 
        "created_at": "2015-11-06T13:46:36Z", 
        "id": "662627142916775936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Cristiano Ronaldo hello , I wanted to say you're the best in the world and juegador 're my idol", 
        "created_at": "2015-11-06T13:50:57Z", 
        "id": "662628236111818752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T13:51:51Z", 
        "id": "662628462189027329"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Ronaldo fora dos eleitos? \u2018Mister\u2019 diz que \u00e9 uma forma de gest\u00e3o https://t.co/ha7tH61kg7 https://t.co/dMSGqllDhg", 
        "created_at": "2015-11-06T13:56:41Z", 
        "id": "662629678209978369"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has been quoted as saying he's the best player in the world. Is he right? https://t.co/i08rCQRNsm", 
        "created_at": "2015-11-06T14:00:33Z", 
        "id": "662630654023041025"
    }, 
    {
        "text": "Portugal gives Ronaldo a rest, calls up newcomers for games https://t.co/1at9wiyUNY", 
        "created_at": "2015-11-06T14:01:26Z", 
        "id": "662630876749008897"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo im @kicker_ESP Interview #CR7Film https://t.co/go8zCiQHqc", 
        "created_at": "2015-11-06T14:11:42Z", 
        "id": "662633457638576128"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Jorge Mendes diz que Ronaldo vai terminar a carreira no Real Madrid https://t.co/kwXOdU5MWM #desporto", 
        "created_at": "2015-11-06T14:12:22Z", 
        "id": "662633627629432832"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 se sabe onde Cristiano Ronaldo vai acabar a carreira  https://t.co/uGQhrphHJE", 
        "created_at": "2015-11-06T14:14:51Z", 
        "id": "662634253361029120"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Jorge Mendes: \u00abRonaldo vai terminar a carreira no #RealMadrid\u00bb https://t.co/C753bQyXlr", 
        "created_at": "2015-11-06T14:15:03Z", 
        "id": "662634303294148608"
    }, 
    {
        "text": "[4gNews] CR7: A Sony lan\u00e7a o tema Ronaldo para os seus dispositivos Xperia https://t.co/8KHsQdwgaw #tecnologia", 
        "created_at": "2015-11-06T14:17:21Z", 
        "id": "662634881969598464"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 se sabe onde Cristiano Ronaldo vai acabar a carreira https://t.co/uGQhrphHJE https://t.co/DRXC5I7tcF", 
        "created_at": "2015-11-06T14:18:00Z", 
        "id": "662635046399012864"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes diz que Cristiano Ronaldo vai terminar a carreira no Real https://t.co/kZh4xtlW5U https://t.co/yTz3YcjvZZ", 
        "created_at": "2015-11-06T14:20:49Z", 
        "id": "662635751578992642"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: J\u00e1 se sabe onde Cristiano Ronaldo vai acabar a carreira https://t.co/uGQhrphHJE https://t.co/DRXC5I7tcF", 
        "created_at": "2015-11-06T14:20:52Z", 
        "id": "662635767399886848"
    }, 
    {
        "text": "RT @itwitting: J\u00e1 se sabe onde Cristiano Ronaldo vai acabar a carreira https://t.co/uGQhrphHJE https://t.co/DRXC5I7tcF", 
        "created_at": "2015-11-06T14:22:28Z", 
        "id": "662636170183069696"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Cristiano Ronaldo vai acabar a carreira no Real Madrid\" https://t.co/i63A33Drd4  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-11-06T14:29:34Z", 
        "id": "662637954196606976"
    }, 
    {
        "text": "Document\u00e1rio sobre Cristiano Ronaldo estreia segunda-feira https://t.co/frlYj7Un6x", 
        "created_at": "2015-11-06T14:29:36Z", 
        "id": "662637963700998145"
    }, 
    {
        "text": "[S\u00e1bado] Jorge Mendes: \u00abRonaldo vai terminar a carreira no Real Madrid\u00bb https://t.co/FduEedEbGm", 
        "created_at": "2015-11-06T14:34:33Z", 
        "id": "662639209094647809"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Ronaldo vai acabar a carreira no Real Madrid\" https://t.co/Csy1ulnOzc #desporto", 
        "created_at": "2015-11-06T14:35:57Z", 
        "id": "662639563769147392"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Jorge Mendes diz que Cristiano Ronaldo vai terminar a carreira no Real Madrid https://t.co/VvRbWYmd7Q", 
        "created_at": "2015-11-06T14:36:55Z", 
        "id": "662639804983603201"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Jorge Mendes: \u00abRonaldo vai terminar a carreira no Real Madrid\u00bb https://t.co/zi58dmUqsw #desporto", 
        "created_at": "2015-11-06T14:43:40Z", 
        "id": "662641505744515074"
    }, 
    {
        "text": "\"Cristiano Ronaldo est\u00e1 feliz no Real Madrid\" https://t.co/ud8jhSWGTm", 
        "created_at": "2015-11-06T14:44:07Z", 
        "id": "662641617342476288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T14:51:51Z", 
        "id": "662643561469517825"
    }, 
    {
        "text": "@ruben__gouveia Tamb\u00e9m acho. N\u00e3o t\u00e3o grande quanto o Ronaldo, mas ainda assim...", 
        "created_at": "2015-11-06T14:53:56Z", 
        "id": "662644088165040128"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e outros habituais titulares ausentes:  https://t.co/WDChn0617K", 
        "created_at": "2015-11-06T14:59:57Z", 
        "id": "662645602035994624"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Cristiano Ronaldo vai acabar a carreira no Real Madrid\" https://t.co/i63A33Drd4  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-11-06T15:02:30Z", 
        "id": "662646242065981444"
    }, 
    {
        "text": "Nesta hora, passatempo com entradas para a estreia de \"Ronaldo\", o filme document\u00e1rio da estrela mundial do... https://t.co/5HuOSF2hUP", 
        "created_at": "2015-11-06T15:09:44Z", 
        "id": "662648064964960256"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo film \"Ronaldo\" fails to paint player in everyman light https://t.co/TNGVk4kX4g", 
        "created_at": "2015-11-06T15:10:31Z", 
        "id": "662648260440510464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm  hard work... the best ronaldo !!!", 
        "created_at": "2015-11-06T15:11:37Z", 
        "id": "662648538606735364"
    }, 
    {
        "text": "Declara\u00e7\u00f5es de Cristiano Ronaldo sobre a sua folga nos trabalhos da selec\u00e7\u00e3o nacional -&gt; https://t.co/Z3Jh7cvhx5", 
        "created_at": "2015-11-06T15:12:31Z", 
        "id": "662648765338296321"
    }, 
    {
        "text": "Some vets (Ronaldo, Quaresma, Danny Tiago) were left out this round to let some new faces have a run.  https://t.co/AmTGuLKm72", 
        "created_at": "2015-11-06T15:13:36Z", 
        "id": "662649038550884352"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some vets (Ronaldo, Quaresma, Danny Tiago) were left out this round to let some new faces have a run.  https://t.co/AmTGu\u2026", 
        "created_at": "2015-11-06T15:14:24Z", 
        "id": "662649236647989248"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some vets (Ronaldo, Quaresma, Danny Tiago) were left out this round to let some new faces have a run.  https://t.co/AmTGu\u2026", 
        "created_at": "2015-11-06T15:16:05Z", 
        "id": "662649661774307328"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some vets (Ronaldo, Quaresma, Danny Tiago) were left out this round to let some new faces have a run.  https://t.co/AmTGu\u2026", 
        "created_at": "2015-11-06T15:21:52Z", 
        "id": "662651117852073985"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes diz que Cristiano Ronaldo vai terminar a carreira no Real Madrid https://t.co/qpaKGc1Ou5", 
        "created_at": "2015-11-06T15:23:34Z", 
        "id": "662651545280909313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm Viva Ronaldo! Estou ancioso.", 
        "created_at": "2015-11-06T15:34:47Z", 
        "id": "662654367997296640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm hola cristiano Ronaldo no te vallas del mejor equipo del mundo que es el real Madrid si te vas ya no sera lo mismo", 
        "created_at": "2015-11-06T15:38:51Z", 
        "id": "662655392128876544"
    }, 
    {
        "text": "RT @RTPNoticias: Document\u00e1rio sobre Cristiano Ronaldo estreia segunda-feira https://t.co/frlYj7Un6x", 
        "created_at": "2015-11-06T15:42:41Z", 
        "id": "662656355354955776"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo to #PSG: \"I would love to work with you\" | #RMFC #Ronaldo - https://t.co/IttGRPbWXj", 
        "created_at": "2015-11-06T15:49:07Z", 
        "id": "662657973215449088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T15:51:51Z", 
        "id": "662658662608015360"
    }, 
    {
        "text": "RT @LigadeCampeones: \u00a1Bravo, @CasillasWorld! Victorias en la #UCL: 91: Casillas 91: Xavi 79: Ra\u00fal 74: Giggs 73: Cristiano Ronaldo https://t\u2026", 
        "created_at": "2015-11-06T16:28:56Z", 
        "id": "662667996033323008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Big O how much you are Cristiano Ronaldo, I love you so much", 
        "created_at": "2015-11-06T16:33:09Z", 
        "id": "662669054600224768"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f  _______________________________ #CristianoRonaldo #cristiano #cr7 #ronaldo\u2026 https://t.co/ZvdUaHYmPo", 
        "created_at": "2015-11-06T16:47:32Z", 
        "id": "662672674984996864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T16:51:51Z", 
        "id": "662673761418813440"
    }, 
    {
        "text": "No dia de hoje, o jornal franc\u00eas Le Parisien afirmou ter desvendado o segredo de Ronaldo a Laurent Blanc, t\u00e9cnico... https://t.co/tPGnjSUCg7", 
        "created_at": "2015-11-06T16:56:09Z", 
        "id": "662674845998583812"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo i am your biggest fan", 
        "created_at": "2015-11-06T17:11:48Z", 
        "id": "662678782789214208"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes: \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 feliz no Real Madrid\" https://t.co/1iTGrWDw47", 
        "created_at": "2015-11-06T17:12:17Z", 
        "id": "662678904851722240"
    }, 
    {
        "text": "J\u00e1 se sabe, pela d\u00e9cima vez, onde \u00e9 que o Ronaldo vai acabar a carreira.", 
        "created_at": "2015-11-06T17:18:36Z", 
        "id": "662680495545843712"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos anunciou a convocat\u00f3ria da Equipa de Todos N\u00f3s, deixando de fora o capit\u00e3o Cristiano Ronaldo. O... https://t.co/I7yjMKkfYQ", 
        "created_at": "2015-11-06T17:29:32Z", 
        "id": "662683246761652225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cr7 #cristiano #sweet #ronaldo https://t.co/ZsWgkAhepm", 
        "created_at": "2015-11-06T17:29:43Z", 
        "id": "662683293385560064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo left out of #Portugal squad", 
        "created_at": "2015-11-06T17:32:27Z", 
        "id": "662683978034450432"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos anunciou a convocat\u00f3ria da Equipa de Todos N\u00f3s, deixando de fora o capit\u00e3o Cristiano Ronaldo. O... https://t.co/FnS0mMBUtc", 
        "created_at": "2015-11-06T17:36:16Z", 
        "id": "662684939825999872"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos anunciou a convocat\u00f3ria da Equipa de Todos N\u00f3s, deixando de fora o capit\u00e3o Cristiano Ronaldo. O... https://t.co/XTPubIftMa", 
        "created_at": "2015-11-06T17:37:44Z", 
        "id": "662685309688090624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm Listen to this haters Such an amazing person Cristiano Ronaldo Best Is Best until the end We love You !!!", 
        "created_at": "2015-11-06T17:45:24Z", 
        "id": "662687237964976128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T17:51:50Z", 
        "id": "662688859306795008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm  i love u ronaldo!  Invite me to your house please! am a big fan of u!", 
        "created_at": "2015-11-06T17:57:54Z", 
        "id": "662690382929612801"
    }, 
    {
        "text": "Jornal franc\u00eas afirma ter desvendado segredo de Ronaldo a Blanc https://t.co/EF1PbPvbcp", 
        "created_at": "2015-11-06T18:00:55Z", 
        "id": "662691142606176256"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @ronaldofilm every day one reveals his past events but consdering the future, ronaldo how do u see psg or man utd", 
        "created_at": "2015-11-06T18:18:06Z", 
        "id": "662695469953515520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm ronaldo who or what inspired you to do that film... I think it was a great idea I'm a great and incredible fan of u.", 
        "created_at": "2015-11-06T18:24:26Z", 
        "id": "662697063071801348"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm we are excited too Done Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T18:24:38Z", 
        "id": "662697111365017600"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm  I love you Cristiano Ronaldo\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude0d\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a", 
        "created_at": "2015-11-06T18:35:40Z", 
        "id": "662699890288558080"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - Ronaldo: \u00abEstou a pensar jogar um ano nos EUA\u00bb https://t.co/iT2ZogBHjK", 
        "created_at": "2015-11-06T18:47:03Z", 
        "id": "662702754704531456"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abEstou a pensar jogar um ano nos EUA\u00bb https://t.co/iT2ZogBHjK", 
        "created_at": "2015-11-06T18:47:32Z", 
        "id": "662702873936031744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T18:51:51Z", 
        "id": "662703959379984384"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Young #ronaldofilm #cristianoronaldo #Cr7 #cristiano #ronaldo #realmadrid #vivaronaldo &gt;&gt;... https://t.co/sxeL57reHx", 
        "created_at": "2015-11-06T18:52:10Z", 
        "id": "662704042917953536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm I love you top player in world Very good ilov You Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T18:52:59Z", 
        "id": "662704248245911552"
    }, 
    {
        "text": "Jogo da vida - Ronaldo: \u00abFalta-me encontrar a mulher certa\u00bb https://t.co/aBUx73pbYE", 
        "created_at": "2015-11-06T18:55:03Z", 
        "id": "662704766225641472"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Jogo da vida - Ronaldo: \u00abFalta-me encontrar a mulher certa\u00bb https://t.co/aBUx73pbYE", 
        "created_at": "2015-11-06T18:55:24Z", 
        "id": "662704853660082176"
    }, 
    {
        "text": "RT @FCPortoWorld: Some vets (Ronaldo, Quaresma, Danny Tiago) were left out this round to let some new faces have a run.  https://t.co/AmTGu\u2026", 
        "created_at": "2015-11-06T19:01:13Z", 
        "id": "662706319158345728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Ronaldo Please welcome to Manchester united", 
        "created_at": "2015-11-06T19:02:49Z", 
        "id": "662706722734219267"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @ronaldofilm  public cmper brazil ronaldo or portugal ronaldo, i thnk cristiano is the bst,we thnk u bst.", 
        "created_at": "2015-11-06T19:05:25Z", 
        "id": "662707376529793024"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo true in the event you wants to buy a house in urla  [I am my house in urla]", 
        "created_at": "2015-11-06T19:06:05Z", 
        "id": "662707542938660864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm come back soon # Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T19:06:08Z", 
        "id": "662707557027332096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Called @MrJoseMourinho And @Messi.... https://t.co/mabdNczFUC #messi #ronaldo #mourinho https://t.co/fmy5HARs9i", 
        "created_at": "2015-11-06T19:13:56Z", 
        "id": "662709516862152704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm sen dunyanin 1 numarasisin ronaldo keske 1 gun seninle gezip tozsak", 
        "created_at": "2015-11-06T19:14:05Z", 
        "id": "662709557722939392"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - Ronaldo: \u00abEstou a pensar jogar um ano nos EUA\u00bb https://t.co/iT2ZogBHjK", 
        "created_at": "2015-11-06T19:16:34Z", 
        "id": "662710183496425472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Good Luck for Monday Ronaldo totally gutted i cannot get to a cinema my other half at work &amp; i have the kids Arghhhhhh, Enjoy :)X", 
        "created_at": "2015-11-06T19:21:05Z", 
        "id": "662711319338942465"
    }, 
    {
        "text": "o ronaldo n\u00e3o foi convocado ahaha", 
        "created_at": "2015-11-06T19:39:10Z", 
        "id": "662715867747086336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please Cristiano Ronaldo my hero follow me.\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96", 
        "created_at": "2015-11-06T19:49:36Z", 
        "id": "662718492920057856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgBnOIy", 
        "created_at": "2015-11-06T19:51:52Z", 
        "id": "662719066939916288"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Santos est\u00e1 \u00e0 procura de um parceiro para Ronaldo. Nos pr\u00f3ximos dois jogos l\u00e1 estar\u00e3o Lucas Jo\u00e3o e... https://t.co/K67VxM0B2n", 
        "created_at": "2015-11-06T20:01:22Z", 
        "id": "662721457818959873"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm general manager ronaldo ;)", 
        "created_at": "2015-11-06T20:15:53Z", 
        "id": "662725110806085633"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm Cristiano Ronaldo cora\u00e7\u00e3o limpo", 
        "created_at": "2015-11-06T20:29:45Z", 
        "id": "662728596750897156"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgBnOIy", 
        "created_at": "2015-11-06T20:51:52Z", 
        "id": "662734165104685057"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo fora dos jogos de prepara\u00e7\u00e3o para o Euro https://t.co/KDW2M2Cchw", 
        "created_at": "2015-11-06T21:01:50Z", 
        "id": "662736670685462528"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm  tu es trop fort Ronaldo tu es le meilleur", 
        "created_at": "2015-11-06T21:03:48Z", 
        "id": "662737166435414017"
    }, 
    {
        "text": "\"all the persons\" - Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T21:05:00Z", 
        "id": "662737470388178944"
    }, 
    {
        "text": "Este mes e pa ver o filme do ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T21:06:18Z", 
        "id": "662737796885381123"
    }, 
    {
        "text": "RT @Itsmarcioo: Este mes e pa ver o filme do ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T21:07:17Z", 
        "id": "662738046136139776"
    }, 
    {
        "text": "Mendes: Ronaldo will finish his career at Real Madrid https://t.co/ufs466R9Z0 https://t.co/NidO7lHRex", 
        "created_at": "2015-11-06T21:19:26Z", 
        "id": "662741101770465281"
    }, 
    {
        "text": "Parece que a sa\u00edda de Ronaldo \u00e9 praticamente oficial. https://t.co/asuWxHHgve", 
        "created_at": "2015-11-06T21:26:37Z", 
        "id": "662742907837808640"
    }, 
    {
        "text": "RT @tdarknesswithin: namore algu\u00e9m que olhe pra voc\u00ea como o cristiano ronaldo olha para o cristiano ronaldo https://t.co/GtkUad57tf", 
        "created_at": "2015-11-06T21:42:45Z", 
        "id": "662746968159047680"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T21:51:51Z", 
        "id": "662749258089635840"
    }, 
    {
        "text": "cristiano ronaldo https://t.co/bcfnhOcraA", 
        "created_at": "2015-11-06T22:08:51Z", 
        "id": "662753538234257408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Film *_* \u2665 https://t.co/uUH2JqLNEe", 
        "created_at": "2015-11-06T22:24:42Z", 
        "id": "662757527571009536"
    }, 
    {
        "text": "RT @xicobdacunha: Troco S Martinho pelo filme do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T22:31:24Z", 
        "id": "662759214260056065"
    }, 
    {
        "text": "RT @xicobdacunha: Troco S Martinho pelo filme do Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T22:32:51Z", 
        "id": "662759577499365377"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo parece que est\u00e1 mesmo a caminho do \"palco de todos os sonhos\", Old Trafford! Num espa\u00e7o de... https://t.co/KpQR1CvM9u", 
        "created_at": "2015-11-06T22:40:33Z", 
        "id": "662761515125252100"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Ronaldo: \u00abEstou a pensar jogar um ano nos Estados Unidos\u00bb https://t.co/mtFrjVigkH #desporto", 
        "created_at": "2015-11-06T22:45:45Z", 
        "id": "662762824523845632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @RonaldoFilm   Ronaldo,_7 is the world best footballer.", 
        "created_at": "2015-11-06T22:48:49Z", 
        "id": "662763596842057728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T22:51:51Z", 
        "id": "662764359526055936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo!! My mum is from Madeira and my dad was from England. You are my role model. I'm so proud and you are the reason why!!!", 
        "created_at": "2015-11-06T22:55:27Z", 
        "id": "662765267001466880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love Real Madrid, but I want the departure of Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-06T22:57:22Z", 
        "id": "662765749698699264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Optimistis Mourinho Bawa Chelsea Bangkit.  \u201cKemerosotan penampilan Chelsea tidak mengejutkan... https://t.co/V2QKUDFWGv", 
        "created_at": "2015-11-06T23:17:11Z", 
        "id": "662770735396581377"
    }, 
    {
        "text": "Fizeram um document\u00e1rio sobre o Cristiano Ronaldo. Bolas", 
        "created_at": "2015-11-06T23:17:30Z", 
        "id": "662770813561630720"
    }, 
    {
        "text": "O Ronaldo e o PSG", 
        "created_at": "2015-11-06T23:21:22Z", 
        "id": "662771787927801856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano will play for @LAFC in 2018 #CR7 #Ronaldo #RealMadrid #Real #Madrid #LAFC #LosAngeles #LosAngelesFC #MLS https://t.co/cZzvn3AXaj", 
        "created_at": "2015-11-06T23:28:24Z", 
        "id": "662773559517908993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - https://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-11-06T23:42:29Z", 
        "id": "662777100382793728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-06T23:51:50Z", 
        "id": "662779456466116609"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo I just want to say happy birthday if your birthday passed \ud83d\ude0a\ud83d\ude0e", 
        "created_at": "2015-11-06T23:56:51Z", 
        "id": "662780716674101248"
    }
]