[
    {
        "text": "@Cristiano  -Ronaldo??!!! -yes!! -please no I can't speak Ronald is long story love it so much \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude18\u26bd\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude48", 
        "created_at": "2015-07-19T00:12:07Z", 
        "id": "622559506732445697"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-19T00:32:35Z", 
        "id": "622564654850506753"
    }, 
    {
        "text": "ronaldo, amigo, d\u00e1-me vip", 
        "created_at": "2015-07-19T00:48:13Z", 
        "id": "622568592861741056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @Pruebas_Larry_ si ronaldo dice eso es porque es verdad", 
        "created_at": "2015-07-19T00:59:16Z", 
        "id": "622571373488119812"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-19T01:05:04Z", 
        "id": "622572829901516800"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-19T01:05:30Z", 
        "id": "622572942115872768"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo em branco na estreia de Ben\u00edtez http://t.co/JZcm0YQ6u9 #dnoticias", 
        "created_at": "2015-07-19T01:32:04Z", 
        "id": "622579627391717376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Oh Ronaldo at\u00e9 tu amor? Olha s\u00f3 o que o the sun faz! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", 
        "created_at": "2015-07-19T01:40:58Z", 
        "id": "622581865841586176"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @NikeTraining cristiano ronaldo have to assume that I am very a fan", 
        "created_at": "2015-07-19T03:13:40Z", 
        "id": "622605195248300032"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-19T03:46:42Z", 
        "id": "622613508786552832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I love you so much, i'm from Egypt  Viva Ronaldo &lt;3 &lt;3", 
        "created_at": "2015-07-19T04:31:11Z", 
        "id": "622624702008328192"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-19T05:46:30Z", 
        "id": "622643656290234368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  weee ronaldo e aiiii ind o napl e capit", 
        "created_at": "2015-07-19T06:35:05Z", 
        "id": "622655884108410880"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-19T06:57:31Z", 
        "id": "622661530165841921"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow me I am a very very very very crazy fan of yours please reply me or follow me please ronaldo I request you", 
        "created_at": "2015-07-19T06:58:51Z", 
        "id": "622661865592778752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow me I request you I am a very very very  crazy fan of yours please ronaldo I request you please follow me", 
        "created_at": "2015-07-19T07:02:40Z", 
        "id": "622662825727643648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow me I request you I am a very very very  crazy fan of yours please ronaldo I request you please follow me2", 
        "created_at": "2015-07-19T07:02:50Z", 
        "id": "622662868324982784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow me I request you I am a very very very  crazy fan of yours please ronaldo I request you please follow me3", 
        "created_at": "2015-07-19T07:02:59Z", 
        "id": "622662904345677824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow me I request you I am a very very very  crazy fan of yours please ronaldo I request you please follow me4", 
        "created_at": "2015-07-19T07:03:04Z", 
        "id": "622662924029546496"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow me I request you I am a very very very  crazy fan of yours please ronaldo I request you please follow me5", 
        "created_at": "2015-07-19T07:03:10Z", 
        "id": "622662951250624512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow me I request you I am a very very very  crazy fan of yours please ronaldo I request you please follow me6", 
        "created_at": "2015-07-19T07:03:18Z", 
        "id": "622662982972141568"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow me I request you I am a very very very  crazy fan of yours please ronaldo I request you please follow me7", 
        "created_at": "2015-07-19T07:03:23Z", 
        "id": "622663003419320320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow me I request you I am a very very very  crazy fan of yours please ronaldo I request you please follow me8", 
        "created_at": "2015-07-19T07:03:27Z", 
        "id": "622663020611813376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow me I request you I am a very very very  crazy fan of yours please ronaldo I request you please follow me9", 
        "created_at": "2015-07-19T07:03:32Z", 
        "id": "622663041998553088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow me I request you I am a very very very  crazy fan of yours please ronaldo I request you please follow me10", 
        "created_at": "2015-07-19T07:03:37Z", 
        "id": "622663064710725632"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo please follow me I request you I am a very very very  crazy fan of yours please ronaldo I request you please follow me11", 
        "created_at": "2015-07-19T07:03:43Z", 
        "id": "622663090237251584"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo homenageado na Madeira (v\u00eddeo) http://t.co/0O1nDsZ8Y5", 
        "created_at": "2015-07-19T07:24:10Z", 
        "id": "622668235385606145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 's mother, Dolores: \"Cristiano Ronaldo is aware that it will be difficult to win the Ballon d'Or 2015.\" \u263a http://t.co/RhfukbAkgn", 
        "created_at": "2015-07-19T07:50:05Z", 
        "id": "622674756144205825"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo...the Socceroo?! http://t.co/VjVP173eA8 http://t.co/A86DyDMRiP", 
        "created_at": "2015-07-19T07:51:28Z", 
        "id": "622675104313442305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano el mejor hoy y siempre..Sin duda alguna CRISTIANO RONALDO\ud83d\udc4f\ud83d\udcaa", 
        "created_at": "2015-07-19T08:01:24Z", 
        "id": "622677603162296320"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Andorinha homenageia Cristiano Ronaldo http://t.co/LC4KXsSHeE", 
        "created_at": "2015-07-19T09:02:06Z", 
        "id": "622692880960786433"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ilove you ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-19T09:33:05Z", 
        "id": "622700677156880385"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-19T09:50:35Z", 
        "id": "622705082379948032"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo hi ronaldo i m ur biggest fan", 
        "created_at": "2015-07-19T10:41:16Z", 
        "id": "622717836063047680"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Nome do filho de Teo Guti\u00e9rrez \u00e9 homenagem a Cristiano Ronaldo http://t.co/W0YK6jw5Ok #desporto", 
        "created_at": "2015-07-19T10:46:33Z", 
        "id": "622719167590838273"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo on Instagram: \"Nice Melbourne\" http://t.co/oDGUHV5ZgZ", 
        "created_at": "2015-07-19T10:59:57Z", 
        "id": "622722539840667648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en instagram : Nice Melbourne. http://t.co/ijYoOlIh9Y", 
        "created_at": "2015-07-19T11:01:43Z", 
        "id": "622722981702275072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is the champion", 
        "created_at": "2015-07-19T11:10:10Z", 
        "id": "622725110110142464"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Record] Nome do filho de Teo Guti\u00e9rrez \u00e9 homenagem a Cristiano Ronaldo http://t.co/W0YK6jw5Ok #desporto", 
        "created_at": "2015-07-19T11:18:58Z", 
        "id": "622727325562507264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-19T11:42:11Z", 
        "id": "622733166751518720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Futbolun en iyisi Ronaldo !!! The best football Ronaldo !!!", 
        "created_at": "2015-07-19T11:55:39Z", 
        "id": "622736556294602752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I'm your fan", 
        "created_at": "2015-07-19T12:04:16Z", 
        "id": "622738722715471872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/JcOvFUIEws", 
        "created_at": "2015-07-19T12:09:18Z", 
        "id": "622739991827980289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-07-19T12:16:47Z", 
        "id": "622741873250033664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Grande Ronaldo grande!! Te quiero!", 
        "created_at": "2015-07-19T12:46:56Z", 
        "id": "622749463921229824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano iloooove you ronaldo cr7", 
        "created_at": "2015-07-19T12:47:19Z", 
        "id": "622749558435528704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please follow me. Please don't let me down. I love you very much. I'm Madridista and a big fan of Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-07-19T12:48:03Z", 
        "id": "622749743635111936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano so sweet Ronaldo. .", 
        "created_at": "2015-07-19T12:49:11Z", 
        "id": "622750028432478209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo know you're the strongest and the fastest and the most beautiful and the most beautiful", 
        "created_at": "2015-07-19T12:49:33Z", 
        "id": "622750118618525696"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano ronaldo dad is me name bruh", 
        "created_at": "2015-07-19T12:49:42Z", 
        "id": "622750158158229504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-19T12:52:54Z", 
        "id": "622750965242859520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Met these future champs after the game.\" http://t.co/DzDOyRANvE", 
        "created_at": "2015-07-19T12:56:42Z", 
        "id": "622751920101453824"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Bonjour ronaldo zlatan serait pr\u00eat a partir apr\u00e8s le troph\u00e9e des champions donc tu pourrais venir au PSG", 
        "created_at": "2015-07-19T12:58:24Z", 
        "id": "622752346905407488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO  foundation in Florida the best player of the world. Aguevo http://t.co/yXUw9jCSSe", 
        "created_at": "2015-07-19T12:59:38Z", 
        "id": "622752659964067840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo eres el mejor jugador del mundo\ud83c\udf1d", 
        "created_at": "2015-07-19T13:03:15Z", 
        "id": "622753566206377984"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-19T13:16:05Z", 
        "id": "622756799217823744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano at Yoyo nightclub in Melbourne last night... #ronaldowatch #ronaldo @realmadrid #ICCMelb http://t.co/7ZGItClGLS", 
        "created_at": "2015-07-19T13:19:19Z", 
        "id": "622757611272704000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo c'est la class pour \u00e7a grand respect pour lui", 
        "created_at": "2015-07-19T13:21:59Z", 
        "id": "622758281212231681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano U are a global hero Ronaldo \ud83d\udc4f \ud83d\udc4d\ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2015-07-19T13:39:21Z", 
        "id": "622762651215622144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo http://t.co/bIfaASZIiO", 
        "created_at": "2015-07-19T13:43:24Z", 
        "id": "622763673619185664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano barvo ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-19T14:00:36Z", 
        "id": "622768001234898944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you cristyano ronaldo don", 
        "created_at": "2015-07-19T14:09:06Z", 
        "id": "622770141122551808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo stay in real madrid please stay", 
        "created_at": "2015-07-19T14:15:20Z", 
        "id": "622771707955294209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hola Ronaldo ojal\u00e1 se cumpla mi deseo de jugar en el real Madrid", 
        "created_at": "2015-07-19T14:16:12Z", 
        "id": "622771928659460097"
    }, 
    {
        "text": "RT @VinesFCB: Dani Alves humillando a Cristiano Ronaldo. http://t.co/b35XrByVLl", 
        "created_at": "2015-07-19T14:24:55Z", 
        "id": "622774118518267904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Mu\u00e7ulmanos \u00e9 favor Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-19T14:26:48Z", 
        "id": "622774592361381889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Please follow me. Please don't let me down. I love you very much. I'm Madridista and a big fan of Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-07-19T14:38:14Z", 
        "id": "622777473315508224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: \"Met these future champs after the game.\" http://t.co/9P5CFVRogF", 
        "created_at": "2015-07-19T14:38:50Z", 
        "id": "622777622867615745"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldinho &amp; Zidane vs Messi &amp; Cristiano Ronaldo \u25cf Past vs Present \u25cf Top... https://t.co/28xYNHBxkV via @YouTube", 
        "created_at": "2015-07-19T14:50:11Z", 
        "id": "622780478920204289"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano the best player in the world CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2015-07-19T15:17:23Z", 
        "id": "622787321881083904"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-19T15:25:01Z", 
        "id": "622789246823235584"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-19T15:32:21Z", 
        "id": "622791091771846656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Who remembers this guy?Brings me back childhood memories.Play \u201cRonaldo&amp;Hugo:Superstar Skaters\u201d http://t.co/0KJXfey8vw http:/\u2026", 
        "created_at": "2015-07-19T15:32:56Z", 
        "id": "622791236106231808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano cristiano ronaldo, this name I have the honor to write the name, you're the best because you respect all", 
        "created_at": "2015-07-19T15:49:34Z", 
        "id": "622795424458481664"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: This was my score at Ronaldo&amp;Hugo. What\u2019s yours? http://t.co/0KJXfey8vw http://t.co/S5lFO3jAqo", 
        "created_at": "2015-07-19T15:51:39Z", 
        "id": "622795945567125504"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo is the best http://t.co/6PbjyuIkkb", 
        "created_at": "2015-07-19T15:54:48Z", 
        "id": "622796739980980224"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano How beautiful your heart Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-19T15:59:56Z", 
        "id": "622798032078282752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @savechildrenaus love you Ronaldo \ud83d\udc4dgood going..", 
        "created_at": "2015-07-19T16:00:44Z", 
        "id": "622798231336955904"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #ronaldo amazing goal VS Barcelona messi https://t.co/5Mu1E5jzus", 
        "created_at": "2015-07-19T16:12:37Z", 
        "id": "622801222051962880"
    }, 
    {
        "text": "Real Madrid Rafa Benitez Vai pagar caro o seu erro p\u00f4r Bale \u00e0 frente de Ronaldo Desde logo porque Bale \u00e9 um doente que joga um jogo e p\u00e1ra 3", 
        "created_at": "2015-07-19T16:15:00Z", 
        "id": "622801823263510528"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-07-19T16:17:01Z", 
        "id": "622802329914347520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano talking about Cristiano Ronaldo, talking about #respect", 
        "created_at": "2015-07-19T16:22:41Z", 
        "id": "622803755759616000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Shell_DonG: Evolution of #Ronaldo #messi #Zlatan #costa @TommySmythESPN http://t.co/oaP0xMsyQ0", 
        "created_at": "2015-07-19T16:34:32Z", 
        "id": "622806740841693184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo oke.. Kapan ke Indonesia brother...", 
        "created_at": "2015-07-19T16:37:39Z", 
        "id": "622807522064248832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @savechildrenaus The children of Cristiano Ronaldo....The Ronaldo Family Picture for the album ;-)", 
        "created_at": "2015-07-19T16:57:33Z", 
        "id": "622812531384561664"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @savechildrenaus top man Ronaldo come back to Manchester united mate and help us get our title back \ud83d\ude0e#greatest of all time.", 
        "created_at": "2015-07-19T17:22:42Z", 
        "id": "622818861352665088"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @savechildrenaus hey bro it ronaldo chop time", 
        "created_at": "2015-07-19T17:27:23Z", 
        "id": "622820041118089216"
    }, 
    {
        "text": "Fernando Mendes do Pre\u00e7o Certo entre o Ronaldo e o Ronaldinho. J\u00e1 vi de tudo. http://t.co/pLJrgKWrUB", 
        "created_at": "2015-07-19T17:32:30Z", 
        "id": "622821327615971328"
    }, 
    {
        "text": "Num pa\u00eds t\u00e3o pequeno, temos Cristiano Ronaldo, Ricardinho e Madjer, os melhores do Mundo. Depois ainda h\u00e1 a Sara Sampaio. #OrgulhoTuga", 
        "created_at": "2015-07-19T17:32:31Z", 
        "id": "622821332665896960"
    }, 
    {
        "text": "RT @andreeemiguel: Num pa\u00eds t\u00e3o pequeno, temos Cristiano Ronaldo, Ricardinho e Madjer, os melhores do Mundo. Depois ainda h\u00e1 a Sara Sampaio\u2026", 
        "created_at": "2015-07-19T17:44:27Z", 
        "id": "622824336509026304"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Representante de Casillas diz que tamb\u00e9m Ronaldo est\u00e1 a preparar a sa\u00edda do Real Madrid http://t.co/04jJvwl5Zv", 
        "created_at": "2015-07-19T17:54:23Z", 
        "id": "622826835500404736"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] \"Ronaldo est\u00e1 a preparar a sua sa\u00edda do Real Madrid\" http://t.co/R5L4hW6nJo #desporto", 
        "created_at": "2015-07-19T18:27:27Z", 
        "id": "622835155502116864"
    }, 
    {
        "text": "Portugal \u00e9 campe\u00e3o do mundo? Quantos golos marcou o Ronaldo?", 
        "created_at": "2015-07-19T18:44:42Z", 
        "id": "622839494987902976"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love you don ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-19T18:45:12Z", 
        "id": "622839621743984640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi How are you ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-19T18:50:44Z", 
        "id": "622841013678276608"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiago_costa9: Madjer, melhor jogador do mundo de futebol de praia Ronaldo, melhor jogador do mundo de futebol Ricardinho, melhor jogado\u2026", 
        "created_at": "2015-07-19T18:54:37Z", 
        "id": "622841992121319424"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiago_costa9: Madjer, melhor jogador do mundo de futebol de praia Ronaldo, melhor jogador do mundo de futebol Ricardinho, melhor jogado\u2026", 
        "created_at": "2015-07-19T19:02:19Z", 
        "id": "622843929982017536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo grande Halamadrid", 
        "created_at": "2015-07-19T19:33:32Z", 
        "id": "622851785552736256"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 a preparar a sa\u00edda do Real\" http://t.co/2VpGeTxCsJ #desporto", 
        "created_at": "2015-07-19T19:38:56Z", 
        "id": "622853144351936512"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 a preparar a sa\u00edda do Real\" http://t.co/NdkjygsT6s  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-07-19T19:39:04Z", 
        "id": "622853176908083200"
    }, 
    {
        "text": "RT @ojogo: #Internacional \"Cristiano Ronaldo est\u00e1 a preparar a sa\u00edda do Real\" http://t.co/NdkjygsT6s  em http://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-07-19T19:39:23Z", 
        "id": "622853259351465985"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @herbalife am wit u ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-19T20:00:08Z", 
        "id": "622858481255731204"
    }, 
    {
        "text": "RT @tiago_costa9: Madjer, melhor jogador do mundo de futebol de praia Ronaldo, melhor jogador do mundo de futebol Ricardinho, melhor jogado\u2026", 
        "created_at": "2015-07-19T20:00:37Z", 
        "id": "622858600172662784"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo est\u00e1 a preparar a sua sa\u00edda do Real Madrid\"  http://t.co/sYg0q9biyI http://t.co/K0OMKv6RIO", 
        "created_at": "2015-07-19T20:03:03Z", 
        "id": "622859214713544704"
    }, 
    {
        "text": "@TimelessBeah ALGU\u00c9M QUE DESENHE O POLNAREFF COM UMA T-SHIRT DO CRISTIANO RONALDO", 
        "created_at": "2015-07-19T20:12:30Z", 
        "id": "622861592959545345"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: \"Ronaldo est\u00e1 a preparar a sua sa\u00edda do Real Madrid\"  http://t.co/sYg0q9biyI http://t.co/K0OMKv6RIO", 
        "created_at": "2015-07-19T20:19:17Z", 
        "id": "622863297843494912"
    }, 
    {
        "text": "RT @news_portugal: #sol Ronaldo de sa\u00edda do Real Madrid? http://t.co/bul1A8F6X5", 
        "created_at": "2015-07-19T20:25:34Z", 
        "id": "622864878970253316"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo de sa\u00edda do Real Madrid? http://t.co/EwObXVw1wv http://t.co/ISzxkj8UHe", 
        "created_at": "2015-07-19T20:28:57Z", 
        "id": "622865732867629057"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Ronaldo de sa\u00edda do Real Madrid? http://t.co/EwObXVw1wv http://t.co/ISzxkj8UHe", 
        "created_at": "2015-07-19T20:29:11Z", 
        "id": "622865792095363072"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano l  Love you ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-19T20:29:25Z", 
        "id": "622865848965967872"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Ronaldo de sa\u00edda do Real Madrid? http://t.co/EwObXVw1wv http://t.co/ISzxkj8UHe", 
        "created_at": "2015-07-19T20:30:11Z", 
        "id": "622866042235297792"
    }, 
    {
        "text": "At\u00e9 o Cristiano Ronaldo se \"vendeu\" a um chin\u00eas :((((", 
        "created_at": "2015-07-19T20:31:15Z", 
        "id": "622866310029029377"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Ronaldo de sa\u00edda do Real Madrid? http://t.co/EwObXVw1wv http://t.co/ISzxkj8UHe", 
        "created_at": "2015-07-19T20:31:27Z", 
        "id": "622866361358782464"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo de sa\u00edda do Real Madrid? http://t.co/Q6kO7S4bTk", 
        "created_at": "2015-07-19T20:36:57Z", 
        "id": "622867746511015937"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-19T20:44:47Z", 
        "id": "622869717787779072"
    }, 
    {
        "text": "@melgamike se calhar. ronaldo fen\u00f3meno saiu arm\u00e1rio recente/. s n contares vez q foi apanhado c trans no balne\u00e1rio @Ohnoffris @bancadadeleao", 
        "created_at": "2015-07-19T20:56:36Z", 
        "id": "622872691750649858"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo est\u00e1 a preparar a sua sa\u00edda do Real Madrid\" http://t.co/9r7WtNj2Zn", 
        "created_at": "2015-07-19T21:05:45Z", 
        "id": "622874994050224128"
    }, 
    {
        "text": "RT @SolOnline: Ronaldo de sa\u00edda do Real Madrid? http://t.co/EwObXVw1wv http://t.co/ISzxkj8UHe", 
        "created_at": "2015-07-19T21:12:00Z", 
        "id": "622876566897487872"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Cristiano Ronaldo de sa\u00edda do Real Madrid? http://t.co/suuaIEx1hh #desporto", 
        "created_at": "2015-07-19T21:33:44Z", 
        "id": "622882036135493633"
    }, 
    {
        "text": "@futebolpt est\u00e1 boa a entrevista. Diz algumas verdades mas a do Ronaldo... J\u00e1 se tinha ouvido alguma coisa para al\u00e9m do psg", 
        "created_at": "2015-07-19T21:53:05Z", 
        "id": "622886906917953538"
    }, 
    {
        "text": "E se Ronaldo estiver de sa\u00edda do Real Madrid? http://t.co/BlALkLvXoc", 
        "created_at": "2015-07-19T21:56:08Z", 
        "id": "622887673716428801"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi cristiano ronaldo i'm a personne how is in love with footballe ,please help me cristiano i want to be like you  (solution pls)", 
        "created_at": "2015-07-19T21:56:09Z", 
        "id": "622887675809406976"
    }, 
    {
        "text": "RT @_InfosFootball: Si Messi, Neymar, Suarez et Ronaldo avaient jou\u00e9 dans les ann\u00e9es 50 http://t.co/AX0ZwKQUKM", 
        "created_at": "2015-07-19T21:57:31Z", 
        "id": "622888022518984705"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oputomimado: Como o Sporting n\u00e3o tinha dinheiro para o Ronaldo teve de comprar s\u00f3 o Naldo #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-07-19T21:59:05Z", 
        "id": "622888414573166592"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oputomimado: Como o Sporting n\u00e3o tinha dinheiro para o Ronaldo teve de comprar s\u00f3 o Naldo #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-07-19T21:59:31Z", 
        "id": "622888525617319936"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oputomimado: Como o Sporting n\u00e3o tinha dinheiro para o Ronaldo teve de comprar s\u00f3 o Naldo #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-07-19T21:59:48Z", 
        "id": "622888594584260608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oputomimado: Como o Sporting n\u00e3o tinha dinheiro para o Ronaldo teve de comprar s\u00f3 o Naldo #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-07-19T22:00:20Z", 
        "id": "622888729229852672"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oputomimado: Como o Sporting n\u00e3o tinha dinheiro para o Ronaldo teve de comprar s\u00f3 o Naldo #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-07-19T22:00:22Z", 
        "id": "622888737937182720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oputomimado: Como o Sporting n\u00e3o tinha dinheiro para o Ronaldo teve de comprar s\u00f3 o Naldo #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-07-19T22:00:43Z", 
        "id": "622888826634141696"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oputomimado: Como o Sporting n\u00e3o tinha dinheiro para o Ronaldo teve de comprar s\u00f3 o Naldo #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-07-19T22:00:47Z", 
        "id": "622888841742024704"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oputomimado: Como o Sporting n\u00e3o tinha dinheiro para o Ronaldo teve de comprar s\u00f3 o Naldo #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-07-19T22:00:49Z", 
        "id": "622888852739497985"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oputomimado: Como o Sporting n\u00e3o tinha dinheiro para o Ronaldo teve de comprar s\u00f3 o Naldo #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-07-19T22:06:00Z", 
        "id": "622890155276390400"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oputomimado: Como o Sporting n\u00e3o tinha dinheiro para o Ronaldo teve de comprar s\u00f3 o Naldo #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-07-19T22:06:32Z", 
        "id": "622890289586438145"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oputomimado: Como o Sporting n\u00e3o tinha dinheiro para o Ronaldo teve de comprar s\u00f3 o Naldo #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-07-19T22:13:07Z", 
        "id": "622891948316229637"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ola Critiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-19T22:17:57Z", 
        "id": "622893164387528704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-07-19T22:19:05Z", 
        "id": "622893448249626624"
    }, 
    {
        "text": "RT @Oputomimado: Como o Sporting n\u00e3o tinha dinheiro para o Ronaldo teve de comprar s\u00f3 o Naldo #CarregaBenfica", 
        "created_at": "2015-07-19T22:26:39Z", 
        "id": "622895352459296768"
    }, 
    {
        "text": "\"Ronaldo es el mejor del mundo. Messi es de otro planeta\". Entrevista de Pinto da Costa ao @el_pais http://t.co/BEF41UNMDs", 
        "created_at": "2015-07-19T22:41:13Z", 
        "id": "622899017807228928"
    }, 
    {
        "text": "RT @futmais: Cristiano Ronaldo: \"Futebol sem f\u00e3s n\u00e3o \u00e9 futebol\" http://t.co/YafYMFxMOz", 
        "created_at": "2015-07-19T22:44:00Z", 
        "id": "622899720197931008"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo de sa\u00edda do Real Madrid? http://t.co/rrOaCRY1CV", 
        "created_at": "2015-07-19T23:03:17Z", 
        "id": "622904571401248768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo,go to bed,you have challenges to face tomorrow.....", 
        "created_at": "2015-07-19T23:19:58Z", 
        "id": "622908770553888768"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, @cristiano \u00e9 tend\u00eancia em Portugal http://t.co/9p1EUGFZ3R", 
        "created_at": "2015-07-19T23:22:05Z", 
        "id": "622909301749714944"
    }, 
    {
        "text": "\"Venho para uma institui\u00e7\u00e3o onde se formaram Ronaldo e Figo\" http://t.co/xUDTTi6Txr", 
        "created_at": "2015-07-19T23:25:30Z", 
        "id": "622910161586225152"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  I LOVE RONALDO", 
        "created_at": "2015-07-19T23:26:17Z", 
        "id": "622910359922475008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo you win congratulations, I'm sure you're very proud!", 
        "created_at": "2015-07-19T23:38:46Z", 
        "id": "622913500042657792"
    }, 
    {
        "text": "Eu vi o jogo, e partilho da opini\u00e3o do nosso @Cristiano Ronaldo a nossa Selec\u00e7\u00e3o Portuguesa de Futebol de Praia \u00c9... http://t.co/qIIfBAHsRi", 
        "created_at": "2015-07-19T23:48:35Z", 
        "id": "622915970781220869"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Cristiano Ronaldo you are the best soccer player", 
        "created_at": "2015-07-19T23:53:34Z", 
        "id": "622917226845315073"
    }
]