[
    {
        "text": "@Cristiano  Wola Ronaldo, how are you", 
        "created_at": "2015-11-24T00:11:26Z", 
        "id": "668944980468211712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano keep calm and trust ronaldo!!", 
        "created_at": "2015-11-24T00:19:58Z", 
        "id": "668947127058300928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Keep calm and trust ronaldo! \ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2015-11-24T00:21:37Z", 
        "id": "668947543884038146"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano El d\u00eda despu\u00e9s de mi cumplea\u00f1os hermoso regalo de cumplea\u00f1os que se pueda desear ser\u00eda que nos encontramos Cristiano Ronaldo! \u2764\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-11-24T00:22:21Z", 
        "id": "668947728135753729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano El d\u00eda despu\u00e9s de mi cumplea\u00f1os hermoso regalo de cumplea\u00f1os que se pueda desear ser\u00eda que nos encontramos Cristiano Ronaldo!\ud83d\udc9c\ud83d\ude0d", 
        "created_at": "2015-11-24T00:25:13Z", 
        "id": "668948450738896896"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T01:40:46Z", 
        "id": "668967463741218816"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-24T01:40:56Z", 
        "id": "668967506095263744"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey idoit stop the fucking marketing shit Concentrate on your game   What happened to you baby \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14   Ronaldo is not finished", 
        "created_at": "2015-11-24T01:52:44Z", 
        "id": "668970472248332289"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-11-24T02:17:20Z", 
        "id": "668976665226166272"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo https://t.co/qv5Ln7FON1 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-11-24T02:47:53Z", 
        "id": "668984350780723200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano. CRISTIANO RONALDO IS FUCKEN GAY", 
        "created_at": "2015-11-24T02:53:38Z", 
        "id": "668985797865959424"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo soy tu fan wow eres muy increible puedes seguirme aqui en twitter porfa mi sue\u00f1o cumplelo porfa eres genial saludos", 
        "created_at": "2015-11-24T03:07:06Z", 
        "id": "668989187689807873"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T03:30:35Z", 
        "id": "668995097665658880"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T04:41:48Z", 
        "id": "669013021499396096"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T04:45:47Z", 
        "id": "669014024173015040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T06:02:31Z", 
        "id": "669033333368602626"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-24T06:51:47Z", 
        "id": "669045733337792513"
    }, 
    {
        "text": "\"Feira t\u00e1 pensando que esse shopping Ronaldo vai fazer pra gente...\" https://t.co/bRIyZtuFoQ", 
        "created_at": "2015-11-24T08:09:10Z", 
        "id": "669065205658361856"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T08:12:48Z", 
        "id": "669066122474291200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano   Who needs a hero when we have Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-24T08:26:11Z", 
        "id": "669069488478785536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T08:36:53Z", 
        "id": "669072180399833088"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T08:38:02Z", 
        "id": "669072472495427585"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-24T08:38:17Z", 
        "id": "669072535850364928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I actually want to see Cristiano Ronaldo In real life like my dad did (my dad cried when he saw Cristiano Ronaldo in real life)", 
        "created_at": "2015-11-24T08:38:54Z", 
        "id": "669072686975422464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i watch the film just now.and for me the film was good!! I love it! I luv u ronaldo takecare x \u2764\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83c\udf39", 
        "created_at": "2015-11-24T08:40:40Z", 
        "id": "669073131718316032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  bonjour Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-24T10:01:28Z", 
        "id": "669093468552171520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano good player semoga saya bisa bertemu cr7 I'm people Indonesia, indonesia love Cristiano Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-24T10:14:10Z", 
        "id": "669096661822496768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - https://t.co/jf530iHkWM via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-11-24T10:47:01Z", 
        "id": "669104931903700993"
    }, 
    {
        "text": "RT @IndyFootball: Sir Alex Ferguson '99% sure' Cristiano Ronaldo will return to Manchester United, says Evra https://t.co/ABz44Fe5MK https:\u2026", 
        "created_at": "2015-11-24T10:49:52Z", 
        "id": "669105649477926912"
    }, 
    {
        "text": "RT @DeadlineDayLive: Cristiano Ronaldo will not be leaving Real Madrid to rejoin Manchester United, according to his agent. (Source: Canal+)", 
        "created_at": "2015-11-24T11:02:21Z", 
        "id": "669108790768324608"
    }, 
    {
        "text": "RT @SirAlexStand: Evra: \u201cI remember Ronaldo said when we played against them at OT, \u2018Pat all night I could not sleep. My nose even bled for\u2026", 
        "created_at": "2015-11-24T11:03:22Z", 
        "id": "669109044674748416"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T11:06:04Z", 
        "id": "669109725745823744"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-24T11:06:21Z", 
        "id": "669109796717633536"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T11:21:12Z", 
        "id": "669113534941437952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-11-24T11:23:38Z", 
        "id": "669114145804013572"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Check out a clip from the ad for my new fragrance Cristiano Ronaldo Legacy. Full version here http://t.co/xxisDWV99f https:/\u2026", 
        "created_at": "2015-11-24T11:24:00Z", 
        "id": "669114238192001024"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: What do you think of Cristiano Ronaldo Legacy? http://t.co/6exwsPIxJy", 
        "created_at": "2015-11-24T11:24:04Z", 
        "id": "669114255552196608"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Introducing my debut fragrance for men - Cristiano Ronaldo Legacy - go to http://t.co/xxisDWV99f for more! https://t.co/T1oR\u2026", 
        "created_at": "2015-11-24T11:24:16Z", 
        "id": "669114304361308160"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Recovery \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udc4d #CR7 #7 #Cristiano #Ronaldo #Instagram #InstaFootball #InstaRepost #Football\u2026 https://t.co/VkZYoqnUqO", 
        "created_at": "2015-11-24T11:26:13Z", 
        "id": "669114795220668416"
    }, 
    {
        "text": "RT @TMpt_news: Neymar &amp; Su\u00e1rez sobem - Ronaldo &amp; Jackson Mart\u00ednez descem https://t.co/HngzRLXFM9  #martinez #oblak #roberto", 
        "created_at": "2015-11-24T11:28:56Z", 
        "id": "669115481283026944"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T11:31:03Z", 
        "id": "669116011312906240"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-24T11:31:16Z", 
        "id": "669116066652557312"
    }, 
    {
        "text": "Quarta Bota de Ouro para Cristiano Ronaldo. A homenagem do CDS/PP no Parlamento da Madeira.  #for\u00e7aDamadeira https://t.co/rmQCDjYEkB", 
        "created_at": "2015-11-24T11:39:44Z", 
        "id": "669118197413625856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tidak Mungkin Kembali ke @ManUtd https://t.co/NZjlzqBkrp #CR7 #ManchesterUnited https://t.co/RVCQAD2446", 
        "created_at": "2015-11-24T12:00:55Z", 
        "id": "669123527170093056"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano naar @PSG_inside ??? #soccer #football #ronaldo  https://t.co/ntsefUYUGr", 
        "created_at": "2015-11-24T12:32:43Z", 
        "id": "669131532913758208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo See today's top ranked Men's Soccer Players or add your Favs #Cristiano https://t.co/Zi6xgB6dR0", 
        "created_at": "2015-11-24T12:51:47Z", 
        "id": "669136329226194945"
    }, 
    {
        "text": "Internacional - #Ronaldo \u00e9 o \u00fanico portugu\u00eas nomeado para a equipa do ano https://t.co/ySniR8XxYY", 
        "created_at": "2015-11-24T13:11:03Z", 
        "id": "669141178890264576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo has been linked with a return to Manchester United https://t.co/jz8Uq1GvQH", 
        "created_at": "2015-11-24T13:17:51Z", 
        "id": "669142887377059840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi Ronaldo. #isdDC9", 
        "created_at": "2015-11-24T13:20:16Z", 
        "id": "669143495798599681"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 'RONALDO' \u26bd\ud83c\udfac @ozcnylmzz", 
        "created_at": "2015-11-24T13:25:30Z", 
        "id": "669144816169693184"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Internacional - #Ronaldo \u00e9 o \u00fanico portugu\u00eas nomeado para a equipa do ano https://t.co/ySniR8XxYY", 
        "created_at": "2015-11-24T13:25:35Z", 
        "id": "669144835358609408"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Real Madrid : Imprensa catal\u00e3 diz que Ronaldo n\u00e3o quer continuar no Real Madrid https://t.co/Fxxt943OKQ #desporto", 
        "created_at": "2015-11-24T13:49:32Z", 
        "id": "669150861373771777"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Cristiano Ronaldo \u00e9 o \u00fanico portugu\u00eas candidato ao \u00abonze\u00bb de 2015 da UEFA https://t.co/MexbC4Jljk", 
        "created_at": "2015-11-24T14:01:04Z", 
        "id": "669153762993242112"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 o \u00fanico portugu\u00eas candidato ao 'onze' da UEFA https://t.co/XdVv9alejj Ler https://t.co/4yUwYQ0uV1", 
        "created_at": "2015-11-24T14:06:36Z", 
        "id": "669155155816747008"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T14:19:37Z", 
        "id": "669158432264601600"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Cristiano Ronaldo \u00e9 o \u00fanico portugu\u00eas candidato ao \u2018onze\u2019 de 2015 da UEFA https://t.co/sw0qyT6lpM #desporto", 
        "created_at": "2015-11-24T14:40:46Z", 
        "id": "669163755029135360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Greetings ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-24T14:46:13Z", 
        "id": "669165127128604672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Love c,Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-24T15:03:26Z", 
        "id": "669169458838155264"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] UEFA: Ronaldo \u00e9 o \u00fanico portugu\u00eas entre candidatos ao onze do ano https://t.co/CbwPT1r1MA #desporto", 
        "created_at": "2015-11-24T15:39:09Z", 
        "id": "669178448976281600"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T15:43:53Z", 
        "id": "669179640938917890"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano #Ronaldo \u00e9 o \u00fanico portugu\u00eas candidato ao '#onze' de 2015 da #UEFA: O avan\u00e7ado do Real Madrid\u2026 https://t.co/JFpzdNADbG #dnoticias", 
        "created_at": "2015-11-24T15:51:29Z", 
        "id": "669181552891289601"
    }, 
    {
        "text": "[O Jogo] \"Vi o Real Madrid-Barcelona e senti-me o Cristiano Ronaldo\" https://t.co/798aABmaK6 #desporto", 
        "created_at": "2015-11-24T15:52:13Z", 
        "id": "669181738065616896"
    }, 
    {
        "text": "#Internacional \"Vi o Real Madrid-Barcelona e senti-me o Cristiano Ronaldo\" https://t.co/aA1thxUmSg  em https://t.co/UBRDjQmHBw", 
        "created_at": "2015-11-24T15:53:05Z", 
        "id": "669181955724808192"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo \u00e9 a nova cara da MEO. V\u00ea o seu primeiro an\u00fancio [Com v\u00eddeo] https://t.co/5D9L3Fppnu #Geral", 
        "created_at": "2015-11-24T15:54:07Z", 
        "id": "669182213255069696"
    }, 
    {
        "text": "[RTP Noticias] Cristiano Ronaldo \u00e9 o \u00fanico portugu\u00eas candidato ao \u0091onze\u0092 de 2015 da UEFA https://t.co/2C9SvQ5E9d", 
        "created_at": "2015-11-24T16:01:35Z", 
        "id": "669184093192503296"
    }, 
    {
        "text": "VIDEO: Cristiano Ronaldo \u00e9 a nova cara da MEO. Veja o seu primeiro an\u00fancio Ricardo Ara\u00fajo Pereira passou o... https://t.co/CdQSSEH9R2", 
        "created_at": "2015-11-24T16:15:39Z", 
        "id": "669187634309132288"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T16:28:41Z", 
        "id": "669190914045296640"
    }, 
    {
        "text": "Jorge Mendes desvenda futuro de Cristiano Ronaldo https://t.co/yH7uhjInJ6 https://t.co/tlCAxh5Ddq", 
        "created_at": "2015-11-24T16:37:30Z", 
        "id": "669193132408496128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - https://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-11-24T16:42:06Z", 
        "id": "669194291445542912"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-24T16:42:58Z", 
        "id": "669194506986614784"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Futebol : Ronaldo \u00e9 o \u00fanico portugu\u00eas candidato ao \u2018Onze\u2019 do Ano da UEFA https://t.co/zMCjiGUOH2 #desporto", 
        "created_at": "2015-11-24T16:53:20Z", 
        "id": "669197116980400130"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hey Ronaldo.. What happened Saturday mate! You looked like bendtner on a good day ya wanker", 
        "created_at": "2015-11-24T16:56:10Z", 
        "id": "669197829697634304"
    }, 
    {
        "text": "\u00abAlguns estavam mais concentrados na camisola do Ronaldo\u00bb - Treinador do Malmo recorda duelo com o Real Madrid ... https://t.co/0OWJPZK2id", 
        "created_at": "2015-11-24T17:01:39Z", 
        "id": "669199209745248256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: - M\u00e1ximo goleador hist\u00f3rico del @realmadrid . - Pichichi de la Liga y Champions League. #TOTY https://t.co/eTT3FImEb0", 
        "created_at": "2015-11-24T17:02:16Z", 
        "id": "669199364380864512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo: - M\u00e1ximo goleador hist\u00f3rico del @realmadrid . - Pichichi de la Liga y Champions League. #TOTY https://t.co/ge2DhnpWAk", 
        "created_at": "2015-11-24T17:03:47Z", 
        "id": "669199746687352833"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T17:05:11Z", 
        "id": "669200098866233344"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-24T17:05:20Z", 
        "id": "669200136413687809"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  #eres el mejor del mundo cristiano ronaldo  #cr7 !\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661", 
        "created_at": "2015-11-24T17:07:30Z", 
        "id": "669200683082653696"
    }, 
    {
        "text": "\u201cO melhor do mundo vive l\u00e1 em casa\u201d \u00e9 o primeiro an\u00fancio de Ronaldo para o Meo https://t.co/r7Q8uDI4mh #Economico https://t.co/hI12IZ4EXf", 
        "created_at": "2015-11-24T17:13:07Z", 
        "id": "669202094021148672"
    }, 
    {
        "text": "RT @diarioeconomico: \u201cO melhor do mundo vive l\u00e1 em casa\u201d \u00e9 o primeiro an\u00fancio de Ronaldo para o Meo https://t.co/r7Q8uDI4mh #Economico http\u2026", 
        "created_at": "2015-11-24T17:13:52Z", 
        "id": "669202285914902529"
    }, 
    {
        "text": "UEFA: Ronaldo \u00e9 o \u00fanico portugu\u00eas entre candidatos ao onze do ano #TVI24 https://t.co/bmCqRtws1j", 
        "created_at": "2015-11-24T18:05:17Z", 
        "id": "669215225057529856"
    }, 
    {
        "text": "[Dinheiro Vivo] Vai uma \u2018peladinha\u2019 com Ronaldo l\u00e1 em casa? https://t.co/95vBFbMbFX #economia", 
        "created_at": "2015-11-24T18:09:03Z", 
        "id": "669216172970082304"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  no messi no ronaldo...yessss meeeeeee....hahaha\ud83d\ude06\ud83d\ude05", 
        "created_at": "2015-11-24T18:30:53Z", 
        "id": "669221665830780928"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o \u00fanico portugu\u00eas candidato ao onze de 2015 da UEFA https://t.co/eOyOkf0XwL", 
        "created_at": "2015-11-24T18:31:37Z", 
        "id": "669221849960722433"
    }, 
    {
        "text": "A primeira campanha Meo protagonizada por Ronaldo estreia hoje (com video) https://t.co/R1EGE7rXel", 
        "created_at": "2015-11-24T18:34:44Z", 
        "id": "669222634337406977"
    }, 
    {
        "text": "#Ronaldo estreia-se em campanha de #Natal do #MEO https://t.co/Gqj0C6fyNG", 
        "created_at": "2015-11-24T18:54:47Z", 
        "id": "669227680269795330"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-24T18:56:50Z", 
        "id": "669228195271454720"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T19:04:13Z", 
        "id": "669230054958882817"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T19:04:54Z", 
        "id": "669230226866597889"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo where are you , my name is Nana and I have a 6 years old, how are you? You play well , what does Benzema,Marcelo and Pepe", 
        "created_at": "2015-11-24T19:21:03Z", 
        "id": "669234290690007040"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T20:11:59Z", 
        "id": "669247108071882752"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-24T20:12:13Z", 
        "id": "669247167710695428"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T20:19:38Z", 
        "id": "669249032863293440"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Today is the day. I'm here in London and my film Ronaldo will be revealed to the world tonight! #ronaldofilm https://t.co/kv\u2026", 
        "created_at": "2015-11-24T20:19:41Z", 
        "id": "669249049053306884"
    }, 
    {
        "text": "a cor do Ronaldo no an\u00fancio da MEO? \u00e9 graxa?", 
        "created_at": "2015-11-24T20:28:49Z", 
        "id": "669251347196338176"
    }, 
    {
        "text": "A mensalidade do #meo vai aumentar para pagar o an\u00fancio do Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-24T20:30:29Z", 
        "id": "669251763866869761"
    }, 
    {
        "text": "O #Ronaldo canta Rihanna com bastante tchanam. Acho que pod\u00edamos ser amigos, afinal; amigos de Singstar.", 
        "created_at": "2015-11-24T20:30:43Z", 
        "id": "669251825657344000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano TRT 1'i izlede biraz oyun \u00f6\u011fren, \u00f6yle v\u00fccut yapmakla olmuyo ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-24T21:27:25Z", 
        "id": "669266092636954624"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano BOYNUMA DOLA RONALDO @emiralpcaniklii", 
        "created_at": "2015-11-24T21:35:18Z", 
        "id": "669268075502530562"
    }, 
    {
        "text": "Folgo em saber que a sa\u00fade financeira da PT lhe permite pagar ao Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-24T21:36:31Z", 
        "id": "669268381065986048"
    }, 
    {
        "text": "RT @PereiraPedro: Folgo em saber que a sa\u00fade financeira da PT lhe permite pagar ao Cristiano Ronaldo.", 
        "created_at": "2015-11-24T21:36:42Z", 
        "id": "669268428126056449"
    }, 
    {
        "text": "@RuiSinelCordes Tenho ideia que o Messi tem mais p\u00eanaltis na UCL que o Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-24T21:38:09Z", 
        "id": "669268793978429440"
    }, 
    {
        "text": "@omalestafeito :) pr\u00f3 ano nem sequer deve haver Ronaldo", 
        "created_at": "2015-11-24T21:54:08Z", 
        "id": "669272816999661568"
    }, 
    {
        "text": "O Meo trocou os gato fedorento pelo Cristiano Ronaldo? Realmente,depois daquele document\u00e1rio at\u00e9 eu tive pena dele... mas dar-lhe emprego...", 
        "created_at": "2015-11-24T21:57:09Z", 
        "id": "669273576814583808"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: O primeiro an\u00fancio de Cristiano Ronaldo como nova cara da MEO. https://t.co/6q36qDpcau", 
        "created_at": "2015-11-24T22:01:57Z", 
        "id": "669274783150948353"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: O primeiro an\u00fancio de Cristiano Ronaldo como nova cara da MEO. https://t.co/6q36qDpcau", 
        "created_at": "2015-11-24T22:02:27Z", 
        "id": "669274907730124800"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano doing his thing in #timessquare \ud83d\ude0e\ud83d\udc4c\ud83d\ude02 #ronaldo #legend #cool #slick #greatman #newyork https://t.co/bp9hwrQTeD", 
        "created_at": "2015-11-24T22:07:04Z", 
        "id": "669276072739864576"
    }, 
    {
        "text": "Ben\u00edtez: \"N\u00e3o tenho nenhum problema com Cristiano Ronaldo\" https://t.co/o47D6FIpT7", 
        "created_at": "2015-11-24T22:07:17Z", 
        "id": "669276126238212100"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo candidato a um lugar no melhor onze da FIFA https://t.co/lEUgNH2I7r", 
        "created_at": "2015-11-24T22:07:31Z", 
        "id": "669276184195174401"
    }, 
    {
        "text": "RT @PeriodicoWarca: Cristiano Ronaldo en los partidos importantes. https://t.co/aGwizmYoZ5", 
        "created_at": "2015-11-24T22:10:31Z", 
        "id": "669276941082566656"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo my brother is dying of cancer and he suports Man U and he really wants you to go back Man U", 
        "created_at": "2015-11-24T22:14:43Z", 
        "id": "669277997321560065"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuBall: Brilliant commercial from MEO starring Cristiano Ronaldo https://t.co/HMrmfsv0ei", 
        "created_at": "2015-11-24T22:18:29Z", 
        "id": "669278945708232705"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuBall: Brilliant commercial from MEO starring Cristiano Ronaldo https://t.co/HMrmfsv0ei", 
        "created_at": "2015-11-24T22:23:44Z", 
        "id": "669280265039159300"
    }, 
    {
        "text": "RT @bola24pt: O primeiro an\u00fancio de Cristiano Ronaldo como nova cara da MEO. https://t.co/6q36qDpcau", 
        "created_at": "2015-11-24T22:28:05Z", 
        "id": "669281361669300226"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo tell fatty Benitez you're off to United", 
        "created_at": "2015-11-24T22:28:19Z", 
        "id": "669281417403211776"
    }, 
    {
        "text": "O reclame da MEO com o Melhor do Mundo, ou seja, com o Ronaldo, est\u00e1 grande cena", 
        "created_at": "2015-11-24T22:49:20Z", 
        "id": "669286705631989760"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T22:49:23Z", 
        "id": "669286720144322560"
    }, 
    {
        "text": "RT @abomboca15: O reclame da MEO com o Melhor do Mundo, ou seja, com o Ronaldo, est\u00e1 grande cena", 
        "created_at": "2015-11-24T22:52:39Z", 
        "id": "669287543708524544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Cristiano: Ronaldo film is out now! I have #nothingtohide thanks to @clearhair https://t.co/obDE5AzLO1", 
        "created_at": "2015-11-24T23:14:34Z", 
        "id": "669293059331465216"
    }
]