[
    {
        "text": "RT @LukinhasMendes7: Cristiano Ronaldo pelo Man Utd x Cristiano Ronaldo pelo R Madrid  292 x 292 (jogos) 118 x 302 (gols) 11 x 7 (t\u00edtulos) \u2026", 
        "created_at": "2015-04-23T00:05:34Z", 
        "id": "591030113711554561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Realmente muestra una pantalla heroica 2nite # JST demostr\u00f3 u son verdaderamente un mejor mundo # no ronaldo ego\u00edsta 2nite", 
        "created_at": "2015-04-23T00:15:11Z", 
        "id": "591032535280439296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo eres el mejor del mundo felicidades por pasar a semifinales de champion soy del madrid", 
        "created_at": "2015-04-23T00:16:49Z", 
        "id": "591032944099270656"
    }, 
    {
        "text": "RT @Charway77: Ronaldo refuses to celebrate his teammates goal, he gets abused and attacked. He does otherwise and attracts same attacks.  \u2026", 
        "created_at": "2015-04-23T00:25:33Z", 
        "id": "591035141717372929"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Ronaldo Ronaldo .. Hala Madrid !!!", 
        "created_at": "2015-04-23T00:26:24Z", 
        "id": "591035354792075265"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano chris ti amo Ronaldo", 
        "created_at": "2015-04-23T00:33:52Z", 
        "id": "591037236856107008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano U will continue to be the boss in Football..#Hala Madrid..#Cristiano Ronaldo world's champion#Bigups", 
        "created_at": "2015-04-23T00:37:50Z", 
        "id": "591038231946403840"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bravoooooo cridtiano ronaldo the best player", 
        "created_at": "2015-04-23T00:44:19Z", 
        "id": "591039863765499904"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Felicidades Ronaldo desde Felicitaciones Egipto", 
        "created_at": "2015-04-23T01:03:37Z", 
        "id": "591044721302183936"
    }, 
    {
        "text": "Chicharito foi o que marcou o golo do Real Madrid, assistido pelo Cristiano Ronaldo. Sei tanto sobre jogos e futebol", 
        "created_at": "2015-04-23T01:03:57Z", 
        "id": "591044804512980992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano congratulations ronaldo", 
        "created_at": "2015-04-23T01:09:21Z", 
        "id": "591046163425579008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano My creativity, just like Ronaldo in the field http://t.co/pFqGigDKrn", 
        "created_at": "2015-04-23T01:18:28Z", 
        "id": "591048459194540032"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hola cristiano ronaldo soi tu mejor fan", 
        "created_at": "2015-04-23T01:25:49Z", 
        "id": "591050309469937665"
    }, 
    {
        "text": "RT @OllieHolt22: So often accused of being greedy and selfish, a brilliant piece of unselfishness from Ronaldo earned Real that victory ove\u2026", 
        "created_at": "2015-04-23T01:31:32Z", 
        "id": "591051746224386048"
    }, 
    {
        "text": "RT @NaijaTuneZ: Most goals + assists in the Champions League over the last 3 seasons:  Ronaldo (43) Messi (30) Lewandowski (26) Muller (25)\u2026", 
        "created_at": "2015-04-23T01:49:24Z", 
        "id": "591056244787511296"
    }, 
    {
        "text": "RT @NaijaTuneZ: Even if ronaldo should celebrate by pointing to the sky, they will say he is abusing God...awon weyrey oshi", 
        "created_at": "2015-04-23T01:49:33Z", 
        "id": "591056280917270529"
    }, 
    {
        "text": "RT @Charway77: Ronaldo refuses to celebrate his teammates goal, he gets abused and attacked. He does otherwise and attracts same attacks.  \u2026", 
        "created_at": "2015-04-23T01:49:47Z", 
        "id": "591056342342832128"
    }, 
    {
        "text": "@amyimperfect falta-te as que metem fotos do real madrid pq os putos portugueses adoram todos o salvador ronaldo", 
        "created_at": "2015-04-23T02:12:44Z", 
        "id": "591062117672996864"
    }, 
    {
        "text": "@amyimperfect a da tatuagem de ha um bocado esta sempre a meter \"likes\" nas fotos de ha 3 e 4 anos do ronaldo e esta merda aparece-me aqui", 
        "created_at": "2015-04-23T02:15:38Z", 
        "id": "591062844025806848"
    }, 
    {
        "text": "@amyimperfect nao tenho culpa de as vezes me aparecerem para ai 3 merdas seguidas de likes que ela meteu nas fotos do ronaldo de ha 5 anos", 
        "created_at": "2015-04-23T02:17:59Z", 
        "id": "591063437742120960"
    }, 
    {
        "text": "RT @ChampionsLeague: The #UCL trophy, a @Cristiano Ronaldo heading challenge and virtual reality ... #ChampionTheTrophy @Heineken http://t.\u2026", 
        "created_at": "2015-04-23T02:32:17Z", 
        "id": "591067037385953280"
    }, 
    {
        "text": "RT @ESPNagora: Cristiano Ronaldo solta a voz e canta o hino da Champions antes do cl\u00e1ssico. Veja: http://t.co/xHouQh4Hqh", 
        "created_at": "2015-04-23T02:36:10Z", 
        "id": "591068011181826048"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano de mi vida! \ud83d\ude0d #cristiano #ronaldo #cr7 #crack #capitan #elmejor #thebest #numerouno\u2026 https://t.co/ox06dhlsjC", 
        "created_at": "2015-04-23T02:46:46Z", 
        "id": "591070681422553088"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano de mi vida! \ud83d\ude0d #cristiano #ronaldo #cr7 #crack #capitan #elmejor #thebest #numerouno #thenumberone #goal \u2026 http://t.co/S7sYgPbh8c", 
        "created_at": "2015-04-23T02:48:00Z", 
        "id": "591070991071186944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u30ec\u30a2\u30eb\u30de\u30c9\u30ea\u30fc\u30c9\u306e\u52dd\u5229\u2661\u6b21\u56de\u306f\u3001\u30ed\u30ca\u30a6\u30c9\u30b4\u30fc\u30eb\u671f\u5f85\u3057\u3066\u307e\u3059\u2570(*\u00b4\ufe36`*)\u256f Real Madrid victory \ud83d\ude0d next game, goal of Ronaldo expected \u26bd", 
        "created_at": "2015-04-23T03:13:15Z", 
        "id": "591077343730356225"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano up ronaldo love you", 
        "created_at": "2015-04-23T03:40:08Z", 
        "id": "591084112514912256"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano thank you Ronaldo! Que pase para la victoria!", 
        "created_at": "2015-04-23T04:04:13Z", 
        "id": "591090169706602497"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo quien meti\u00f3 el gol?", 
        "created_at": "2015-04-23T04:43:09Z", 
        "id": "591099969169297408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ,bello cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-04-23T04:49:16Z", 
        "id": "591101507069554689"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi Ronaldo,congratulation \\m/ i wish you reply me #ChampionsLeague  #HalaMadrid #Madridista", 
        "created_at": "2015-04-23T04:50:16Z", 
        "id": "591101759344476161"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano well done ronaldo", 
        "created_at": "2015-04-23T04:51:16Z", 
        "id": "591102012499996672"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano we need you in madrid. Ronaldo bcuz you are the heart of madrid and the hope of all madrid. Fans", 
        "created_at": "2015-04-23T05:05:09Z", 
        "id": "591105506346930178"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo   is the beast of the world", 
        "created_at": "2015-04-23T05:16:39Z", 
        "id": "591108400387338240"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike \u26bd#like4like \u26bd#likef\u2026 http://t.co/OS0wOL4L9O", 
        "created_at": "2015-04-23T05:29:33Z", 
        "id": "591111644933140482"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #HalaMadrid #vamosCR7 love madrid love ronaldo", 
        "created_at": "2015-04-23T05:42:38Z", 
        "id": "591114938409553920"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #ronaldo7 #ronaldo #cristianoronaldo #realmadrid #realmadridcf #halamadrid #madrid #losg\u2026 http://t.co/tSJFxTnI7F", 
        "created_at": "2015-04-23T05:54:11Z", 
        "id": "591117847058845696"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #cr7 #cristiano #ronaldo7 #ronaldo #cristianoronaldo #realmadrid #realmadridcf #halamadrid #madrid #losg\u2026 http://t.co/UTPc0SMzrW", 
        "created_at": "2015-04-23T06:00:38Z", 
        "id": "591119466982944768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ya free to have fun ronaldo..Yhu mader our dai yesterdai..I luv Yhu mehn..no homo", 
        "created_at": "2015-04-23T06:16:39Z", 
        "id": "591123498501799936"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano u are u best no one else is dat good like u.... hala ronaldo", 
        "created_at": "2015-04-23T06:26:56Z", 
        "id": "591126086060244992"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; Javier Hernandez @CH14_  \u263a\ud83d\udc9c #HalaMadrid http://t.co/MZlDNWok2j\"", 
        "created_at": "2015-04-23T07:09:57Z", 
        "id": "591136912418603008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo this season: 46 Matches 50 Goals 20 Assists #HalaMadrid http://t.co/6ZM85q7vh3\"", 
        "created_at": "2015-04-23T07:19:52Z", 
        "id": "591139407056371713"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano yeeeh real madrid 1-0 atletico madrid.     ronaldo the best foot ball player in the world http://t.co/B5xTidOU9d", 
        "created_at": "2015-04-23T07:23:30Z", 
        "id": "591140321947451393"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo chooses his one preferred @MLS destination http://t.co/84DXeoW99n via @YahooSports", 
        "created_at": "2015-04-23T07:49:20Z", 
        "id": "591146825668829184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo chooses his one preferred MLS destination: It's LA to retire in 2018!", 
        "created_at": "2015-04-23T07:58:30Z", 
        "id": "591149130698752000"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Livre perigoso de Ronaldo visto das bancadas http://t.co/ewjjWKFrWE #desporto", 
        "created_at": "2015-04-23T08:00:22Z", 
        "id": "591149600930566145"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hi ronaldo, did this happened to you.  Having a one night stand and forgetting to ask the woman's name. Kisses!  If you are going", 
        "created_at": "2015-04-23T08:02:59Z", 
        "id": "591150257603379200"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo chooses his one preferred MLS destination: it's LA to retire in 2018 when the contract at Real is expired!", 
        "created_at": "2015-04-23T08:11:11Z", 
        "id": "591152323386220544"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Z00dRctbr1  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-04-23T08:12:55Z", 
        "id": "591152760529137664"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-04-23T09:17:44Z", 
        "id": "591169070046646272"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Thierry Henry e 'Chicharito': \u00abDeve \u00e9 agradecer a Ronaldo\u00bb http://t.co/IRx59vnTaS #desporto", 
        "created_at": "2015-04-23T09:25:04Z", 
        "id": "591170916651962368"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hala Madrid! Ronaldo you are a god! Loved you since your sporting days \ud83d\ude3b", 
        "created_at": "2015-04-23T09:28:42Z", 
        "id": "591171831203241986"
    }, 
    {
        "text": "RT @tuga_news: [Futebol365] Thierry Henry e 'Chicharito': \u00abDeve \u00e9 agradecer a Ronaldo\u00bb http://t.co/IRx59vnTaS #desporto", 
        "created_at": "2015-04-23T09:29:06Z", 
        "id": "591171931480711168"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano tu es pote de ronaldo @JulienGicquiaud ?", 
        "created_at": "2015-04-23T09:35:04Z", 
        "id": "591173434199121922"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Messi deram folga \u00e0s redes #UCL #Ronaldo #Messi http://t.co/hmBB7j5LmG", 
        "created_at": "2015-04-23T09:43:03Z", 
        "id": "591175443673444352"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo j\u00e1 escolheu: Los Angeles ser\u00e1 o destino em 2018 http://t.co/TstrP1Vdd2 http://t.co/WIwc9mAYe1", 
        "created_at": "2015-04-23T10:08:05Z", 
        "id": "591181740422475776"
    }, 
    {
        "text": "RT @futebolpt: Ronaldo j\u00e1 escolheu: Los Angeles ser\u00e1 o destino em 2018 http://t.co/TstrP1Vdd2 http://t.co/WIwc9mAYe1", 
        "created_at": "2015-04-23T10:08:33Z", 
        "id": "591181858282590208"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo du bist der beste", 
        "created_at": "2015-04-23T10:09:00Z", 
        "id": "591181970601828352"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol Portugal] Ronaldo j\u00e1 escolheu: Los Angeles ser\u00e1 o destino em 2018 http://t.co/Jzmbkbzc0t #desporto", 
        "created_at": "2015-04-23T10:09:08Z", 
        "id": "591182007469637632"
    }, 
    {
        "text": "Nesta altura da \u00e9poca, #Messi e #Ronaldo est\u00e3o envolvidos no mesmo n\u00famero de golos (70). O primeiro assiste mais, o segundo marca mais.", 
        "created_at": "2015-04-23T10:33:37Z", 
        "id": "591188165756608512"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Ronaldo e Messi deram folga \u00e0s redes http://t.co/EcWCXHZYxM #desporto", 
        "created_at": "2015-04-23T10:50:12Z", 
        "id": "591192340326297601"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano grande ronaldo a semifinales ahora toca la final y ganar la 11", 
        "created_at": "2015-04-23T11:11:07Z", 
        "id": "591197604345700352"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/mkkXnt0QTD", 
        "created_at": "2015-04-23T11:12:21Z", 
        "id": "591197913033809924"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\u2764", 
        "created_at": "2015-04-23T11:17:06Z", 
        "id": "591199109509292033"
    }, 
    {
        "text": "RT @OllieHolt22: So often accused of being greedy and selfish, a brilliant piece of unselfishness from Ronaldo earned Real that victory ove\u2026", 
        "created_at": "2015-04-23T11:25:11Z", 
        "id": "591201144749232128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @FunBalll: Team of the week #ChampionsLeague  #Chelsea #hazard #psg #HalaMadrid #Barca #messi #ronaldo", 
        "created_at": "2015-04-23T11:26:01Z", 
        "id": "591201355752144896"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Messi deram folga \u00e0s redes :: zerozero.pt http://t.co/zfZN5givSw", 
        "created_at": "2015-04-23T11:30:25Z", 
        "id": "591202463568527361"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano go go go ronaldo", 
        "created_at": "2015-04-23T11:33:28Z", 
        "id": "591203227053363200"
    }, 
    {
        "text": "RT @noticiaaominuto: Cristiano Ronaldo pode rumar a Los Angeles em 2018 http://t.co/9tSedU4w0e #desporto", 
        "created_at": "2015-04-23T11:43:31Z", 
        "id": "591205760236937216"
    }, 
    {
        "text": "RT @zerozeropt: Ronaldo e Messi deram folga \u00e0s redes #UCL #Ronaldo #Messi http://t.co/hmBB7j5LmG", 
        "created_at": "2015-04-23T11:48:18Z", 
        "id": "591206962697740288"
    }, 
    {
        "text": "RT @br_uk: Report: Cristiano Ronaldo wants to move to LA and the #MLS in 2018 #RealMadrid http://t.co/fnCI7HYAyo http://t.co/fkJ70x85xH", 
        "created_at": "2015-04-23T11:58:04Z", 
        "id": "591209419507167234"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Me encanta mi muerte Ronaldo y Felicitaciones para calificar para el papel semi-infinito", 
        "created_at": "2015-04-23T12:06:23Z", 
        "id": "591211514788388865"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle #cristianoronald\u2026 http://t.co/DlzieqNHle", 
        "created_at": "2015-04-23T12:06:28Z", 
        "id": "591211533214076928"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Me encanta mi muerte Ronaldo y Felicitaciones para calificar para el papel semi-infinito http://t.co/C2R1eJPMTD", 
        "created_at": "2015-04-23T12:08:19Z", 
        "id": "591212000505569282"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Nice day~~ Good play Ronaldo\u2665", 
        "created_at": "2015-04-23T12:21:12Z", 
        "id": "591215241930743808"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, ce g\u00e9nie mental qui chante l'hymne de la Champion's League avant le match ! Ahahah !!! :D http://t.co/aafNaHVbD5", 
        "created_at": "2015-04-23T12:48:30Z", 
        "id": "591222113723408384"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] Futuro de Cristiano Ronaldo passar\u00e1 por Los Angeles http://t.co/GLIKr4bWqY #desporto", 
        "created_at": "2015-04-23T12:56:47Z", 
        "id": "591224198258958337"
    }, 
    {
        "text": "Futuro de Cristiano Ronaldo passar\u00e1 por Los Angeles http://t.co/NK9sP2uCHE", 
        "created_at": "2015-04-23T12:58:06Z", 
        "id": "591224529143238656"
    }, 
    {
        "text": "Futebol - #LazloB\u00f6l\u00f6ni: \u00ab#Quaresma n\u00e3o \u00e9 como #Ronaldo\u00bb http://t.co/rnVfNCp3tC", 
        "created_at": "2015-04-23T12:59:03Z", 
        "id": "591224766008320000"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Futebol - #LazloB\u00f6l\u00f6ni: \u00ab#Quaresma n\u00e3o \u00e9 como #Ronaldo\u00bb http://t.co/rnVfNCp3tC", 
        "created_at": "2015-04-23T13:00:32Z", 
        "id": "591225139884400640"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, o lo que es lo mismo, el ego, la avaricia y el egoismo de una persona. Eres muy perro cabron!", 
        "created_at": "2015-04-23T13:05:36Z", 
        "id": "591226416383074304"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Futebol - #LazloB\u00f6l\u00f6ni: \u00ab#Quaresma n\u00e3o \u00e9 como #Ronaldo\u00bb http://t.co/rnVfNCp3tC", 
        "created_at": "2015-04-23T13:05:55Z", 
        "id": "591226493654675457"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo e Messi deram folga \u00e0s redes. http://t.co/kyahmZdbHT", 
        "created_at": "2015-04-23T13:31:49Z", 
        "id": "591233014396387328"
    }, 
    {
        "text": "Record: Lazlo B\u00f6l\u00f6ni: \u00abQuaresma n\u00e3o \u00e9 como Ronaldo\u00bb: T\u00e9cnico mostra-se orgulhoso da carreira dos jogadores que... http://t.co/PLFC6WDawB", 
        "created_at": "2015-04-23T13:47:28Z", 
        "id": "591236952013176833"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo revela su secreto con el cual pate\u00f3 ayer al Atletico de Madrid #Hardstyle  http://t.co/gYNdNqkMTU", 
        "created_at": "2015-04-23T13:48:35Z", 
        "id": "591237232985518080"
    }, 
    {
        "text": "@Cat_Domingues gosto muito. O arn\u00eas salienta as coisas e ficamos iguais \u00e0 est\u00e1tua do Ronaldo. Tiro sempre fotos... @edgarvnovo", 
        "created_at": "2015-04-23T13:58:26Z", 
        "id": "591239709218754560"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: Futebol - #LazloB\u00f6l\u00f6ni: \u00ab#Quaresma n\u00e3o \u00e9 como #Ronaldo\u00bb http://t.co/rnVfNCp3tC", 
        "created_at": "2015-04-23T14:00:49Z", 
        "id": "591240310262464512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo appreciation tweet. https://t.co/K7zXNPMbCl", 
        "created_at": "2015-04-23T14:01:29Z", 
        "id": "591240478919684096"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano nyet RT @ManUtd a stunning display from @Ronaldo  https://t.co/sPE3xjv1u8", 
        "created_at": "2015-04-23T14:10:14Z", 
        "id": "591242679846973440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Ronaldo is a great name and a world I really like a lot and I love Beck and Real Madrid I really like Beck", 
        "created_at": "2015-04-23T14:12:36Z", 
        "id": "591243276289757185"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo, Ronaldo is a great name and a world I really like a lot and I love Beck and Real Madrid I really like Beck", 
        "created_at": "2015-04-23T14:14:30Z", 
        "id": "591243752448073729"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano parab\u00e9ns Ronaldo pela suada classifica\u00e7\u00e3o... Santa Cruz do Sul. Brasil", 
        "created_at": "2015-04-23T14:24:18Z", 
        "id": "591246221735518209"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano RONALDO HAW DO YOU TODAY YOU HAND SOME", 
        "created_at": "2015-04-23T14:34:28Z", 
        "id": "591248778570543105"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo I like to style play of your", 
        "created_at": "2015-04-23T14:40:43Z", 
        "id": "591250352525082626"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Superyll &lt;3", 
        "created_at": "2015-04-23T14:44:39Z", 
        "id": "591251341147828225"
    }, 
    {
        "text": "B\u00f6l\u00f6ni: \u201cQuaresma \u00e9 bom mas n\u00e3o \u00e9 Ronaldo\u201d http://t.co/lWqN9aZp7S", 
        "created_at": "2015-04-23T15:02:13Z", 
        "id": "591255763110113280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo fan", 
        "created_at": "2015-04-23T15:02:44Z", 
        "id": "591255892345102336"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo escolhe Los Angeles para jogar em 2018 - http://t.co/REuNUlvLhu - o S\u00f3cio 100 000 n\u00e3o ia voltar p o Sporting ? :(", 
        "created_at": "2015-04-23T15:09:26Z", 
        "id": "591257577406726147"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo to the MLS!!?  That would be sick. Would finally get to watch the great one in action #LA", 
        "created_at": "2015-04-23T15:28:25Z", 
        "id": "591262356207894528"
    }, 
    {
        "text": "[Di\u00e1rio Digital] Henry diz que Chicharito deveria agradecer a Ronaldo pelo golo http://t.co/CyrqH7xXHe", 
        "created_at": "2015-04-23T15:36:59Z", 
        "id": "591264511950073856"
    }, 
    {
        "text": "Es verdad!! --&gt; Thierry Henry slams Javier Hernandez celebration: 'Go and thank Ronaldo' http://t.co/nREhp6kygW", 
        "created_at": "2015-04-23T15:43:42Z", 
        "id": "591266202770608128"
    }, 
    {
        "text": "[Relvado] B\u00f6l\u00f6ni: \u201cQuaresma \u00e9 bom mas n\u00e3o \u00e9 Ronaldo\u201d http://t.co/lTVf5x0Tsz #desporto", 
        "created_at": "2015-04-23T15:44:52Z", 
        "id": "591266496803774465"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Hola cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-04-23T15:49:16Z", 
        "id": "591267604557332481"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #realmadridlebanon #realmadrid #cr7 #cristiano #ronaldo #tonikroos #marcelo #perez\u2026 https://t.co/12Z8WUCvIw", 
        "created_at": "2015-04-23T15:57:48Z", 
        "id": "591269751378284544"
    }, 
    {
        "text": "[Record] \"Louco\" com bandeira de Portugal \"invertida\" \u00e0 frente do carro de Ronaldo http://t.co/mMiNkshhwd #desporto", 
        "created_at": "2015-04-23T16:04:51Z", 
        "id": "591271524146941952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bildi\u011fin kola \u00e7ekirdek ortam\u0131 lan bu adams\u0131n ronaldo\ud83d\ude08", 
        "created_at": "2015-04-23T16:21:16Z", 
        "id": "591275657977589760"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano BARSELONA 0-10 REAL RONALDO GOALS 10", 
        "created_at": "2015-04-23T17:27:54Z", 
        "id": "591292424393248768"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano love you Ronaldo..  Palestine &lt;3", 
        "created_at": "2015-04-23T17:30:01Z", 
        "id": "591292957392826370"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5ByF74 #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-04-23T17:47:07Z", 
        "id": "591297261914738688"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo plans on Los Angeles move in 2018. Makes me wonder where every girl in my family and then some will want to vacation to.", 
        "created_at": "2015-04-23T17:52:09Z", 
        "id": "591298529651515392"
    }, 
    {
        "text": "[Observador] Huali atravessou o Mediterr\u00e2neo s\u00f3 para vir para o pa\u00eds de Cristiano Ronaldo http://t.co/wFl1gPZv54", 
        "created_at": "2015-04-23T17:53:58Z", 
        "id": "591298982971867136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Welcome Ronaldo I wish Ttabni Vonkint appreciates my love for you will Ttabni", 
        "created_at": "2015-04-23T18:24:26Z", 
        "id": "591306654228025344"
    }, 
    {
        "text": "#RealMadrid - #Ronaldo j\u00e1 ter\u00e1 escolhido ir para #LosAngeles em 2018 http://t.co/dK58jON1Mc", 
        "created_at": "2015-04-23T18:25:03Z", 
        "id": "591306808163180544"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo j\u00e1 ter\u00e1 escolhido ir para #LosAngeles em 2018 http://t.co/dK58jON1Mc", 
        "created_at": "2015-04-23T18:26:42Z", 
        "id": "591307224292655105"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo j\u00e1 ter\u00e1 escolhido ir para #LosAngeles em 2018 http://t.co/dK58jON1Mc", 
        "created_at": "2015-04-23T18:31:42Z", 
        "id": "591308479144534016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Masih Puasa Bicara - http://t.co/Ml3uLR9PD7 @Madrid_Indo @realmadridBWI @PenyaMadrid_ID http://t.co/fWZNe0iyLs", 
        "created_at": "2015-04-23T18:32:53Z", 
        "id": "591308779779710976"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1NoaoY real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-04-23T18:46:54Z", 
        "id": "591312307680063488"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo j\u00e1 ter\u00e1 escolhido ir para #LosAngeles em 2018 http://t.co/dK58jON1Mc", 
        "created_at": "2015-04-23T18:47:48Z", 
        "id": "591312533081956354"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo j\u00e1 ter\u00e1 escolhido ir para Los Angeles em 2018 http://t.co/SYXFih28ff #desporto", 
        "created_at": "2015-04-23T18:54:44Z", 
        "id": "591314275886571520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo what the fuck is your problem mate, your won of my favorite players and you go and you nearly crash. I can't believe it", 
        "created_at": "2015-04-23T19:03:01Z", 
        "id": "591316361122557952"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo is osmaneliye gl", 
        "created_at": "2015-04-23T19:23:54Z", 
        "id": "591321618644885505"
    }, 
    {
        "text": "@abola destaca el nombre de Ronaldo y el dorsal de Chicharito. http://t.co/1I9jvGWLCt", 
        "created_at": "2015-04-23T19:25:36Z", 
        "id": "591322045440512000"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Tu es um SuperAtleta o xixarro \u00e9 um suplemte..!!Nem \u00e9 assunto estas conversas..Olha oferece-lhe um carapau..", 
        "created_at": "2015-04-23T19:27:26Z", 
        "id": "591322508311318528"
    }, 
    {
        "text": "RT @TSBible: Well played Cristiano Ronaldo! https://t.co/xnQVXO46aE", 
        "created_at": "2015-04-23T19:41:47Z", 
        "id": "591326120085102592"
    }, 
    {
        "text": "Isto foi h\u00e1 alguns anos @UberFootbalI: Lovely gesture by Cristiano Ronaldo after hitting boy in the crowd last night http://t.co/jd2u4wpP5e", 
        "created_at": "2015-04-23T19:44:22Z", 
        "id": "591326766209179650"
    }, 
    {
        "text": "Se calhar ficou com nojo depois de ver o Ronaldo tentar atropelar um portuga https://t.co/Pb96iNFoLT", 
        "created_at": "2015-04-23T19:58:08Z", 
        "id": "591330233740955648"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo stats after 292 games with @realmadrid and @ManUtd http://t.co/yJB933jFY4", 
        "created_at": "2015-04-23T20:01:04Z", 
        "id": "591330971200294915"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo plss follow me", 
        "created_at": "2015-04-23T20:04:57Z", 
        "id": "591331946258518018"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo your my idol", 
        "created_at": "2015-04-23T20:05:12Z", 
        "id": "591332011563876352"
    }, 
    {
        "text": "[Mais Futebol] Quando tem adeptos \u00e0 frente Ronaldo n\u00e3o p\u00e1ra (literalmente) http://t.co/OKme2rjGz5 #desporto", 
        "created_at": "2015-04-23T20:10:25Z", 
        "id": "591333322929803264"
    }, 
    {
        "text": "RT @Record_Portugal: #RealMadrid - #Ronaldo j\u00e1 ter\u00e1 escolhido ir para #LosAngeles em 2018 http://t.co/dK58jON1Mc", 
        "created_at": "2015-04-23T20:21:29Z", 
        "id": "591336110183317504"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Ronaldo atinge pequeno adepto e recompensa-o com a sua camisola http://t.co/xlFEdZTnxE #desporto", 
        "created_at": "2015-04-23T21:16:46Z", 
        "id": "591350020529524736"
    }, 
    {
        "text": "@6DaniOliveira6 esque\u00e7am o ronaldo, stor alex a melhor do mundo", 
        "created_at": "2015-04-23T21:23:29Z", 
        "id": "591351711786278913"
    }, 
    {
        "text": "RT @martafernds: @6DaniOliveira6 esque\u00e7am o ronaldo, stor alex a melhor do mundo", 
        "created_at": "2015-04-23T21:24:34Z", 
        "id": "591351983187034112"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Fixe ronaldo", 
        "created_at": "2015-04-23T21:24:44Z", 
        "id": "591352025767608320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo &amp; Oblak. #Respect #CR7istaX http://t.co/DT43nwGYl5", 
        "created_at": "2015-04-23T21:42:48Z", 
        "id": "591356573181612032"
    }, 
    {
        "text": "V\u00eddeo: Que belo gesto de Cristiano Ronaldo http://t.co/wamrtjwSJC via @ptjornal", 
        "created_at": "2015-04-23T21:43:32Z", 
        "id": "591356756518907904"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/ouwS1N6z0o real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-04-23T21:47:05Z", 
        "id": "591357650199150593"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo, ontem no aquecimento no jogo frente ao Atl\u00e9tico de Madrid http://t.co/vM0GDG0Oht", 
        "created_at": "2015-04-23T21:48:56Z", 
        "id": "591358116500930561"
    }, 
    {
        "text": "RT @martafernds: @6DaniOliveira6 esque\u00e7am o ronaldo, stor alex a melhor do mundo", 
        "created_at": "2015-04-23T21:49:46Z", 
        "id": "591358324412653569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo... #Respect http://t.co/r73aV41AwW", 
        "created_at": "2015-04-23T22:03:09Z", 
        "id": "591361694917615616"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Penaldo = Ronaldo + Pele \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", 
        "created_at": "2015-04-23T22:10:44Z", 
        "id": "591363601866350592"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo  #RealMadrid #halamadrid #Madrid #halamadridynadam\u00e1s #Champions #madridista #ChampionsLeague #so\u2026 http://t.co/c8YyFtvJjW", 
        "created_at": "2015-04-23T22:26:24Z", 
        "id": "591367543350304769"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo training / entrenando  #RealMadrid #halamadrid #Madrid #halamadridynadam\u00e1s #Champions #madridist\u2026 http://t.co/AXWGcw0VsG", 
        "created_at": "2015-04-23T23:28:00Z", 
        "id": "591383046676426753"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hy brother Ronaldo I really just your fans and I come from Indonesia Back foll had my brother yes Love You CR7", 
        "created_at": "2015-04-23T23:36:45Z", 
        "id": "591385247641505792"
    }
]