[
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo I Love yo, am your fan \u2665\u2665\u2665", 
        "created_at": "2015-01-07T00:02:48Z", 
        "id": "552616301739671552"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Hai Cristiano Ronaldo I hope you take the Golden Ball and I love you very very very Atnmy you all the best", 
        "created_at": "2015-01-07T00:12:33Z", 
        "id": "552618758917734400"
    }, 
    {
        "text": "BRONCA: Homem usou drone para filmar o interior do casar\u00e3o de Cristiano Ronaldo no Ger\u00eas! http://t.co/4Gx2jheeOs", 
        "created_at": "2015-01-07T00:13:13Z", 
        "id": "552618923221614592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates cristiano ronaldo es el mejor del mundo \u263a\u263b\u2665", 
        "created_at": "2015-01-07T00:20:12Z", 
        "id": "552620683235434497"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] \u00abRonaldo \u00e9 o jogador mais completo da hist\u00f3ria\u00bb - Nuno Esp\u00edrito Santo http://t.co/OdC5Vx7fsT #desporto", 
        "created_at": "2015-01-07T00:25:07Z", 
        "id": "552621919426453504"
    }, 
    {
        "text": "BRONCA: Homem usou drone para filmar o interior do casar\u00e3o de Cristiano Ronaldo no Ger\u00eas! http://t.co/8D2HOjGaq9", 
        "created_at": "2015-01-07T00:42:06Z", 
        "id": "552626193477173250"
    }, 
    {
        "text": "[DNoticias] Livro sobre Cristiano Ronaldo lan\u00e7ado em Portugal cinco dias antes da Bola de Ouro http://t.co/JjLpqfc2Rb", 
        "created_at": "2015-01-07T01:08:14Z", 
        "id": "552632768148938752"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hey Ronaldo my birthday is on the 10/06 and I want one thing from you which is a Real Madrid shirt signed by you, please \ud83d\ude4f", 
        "created_at": "2015-01-07T01:15:33Z", 
        "id": "552634610522148864"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano grande cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-07T02:18:14Z", 
        "id": "552650386168119297"
    }, 
    {
        "text": "@RdGrenal Cristiano Ronaldo ja fez sim Hatrick perfeito", 
        "created_at": "2015-01-07T02:27:53Z", 
        "id": "552652813680275457"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-07T03:46:54Z", 
        "id": "552672698858369025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike \u26bd#like4like \u26bd#lik... http://t.co/NgNfkiAtpr", 
        "created_at": "2015-01-07T03:58:44Z", 
        "id": "552675679800930305"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike \u26bd#like4like \u26bd#lik... http://t.co/5qhYUaRjDN", 
        "created_at": "2015-01-07T03:58:46Z", 
        "id": "552675687010959360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike \u26bd#like4like \u26bd#lik... http://t.co/DzVKFCOXPl", 
        "created_at": "2015-01-07T03:58:47Z", 
        "id": "552675690915852288"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I just saw an inspiring video of cristiano Ronaldo  he's a legend on the pitch and off http://t.co/uZLyk2vRmD", 
        "created_at": "2015-01-07T03:59:03Z", 
        "id": "552675756107898881"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  cristiano ronaldo soy seguidor tuyo y del real madrid y kisiera q me regalaras tu camisa y la d isco alarcon", 
        "created_at": "2015-01-07T04:22:07Z", 
        "id": "552681564585619456"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CristianoRonaldo #Emirates #FlyEmirates #CR7 #Cristiano #Ronaldo #Ronaldo7 #RealMadrid #HalaMadrid #F... http://t.co/JP9VUSzeIU", 
        "created_at": "2015-01-07T04:48:34Z", 
        "id": "552688218429485056"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano #CristianoRonaldo #Cristiano #Ronaldo #CR7 #t#Ronaldo7 #RealMadrid #HalaMadrid #FIFA #FIFA14 #FIFA15 #... http://t.co/0wo9PnBRrO", 
        "created_at": "2015-01-07T04:59:34Z", 
        "id": "552690986229694464"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Platini: \u00abRonaldo \u00e9 um aut\u00eantico fen\u00f3meno\u00bb http://t.co/yBvJFQBvl0 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-07T05:06:48Z", 
        "id": "552692806288809985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo lease follow", 
        "created_at": "2015-01-07T06:35:45Z", 
        "id": "552715191440637953"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates hello cristaino ronaldo \ud83d\ude19\ud83d\ude18\ud83d\ude1a  I love you ... I am live in Palestine on gaza", 
        "created_at": "2015-01-07T07:22:43Z", 
        "id": "552727012411179008"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Watching u play live in front of my eyes is my dream, Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-07T07:44:55Z", 
        "id": "552732598842048512"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates Ronaldo Going To Thailand Hot!!!", 
        "created_at": "2015-01-07T08:18:35Z", 
        "id": "552741070946045952"
    }, 
    {
        "text": "RT @Mr_tofunmi: Abi Ronaldo confusion \"@oluwayemisii_: Who is Ronaldo Dilema?\"@tunderic: @Ginya___ @oluwayemisii_ @Krayzee_fella mine was R\u2026", 
        "created_at": "2015-01-07T08:50:07Z", 
        "id": "552749008297689089"
    }, 
    {
        "text": "LRT, afi Ronaldo Confusion", 
        "created_at": "2015-01-07T08:50:25Z", 
        "id": "552749083346370561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo angry with @GarethBale11 for selfish run during @valenciacf defeat   http://t.co/uF8mrIzl1V http://t.co/RD01vsZQPb", 
        "created_at": "2015-01-07T09:58:03Z", 
        "id": "552766104394006529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  La Liga 2013-14: 31 gol dalam 30 match  La Liga 2014-15: 26 gol (Sejauh ini) dalam 15 match  #TheBest", 
        "created_at": "2015-01-07T10:00:09Z", 
        "id": "552766631227584515"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo es el mejor del mundo .", 
        "created_at": "2015-01-07T10:03:23Z", 
        "id": "552767444243480576"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo angry with @GarethBale11 for selfish run during @valenciacf defeat   http://t.co/vEm84bO3KJ http://t.co/JH068kjImh", 
        "created_at": "2015-01-07T10:07:16Z", 
        "id": "552768421633740800"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo La Liga 2013-14: 31 gol dalam 30 match La Liga 2014-15: 26 gol (Sejauh ini) dalam 15 match #TheBest", 
        "created_at": "2015-01-07T10:14:02Z", 
        "id": "552770123736440832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo angry with @GarethBale11 for selfish run during @valenciacf defeat   http://t.co/cdWx0Kv49Z http://t.co/wcwj3JHvgw", 
        "created_at": "2015-01-07T10:14:14Z", 
        "id": "552770175255445505"
    }, 
    {
        "text": "Platini: \u00abRonaldo \u00e9 um aut\u00eantico fen\u00f3meno\u00bb - Presidente da UEFA falou sobre o futebol portugu\u00eas http://t.co/PBVGpwAVFl", 
        "created_at": "2015-01-07T10:15:53Z", 
        "id": "552770592878112768"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/pJfdRTKjQ4 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-07T10:17:13Z", 
        "id": "552770924965924864"
    }, 
    {
        "text": "[TSF] Platini:\u00abRonaldo \u00e9 um fen\u00f3meno\u00bb http://t.co/qapz0gmmkA", 
        "created_at": "2015-01-07T10:17:37Z", 
        "id": "552771026761682944"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hye Mr. Ronaldo could you please win tomorrows game for my birthday?", 
        "created_at": "2015-01-07T10:39:38Z", 
        "id": "552776567454068737"
    }, 
    {
        "text": "Platini elogia Ronaldo e considera: \u00abAo futebol portugu\u00eas s\u00f3 falta a sele\u00e7\u00e3o conseguir um trof\u00e9u importante\u00bb... http://t.co/ssstxyhIsd", 
        "created_at": "2015-01-07T10:46:58Z", 
        "id": "552778412017061888"
    }, 
    {
        "text": "@gmoreira_esp Bola de Ouro 2014. Low ganha com grande margem e Ronaldo com uma margem boa sobre o Neuer.", 
        "created_at": "2015-01-07T10:52:11Z", 
        "id": "552779727057190912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano 5 days DON CRISTIANO RONALDO \u2764 http://t.co/c4GjhYdEjk", 
        "created_at": "2015-01-07T10:57:04Z", 
        "id": "552780956609040384"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Di Mar\u00eda n\u00e3o acredita: \u00abN\u00e3o me parece que Ronaldo venha para o Man Utd\u00bb http://t.co/DXldL3UZRX #desporto", 
        "created_at": "2015-01-07T11:13:04Z", 
        "id": "552784980024115200"
    }, 
    {
        "text": "Platini: \u00abRonaldo \u00e9 um aut\u00eantico fen\u00f3meno\u00bb - Presidente da UEFA falou sobre o futebol portugu\u00eas http://t.co/232ki9F5wx", 
        "created_at": "2015-01-07T11:17:12Z", 
        "id": "552786020027363328"
    }, 
    {
        "text": "Potencial Medi\u00e1tico de #Ronaldo supera #Messi e #Neuer, segundo Cision. 2.027.593 not\u00edcias: 973.407 Ronaldo, 766.914 Messi e 287.272 Neuer.", 
        "created_at": "2015-01-07T11:18:14Z", 
        "id": "552786283391877121"
    }, 
    {
        "text": "[zerozero] Platini elogia Ronaldo e considera: \u00abAo futebol portugu\u00eas s\u00f3 falta a sele\u00e7\u00e3o conseguir um... http://t.co/9CfXKFvonl #desporto", 
        "created_at": "2015-01-07T11:36:46Z", 
        "id": "552790944223748096"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs Manchester United - http://t.co/Dw8LHv21NG  via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-07T11:42:26Z", 
        "id": "552792371037892608"
    }, 
    {
        "text": "@toughjuice @dioogo91 se fosse o Ronaldo a armar o c\u00e3o ca\u00eda o carmo  e a trindade =D", 
        "created_at": "2015-01-07T11:42:43Z", 
        "id": "552792441183825920"
    }, 
    {
        "text": "#FCPorto - #PintodaCosta desbloqueia Ronaldo para a #Juventus http://t.co/ebSN65EOw2", 
        "created_at": "2015-01-07T11:51:04Z", 
        "id": "552794544606298112"
    }, 
    {
        "text": "@Record_Portugal Oh meus amigos... Ronaldo???", 
        "created_at": "2015-01-07T11:52:02Z", 
        "id": "552794787989159936"
    }, 
    {
        "text": "@Record_Portugal ROLANDO N\u00c3O RONALDO ANDAM A DORMIR #RECORD", 
        "created_at": "2015-01-07T11:52:19Z", 
        "id": "552794860596379649"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano  #cr7 #cristiano #ronaldo #halamadrid #realmadrid by real_madrid_persian http://t.co/EN5YbBvonI", 
        "created_at": "2015-01-07T11:54:32Z", 
        "id": "552795415016660992"
    }, 
    {
        "text": "Potencial Medi\u00e1tico de Ronaldo supera Messi e Neuer http://t.co/YzqgPfcxqt via @cisionportugal", 
        "created_at": "2015-01-07T12:01:37Z", 
        "id": "552797200493715456"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates ronaldo eu te amo tanto", 
        "created_at": "2015-01-07T12:01:44Z", 
        "id": "552797227941634049"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo com valor medi\u00e1tico superior a Messi e Neuer - Renascen\u00e7a http://t.co/btAzV3TCF0", 
        "created_at": "2015-01-07T12:06:08Z", 
        "id": "552798335644340226"
    }, 
    {
        "text": "RT @cisionportugal: Ronaldo com valor medi\u00e1tico superior a Messi e Neuer - Renascen\u00e7a http://t.co/btAzV3TCF0", 
        "created_at": "2015-01-07T12:06:42Z", 
        "id": "552798477873590273"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo, with 5 goals, is Real Madrid's top scorer against Atl\u00e9tico de Madrid in the Copa del Rey over... http://t.co/Ax9NoPkXaw", 
        "created_at": "2015-01-07T12:30:57Z", 
        "id": "552804581961646080"
    }, 
    {
        "text": "#meiosepublicidade Em potencial medi\u00e1tico Ronaldo j\u00e1 \u00e9 bola de ouro http://t.co/K8H48TFO0K", 
        "created_at": "2015-01-07T12:32:09Z", 
        "id": "552804883535892481"
    }, 
    {
        "text": "Em potencial medi\u00e1tico Ronaldo j\u00e1 \u00e9 bola de ouro http://t.co/1vINY0X6Z4", 
        "created_at": "2015-01-07T12:32:09Z", 
        "id": "552804884131500032"
    }, 
    {
        "text": "Em potencial medi\u00e1tico Ronaldo j\u00e1 \u00e9 bola de ouro: A empresa de monitoriza\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise de media Cision comparo... http://t.co/LtWOltg6YQ", 
        "created_at": "2015-01-07T12:32:09Z", 
        "id": "552804884517376001"
    }, 
    {
        "text": "[Meios Publicidade] Em potencial medi\u00e1tico Ronaldo j\u00e1 \u00e9 bola de ouro http://t.co/BVbJlhe4oF", 
        "created_at": "2015-01-07T12:32:10Z", 
        "id": "552804885691768832"
    }, 
    {
        "text": "Em potencial medi\u00e1tico Ronaldo j\u00e1 \u00e9 bola de ouro http://t.co/Vvxnmx9xvj", 
        "created_at": "2015-01-07T12:39:55Z", 
        "id": "552806838861713408"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo, with 5 goals, is Real Madrid's top scorer against Atl\u00e9tico de Madrid in the Copa del Rey over... http://t.co/91geBFDT9N", 
        "created_at": "2015-01-07T12:54:26Z", 
        "id": "552810491404632064"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @SavetheChildren he ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-07T12:54:52Z", 
        "id": "552810600279969792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo  \u06a9\u0631\u06cc\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u26bd#real \u26bd#realmadrid \u26bd#halamadrid \u26bd#halareal7 \u26bd#likeforlike \u26bd#like4like \u26bd#li... http://t.co/16wpal2UJJ", 
        "created_at": "2015-01-07T12:58:06Z", 
        "id": "552811413404934144"
    }, 
    {
        "text": "apostar na forma\u00e7\u00e3o. Entra Jonathan mas a grande promessa B\u00e9b\u00e9 q JJ ia transformar no novo Ronaldo \u00e9 despachado p Cordova. #SeixalLAB_ROCKS", 
        "created_at": "2015-01-07T13:01:45Z", 
        "id": "552812331219288064"
    }, 
    {
        "text": "Estudo: potencial medi\u00e1tico de Ronaldo supera os de Messi e Neuer http://t.co/ECQqbYC53j", 
        "created_at": "2015-01-07T13:04:06Z", 
        "id": "552812922280632320"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Veremos que pasa hoy vamos Real Madrid vamos Ronaldo ^^", 
        "created_at": "2015-01-07T13:04:42Z", 
        "id": "552813074789711872"
    }, 
    {
        "text": "Jos\u00e9 Ronaldo anuncia corte de 20% nas despesas da Prefeitura de Feira de Santana: A s\u00e9rie de\u2026 http://t.co/03Di1HSYO3", 
        "created_at": "2015-01-07T13:07:04Z", 
        "id": "552813671575855104"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano agent has confirmed that Ronaldo will retire in the US, this will upset many @ManUtd who were praying for a return", 
        "created_at": "2015-01-07T13:11:20Z", 
        "id": "552814745670406144"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano atletico de madrid ronaldo hat trick sucessos de mac Waiting", 
        "created_at": "2015-01-07T13:13:54Z", 
        "id": "552815390003560448"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano gotta love this ronaldo http://t.co/qv5Ln7XpV5 real madrid and manchester united", 
        "created_at": "2015-01-07T13:17:47Z", 
        "id": "552816367221481472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo .. it's Just A 5 Days And You Will Take The #BallondOr #HalaMadrid http://t.co/6hoICWB9LQ", 
        "created_at": "2015-01-07T13:23:42Z", 
        "id": "552817855771586560"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo .. Just Let The Pic Talk http://t.co/fw8YcKXPwv", 
        "created_at": "2015-01-07T13:24:54Z", 
        "id": "552818158654857216"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo will destroy Atletico Madrid tonight! #BallondOr  #HaIaMadrid http://t.co/YSg8heIlj1", 
        "created_at": "2015-01-07T13:31:29Z", 
        "id": "552819817104019457"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo volta a ser o n\u00famero 1 http://t.co/t2QU0t42ay", 
        "created_at": "2015-01-07T13:36:04Z", 
        "id": "552820967106285569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @MarceloM12 #HalaMadrid http://t.co/IU2KFFMzim", 
        "created_at": "2015-01-07T13:37:01Z", 
        "id": "552821207201230848"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o nomeado \u00e0 Bola de Ouro mais medi\u00e1tico: Cristiano Ronaldo \u00e9 o jogador mais medi\u00e1tico dos tr\u00eas candi... http://t.co/fEFbFjgTBC", 
        "created_at": "2015-01-07T13:40:12Z", 
        "id": "552822008887525378"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @realmadriden Cristiano Ronaldo #Ronaldo http://t.co/z63cqHaWqP", 
        "created_at": "2015-01-07T13:44:31Z", 
        "id": "552823097142042624"
    }, 
    {
        "text": "#Portugueses \"Ronaldo tem estado a um n\u00edvel fant\u00e1stico\" http://t.co/tbIl5xvXN3  em http://t.co/HU6YIDgkLd", 
        "created_at": "2015-01-07T13:53:32Z", 
        "id": "552825365488365569"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ol\u00e1 eu quero espero que voc\u00ea ajudar cristiano ronaldo futebol", 
        "created_at": "2015-01-07T13:56:31Z", 
        "id": "552826115937800192"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo supera os de Messi e Neuer | http://t.co/p5iUiTvW05 http://t.co/IPZhojg7R5 via @maisfutebol_iol", 
        "created_at": "2015-01-07T14:05:40Z", 
        "id": "552828416417079296"
    }, 
    {
        "text": "RT @maisfutebol_iol: Potencial medi\u00e1tico de Ronaldo supera os de Messi e Neuer, analisa estudo http://t.co/lGNRsqRlEi", 
        "created_at": "2015-01-07T14:06:05Z", 
        "id": "552828524529463296"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Villas-Boas: \"Ronaldo tem estado a um n\u00edvel fant\u00e1stico\" http://t.co/MYAOdQGWH1 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-07T14:07:15Z", 
        "id": "552828817929023488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo you are the beast soccer player ever make it to the world cup", 
        "created_at": "2015-01-07T14:11:03Z", 
        "id": "552829773345738752"
    }, 
    {
        "text": "Internacional - #BoladeOuro: Villas-Boas diz que Ronaldo leva vantagem sobre Messi http://t.co/Suo7tU4jvZ", 
        "created_at": "2015-01-07T14:11:03Z", 
        "id": "552829774490791936"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo &amp; @theirishayk  Sweet Couple \ud83c\udf39", 
        "created_at": "2015-01-07T14:11:19Z", 
        "id": "552829838852378625"
    }, 
    {
        "text": "RT @o_insurrecto: O Ronaldo est\u00e1 bronzeado... http://t.co/iba5uyyJH6", 
        "created_at": "2015-01-07T14:11:22Z", 
        "id": "552829852773265409"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Villas-Boas diz que Cristiano Ronaldo tem vantagem na corrida \u00e0 Bola Ouro http://t.co/XY2XQuAE00 #desporto", 
        "created_at": "2015-01-07T14:15:05Z", 
        "id": "552830788186550272"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Villas-Boas diz que Ronaldo leva vantagem na corrida \u00e0 Bola de Ouro http://t.co/OasdEBAsNh #desporto", 
        "created_at": "2015-01-07T14:15:05Z", 
        "id": "552830788866027521"
    }, 
    {
        "text": "RT @joaomhenrique: A est\u00e1tua do Cristiano Ronaldo quando joga na Selec\u00e7\u00e3o Nacional fica com a gaita mole.", 
        "created_at": "2015-01-07T14:15:20Z", 
        "id": "552830849021136898"
    }, 
    {
        "text": "Quantas vezes o ronaldo ja fez pior!? Puta de prote\u00e7ao ao menine", 
        "created_at": "2015-01-07T14:19:08Z", 
        "id": "552831806006120448"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano I LOV RONALDO \u042f \u0411\u041e\u041b\u0415\u042e \u0417\u0410 \u0420\u041e\u041d\u0410\u041b\u0414\u0423", 
        "created_at": "2015-01-07T14:25:12Z", 
        "id": "552833332837634048"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos la Ronaldo so falta mais 5 dias para seres o Melhor do Mundo pela 3a. vez .", 
        "created_at": "2015-01-07T14:26:00Z", 
        "id": "552833535791628288"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo will NOT return to Manchester United, says Di Maria http://t.co/4hI4LXrhu9", 
        "created_at": "2015-01-07T14:26:12Z", 
        "id": "552833584965619712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo bakalan nge hancurin @Atleti co Madrid Malam ini!!! #HalaMadrid http://t.co/awzkOfIbac jCYHRZGKTo.", 
        "created_at": "2015-01-07T14:29:47Z", 
        "id": "552834485860204544"
    }, 
    {
        "text": "Villas-Boas diz que Ronaldo leva vantagem na corrida \u00e0 Bola de Ouro http://t.co/sYptZjHX1I via @sharethis", 
        "created_at": "2015-01-07T14:29:48Z", 
        "id": "552834492356784128"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo, with 5 goals, is Real Madrid's top scorer against Atletico de Madrid in the Copa del Rey over... http://t.co/PSqcVduMZ7", 
        "created_at": "2015-01-07T14:30:02Z", 
        "id": "552834549487783936"
    }, 
    {
        "text": "RT @RTPNoticias: Villas-Boas diz que Ronaldo leva vantagem na corrida \u00e0 Bola de Ouro http://t.co/sYptZjHX1I via @sharethis", 
        "created_at": "2015-01-07T14:30:35Z", 
        "id": "552834686326964224"
    }, 
    {
        "text": "Villas-Boas: \"Ronaldo tem estado a um n\u00edvel fant\u00e1stico\" http://t.co/Y2fNDIBKih", 
        "created_at": "2015-01-07T14:36:25Z", 
        "id": "552836156795408384"
    }, 
    {
        "text": "Potencial Medi\u00e1tico online de 500 milh\u00f5es de euros de Ronaldo derrota Messi e Neur | Correio da... http://t.co/kB2YyUx5pt", 
        "created_at": "2015-01-07T14:41:28Z", 
        "id": "552837428994908160"
    }, 
    {
        "text": "Villas-Boas: \"Ronaldo tem estado a um n\u00edvel fant\u00e1stico\" http://t.co/Vhxy5wvBx3", 
        "created_at": "2015-01-07T14:46:56Z", 
        "id": "552838803656675328"
    }, 
    {
        "text": "Platini: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um aut\u00eantico fen\u00f3meno\" http://t.co/Rgms3whXNn", 
        "created_at": "2015-01-07T14:46:57Z", 
        "id": "552838806433308672"
    }, 
    {
        "text": "Ainda d\u00e3o espa\u00e7o a este?! RT @sapodesporto: Platini: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um aut\u00eantico fen\u00f3meno\" http://t.co/ANR9bUGgDA", 
        "created_at": "2015-01-07T14:48:08Z", 
        "id": "552839103520456704"
    }, 
    {
        "text": "[Record] Bola de Ouro: Villas-Boas diz que Ronaldo leva vantagem sobre Messi http://t.co/12gfyVulIB #desporto", 
        "created_at": "2015-01-07T14:52:25Z", 
        "id": "552840183658196993"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Platini: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um aut\u00eantico fen\u00f3meno\" http://t.co/Rgms3whXNn", 
        "created_at": "2015-01-07T14:52:53Z", 
        "id": "552840302202208258"
    }, 
    {
        "text": "\u201c@1001ptsPT: \"Ronaldo tem estado fant\u00e1stico\" (ojogo.pt) http://t.co/wFmw6mSFTz http://t.co/j59Zh5GipZ\u201d isto \u00e9 muito Robin Gibb", 
        "created_at": "2015-01-07T14:58:41Z", 
        "id": "552841758628118529"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-07T15:10:52Z", 
        "id": "552844827432599554"
    }, 
    {
        "text": "[Futebol365] Potencial medi\u00e1tico de Cristiano Ronaldo supera Messi e Neuer http://t.co/4rYUFVb8mE #desporto", 
        "created_at": "2015-01-07T15:15:50Z", 
        "id": "552846074012909568"
    }, 
    {
        "text": "RT @LucasViegasWK: J\u00e1 percebi porque \u00e9 que a irina fica toda contente quando o ronaldo marca golos http://t.co/WarmbAAJMl", 
        "created_at": "2015-01-07T15:19:11Z", 
        "id": "552846918456725505"
    }, 
    {
        "text": "NOVO ARTIGO --- Cristiano Ronaldo ganha a \" Bola de Ouro\" --- LINK==&gt; http://t.co/2J6ZkwLWqA http://t.co/a33AT0Eyj5", 
        "created_at": "2015-01-07T15:21:52Z", 
        "id": "552847595975233536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hye just be cristiano ronaldo \ud83d\ude0d\ud83d\ude09\ud83d\udcaa\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c", 
        "created_at": "2015-01-07T15:28:27Z", 
        "id": "552849249809883136"
    }, 
    {
        "text": "Platini: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um aut\u00eantico fen\u00f3meno\" http://t.co/b1mqdjIDZW", 
        "created_at": "2015-01-07T15:28:41Z", 
        "id": "552849310543773697"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano Ronaldo, with 5 goals, is Real Madrid's top scorer against Atl\u00e9tico de Madrid in the Copa del Rey over... http://t.co/bzLlQLVgQD", 
        "created_at": "2015-01-07T15:29:39Z", 
        "id": "552849554882969601"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo \u00e9 o finalista da Bola de Ouro mais medi\u00e1tico http://t.co/7HJa4YJmoS", 
        "created_at": "2015-01-07T15:29:56Z", 
        "id": "552849625439150080"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo, Vhils e cientista Maria Pereira destacados pela Forbes como jovens de sucesso http://t.co/tM69ZVGVMf", 
        "created_at": "2015-01-07T15:30:50Z", 
        "id": "552849851013431296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  sup ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-07T15:42:28Z", 
        "id": "552852778025254912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #Ronaldo provoc\u00f3 despido de la bella tenista @CaroWozniacki. Descubre el motivo \u23e9 http://t.co/aIcS3er7s3 http://t.co/N4E8r1r1ks", 
        "created_at": "2015-01-07T15:45:31Z", 
        "id": "552853544039358464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Just 1 week away to get Your 3rd Ballon d'Or Boss . http://t.co/d01PM78Lm6 #VivaRonaldo #BallondOr #HalaMadrid #cr7", 
        "created_at": "2015-01-07T15:50:42Z", 
        "id": "552854849688051713"
    }, 
    {
        "text": "RT @complex_uk: Messi is officially worth \u00a369m than Ronaldo, according to scientifically accurate report http://t.co/CNHQcHzl9M http://t.co\u2026", 
        "created_at": "2015-01-07T15:55:44Z", 
        "id": "552856118423486464"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano @emirates my name elnur azerbaycan love you ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-07T15:56:32Z", 
        "id": "552856317854253057"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano i love ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-07T15:57:54Z", 
        "id": "552856661816520704"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano seni cok seviyorum ronaldo azerbaycan..", 
        "created_at": "2015-01-07T16:21:54Z", 
        "id": "552862702297948160"
    }, 
    {
        "text": "Destak.pt | Cision: Cristiano Ronaldo tem mais potencial medi\u00e1tico que Lionel Messi e Manuel Neuer http://t.co/mQoNe36uu9 via @jornaldestak", 
        "created_at": "2015-01-07T16:22:00Z", 
        "id": "552862728168022016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano voir ce video de cr7 magical ronaldo commentaire arab http://t.co/arB5Re7S4Y", 
        "created_at": "2015-01-07T16:27:43Z", 
        "id": "552864164352655360"
    }, 
    {
        "text": "[Sapo Desporto] Michel Platini : \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um aut\u00eantico fen\u00f3meno\" http://t.co/ixdbnJ0xmS #desporto", 
        "created_at": "2015-01-07T16:33:26Z", 
        "id": "552865603371802624"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo com potencial medi\u00e1tico de 500 milh\u00f5es http://t.co/b35WgXOzzw", 
        "created_at": "2015-01-07T16:39:35Z", 
        "id": "552867151888261120"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo amenaza al Calder\u00f3n || Atl\u00e9tico - @RealMadrid || Copa del Rey   http://t.co/4GcP67XkB0 http://t.co/Dd3ioecsh2", 
        "created_at": "2015-01-07T16:58:03Z", 
        "id": "552871800863207424"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo tem potencial medi\u00e1tico superior ao de Messi e Neuer: Numa altura em que muito se especula a... http://t.co/E5A1dSeLr3", 
        "created_at": "2015-01-07T17:01:14Z", 
        "id": "552872601597390850"
    }, 
    {
        "text": "Platini: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um aut\u00eantico fen\u00f3meno\" http://t.co/6rmvarDd7y", 
        "created_at": "2015-01-07T17:02:38Z", 
        "id": "552872951272701952"
    }, 
    {
        "text": "Platini sobre Cristiano Ronaldo: \"\u00c9 um fen\u00f3meno\" http://t.co/T5B2d2xS3q", 
        "created_at": "2015-01-07T17:04:37Z", 
        "id": "552873450147430400"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo amenaza al Calder\u00f3n || Atl\u00e9tico - @RealMadrid || Copa del Rey   http://t.co/T0JeRorZMk http://t.co/tIh2PeOkfd", 
        "created_at": "2015-01-07T17:05:22Z", 
        "id": "552873639012732930"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo amenaza al Calder\u00f3n || Atl\u00e9tico - @RealMadrid || Copa del Rey   http://t.co/FTtoXSMxIa http://t.co/Rt7YmRVVOu", 
        "created_at": "2015-01-07T17:05:37Z", 
        "id": "552873705383424000"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapo: Platini: \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um aut\u00eantico fen\u00f3meno\" http://t.co/6rmvarDd7y", 
        "created_at": "2015-01-07T17:08:41Z", 
        "id": "552874474383888384"
    }, 
    {
        "text": "[i] Platini sobre Cristiano Ronaldo: \"\u00c9 um fen\u00f3meno\" http://t.co/mCY9zfejo6", 
        "created_at": "2015-01-07T17:09:27Z", 
        "id": "552874666474213377"
    }, 
    {
        "text": "\"@Sporting_CP: Hoje, #DiaDeSporting, teremos uma surpresa nos ecr\u00e3s gigantes de Alvalade!\" Ronaldo refor\u00e7o de inverno? XD", 
        "created_at": "2015-01-07T17:27:20Z", 
        "id": "552879168049119232"
    }, 
    {
        "text": "Michel Platini : \"Cristiano Ronaldo \u00e9 um aut\u00eantico fen\u00f3meno\" (http://t.co/AgI7oZ3NwO ) http://t.co/DDaCswfgM7   tarde piaste !", 
        "created_at": "2015-01-07T17:35:32Z", 
        "id": "552881231260815360"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano \u0645\u0631\u062d\u0628\u0627 \u0643\u0631\u064a\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646\u0648 \u0631\u0648\u0646\u0627\u0644\u062f\u0648 \u0647\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0645\u0643\u0646 \u0627\u064a\u0645\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0641\u064a\u0633 \u0628\u0648\u0643 \u0648\u0644\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0635\u0641\u062d\u0629 Ol\u00e1 Cristiano Ronaldo Ser\u00e1 poss\u00edvel p\u00e1gina Emile Facebook e n\u00e3o", 
        "created_at": "2015-01-07T17:57:59Z", 
        "id": "552886881781022720"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano amante cristiano ronaldo Eu sou sua maior f\u00e3 Eu vou te dizer uma coisa muito importante, por favor, cabeceira de cada lado do seu", 
        "created_at": "2015-01-07T18:01:45Z", 
        "id": "552887830566158337"
    }, 
    {
        "text": "RT @Niltoncomedy: Um aviso: n\u00e3o tirem fotos de costas para a est\u00e1tua do Ronaldo. http://t.co/C3ppNvcX8G", 
        "created_at": "2015-01-07T18:16:39Z", 
        "id": "552891580198449153"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo ol\u00e1 sou sua Maior f\u00e3 franc\u00eas", 
        "created_at": "2015-01-07T18:19:11Z", 
        "id": "552892216088489986"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @GarethBale11 Home  (16-09-2014)   http://t.co/6zTShNuKe7 http://t.co/dVb2VGre6X", 
        "created_at": "2015-01-07T18:28:23Z", 
        "id": "552894533324009472"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @GarethBale11 Home  (16-09-2014)   http://t.co/UW2QP0b3JI http://t.co/Tx95uvgG1V", 
        "created_at": "2015-01-07T18:29:37Z", 
        "id": "552894842372882432"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @GarethBale11 Home  (16-09-2014)   http://t.co/TdF0cvXhMx http://t.co/buGYpKjfUG", 
        "created_at": "2015-01-07T18:38:12Z", 
        "id": "552897000925327362"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano ronaldo habla sobre Tevez Messi y Maradona! http://t.co/DqSI5C7R6G #argentina #portugal #futbol", 
        "created_at": "2015-01-07T18:47:22Z", 
        "id": "552899309788598272"
    }, 
    {
        "text": "Ent\u00e3o e o Ronaldo? http://t.co/4fMOdt1Naa", 
        "created_at": "2015-01-07T18:49:54Z", 
        "id": "552899949479079936"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo SUPLENTE no Vicente Calder\u00f3n.", 
        "created_at": "2015-01-07T19:12:08Z", 
        "id": "552905542621224961"
    }, 
    {
        "text": "Potencial Medi\u00e1tico de Ronaldo supera Messi e Neuer - MamAqui http://t.co/VuZmP7hJIv via @serginho.amgmail.com", 
        "created_at": "2015-01-07T19:14:59Z", 
        "id": "552906259100221441"
    }, 
    {
        "text": "RT @HeberPrincipe: \"@Sporting_CP: Hoje, #DiaDeSporting, teremos uma surpresa nos ecr\u00e3s gigantes de Alvalade!\" Ronaldo refor\u00e7o de inverno? XD", 
        "created_at": "2015-01-07T19:16:36Z", 
        "id": "552906665297981440"
    }, 
    {
        "text": "Ahhh, a famosa les\u00e3o do Ronaldo voltou...", 
        "created_at": "2015-01-07T19:19:37Z", 
        "id": "552907426564153344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  the only pple dat be compared to Ronaldo [WHO are/were professional players] wud be LEGENDS", 
        "created_at": "2015-01-07T19:43:13Z", 
        "id": "552913364104785920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo sur le banc contre l'Atletico #Real http://t.co/y5HWyIMxob", 
        "created_at": "2015-01-07T19:44:13Z", 
        "id": "552913616794841089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs MANCHESTER UNITED - http://t.co/jf530iYW4Q via - Real madrid 2013", 
        "created_at": "2015-01-07T19:46:38Z", 
        "id": "552914224393883648"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo come\u00e7a no banco, \"El Ni\u00f1o\" titular http://t.co/ysSPjyMI8H", 
        "created_at": "2015-01-07T19:47:19Z", 
        "id": "552914394829451264"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo en el banco y aun as\u00ed meter\u00e1 un penal.", 
        "created_at": "2015-01-07T19:58:27Z", 
        "id": "552917197405040641"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo no banco http://t.co/hy6zjPMZpz #desporto", 
        "created_at": "2015-01-07T20:03:12Z", 
        "id": "552918393875988480"
    }, 
    {
        "text": "RT @PortuBall: Villas-Boas: \"Cristiano Ronaldo has broken records due to his ambitions and determination. People are often confusing that w\u2026", 
        "created_at": "2015-01-07T20:03:53Z", 
        "id": "552918565322784768"
    }, 
    {
        "text": "At. Madrid-Real Madrid: Oblak e Torres de in\u00edcio, Ronaldo n\u00e3o http://t.co/If7xE2YJwD", 
        "created_at": "2015-01-07T20:04:27Z", 
        "id": "552918710307258368"
    }, 
    {
        "text": "Vamos Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-07T20:19:35Z", 
        "id": "552922515195310082"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo observa desde el banquillo el primer tiempo entre el Real Madrid y el Atl\u00e9tico. http://t.co/2KA2qlj5Nd", 
        "created_at": "2015-01-07T20:25:45Z", 
        "id": "552924069835071490"
    }, 
    {
        "text": "Acho que o Ronaldo n\u00e3o est\u00e1 a jogar", 
        "created_at": "2015-01-07T20:25:55Z", 
        "id": "552924109907435521"
    }, 
    {
        "text": "O treinador do Real quis ser solid\u00e1rio com o seu colega de Barcelona e deixou Ronaldo no banco.", 
        "created_at": "2015-01-07T20:26:01Z", 
        "id": "552924136356720641"
    }, 
    {
        "text": "RT @sapodesporto: Ronaldo come\u00e7a no banco, \"El Ni\u00f1o\" titular http://t.co/ysSPjyMI8H", 
        "created_at": "2015-01-07T20:33:27Z", 
        "id": "552926005267275776"
    }, 
    {
        "text": "RT @wingeur: Ronaldo on the bench and followed Chelsea on instagram.", 
        "created_at": "2015-01-07T20:33:55Z", 
        "id": "552926122061881344"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo not very happy because is benched against @Atleti   http://t.co/FUVjDAEoqs http://t.co/hgisxS7vrs", 
        "created_at": "2015-01-07T20:40:37Z", 
        "id": "552927808578912257"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo Laughs On The Bench Vs Atletico Madrid 0-0 (Copa del Rey) 07/01/2015 http://t.co/G3tUgtVEPM", 
        "created_at": "2015-01-07T20:43:16Z", 
        "id": "552928477264240641"
    }, 
    {
        "text": "RT @mundodeportivo: LAS IM\u00c1GENES: Cristiano Ronaldo, cabreado por su suplencia en el Calder\u00f3n: http://t.co/oj7H6SWEJU", 
        "created_at": "2015-01-07T20:47:03Z", 
        "id": "552929429455118336"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo not very happy because is benched against @Atleti   http://t.co/H4mE1hnvV3 http://t.co/yNdAgGgJ9h", 
        "created_at": "2015-01-07T20:48:50Z", 
        "id": "552929878845427712"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo not very happy because is benched against @Atleti   http://t.co/opGzJ1yYx0 http://t.co/Y3qz5B95Fc", 
        "created_at": "2015-01-07T20:49:34Z", 
        "id": "552930061125705728"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo. http://t.co/wVTIH6lKMU", 
        "created_at": "2015-01-07T20:53:37Z", 
        "id": "552931083357270016"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Como verdadeiro Neymar Ronaldo-lo mais confortovel,mas eu entendo que  ele escreveu portugues :)", 
        "created_at": "2015-01-07T20:56:39Z", 
        "id": "552931843168034816"
    }, 
    {
        "text": "METE O RONALDO!", 
        "created_at": "2015-01-07T20:56:43Z", 
        "id": "552931862243729411"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  Ronaldo on the bench. #HalaMadrid http://t.co/cX8qRF5yz8", 
        "created_at": "2015-01-07T20:58:39Z", 
        "id": "552932346710589441"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano ronaldo udah nggak sabar x kayak nya mau main yah min..!!! @BeritaRMadridCF @Kabar_RM #HalaMadrid #ATMvsRealMadrid", 
        "created_at": "2015-01-07T21:05:36Z", 
        "id": "552934099313115136"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is warming up \ud83d\ude4b", 
        "created_at": "2015-01-07T21:08:48Z", 
        "id": "552934904036462592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo mulai pemanasan~\ud83d\ude0a", 
        "created_at": "2015-01-07T21:09:20Z", 
        "id": "552935037599895552"
    }, 
    {
        "text": "RT @Barca_Siempre_: CRISTIANO RONALDO. http://t.co/u2VujOBuum", 
        "created_at": "2015-01-07T21:09:50Z", 
        "id": "552935161495842818"
    }, 
    {
        "text": "\"@Barca_Siempre_: CRISTIANO RONALDO. http://t.co/IsRpIO5V0I\" @martalucho8", 
        "created_at": "2015-01-07T21:10:03Z", 
        "id": "552935215367462912"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo is Warming Up ! We'll see him in action soon ! Some Goals Too ! #HalaMadrid #ATMvsRealMadrid @realmadrid #CopaDelRey", 
        "created_at": "2015-01-07T21:10:43Z", 
        "id": "552935386616320000"
    }, 
    {
        "text": "Ronaldo vai entrar", 
        "created_at": "2015-01-07T21:17:26Z", 
        "id": "552937073418985472"
    }, 
    {
        "text": "[A Bola] Ronaldo com cara de poucos amigos no banco (v\u00eddeo) http://t.co/5FO3BCIx3e #desporto", 
        "created_at": "2015-01-07T21:18:32Z", 
        "id": "552937352926990336"
    }, 
    {
        "text": "Entra Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-07T21:19:21Z", 
        "id": "552937556749598720"
    }, 
    {
        "text": "Estamos em Portugal crlh lambe cus do Ronaldo!", 
        "created_at": "2015-01-07T21:19:25Z", 
        "id": "552937575384887296"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo em campo,  Vamo pra cima deles #Comandante,  #HalaMadrid  @atleti 1-0 @realmadrid   #CopaDoRei", 
        "created_at": "2015-01-07T21:20:13Z", 
        "id": "552937775679688704"
    }, 
    {
        "text": "RT @brunasequeira5: sai o James e entra o Ronaldo (?) fds", 
        "created_at": "2015-01-07T21:21:14Z", 
        "id": "552938030236200960"
    }, 
    {
        "text": "RT @InsFialho: Tira-me o James e mete o Ronaldo? \ud83d\udd2b", 
        "created_at": "2015-01-07T21:22:04Z", 
        "id": "552938241826254848"
    }, 
    {
        "text": "RT @Phatill: Better still, Aruna Quadri is the Ronaldo &amp; Messi put together in the world of table tennis &amp; he isn't trending?It's only Tenn\u2026", 
        "created_at": "2015-01-07T21:32:32Z", 
        "id": "552940877027749890"
    }, 
    {
        "text": "Quando est\u00e1s a ver a bola no caf\u00e9, e ao teu lado tens um gajo a dizer q o Ronaldo nao vale nada, mas a culpa n\u00e3o \u00e9 dele mas de quem lhe paga", 
        "created_at": "2015-01-07T21:33:27Z", 
        "id": "552941105306959872"
    }, 
    {
        "text": "RT @Himura84: Quando est\u00e1s a ver a bola no caf\u00e9, e ao teu lado tens um gajo a dizer q o Ronaldo nao vale nada, mas a culpa n\u00e3o \u00e9 dele mas d\u2026", 
        "created_at": "2015-01-07T21:33:44Z", 
        "id": "552941176006115328"
    }, 
    {
        "text": "@the_bammer s\u00f3 quando o Ronaldo empurrar o treinador...", 
        "created_at": "2015-01-07T21:34:11Z", 
        "id": "552941291647275010"
    }, 
    {
        "text": "Tu queres \u00e9 chupar o do Ronaldo... RT @Canelada_FC: CHUPA, CRISTIANO RONALDO!  Ei, cara, o que (cont) http://t.co/gDH4ZlSc1W", 
        "created_at": "2015-01-07T21:34:28Z", 
        "id": "552941360727478272"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo oha Junge wie viel das steht 2:0 f\u00fcr Atl\u00e9tico o.m.g", 
        "created_at": "2015-01-07T21:37:09Z", 
        "id": "552942038917074946"
    }, 
    {
        "text": "James Rodriguez being replaced by Cristiano Ronaldo makes me feel some type of way", 
        "created_at": "2015-01-07T21:40:01Z", 
        "id": "552942757954977792"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo seni severim sayar\u0131m ama gol atmazsan \u00e7ok pis bozu\u015facaz gol at lan golll.. Gol istiyom golllll", 
        "created_at": "2015-01-07T21:43:20Z", 
        "id": "552943593674264576"
    }, 
    {
        "text": "RT @AndresMarchante: Esto me recuerda a la eliminatoria RM v Celta, salvada por Ronaldo en Bala\u00eddos cuando deb\u00eda estar expulsado.", 
        "created_at": "2015-01-07T21:46:16Z", 
        "id": "552944332815499265"
    }, 
    {
        "text": "As presta\u00e7\u00f5es do Ronaldo j\u00e1 se andam a ressentir da quebra de forma do Messi", 
        "created_at": "2015-01-07T21:47:17Z", 
        "id": "552944589402030080"
    }, 
    {
        "text": "@fabiiovskii ah ao menos isso cr, o ronaldo ta a jogar ?", 
        "created_at": "2015-01-07T21:49:43Z", 
        "id": "552945197978771458"
    }, 
    {
        "text": "@___sfl___ tb n\u00e3o sei e quero acreditar uma m\u00e1 fase, mas pros espanh\u00f3is a culpa \u00e9 do Ronaldo!!", 
        "created_at": "2015-01-07T21:51:28Z", 
        "id": "552945642130399232"
    }, 
    {
        "text": "Cristiano Ronaldo nos \u00faltimos quatro jogos oficiais: um golo e de penalti.", 
        "created_at": "2015-01-07T21:53:05Z", 
        "id": "552946049028206592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano  oiiii cristiano ronaldo sou seu fa  vc jaga muito bem", 
        "created_at": "2015-01-07T21:53:08Z", 
        "id": "552946059778195456"
    }, 
    {
        "text": "RT @tweetsdobruno: Messi \u00e9 suplente e o Barcelona perdeu. Ronaldo \u00e9 suplente e o Real Madrid perdeu. Bolas, at\u00e9 nisto est\u00e3o em competi\u00e7\u00e3o.", 
        "created_at": "2015-01-07T21:54:21Z", 
        "id": "552946367774326784"
    }, 
    {
        "text": "RT @_Futbolero_: \u00bfHa jugado Cristiano Ronaldo? Es que como no hubo penaltis no me he fijado.", 
        "created_at": "2015-01-07T21:56:22Z", 
        "id": "552946875125751808"
    }, 
    {
        "text": "RT @PeriodicoWarca: No lo vamos a repetir m\u00e1s... \u00a1No os met\u00e1is con Cristiano Ronaldo! \u00a1La derrota no es culpa suya! http://t.co/ZsqSCNd4DY", 
        "created_at": "2015-01-07T21:59:54Z", 
        "id": "552947763143770113"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @Atleti Away (07-01-2015)   http://t.co/dWC4CPu3FA http://t.co/GpNJRNIFdH", 
        "created_at": "2015-01-07T22:14:09Z", 
        "id": "552951347847630848"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @Atleti Away (07-01-2015)   http://t.co/0eAhr1HwdG http://t.co/KAKadSFg95", 
        "created_at": "2015-01-07T22:14:15Z", 
        "id": "552951372455641089"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo empieza el derbi en el banquillo Copa del Rey   http://t.co/LI0ZkiaIrI http://t.co/Ryx6rDZ8iJ", 
        "created_at": "2015-01-07T22:14:19Z", 
        "id": "552951392227577856"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @Atleti Away (07-01-2015)   http://t.co/m2QYbHZIL5 http://t.co/qpTihqeiIe", 
        "created_at": "2015-01-07T22:15:28Z", 
        "id": "552951678400733184"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @Atleti Away (07-01-2015)   http://t.co/NUOAOqnSi9 http://t.co/fGGvBuHnkd", 
        "created_at": "2015-01-07T22:16:39Z", 
        "id": "552951975852408832"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @Atleti Away (07-01-2015)   http://t.co/KdI6IA1w2R http://t.co/z3RAopU3tl", 
        "created_at": "2015-01-07T22:17:26Z", 
        "id": "552952174146498561"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @Atleti Away (07-01-2015)   http://t.co/57URJDju9Z http://t.co/ly0t589uTG", 
        "created_at": "2015-01-07T22:17:36Z", 
        "id": "552952215074516993"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @Atleti Away (07-01-2015)   http://t.co/EjHi72P6Ul http://t.co/FYWDbRdGKB", 
        "created_at": "2015-01-07T22:22:17Z", 
        "id": "552953396551249920"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @Atleti Away (07-01-2015)   http://t.co/CxDCC0H93M http://t.co/2YfalwYnJp", 
        "created_at": "2015-01-07T22:23:28Z", 
        "id": "552953694149697536"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @Atleti Away (07-01-2015)   http://t.co/7cRAmuvomA http://t.co/nUgYQDyYWN", 
        "created_at": "2015-01-07T22:23:34Z", 
        "id": "552953719831425025"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @Atleti Away (07-01-2015)   http://t.co/nH3wmk80fL http://t.co/VS8PttSWt4", 
        "created_at": "2015-01-07T22:23:36Z", 
        "id": "552953727326633985"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo empieza el derbi en el banquillo Copa del Rey   http://t.co/8Hf2NZB198 http://t.co/nVT0WycVxs", 
        "created_at": "2015-01-07T22:23:43Z", 
        "id": "552953754866425857"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hello cristiano ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-07T22:25:32Z", 
        "id": "552954211609370624"
    }, 
    {
        "text": "RT @naofacoideiaa: Andr\u00e9 Villas Boas \"A ambi\u00e7\u00e3o de Ronaldo \u00e9 confundida com arrog\u00e2ncia\" F-se nao poderias ter dito melhor", 
        "created_at": "2015-01-07T22:28:02Z", 
        "id": "552954843082784769"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Away (07-01-2015) - Copa del Rey   http://t.co/QgQTyF2Eit http://t.co/wsSQmKW4ti", 
        "created_at": "2015-01-07T22:30:56Z", 
        "id": "552955574170968065"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @Atleti Away (07-01-2015)   http://t.co/FR17aDRK0u http://t.co/wWPtU4Gtcj", 
        "created_at": "2015-01-07T22:31:40Z", 
        "id": "552955757378158592"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo empieza el derbi en el banquillo Copa del Rey   http://t.co/9w9eAbiBMF http://t.co/KQNigstT2A", 
        "created_at": "2015-01-07T22:31:42Z", 
        "id": "552955764978237440"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Away (07-01-2015) - Copa del Rey   http://t.co/fEyWJqYuDH http://t.co/HmkrfT3PhA", 
        "created_at": "2015-01-07T22:31:43Z", 
        "id": "552955769965281280"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @Atleti Away (07-01-2015)   http://t.co/7dkNoaHvQV http://t.co/UsXC0X8aKm", 
        "created_at": "2015-01-07T22:31:54Z", 
        "id": "552955815477653505"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo Vs @Atleti Away (07-01-2015) - Copa del Rey   http://t.co/kOTHx9kW5N http://t.co/Y77S58hR5h", 
        "created_at": "2015-01-07T22:42:06Z", 
        "id": "552958382169407488"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @Atleti Away (7-01-2015)   http://t.co/hEr8krb6ym http://t.co/gfg3JNRi0Y", 
        "created_at": "2015-01-07T22:42:09Z", 
        "id": "552958396719439872"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @Atleti Away (7-01-2015)   http://t.co/jJTdZx3pvt http://t.co/pnRZKv7FH7", 
        "created_at": "2015-01-07T22:46:47Z", 
        "id": "552959562983440387"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano Ronaldo vs @Atleti Away (7-01-2015)   http://t.co/lFwLTSn1pc http://t.co/xVs5A14HS5", 
        "created_at": "2015-01-07T22:47:02Z", 
        "id": "552959624513867779"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle\u2026 http://t.co/dR2gKOsnW8", 
        "created_at": "2015-01-07T22:51:46Z", 
        "id": "552960813305462784"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano #cristianoronaldo #cristiano #ronaldo #cristiano7 #cr7 #cristiano_style #cristianostyle\u2026 http://t.co/QrViEFamLw", 
        "created_at": "2015-01-07T22:54:34Z", 
        "id": "552961517877207040"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano FIFA Ballon 'Dor #Ronaldo", 
        "created_at": "2015-01-07T22:58:28Z", 
        "id": "552962503014367232"
    }, 
    {
        "text": "@cristiano @vxngaal Ronaldo be trolling", 
        "created_at": "2015-01-07T23:06:54Z", 
        "id": "552964625332203520"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano vamos ronaldo eres el mejor del mundo en las buenas y en las malas hala madrid \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f", 
        "created_at": "2015-01-07T23:30:09Z", 
        "id": "552970473173446657"
    }, 
    {
        "text": "@devesererro @loldemarco ent\u00e3o olha: o Ronaldo recorreu a barriga de aluguer para ter um filho. Eu n acho isso bem. J\u00e1 n\u00e3o o posso idolatrar", 
        "created_at": "2015-01-07T23:32:33Z", 
        "id": "552971079401357313"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano hi ronaldo am very sorry about lost The match :( i wish you a good luck next time..love you mooore :)", 
        "created_at": "2015-01-07T23:32:43Z", 
        "id": "552971120836497408"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano bajate de tu nube, te mencionare solo 3 jugadores que estan por encima de vos: RONALDO by far!, Ronaldinho, zidane. ;) #penaldo", 
        "created_at": "2015-01-07T23:45:29Z", 
        "id": "552974333409509376"
    }, 
    {
        "text": "@Cristiano please follow me back in like your biggest fan iloveyou ronaldo please come back to United \ud83d\ude18", 
        "created_at": "2015-01-07T23:47:38Z", 
        "id": "552974874231451648"
    }, 
    {
        "text": "Fotos - Uma perspetiva pouco habitual para Cristiano Ronaldo http://t.co/bJLxQLODa6", 
        "created_at": "2015-01-07T23:49:04Z", 
        "id": "552975233335164928"
    }, 
    {
        "text": "@almaradona @adiar_os_dias por exemplo,tenho quase a certeza q a gota de \u00e1gua \u00e9 quando o cotovelo do Marcelo impede o Ronaldo de ver o campo", 
        "created_at": "2015-01-07T23:57:52Z", 
        "id": "552977451216015360"
    }, 
    {
        "text": "Ancelotti: \"Cristiano Ronaldo estava cansado\" http://t.co/eNeHc2RzyB", 
        "created_at": "2015-01-07T23:59:05Z", 
        "id": "552977756217016320"
    }
]